<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>9069cb01-9b04-4d24-9a64-8e1fedbf261f</id>
  <title>Cartière</title>
  <updated>2025-12-17T04:37:17.052080+00:00</updated>
  <link href="https://www.cartiere.be" rel="alternate"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-architect-2/</id>
    <title>Data Architect</title>
    <updated>2025-12-15T09:20:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Herestraat 49, 3000, Flemish Brabant Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-12-15 10:20:04+00:00, last change 2025-12-15 09:20:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-12-15 10:20:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF: &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Deze organisatie is een grote, kennisgedreven instelling waar maatschappelijke relevantie, innovatie en technologische complexiteit samenkomen. Ze combineert een sterke operationele werking met onderzoek en continue verbetering, en bevindt zich vandaag in een belangrijke transformatiefase op vlak van data en digitalisering.&lt;br&gt;
De IT- en datawerking is matuur en zeer complex, met duidelijke ambities om te evolueren naar een geïntegreerd, modern dataplatform. De cultuur is open, no-nonsense en laagdrempelig: korte lijnen, weinig hiërarchie en veel vertrouwen in expertise. Inhoud primeert. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Architect bouw je mee aan het fundament van een toekomstgericht dataplatform binnen één van de meest complexe data-omgevingen van België. Je ontwerpt de end-to-end data-architectuur: van tientallen operationele en domeinspecifieke bronsystemen tot gevalideerde datasets voor BI, analyse en toekomstige AI-toepassingen. Je hertekent historisch gegroeide structuren en leidt de migratie van een legacy DWH naar een moderne, cloud-native architectuur.&lt;br&gt;
De rol combineert strategische architectuurkeuzes met technische betrokkenheid en uitvoering. Je werkt over domeinen heen en fungeert als brug tussen business, experten en engineering. Wat je bouwt, wordt dagelijks gebruikt en heeft directe impact op besluitvorming, processen en innovatie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOUW PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
•    Minstens 5 jaar ervaring als Data Architect in een complexe organisatiecontext.&lt;br&gt;
•    Sterk in data-architectuur, modellering en DWH-design.&lt;br&gt;
•    Technisch onderlegd en bereid om hands-on mee te bouwen waar nodig.&lt;br&gt;
•    Analytisch sterk, behoudt overzicht en brengt rust in complexiteit.&lt;br&gt;
•    Communicatief vaardig en in staat om verschillende stakeholders te verbinden.&lt;br&gt;
•    Je spreekt vloeiend Nederlands.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je werkt in een grootschalige, kennisgedreven organisatie met een sterke maatschappelijke relevantie, waar data een sleutelrol speelt in zowel operationele processen als onderzoek. De omgeving kenmerkt zich door inhoudelijke complexiteit, hoge kwaliteitsstandaarden en een grote diversiteit aan mensen, waardoor je als data architect zichtbare en betekenisvolle impact kan realiseren.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Benieuwd naar meer? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-architect-2/"/>
    <category term="BI/Data Architect"/>
    <published>2025-12-15T10:20:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/cloud-platform-engineer/</id>
    <title>Cloud Platform Engineer</title>
    <updated>2025-12-12T08:34:01+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Belgiëlei 49, 2018, Antwerpen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-11-19 10:46:54+00:00, last change 2025-12-12 08:34:01+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-11-19 10:46:54+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit Belgische bedrijf doet niet zomaar “iets met data”. Ze zet haar data platform centraal als strategisch kloppend hart voor alle dataproducten. Je komt terecht in een organisatie waar stabiliteit en langetermijnrelaties belangrijk zijn, de cultuur warm, nuchter, menselijk is. Een onderneming waar resultaat telt en micromanagement niet in het woordenboek staat.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Het team waarin je terechtkomt werkt aan een modern, cloudnative PaaS-platform op Azure, dat stap voor stap de legacy on-prem omgeving vervangt. Dit is het platform waar de komende jaren alles rond draait, één van de belangrijkste projecten van deze organisatie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je versterkt het team dat het Data Platform bouwt en uitrolt. Dat platform is vandaag al twee jaar in opbouw en komt nu in een stroomversnelling.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Concreet:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je helpt on-prem data en workloads migreren naar het cloudplatform
	&lt;li&gt;Je bouwt en onderhoudt het Databricks-gebaseerde PaaS-platform en de onderliggende infrastructuur
	&lt;li&gt;Je werkt met Terraform, Kubernetes, Azure, Git en CI/CD om het platform schaalbaar, stabiel en automatiseerbaar te maken
	&lt;li&gt;Je draagt mee het CDC-framework en andere platformfeatures die nu nog volop in ontwikkeling zijn
	&lt;li&gt;Je neemt ownership over features: van idee tot in productie
&lt;/ul&gt;
Je werkt in een klein, ervaren team met uitgesproken can do mentaliteit. Je krijgt de kans om met nieuwe technologie te werken en je bent in staat om de business noden te vertalen naar concrete technische oplossingen. Er ligt een goed gevulde backlog met meer dan 30 geïdentificeerde platformfeatures. Je rol is duidelijk: mee het verschil maken in hoe dit data platform er vandaag, morgen en binnen 5 jaar uitziet.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je hebt 3 tot 5 jaar ervaring als data / platform / cloud engineer in een moderne omgeving. Verder heb je aantoonbare ervaring met:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Azure (of een ander cloudplatform, je bent bereid om je in Azure vast te bijten)
	&lt;li&gt;Kubernetes
	&lt;li&gt;IaC: Terraform (bij voorkeur)
	&lt;li&gt;CI/CD en Git
	&lt;li&gt;Kennis van Python, Bash/ Linux Scripting en networking zijn sterke pluspunten
&lt;/ul&gt;
Jouw persoonlijkheid:

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je pakt problemen zelf vast in plaats van ze meteen hogerop te droppen
	&lt;li&gt;Je neemt ownership, levert af en kan omgaan met een veeleisende, snel evoluerende context
	&lt;li&gt;Je werkt graag samen in een communicatief, sociaal team
&lt;/ul&gt;
Belangrijk: spreekt vloeiend Nederlands.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je stapt in een kernfunctie binnen het strategische Data Platform Team, waar je bouwt aan het fundament van hun moderne cloudplatform. Je krijgt ownership, veel autonomie en werkt in een ervaren can-do team dat graag samen bouwt aan complexe technologie. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
De werkcontext is modern en stabiel, met hybride werken, flexibele uren en een werkgever met uitzonderlijk laag verloop. Daarbij krijg je een sterk, eerlijk en marktconform pakket met mobiliteitsbudget of wagen, stevige groepsverzekering en een flexibel cafetariaplan.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar gilles@cartiere.be en bel +32 3 343 94 93 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/cloud-platform-engineer/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-11-19T10:46:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-bi-teamlead/</id>
    <title>Data &amp; BI Teamlead</title>
    <updated>2025-12-08T15:27:14+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-12-08 16:27:14+00:00, last change 2025-12-08 15:27:14+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-12-08 16:27:14+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;Intern - in vast dienstverband of freelance - goed bereikbaar met het openbaar vervoer.&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Deze organisatie bouwt aan een modern, datagedreven HR-ecosysteem. Je komt terecht in een omgeving die volop transformeert, met sterke ambitie, korte lijnen en een cultuur waar experts autonomie krijgen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
De sfeer is familiaal en no-nonsense: open communicatie, weinig ego’s, veel vertrouwen. Je werkt samen met mensen die vooruit willen, elkaar versterken en hun kennis delen. Het datalandschap is rijk, complex en vol potentieel. Ideaal voor iemand die graag bouwt, optimaliseert en richting geeft.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Als Data &amp;amp; BI Manager neem je de regie over een BI-omgeving die klaarstaat voor een volgende versnelling. Je leidt een compact datateam, zet prioriteiten scherp en vertaalt businessbehoeften naar duidelijke data-oplossingen en een duurzame BI-strategie.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je werkt zowel strategisch als hands-on: je tekent de roadmap uit, moderniseert de architectuur, harmoniseert rapportage en bouwt data-producten die doorheen de hele organisatie gebruikt worden. Dankzij de rijke datastromen over meerdere domeinen kun je end-to-end processen modelleren, automatiseren en inzichten realiseren die rechtstreeks strategische keuzes beïnvloeden.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
De stack is in beweging, waardoor je technische vrijheid hebt om te kiezen, te challengen en te versnellen. Je schakelt snel met directie en business, waardoor jouw werk meteen voelbaar wordt.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring binnen BI.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Ervaring in het aansturen of coachen van BI-profielen.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Sterk in SQL, datamodellering en Microsoft BI; Power BI is een grote troef.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Communicatief, analytisch, kritisch en businessgericht.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je voelt je goed in een autonome, open en pragmatische cultuur.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Je stapt binnen in een organisatie waar data fundamenteel aan het veranderen is en waar jouw rol mee de richting bepaalt. Je werkt met rijke, complexe datasets die je toelaten om end-to-end processen te modelleren en oplossingen te bouwen die onmiddellijk voelbaar zijn in de business. Dankzij de korte lijnen met directie en operationele teams zie je de impact van je werk snel terug. Niet op papier, maar in beslissingen, efficiëntie en strategische keuzes.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je krijgt de ruimte om te moderniseren, te challengen en te bouwen aan toekomstgerichte BI-oplossingen. Geen brandjes blussen, maar projecten met visie: van architectuur tot automatisatie, van harmonisatie tot data-productisering. Daarbij werk je in een warme, mensgerichte cultuur die inzet op groei, vertrouwen en ontwikkeling.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Kortom, een&amp;nbsp;omgeving waar expertise gewaardeerd wordt en waar jij als Data &amp;amp; BI Manager echt vooruit kan.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Wil je meer weten over deze functie?&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data en BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-bi-teamlead/"/>
    <category term="Management"/>
    <published>2025-12-08T16:27:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/ai-governance-lead/</id>
    <title>AI Governance Lead</title>
    <updated>2025-12-08T15:12:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-12-08 16:12:12+00:00, last change 2025-12-08 15:12:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-12-08 16:12:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Bedrijf:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je komt t&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;erecht bij een snelgroeiende data &amp;amp; AI speler waar ondernemerschap en eig&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;enaarschap centraal staan. Nieuwe expertisedomeinen worden hier niet organisch geboren, maar bewust gebouwd door mensen met visie. Je werkt in een team van ervaren Data &amp;amp; AI-professionals dat elkaar inhoudelijk versterkt en samen complexe klantuitdagingen aanpakt.&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je krijgt ruimte om richting te geven, om nieuwe initiatieven op te zetten en om zelf mee de toekomst van het AI-domein vorm te geven.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;Jobomschrijving:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je krijgt de kans om een nieuw AI Governance-departement op te bouwen. Je zet een klare visie neer op hoe AI governance er vandaag en morgen moet uitzien, vertaalt die visie naar een helder aanbod en bepaalt de volledige go-to-market. Je volgt technologie, regelgeving (zoals de AI Act) en markttrends op de voet en bouwt een verhaal dat klanten vertrouwen en richting geeft.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Bij klanten ben jij het gezicht van dit domein: je helpt hen AI-guardrails definiëren, risico’s inzichtelijk maken, eigenaarschap bepalen en AI op een transparante, verantwoorde en waardevolle manier inzetten. Je begrijpt AI-technologie goed genoeg om ze om te zetten in pragmatische aanbevelingen, zonder zelf het technische werk uit te voeren. Je neemt de leiding over multidisciplinaire teams en zorgt ervoor dat trajecten zowel inhoudelijk als organisatorisch vooruitgaan.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je bent iemand die dit wil trekken: een ondernemende bouwer met een eigen visie op AI en governance, iemand met jaren ervaring binnen AI- of data-omgevingen die klaar is om richting te geven aan een nieuw expertisedomein. Je bent geloofwaardig bij klanten, kan hen meenemen in de strategische beslissingen die gemaakt moeten worden en krijgt energie van ownership, business uitbouwen en echte impact maken.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Dit is geen rol voor iemand die wil instappen in een bestaand kader; dit is een rol voor iemand die het kader zelf wil creëren, vormgeven en laten groeien.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je hebt een bachelor- of masterdiploma.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je hebt 10–15 jaar ervaring, waarvan 3–5 jaar met AI.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je hebt aantoonbare ervaring in consultancy, klantbegeleiding of projectmanagement.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je hebt een diep begrip van AI-systemen, hun risico’s, gebruikscontext en datastromen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je hebt een onderbouwde visie op AI governance en hoe organisaties hiermee moeten omgaan.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je bent een sterke communicator die klanten kan enthousiasmeren en richting geven.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je bent ondernemend en je wil meebouwen aan een nieuw domein.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;margin-right: 0.0cm;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-family:Calibri,Verdana,Geneva,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Je krijgt een strategische en zichtbare rol in een organisatie met korte beslissingslijnen en veel ruimte voor initiatief. Je combineert inhoudelijke verantwoordelijkheid met directe impact bij klanten en speelt een sleutelrol in het uitbouwen van een nieuw en toekomstbepalend domein. Daarnaast mag je rekenen op een competitief salarispakket, groeikansen en directe coaching van de COO. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;Herken jij jou in deze functie? Stuur nu jouw CV naar lise@cartiere.be en &lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;bel +32 3 343 94 94 voor meer informatie.&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/ai-governance-lead/"/>
    <category term="AI Strategist"/>
    <category term="Project Management"/>
    <category term="Management"/>
    <published>2025-12-08T16:12:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/junior-medior-data-engineer/</id>
    <title>Junior/ Medior Data Engineer</title>
    <updated>2025-12-04T13:35:16+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kampenhout, Flemish Brabant Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-07-25 12:28:12+00:00, last change 2025-12-04 13:35:16+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-07-25 12:28:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;BEDRIJF:&lt;br /&gt;
Voor een internationaal productiebedrijf dat inzet op technologische innovatie en maatwerk, kijk ik uit naar een Junior/ Medior Data Engineer. Je komt terecht in een organisatie waar data een strategische pijler wordt. De ambitie? Voluit evolueren naar een datagedreven cultuur.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Met activiteiten in meerdere landen en een heldere groeistrategie, bouwt het bedrijf aan de toekomst. De recente migratie naar Azure heeft een modern en schaalbaar fundament gelegd. Nu is het tijd voor de volgende fase: het uitbouwen van een performant, stabiel en goed beheerd enterprise dataplatform.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br /&gt;
Als Junior/ Medior Data Engineer maak je deel uit van het interne datateam dat verantwoordelijk is voor de ontwikkeling, uitbouw en optimalisatie van het Azure dataplatform. Je werkt mee aan kwalitatieve datamodellen, datastromen en rapporteringsstructuren die een wereldwijde organisatie ondersteunen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je combineert technische uitvoering met nauwe samenwerking met business- en IT-stakeholders. Binnen deze rol krijg je veel ruimte om te leren, ownership te nemen en te werken met de nieuwste Microsoft-technologieën.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je ontwikkelt schaalbare data pipelines met Azure Data Factory, Azure Databricks, Azure SQL, Microsoft Fabric en Azure Data Lake. Je bouwt en optimaliseert batch en realtime datastromen. Je ontwerpt robuuste datamodellen die gebruikt worden voor rapportering, analytics en AI-toepassingen. Daarbij helpt je bij het opzetten en verfijnen van semantic modellen en dashboards (Power BI, Qlik of Tableau).&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je werkt nauw samen met data architects, analisten en securityspecialisten om end-to-end datastructuren op te zetten. Je draagt ook bij aan datakwaliteit, governance en best practices binnen het data-ecosysteem. Tot slot volg je actief nieuwe technologieën in het Azure-datalandschap op en pas je deze toe binnen het platform.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Bachelor of master in Computer Science, Data Engineering of gelijkaardig.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt een eerste werkervaring in data engineering achter de rug.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Ervaring met Azure data services (Azure Data Factory, Azure Databricks, Azure SQL, Microsoft Fabric, Azure Data Lake).&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Sterke kennis van SQL en Python (DAX is een plus).&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Begrip van ETL/ELT, datamodellering en cloud engineering.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Ervaring met Power BI, Qlik of Tableau is een plus.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Oplossingsgericht, communicatief en leergierig.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;AANBOD:&lt;br /&gt;
In deze rol krijg je mee verantwoordelijkheid over het datalandschap en werk je hands-on mee aan een dataplatform in opbouw. Je staat dicht bij de business, werkt in een technische productieomgeving en krijgt veel vrijheid, ownership en ruimte om echt iets op te bouwen van binnenuit.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Kan dit jouw volgende stap zijn? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp;amp; AI vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/junior-medior-data-engineer/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-07-25T12:28:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-governance-engineer/</id>
    <title>Data Governance Engineer</title>
    <updated>2025-12-03T12:44:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-12-03 13:44:49+00:00, last change 2025-12-03 12:44:49+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-12-03 13:44:49+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="margin-bottom:10pt; margin-left:0cm; margin-right:0cm; margin-top:24pt"&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Je komt terecht bij een snelgroeiende speler in de datawereld waar ondernemerschap, samenwerking en initiatief centraal staan. Het team bestaat uit jonge, gedreven professionals die elkaar versterken en samen complexe uitdagingen aangaan. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je bouwt van a tot z mee aan oplossingen voor toonaangevende klanten. Er is veel aandacht voor jouw persoonlijke groei: je carrièrepad wordt actief mee vormgegeven via coaching, kennisdeling en uitdagende projecten.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
Als &lt;strong&gt;Data Governance Engineer&lt;/strong&gt; fungeer je als de essentiële &lt;strong&gt;technische schakel tussen business stakeholders en technische teams&lt;/strong&gt;. In tegenstelling tot een klassieke data engineer draait deze rol niet om puur programmeren, maar om &lt;strong&gt;communicatie, inzicht, validatie en configuratie&lt;/strong&gt; binnen data governance trajecten.&lt;br /&gt;
Je bouwt en onderhoudt &lt;strong&gt;connecties tussen databronnen en data governance tools&lt;/strong&gt; (zoals Collibra), zet pipelines op, voert validaties uit met de business en past technische configuraties aan in de tool. Je begrijpt hoe data stroomt, wat de business nodig heeft en hoe je technische oplossingen correct vertaalt naar een begrijpbaar verhaal.&lt;br /&gt;
Linux, cloudservices en Kubernetes vormen de onderliggende infrastructuur van de technische omgeving waarin je werkt. Python gebruik je voor analyses, integraties en het bouwen van custom scripts binnen het governance-ecosysteem. Je komt bij uiteenlopende klanten terecht (o.a. KLM, UCB, BNG) waardoor flexibiliteit, zelfstandigheid en ownership belangrijk zijn.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Kort samengevat:&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je bouwt en beheert data-integraties tussen verschillende databronnen en Collibra (via connectors, API’s en custom scripts).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je valideert de kwaliteit en representatie van data in Collibra en voert de nodige aanpassingen of herconfiguraties door.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je configureert en optimaliseert workflows, connectors en integraties binnen het governance-platform.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je voert technische analyses uit met Python, API-koppelingen en cloud-native functies.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je ondersteunt klanten bij het inzichtelijk maken van data lineage, ownership-structuren en bredere governance-processen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je begeleidt projecten van requirements-gathering tot implementatie en onderhoudt nauw en helder contact met zowel business- als technische stakeholders.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je verdwijnt nooit volledig in de code, je rol is een 40/60 mix tussen techniek en interactie. Je werkt nauw samen met een ervaren team, waarbij je veel ruimte krijgt voor autonomie, initiatief en eigen inbreng.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Voorbeeld projecten: &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;KLM – Cloud migratie &amp;amp; Collibra integraties&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Migraties van on-prem naar cloud, opzetten van connecties, validaties, het draaien van Collibra Edge op Kubernetes, Linux servers configureren, troubleshooting in complexe omgevingen.&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;UCB – Custom integraties &amp;amp; API-koppelingen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Ontwikkeling van Python-scripts om data uit verschillende bronnen uit te lezen en correct weg te schrijven naar Collibra. Installatie en configuratie van custom connectors, gecombineerd met diepgaande technische analyses om foutmeldingen en inconsistenties in datastromen te identificeren en op te lossen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Afhankelijk van de klantcontext verschuift de focus: soms voornamelijk technisch, soms meer richting projectmanagement of validatie, en in andere gevallen vooral op integraties of het oplossen van datakwaliteitsissues. Hierdoor ontstaan uiteenlopende en inhoudelijk rijke trajecten.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je hebt 2–5 jaar ervaring in data, consulting of een servicegerichte omgeving.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je hebt ervaring met, of een sterke interesse in, data-governance tooling zoals Collibra, Soda, Informatica of Preview.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je hebt een goede basis in Python, API-integraties en algemene cloudconcepten (AWS, Azure of GCP).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je hebt ervaring of affiniteit met Linux, Docker, Kubernetes, cloud functions (zoals Lambda, Azure Functions of Cloud Functions) en bij voorkeur ook Java.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je begrijpt databanken en SQL; kennis van Cosmos DB, BigQuery, Synapse, Redshift of Dataplex is mooi meegenomen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je bent communicatief sterk, analytisch en in staat om technische concepten helder uit te leggen aan niet-technische stakeholders.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;Je beschikt over een bachelor of masterdiploma.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;AANBOD:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Je komt terecht in een dynamische organisatie waar de beslissingslijnen kort zijn. Naast een aantrekkelijk salarispakket krijg je de ruimte om ownership te nemen, te groeien binnen jouw expertise en actief bij te dragen aan slimme, toekomstgerichte oplossingen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? Stuur nu jouw CV naar lise@cartiere.be en &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;bel +32 3 343 94 94 voor meer informatie.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-governance-engineer/"/>
    <category term="Data Governance"/>
    <published>2025-12-03T13:44:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/mlops-engineer/</id>
    <title>MLOps Engineer</title>
    <updated>2025-12-02T15:32:29+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-12-02 16:32:29+00:00, last change 2025-12-02 15:32:29+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-12-02 16:32:29+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ben jij gepassioneerd door het bouwen van betrouwbare, schaalbare en production-ready AI-omgevingen? Voor toekomstige opdrachten bij innovatieve organisaties in België zijn wij continu op zoek naar getalenteerde MLOps Engineers die het verschil willen maken op het snijvlak van Machine Learning en DevOps.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Als MLOps Engineer zorg je ervoor dat machinelearningmodellen niet alleen ontwikkeld worden, maar ook efficiënt, veilig en stabiel draaien in productie. Je werkt aan het opzetten van CI/CD-pipelines voor ML, model monitoring, data versioning, containerization (Docker/Kubernetes), automatisering en clouddeployment (AWS, Azure of GCP). Samen met data scientists, ML engineers en softwareteams bouw je een solide MLOps-fundering die schaalbaarheid en duurzaamheid mogelijk maakt.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
We zoeken zowel junior profielen met sterke technische basis als ervaren engineers die graag meedenken over best practices, tooling en procesverbeteringen binnen AI-omgevingen. Je bent leergierig, gestructureerd en gedreven om modellen écht waardevol te maken in productie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Wil jij proactief op de radar staan voor MLOps-opportuniteiten bij onze klanten? Solliciteer dan spontaan, en wij nemen contact op zodra er een geschikte rol beschikbaar komt.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/mlops-engineer/"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <published>2025-12-02T16:32:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/ai-ml-engineer/</id>
    <title>AI/ML Engineer</title>
    <updated>2025-12-02T15:28:06+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-12-02 16:28:06+00:00, last change 2025-12-02 15:28:06+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-12-02 16:28:06+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ben jij klaar om je carrière in AI &amp; ML naar een hoger niveau te tillen? Voor toekomstige projecten bij toonaangevende bedrijven in België zijn wij bij Cartière voortdurend op zoek naar getalenteerde AI/ML Engineers die impact willen maken met slimme, schaalbare en data-gedreven oplossingen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
In deze rol werk je aan het bouwen, trainen en implementeren van ML modellen, het opzetten van end-to-end pipelines en het ontwikkelen van productieklare AI-oplossingen. Je combineert sterke analytische vaardigheden met hands-on ervaring in Python, cloudomgevingen (AWS, Azure of GCP) en moderne ML-tools. Afhankelijk van het project werk je samen met data scientists, data engineers en softwareteams om modellen om te zetten in effectieve toepassingen die echte businesswaarde creëren.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
We zoeken zowel young potentials als ervaren engineers die leergierig zijn, proactief meedenken en de ambitie hebben om zich verder te specialiseren in AI, ML en MLOps.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Wil jij als eerste op de hoogte zijn van nieuwe AI/ML-opportuniteiten bij onze klanten? Solliciteer dan proactief en wij nemen contact op zodra er een passende uitdaging opduikt.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/ai-ml-engineer/"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <published>2025-12-02T16:28:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-architect/</id>
    <title>Data Architect</title>
    <updated>2025-11-28T09:03:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-11-18 08:30:23+00:00, last change 2025-11-28 09:03:48+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-11-18 08:30:23+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Deze internationale speler binnen energie en mobiliteit zit midden in een stevige transformatie. Wat ooit een klassieke omgeving was, evolueert vandaag naar een modern mobiliteits- en servicesecosysteem, met een groeiende focus op elektrificatie (EV), retail en digitale diensten. Technologie en data krijgen een expliciet mandaat en vormen een van de strategische hefbomen voor de komende jaren. &lt;br&gt;
Je komt terecht in een hertekende technology-organisatie met nieuwe rollen, meer slagkracht en een duidelijk mandaat om data &amp; AI professioneel uit te bouwen. De sfeer is informeel en no-nonsense, met korte lijnen en collega’s die elkaar ook naast het werk vinden (sport- en hobbyclubs, events). Hier kan je echt dingen in beweging zetten. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Architect ben je één van de twee interne architecten die het datalandschap richting geeft. Je bouwt aan een volwassen dataprogramma waarin dataproducten, governance en consistente rapportering centraal staan. &lt;br&gt;
Je: 
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;ontwikkelt samen met het team de visie, architectuur en roadmap voor het dataplatform; 
	&lt;li&gt;zet mee data governance structuren op (documentatie, datakwaliteit, security, standaarden); 
	&lt;li&gt;werkt nauw samen met stakeholders en bereidt prioriteiten en roadmaps voor; 
	&lt;li&gt;bewaakt de architectuur op het cloudplatform (AWS) en de rapporteringslaag (Power BI); 
	&lt;li&gt;stuurt externe data engineers en analisten aan en neemt inhoudelijke beslissingen wanneer nodig; 
	&lt;li&gt;zorgt voor één consistente, betrouwbare datalaag voor zowel interne teams als klanten. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt 5 à 8 jaar ervaring binnen data, waarvan een substantieel deel met data-architectuur. 
	&lt;li&gt;Ervaring in meerdere omgevingen of domeinen. Je hebt meer gezien dan één stack op één plek. 
	&lt;li&gt;Je bent sterk in stakeholdermanagement: challengen waar nodig, verbinden waar het moet. 
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het aansturen van externe partijen (engineers, analisten, consultants). 
	&lt;li&gt;Je begrijpt moderne data platformen, AWS is een plus, en bent vertrouwd met rapportering (Power BI of gelijkwaardig). 
	&lt;li&gt;Je bent gestructureerd, proactief en houdt overzicht in een context met veel parallelle projecten en vragen. 
	&lt;li&gt;Je spreekt vlot Nederlands en Engels en bent bereid om frequent op kantoor aanwezig te zijn. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Een impactvolle, senior rol waarin je echt mee de richting bepaalt van het datalandschap én van hoe de organisatie naar data kijkt. 
	&lt;li&gt;Werken in een transformatiecontext met rijke en diverse data. 
	&lt;li&gt;Een financieel gezonde omgeving met duidelijk vertrouwen in technologie en data, en een warme, informele teamcultuur. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Benieuwd naar meer? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-architect/"/>
    <category term="BI/Data Architect"/>
    <published>2025-11-18T08:30:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-4/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2025-11-26T08:03:57+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-11-26 09:03:57+00:00, last change 2025-11-26 08:03:57+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-11-26 09:03:57+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;BEDRIJF:&lt;br&gt;
Deze toonaangevende internationale onderneming heeft bijna 20 jaar ervaring in retail marketing &amp; sales. Dit zorgt voor een indrukwekkende data omgeving waar je als Data Engineer bijzonder veel kan realiseren. De projecten waar je aan bijdraagt zijn sterk gericht op het optimaliseren van processen en ondersteunen aan commerciële en operationele teams.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Achter deze activiteiten staat een modern Data &amp; Tech departement dat volop inzet op digitalisering en datagedreven werken. Het departement is onderverdeeld in 3 teams waaronder Software &amp; Support, Engineering en Analytics. Door de voortdurende groei en verdere uitbouw van de cloudomgeving wordt het Engineering team uitgebreid met een extra data engineer.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br&gt;
In deze rol als (Junior) Data Engineer werk je in een modern data-engineeringteam dat verantwoordelijk is voor het ontwikkelen, beheren en optimaliseren van datastromen binnen de organisatie. Je ondersteunt vooral interne domeinen zoals HR, Finance en Logistics en schakelt regelmatig met deze afdelingen om hun noden te begrijpen en processen efficiënter te maken. Daarbij denk je actief mee, stel je de juiste vragen en durf je voorstellen te challengen, terwijl je teamlead je helpt verder te groeien in deze rol.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Technisch werk je voornamelijk in een Azure-cloudomgeving, waar je datapipelines bouwt met Azure Data Factory, automatisaties opzet via Logic Apps en werkt met SQL als belangrijkste basis. De organisatie bevindt zich in de laatste fase van een cloudmigratie, en jij helpt mee om deze omgeving volledig te stabiliseren en futureproof te maken. Daarnaast werk je aan het centraliseren&lt;br&gt;
van verschillende databases in één uniforme omgeving en vervang je manuele Excelprocessen door geautomatiseerde en betrouwbare datastromen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je ondersteunt bovendien projecten die gericht zijn op het verbeteren van datatoegang en kwaliteit, het ontsluiten van financiële, HR en operationele data en initiatieven zoals sustainability rapportering. Kortom: je bouwt mee aan een organisatie waar data vlot en geautomatiseerd stroomt en waar processen steeds meer worden gedigitaliseerd.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt een goede kennis van SQL.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt een achtergrond in een datagerelateerde studie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt bij voorkeur een eerste ervaring als Data Engineer of gelijkaardige rol.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Kennis van Azure (vooral Data Factory) en/of Python is een groot pluspunt.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je communiceert helder, denkt oplossingsgericht en werkt graag samen met verschillende interne teams.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je spreekt vlot Nederlands en kan goed schakelen in Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;AANBOD:&lt;br&gt;
Je komt terecht in een modern datalandschap waar de focus sterk ligt op Microsoft Azure en waar volop wordt ingezet op verdere groei en professionalisering. Je werkt binnen een jong en dynamisch team waarin je volledig jezelf kan zijn en waar veel ruimte is voor persoonlijke ontwikkeling. In deze functie krijg je verantwoordelijkheid over projecten die echt impact hebben en waarvan de resultaten tastbaar zijn binnen de organisatie. Je werkt met interne data die rechtstreeks bijdraagt aan efficiëntere processen en betere besluitvorming. Bovendien geniet je van een hoge mate van flexibiliteit, zowel in hoe je je werk organiseert als in waar je het uitvoert.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Iets voor jou? Stuur je cv naar robbe@cartiere.be en bel +32 33 693 309 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI &amp; data vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-4/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-11-26T09:03:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/ml-engineer-2/</id>
    <title>ML Engineer</title>
    <updated>2025-11-20T11:55:44+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Battelsesteenweg 455i, Mechelen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-11-20 12:55:44+00:00, last change 2025-11-20 11:55:44+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-11-20 12:55:44+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Stel je voor: werken bij een energiebedrijf dat niet alleen zegt dat het anders wil doen, maar het elke dag bewijst. Een organisatie die 100% hernieuwbare energie levert en voluit inzet op een duurzame toekomst, met investeringen in technologie, data-innovatie én sterk talent.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Hier geen klassieke silo’s, maar klantgerichte en wendbare teams die snel schakelen en echte impact creëren. De lat ligt hoog: ze zoeken mensen die willen groeien, vernieuwen en het verschil willen maken.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
In deze dynamische context vormt het datateam een sterk center of expertise. Ze analyseren klantgedrag, bouwen slimme inzichten en ontwikkelen BI-, AI- en machine-learningoplossingen die het bedrijf vooruitstuwen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Omdat dit team een sleutelrol speelt in het vergroten van de datamaturiteit, kijken we voor hen uit naar een nieuwe collega die hun groei versterkt.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als ML Engineer speel je een cruciale rol binnen het datateam. Je vormt de technische ruggengraat die ervoor zorgt dat data science-modellen niet alleen gebouwd worden, maar ook betrouwbaar en schaalbaar in productie kunnen draaien. Je werkt nauw samen met data scientists en data engineers en zorgt ervoor dat modellen, data en infrastructuur naadloos op elkaar aansluiten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Jouw rol:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent de brug tussen data engineers en data scientists: je begrijpt de dataset en pipelines even goed als de modellen. Je helpt bepalen welke data, features en transformaties nodig zijn om modellen performant te maken. 
	&lt;li&gt;Wanneer data scientists een nieuw model opleveren, ben jij verantwoordelijk voor industrializatie, deployment en monitoring.
	&lt;li&gt;Je zet de krijtlijnen uit voor de ML-operatie binnen Eneco: best practices, processen, tooling en standaarden.
	&lt;li&gt;Je hebt een grote impact op de end-to-end dataketen en werkt nauw samen met het centrale data team.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 3 jaar relevante ervaring.
	&lt;li&gt;Je beschikt over een sterke kennis van Python, SQL, Azure DevOps, CI/CD, en Databricks. 
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met ETL-processen en datamodellering.
	&lt;li&gt;Je neemt het team technisch mee en tilt het naar een hoger niveau door best practices, automatisering en structuur te brengen.
	&lt;li&gt;Je toont technisch leiderschap en streeft naar engineering excellence.
	&lt;li&gt;Je bent analytisch en conceptueel sterk in de ML lifecycle.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Engels, Nederlands is een plus.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een warme, informele en hechte werkomgeving waar collega’s elkaar écht kennen en samenwerken om impact te maken. Maandelijkse borrels, spontane traktaties en initiatieven voor goede doelen zorgen voor een gezellige sfeer, terwijl proactiviteit en initiatief hoog gewaardeerd worden. De energiesector bevindt zich midden in een razendsnelle transitie, gevoed door een explosie aan data uit digitale meters, een unieke speeltuin voor analytisch talent. Je werk is zichtbaar, relevant en draagt rechtstreeks bij aan de toekomst van duurzame energie. Als ML Engineer neem je een sleutelrol op in het uitbouwen van de maturiteit van het datalandschap: je bent sparringpartner van de lead, katalysator voor het team en een motor voor verandering. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Wil je meer weten over deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data en BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/ml-engineer-2/"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <published>2025-11-20T12:55:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/business-data-analyst-python/</id>
    <title>Business Data Analyst - Python</title>
    <updated>2025-11-20T11:50:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-11-20 12:50:23+00:00, last change 2025-11-20 11:50:23+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-11-20 12:50:23+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Stel je voor: werken bij een energiebedrijf dat niet alleen zegt dat het anders wil doen, maar het elke dag bewijst. Een organisatie die 100% hernieuwbare energie levert en voluit inzet op een duurzame toekomst, met investeringen in technologie, data-innovatie én sterk talent.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Hier geen klassieke silo’s, maar klantgerichte en wendbare teams die snel schakelen en echte impact creëren. De lat ligt hoog: ze zoeken mensen die willen groeien, vernieuwen en het verschil willen maken.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
In deze dynamische context vormt het datateam een sterk center of expertise. Ze analyseren klantgedrag, bouwen slimme inzichten en ontwikkelen BI-, AI- en machine-learningoplossingen die het bedrijf vooruitstuwen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Omdat dit team een sleutelrol speelt in het vergroten van de datamaturiteit, kijken we voor hen uit naar een nieuwe collega die hun groei versterkt.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Business Data Analyst (Python) werk je op het snijvlak tussen inzichten, BI en statistische modellering. Jij vertaalt businessvragen naar sterke analyses, duikt technisch diep in data en brengt complexe bevindingen helder over aan niet-technische stakeholders. Het is een hybride rol waarin je zowel strategisch meedenkt als hands-on waarde creëert.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Jouw taken:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Werken met grote databronnen in Snowflake: je ontsluit, transformeert en structureert data voor analyse.
	&lt;li&gt;Uitvoeren van diepgaande analyses en het bouwen van modellen in Python die businesshypothesen bevestigen of ontkrachten.
	&lt;li&gt;Businesscontext combineren met technische expertise om inzichten te genereren die écht het verschil maken.
	&lt;li&gt;Nauw samenwerken met business stakeholders en hen begeleiden met duidelijke aanbevelingen en acties.
	&lt;li&gt;Presenteren van inzichten aan zowel het leadership team als squad leads, die een sleutelrol spelen in change en implementatie.
	&lt;li&gt;Vertalen van data naar heldere visualisaties en dashboards in Power BI die de organisatie verder helpen sturen.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 5 jaar relevante ervaring.
	&lt;li&gt;Je beschikt over sterke Python-vaardigheden en een uitstekende SQL-kennis.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met ETL-processen en datamodellering. Ervaring met SAS, Databricks, Power BI en Snowflake zijn een plus.
	&lt;li&gt;Je voelt je comfortabel in een dynamische context en toont initiatief.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterke kennis van statistische analyse.
	&lt;li&gt;Je kunt inzichten vertalen naar heldere en overtuigende communicatie.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een warme, informele en hechte werkomgeving waar collega’s elkaar écht kennen en samenwerken om impact te maken. Maandelijkse borrels, spontane traktaties en initiatieven voor goede doelen zorgen voor een gezellige sfeer, terwijl proactiviteit en initiatief hoog gewaardeerd worden. De energiesector bevindt zich midden in een razendsnelle transitie, gevoed door een explosie aan data uit digitale meters, een unieke speeltuin voor analytisch talent. Je werk is zichtbaar, relevant en draagt rechtstreeks bij aan de toekomst van duurzame energie. Als Business Data Analyst (Python) zie je jouw analyses snel vertaald worden naar strategische beslissingen. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Wil je meer weten over deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data en BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/business-data-analyst-python/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-11-20T12:50:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-insights-specialist/</id>
    <title>Data Insights Specialist</title>
    <updated>2025-11-19T10:15:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-10-24 08:43:06+00:00, last change 2025-11-19 10:15:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-10-24 08:43:06+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Help jij als data insights specialist de volgende generatie vooruit? Deze toonaangevende Belgische, én internationale, speler in de educatieve sector ontwikkelt innovatieve producten met een sterke maatschappelijke impact. Het volledige ontwikkelproces gebeurt intern, waardoor je meebouwt aan betekenisvolle oplossingen van A tot Z.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Als onderdeel van een grotere Europese groep telt de organisatie enkele honderden medewerkers en kan ze rekenen op een sterke internationale kennisdeling.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Binnen het Data &amp; Analytics-team kijken ze uit naar een nieuwe data collega die het team mee komt versterken.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je bent de schakel tussen data en strategie: je verzamelt, structureert en interpreteert gegevens en vertaalt ze naar heldere inzichten. Met jouw interactieve dashboards en rapporten maak je complexe informatie tastbaar en ondersteun je de organisatie in doordachte besluitvorming. Jouw taken:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je brengt de informatiebehoeften binnen de organisatie in kaart en vertaalt deze naar concrete dataoplossingen.
	&lt;li&gt;Je identificeert beschikbare gegevensbronnen, beoordeelt de relevantie en selecteert de juiste data voor verdere verwerking.
	&lt;li&gt;Je bouwt sterke datamodellen en waakt over een correcte data governance.
	&lt;li&gt;Je ontwikkelt heldere en visueel aantrekkelijke dashboards en rapporten.
	&lt;li&gt;Je interpreteert analytische inzichten en vertaalt deze naar duidelijke aanbevelingen.
	&lt;li&gt;Je geeft opleidingen en workshops over het interpreteren en toepassen van data.
	&lt;li&gt;Je werkt mee aan het optimaliseren van werkprocessen en de verdere uitbouw van de data-infrastructuur en het dataplatform.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent in het bezit van een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 2 jaar relevante werkervaring in data-visualisatie.
	&lt;li&gt;Je hebt sterke kennis van SQL en Power BI; kennis van DBT, Snowflake en Python is een grote plus.
	&lt;li&gt;Je bent analytisch, communicatief, leergierig, zachtaardig en dynamisch.
	&lt;li&gt;Je brengt inzichten duidelijk over aan elk publiek, op alle niveaus.
	&lt;li&gt;Je volgt trends en ontwikkelingen in data-analyse, AI en machine learning.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en beheerst een woordje Frans.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
What’s in it for you? Ze bieden een open, warme en collegiale werkomgeving, waar geen plaats is voor interne concurrentie, haantjesgedrag of micromanagement. Je krijgt de flexibiliteit om voor 60% van de tijd van thuis uit te werken en volop ruimte om te groeien dankzij zowel interne als externe opleidingen. Jouw welzijn en werkgeluk staan bij ons centraal, terwijl je deel uitmaakt van een dynamisch en gevestigde organisatie in de sector. Je werk heeft betekenis en impact, en daar hoort een aantrekkelijk salarispakket inclusief bedrijfswagen bij.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Wil je meer weten over deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data en BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-insights-specialist/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-10-24T08:43:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-5/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2025-11-19T07:10:17+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-11-19 08:10:17+00:00, last change 2025-11-19 07:10:17+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-11-19 08:10:17+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;BEDRIJF:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deze digitale techspeler bouwt aan innovatieve platformen die dagelijks door een miljoenenpubliek worden gebruikt. Ze combineren de wendbaarheid van een scale-up met de stabiliteit en middelen van een gevestigde groep, gedreven door een sterke focus op lokale en exclusieve content. Het gebruik van hun platformen genereert een rijke stroom aan data die cruciaal is voor personalisatie, productoptimalisatie en strategische beslissingen. Om dit datalandschap verder te versterken, kijken ze uit naar een Data Engineer die graag werkt met moderne technologie en een uitgesproken data-gedreven aanpak. In deze rol neem je ownership over schaalbare datapipelines, denk je mee over de architectuur en zorg je ervoor dat data performant, betrouwbaar en end- to-end beschikbaar is voor analytics, ML-toepassingen en andere businesskritische processen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In deze rol bouw je aan een modern, cloud-based dataplatform dat een miljoenenpubliek bedient. Je ontwikkelt schaalbare datapipelines, bewaakt de performantie van het platform en zorgt voor een robuuste, end-to-end datastroom voor analytics en ML-toepassingen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wat deze job uniek maakt? Je werkt samen met twee topconsultants van een hightechbedrijf. Experts op senior niveau. Jij groeit uit tot de technische lead die hen op termijn aanstuurt en het bedrijf adviseert over het volledige data- engineeringluik. Een uitzonderlijke kans om inhoudelijke leadership op te nemen in een omgeving met enorme impact.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je schakelt rechtstreeks met business-, product- en marketingteams en vertaalt hun noden naar sterke technische oplossingen. Je werkt aan projecten die voelbaar zijn in de gebruikerservaring en waarmee je het dataplatform naar het volgende niveau tilt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROFIEL:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt 2-3 jaar ervaring als Data Engineer.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het bouwen van datapipelines in een cloudomgeving (AWS, kennis van GCP of Azure is zeker oké).
	&lt;li&gt;Je beschikt over sterke SQL-vaardigheden. 
	&lt;li&gt;Je houdt van autonomie, neemt graag ownership en werkt graag in een omgeving waar technologie, content en creativiteit samenkomen.
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;AANBOD:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In deze rol maak je een tastbare impact op digitale producten die dagelijks door een groot publiek worden gebruikt. Je werkt in een innovatieve en snelgroeiende tech-omgeving met een moderne data stack, waar jouw expertise het verschil maakt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bovendien kan je doorgroeien naar een technische leadfunctie, waarbij je het bedrijf adviseert op technologisch vlak en zowel high-end consultants als interne data professionals aanstuurt. Dit alles binnen een hecht, mensgericht team waar samenwerking, leren en groeien centraal staan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De cultuur geeft je veel autonomie en verantwoordelijkheid: jouw ideeën wegen door en je krijgt de ruimte om ze om te zetten in oplossingen die dingen in beweging zetten. Je komt terecht in een organisatie die data als strategisch kompas gebruikt en daar volop in investeert.&lt;/p&gt;

&lt;p style="text-align: center;"&gt;&lt;em&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar Gilles@cartiere.be en bel +32 3 343 94 93 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer Data &amp; AI vacatures.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-5/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-11-19T08:10:17+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/bi-developer/</id>
    <title>BI Developer</title>
    <updated>2025-11-07T13:34:25+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie:  Sint-Clarastraat 48, 8000, Brugge, West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-20 11:57:53+00:00, last change 2025-11-07 13:34:25+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-20 11:57:53+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;BEDRIJF:&lt;br /&gt;
Deze Belgische dienstverlener, met hoofdkantoor in West-Vlaanderen, bevindt zich midden in een cruciale transformatie naar een data-gedreven organisatie. Met een sterk en uitgebreid team nemen zij een toonaangevende positie in binnen hun sector. Ter versterking van het vernieuwde data-departement zijn ze op zoek naar een BI Developer. Deze positie is zowel mogelijk op freelance basis als op payroll basis, al heeft payroll een lichte voorkeur.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br /&gt;
Als BI Developer ben je verantwoordelijk om de data te ontsluiten en aan te leveren in het juiste formaat en model. Je werkt intensief met Azure Databricks en een stuk met Azure Data Factory. Je voegt nieuwe databronnen toe, importeert en verwerkt deze in het datamodel. Je legt nieuwe datapipelines aan en zorgt dat alle data schoon, actueel en gecentraliseerd in het Azure DWH beschikbaar is. Daarnaast transformeer je data tussen verschillende lagen via Data Factory en Databricks.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je hebt regelmatig contact met belangrijkste stakeholders om hun vragen te vertalen naar nieuwe pipelines en datatransformaties. Je bereidt data voor op analyses en visualisaties door dataschema’s te ontwerpen volgens de Kimball-methode. Vervolgens bouw je af en toe rapportages en dashboards in Power BI. Je breidt bestaande dashboards technisch uit en optimaliseert ze voor rapportering naar de directie. Een deel van jouw takenpakket zal ook het presenteren van de analyses en inzichten zijn rechtstreeks aan het hoogste management.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Tot slot neem je deel aan verschillende projecten. Zo staat er een Machine Learning-project op de planning, waar je actief bij betrokken zal zijn. Ook bij de opstart van self-service BI-projecten voor klanten zal je een belangrijke rol spelen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt minimaal 3 jaar ervaring binnen data engineering en analyse.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je beschikt over kennis van Azure (bij voorkeur in Databricks maar ook Data Factory is een plus), SQL, Power BI/DAX en datamodellering.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Ervaring met Python, Spark en Git zijn een pluspunt.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent communicatief sterk, proactief en kritisch ingesteld.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je werkt graag samen in teamverband en bent niet bang om je handen uit de mouwen te steken.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je communiceert vlot in zowel Nederlands als Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;AANBOD:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Innovatieve projecten en werken met een moderne tech stack.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Flexibele werkregeling: 2 dagen op kantoor, met glijdende uren.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Doorgroeimogelijkheden binnen een stabiele organisatie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Een dynamische werkomgeving met korte communicatielijnen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer Data &amp;amp; AI vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/bi-developer/"/>
    <category term="BI Developer"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-08-20T11:57:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-science-analytics-lead/</id>
    <title>Data Science &amp; Analytics Lead </title>
    <updated>2025-11-04T15:15:05+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-11-04 08:08:44+00:00, last change 2025-11-04 15:15:05+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-11-04 08:08:44+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Deze organisatie is een snelgroeiende, toekomstgerichte investeringsgroep die het traditionele landschap hertekent. Jong, ambitieus en gebouwd op een unieke combinatie van strategisch inzicht, intelligentie en een ondernemende mindset. Je werkt in een omgeving waar high-performance, vertrouwen en ownership centraal staan. Het team bestaat uit sterke professionals met een internationale achtergrond en een gedeelde ambitie om te bouwen op een unieke manier.&lt;br&gt;
De cultuur kenmerkt zich door menselijkheid, hoge kwaliteit, pragmatisme en geen ego’s. Je werkt samen met experten, ondernemers en externe advisors die fungeren als sparringpartners voor strategische keuzes en groei. Dit is een plek waar jouw werk voelbaar is vanaf dag één.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Science &amp; Analytics Lead bouw je van nul een volledig datalandschap uit dat de organisatie schaalbaar maakt. Dit is een unieke greenfield rol voor iemand die graag pioniert en zowel technisch sterk als strategisch meedenkend is.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
In fase 1 leg je de datafundering: je ontwerpt de datastructuur, kiest het juiste cloudplatform, automatiseert datastromen en vervangt manuele Excel-processen door een zero-error data-omgeving. Je bouwt rapportages en dashboards die inzicht geven in financiële performance, portfolio-resultaten en toekomstige scenario’s.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
In fase 2 word je een strategische businesspartner: je identificeert AI- en data-gedreven opportuniteiten die de organisatie een competitief voordeel geven. Denk aan AI-ondersteuning voor besluitvorming, conversational data-interfaces of advanced forecasting modellen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je krijgt een sleutelrol met autonomie, impact en ruimte om richting te geven. Je werkt nauw samen met de interne stakeholders en wordt een katalysator in de verdere digitale en data-transformatie van de organisatie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt 4 - 8 jaar ervaring in data science / data engineering / BI.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met datastructuren, automatisatie en data-architectuur.
	&lt;li&gt;Je combineert hands-on bouwen met strategisch inzicht.
	&lt;li&gt;Je hebt affiniteit met financiële data en businessmodellen.
	&lt;li&gt;Begrippen als forecasting, rendement en groei-metrics zijn gekend of snel eigen te maken.
	&lt;li&gt;Sterk in communicatie en vertaling van complex naar helder.
	&lt;li&gt;Teamgericht, geen solo-mentaliteit.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Engels en Nederlands. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je bouwt vanaf dag één aan iets dat blijft. Je krijgt autonomie, strategische exposure en de kans om een rol te creëren die meegroeit met de ambities van de organisatie.&lt;br&gt;
Deze rol is bedoeld voor talent dat geen volgende stap zoekt, maar een sprong in impact, autonomie en intellectuele uitdaging.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Benieuwd naar meer? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-science-analytics-lead/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="BI/Data Architect"/>
    <category term="Data Science"/>
    <published>2025-11-04T08:08:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-4/</id>
    <title>Data Analist</title>
    <updated>2025-10-27T08:21:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-10-27 09:21:23+00:00, last change 2025-10-27 08:21:23+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-10-27 09:21:23+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit internationaal huis combineert meer dan een eeuw premium vakmanschap met innovatieve technologie. Je werkt op het kruispunt van fashion, data en female empowerment, waar elk product bijdraagt aan het zelfvertrouwen van vrouwen wereldwijd. De cultuur is warm, menselijk en gericht op samenwerking en groei. Onder één dak vind je een inspirerende mix van creatieve, technische en businessprofielen die elkaar versterken. Een omgeving waar kwaliteit, innovatie en impact hand in hand gaan en waar jij mee het verschil kan maken.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Analist vorm je de brug tussen de business en het datateam. Je werkt op projectbasis samen met afdelingen als sales, marketing en design om KPI’s te definiëren, resultaten te analyseren en inzichten te vertalen naar concrete acties. In deze rol bouw je Power BI-dashboards en zorg je ervoor dat data op een duidelijke en visueel sterke manier wordt gepresenteerd. Je omgeving is complex, met verkoopdata uit verschillende kanalen zoals online, eigen winkels en retailpartners, wat zorgt voor uitdagende en afwisselende analyses. Naast rapportering denk je actief mee over verbeteringen in processen en ondersteun je de verdere professionalisering van de datawerking binnen de organisatie. &lt;br&gt;
Je werkt servicegericht en nauw samen met de business, maar durft ook assertief prioriteiten te stellen en richting te geven aan je projecten. Zo krijg je binnen deze rol veel autonomie en impact op de datagedreven besluitvorming van het bedrijf.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt minstens 3 jaar professionele ervaring als data analist. 
	&lt;li&gt;Je bent sterk in Power BI. 
	&lt;li&gt;Je bent analytisch sterk, maar pragmatisch. 
	&lt;li&gt;Je bent communicatief sterk en hebt ervaring in stakeholdermanagement. 
	&lt;li&gt;Begrip van complexe businessprocessen (ervaring in commerciële omgeving is een must). 
	&lt;li&gt;Je bent stressbestendig en voldoende veerkrachtig. 
	&lt;li&gt;Ervaring in de retail of mode is een plus. 
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en Engels. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een innovatieve en dynamische omgeving waar gewerkt wordt met de nieuwste technologieën en waar kwaliteit en vakmanschap centraal staan. Het bedrijf combineert de stabiliteit van een gevestigde speler met de open en mensgerichte cultuur van een familiebedrijf. Dankzij de diverse verkoopkanalen werk je met rijke, gevarieerde data in een context die voortdurend in beweging is.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Benieuwd naar meer? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-4/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-10-27T09:21:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/databricks-data-engineer-hartje-antwerpen/</id>
    <title>Databricks Data Engineer - hartje Antwerpen</title>
    <updated>2025-10-16T08:05:29+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-27 14:15:11+00:00, last change 2025-10-16 08:05:29+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-27 14:15:11+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit financiële huis is geen klassiek bedrijf, maar een organisatie waar data de motor is achter elk klantverhaal. Met een rijke geschiedenis en een indrukwekkend portfolio combineren ze familiale waarden met high-end technologie en innovatie. Ondanks de schaal voelt het nog steeds als een warm familiebedrijf met een vlakke structuur, maar met de drive van een moderne tech scale-up. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Het datateam werkt aan een ambitieuze data-roadmap met focus op Databricks, dimensionaal modelleren en selfservice BI in combinatie met verdere AI-integraties. Hier bouw je mee aan oplossingen die rechtstreeks de kern van de business voeden en de basis leggen voor duurzame groei. Om dit team te versterken zoeken ze een Databricks Data Engineer.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
De techstack is modern en ambitieus: Azure, Databricks, AI &amp; automatisering zijn de motor van hun innovatieroadmap. Jouw focus ligt voornamelijk op ontwikkelen binnen Databricks en het toepassen van dimensionaal modelleren in het kader van grotere projecten binnen de onderneming. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je vertaalt de requirements van de business analisten naar een concreet datamodel, waarbij je informatie in facts en dimensies giet. Daarnaast test je de data grondig en zorg je voor een vlotte deployment naar productie.
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je ontwikkelt en onderhoudt datamodellen die gebruikers in staat stellen om zelfstandig waardevolle inzichten uit data te halen (self-service BI). 
	&lt;li&gt;Je beheert data workflows en zorgt voor monitoring en foutafhandeling, zodat de stabiliteit en betrouwbaarheid van onze data-omgeving gewaarborgd blijft. 
	&lt;li&gt;Je waakt over datakwaliteit en naleving van data governance, documenteert je werk en signaleert kansen om processen, tools en modellen te verbeteren. 
	&lt;li&gt;Tot slot blijf je nieuwe technologieën verkennen om het dataplatform continu te versterken. Je denkt actief mee over verbeteringen en nieuwe mogelijkheden.  Vb: waar kan AI een meerwaarde betekenen in de automatisatie van jouw werk? 
&lt;/ul&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een masterdiploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minstens drie jaar ervaring als Data Engineer.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterke kennis van SQL, dimensionaal modelleren en Databricks. Je hebt minstens een basiskennis van Python. Kennis van Azure Data Factory is een plus. 
	&lt;li&gt;Je hebt een grote interesse in data en de financiële sector.
	&lt;li&gt;Je bent een teamspeler met uitstekende communicatieve vaardigheden.
	&lt;li&gt;Je bent gedreven, betrokken, proactief en pragmatisch.
	&lt;li&gt;Je hecht belang aan bijscholing en levenslang leren. 
	&lt;li&gt;Je hebt een goede kennis van het Nederlands en Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om mee te bouwen aan de dataroadmap in een organisatie waar data écht centraal staat en de ambitie groot is, zeker op het vlak van AI. Je werkt in een dynamisch en collegiaal team met een open en familiale bedrijfscultuur, waar samenwerking, humor en eigen initiatief alle ruimte krijgen en beslissingen snel genomen worden. Er is veel aandacht voor jouw groei: via opleidingen en conferenties, en met doorgroeimogelijkheden richting o.a. architect, teamlead of scrum master. Naast uitdagende projecten is er ook ruimte voor ontspanning, met sportclubs, een gezellige ontspanningsruimte en een drankje op vrijdag. Daarbovenop geniet je van een aantrekkelijk salarispakket met extralegale voordelen, een bedrijfsrestaurant, keuze tussen bedrijfswagen of mobiliteitsbudget én een gezonde work-life balance.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Kan dit jouw volgende stap zijn?&lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/databricks-data-engineer-hartje-antwerpen/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-08-27T14:15:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2025-10-15T15:15:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-06-03 14:30:31+00:00, last change 2025-10-15 15:15:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-06-03 14:30:31+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;BEDRIJF:&lt;br&gt;
Deze jonge, dynamische en snelgroeiende data-consultancy startup zet sterke stappen om verder te groeien. Ondanks hun jongere leeftijd bouwen ze op stevige fundamenten: inhoudelijke expertise, persoonlijke aanpak en een duidelijke langetermijnvisie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
De missie? Data begrijpelijk maken, zonder het menselijke aspect uit het oog te verliezen. Het is hun leidraad in elk project: technische diepgang combineren met heldere communicatie en klantgerichtheid.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Hun klantenportfolio is gevarieerd en uitdagend: van multinationals tot KMO’s, actief in sectoren zoals energie, farma, media, industrie en telecom.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
JOBOMSHRIJVING:&lt;br&gt;
Als Data Engineer werk je mee aan end-to-end projecten: van technische uitwerking tot communicatie met stakeholders. Je krijgt meteen verantwoordelijkheid en werkt nauw samen met collega’s die je ondersteunen in je leertraject.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Voorbeelden van opdrachten:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Bouwen van interactieve dashboards in Power BI op maat van verschillende business units.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Opzetten van data warehouses en lakehouses in Microsoft Azure.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Begeleiden van klanten bij datamigraties, bijvoorbeeld bij SAP-implementaties.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Bouwen van API-integraties om data op een schaalbare manier beschikbaar te maken.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Geven van trainingen en workshops aan eindgebruikers rond Power BI.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Ze zoeken slimme, leergierige en communicatief sterke professionals die graag impact willen maken met data. Iemand die zijn of haar eerste stappen wil zetten in consultancy, of die al een eerste ervaring heeft maar op zoek is naar meer autonomie en afwisseling.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt bij voorkeur een masterdiploma.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt minstens een eerste werkervaring achter de rug.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt ervaring met SQL en Python. Daarnaast heb je ook kennis en ervaring in Azure. Power BI is een plus.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent analytisch, nieuwsgierig en hebt enige zelfstandigheid.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent communicatief en vloeiend in het Nederlands en het Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;AANBOD:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Jaarlijks opleidingsbudget dat je vrij kan besteden aan technische of soft skills opleidingen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Actieve coaching en doorgroeikansen samen met de groei van het bedrijf.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Er is geen hiërarchie, wel vrijheid om je eigen pad te kiezen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Flexibiliteit staat voorop.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je werkt met moderne technologieën.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Kan dit jouw volgende stap zijn? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-06-03T14:30:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/analytics-engineer-2/</id>
    <title>Analytics Engineer</title>
    <updated>2025-10-07T12:00:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-01-13 10:07:12+00:00, last change 2025-10-07 12:00:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-01-13 10:07:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;BEDRIJF:&lt;br&gt;
Dit bedrijf is een internationaal opererende groep gespecialiseerde in specifieke oplossingen voor de bouwsector. Ze hebben een uitgebreid productportfolio met een sterke marktpositie in Europa. Innovatie en een klantgerichte aanpak staan bij hen centraal. Om hun dataomgeving en klantgerichte aanpak verder te optimaliseren heeft deze organisatie een gecentraliseerd DWH opgezet in Fabric, waarmee data van verschillende sites samengebracht en geanalyseerd kan worden. Om dit project verder uit te breiden, kijken ze uit naar een Analytics Engineer.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br&gt;
Als Analytics Engineer speel je een sleutelrol in het verder uitbouwen van het internationale dataplatform binnen de Microsoft data stack (Azure, Fabric en Power BI). Je werkt mee aan het integreren van databronnen uit verschillende Europese entiteiten, zodat managementinformatie centraal beschikbaar wordt en beslissingen meer data-driven genomen kunnen worden.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je onderhoudt en breidt het centrale datawarehouse in Azure en Fabric verder uit, bouwt datapipelines via Data Factory en PySpark Notebooks, en ontwikkelt Power BI-rapporten en dashboards voor domeinen zoals sales, procurement, productie en ESG. Daarnaast vertaal je data naar bruikbare inzichten voor het management en zorg je voor een goede afstemming van datastromen tussen de verschillende landen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je ondersteunt lokale teams in het gebruik van Power BI en deelt je kennis om de organisatie verder te professionaliseren. Af en toe reis je naar de buitenlandse sites binnen Europa om de samenwerking te versterken en de datastrategie verder te implementeren.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Indicatieve tijdsverdeling:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;10% - bouwen en connecteren van databronnen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;30% - data engineering en modellering.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;30% - analyse en trenddetectie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;30% - rapportering en stakeholdercommunicatie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt minstens 5 jaar werkervaring.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Jij hebt reeds ervaring als data engineer, analytics engineer of data analist.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt kennis van SQL, Python, Azure en Power BI.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent communicatief sterk en hebt ervaring in het presenteren aan C-Level.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent zelfstandig en flexibel ingesteld.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt een goede kennis van het Nederlands en het Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;AANBOD:&lt;br&gt;
Werken bij dit bedrijf geeft jouw toegang en extra ervaring in de nieuwste technologieën zoals Microsoft Fabric en Power BI. Je hebt de mogelijkheid om op internationaal niveau te werken binnen een dynamische omgeving. Gezien het internationale karakter heb je de mogelijkheid om af en toe te reizen naar de andere internationale sites.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Herken jij jou in deze functie? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI- en data vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/analytics-engineer-2/"/>
    <category term="BI/Data Architect"/>
    <published>2025-01-13T10:07:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/snowflake-data-engineer-architect-industrial-manufacturing/</id>
    <title>Snowflake Data Engineer/Architect - industrial/manufacturing</title>
    <updated>2025-09-29T13:23:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-09-29 14:23:58+00:00, last change 2025-09-29 13:23:58+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-09-29 14:23:58+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Deze ambitieuze consultancy start-up, gespecialiseerd in de digitalisering van fabrieken, zoekt een Snowflake Data Engineer/Architect om hun team te versterken. Hun missie? Bedrijven klaarstomen voor de toekomst door de kracht van Data &amp; AI optimaal te benutten. Ze begeleiden klanten van begin tot eind bij de realisatie van innovatieve Data &amp; AI-oplossingen binnen industriële omgevingen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je ontwerpt, zet op en onderhoudt Snowflake-datawarehouses en integraties met Azure.
	&lt;li&gt;Je koppelt diverse databronnen (industriële, logistieke, commerciële, financiële…) aan centrale data hubs.
	&lt;li&gt;Je stelt een gedetailleerde data-architectuur en implementatieplan op.
	&lt;li&gt;Je richt rollenbeheer, authenticatie en beveiligingsmaatregelen in en onderhoudt deze.
	&lt;li&gt;Je werkt samen met IT, business en andere stakeholders om requirements te vertalen naar technische oplossingen.
	&lt;li&gt;Je modelleert data en optimaliseert dataflows en -structuren.
	&lt;li&gt;Je biedt technische ondersteuning en breidt bestaande platformen uit.
	&lt;li&gt;Je helpt (eventueel en op termijn) mee Databricks-omgevingen op te zetten.
&lt;/ul&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 3 à 5 jaar ervaring met data engineering/architecture.
	&lt;li&gt;Je hebt grondige kennis van Snowflake en het opzetten van datawarehouses.
	&lt;li&gt;Je hebt sterke SQL- en databasekennis.
	&lt;li&gt;Kennis van Azure, Python, en Databricks. 
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met authenticatie, rollenbeheer en beveiliging binnen dataomgevingen.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterke interesse in operationele processen binnen een fabrieksomgeving.
	&lt;li&gt;Je bent vaardig in datamodellering en data-architectuur.
	&lt;li&gt;Je beheerst de Engelse taal goed; kennis van Frans en Nederlands is een grote plus.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om mee te werken aan innovatieve projecten met een grote impact. Je ontwikkelt oplossingen die écht het verschil maken binnen de industrie.&lt;br&gt;
Daarnaast stap je in een dynamische start-upomgeving waar je geniet van persoonlijke 1-op-1 begeleiding en volop mogelijkheden om je vaardigheden verder te ontwikkelen. Een steile leercurve staat hier centraal.&lt;br&gt;
Bovendien kom je terecht in een hecht team, waar samenwerking en plezier op de werkvloer hand in hand gaan. En natuurlijk hoort daar een competitief salarispakket bij, inclusief bedrijfswagen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Is deze functie iets voor jou? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data en BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/snowflake-data-engineer-architect-industrial-manufacturing/"/>
    <category term="BI/Data Architect"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-09-29T14:23:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/medior-senior-data-visualisatie-consultant/</id>
    <title>Medior/Senior Data Visualisatie Consultant</title>
    <updated>2025-09-24T14:23:44+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Bosstraat 69, 3560, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-05-22 09:34:20+00:00, last change 2025-09-24 14:23:44+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-05-22 09:34:20+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit data-, BI- en AI-projecthuis werkt op een toolagnostische manier. Ze volgen nauwlettend de marktontwikkelingen en integreren de meest gebruikte technologieën. Dit biedt jou als data visualisatie consultant de vrijheid om verschillende technologieën te leren en toe te passen. Het zacht en menselijk bedrijf investeert volop in haar medewerkers door middel van opleidingen, trainingen en coaching. Carrièreplannen worden samen met jou opgesteld en er heerst een teamgerichte sfeer. Dit mensgerichte bedrijf biedt geen ruimte voor competitie en luistert echt naar jou. Voor iemand die zich wil ontwikkelen, liggen hier alle kansen. Het team is zeer communicatief en heeft een sterke focus op business.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in de Data Visualisatie Unit, waar de nadruk ligt op rapportage en dashboarding onder de slogan "More than visualisations." De focus verschuift steeds meer naar storytelling door visuele verhalen te integreren in websites via Power BI. Het team bestaat uit ongeveer 15 medewerkers en zoekt experts die op de hoogte zijn van de nieuwste trends en ontwikkelingen in het vakgebied. De belangrijkste tools die ze gebruiken zijn Power BI en Tableau, terwijl Qlik en Spotfire minder vaak worden ingezet.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je helpt graag klanten om inzicht te krijgen in hun structuren en zorgt voor verdere optimalisaties en automatiseringen. Als data visualisatie consultant heb je dagelijks contact met zowel zakelijke als technische stakeholders, waarbij je jouw analytisch denkvermogen gebruikt om de juiste datamodellen op te zetten. Je geniet ervan om een expertrol op je te nemen en klanten te adviseren.&lt;br&gt;
Daarnaast geef je trainingen in Power BI, ondersteun je klanten bij het opzetten van een BI-omgeving, werk je mee aan blueprints en zorg je ervoor dat best practices worden toegepast, zoals het opzetten van workspaces en apps, het waarborgen van security, het hanteren van naming conventions en het implementeren van deployment-strategieën.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Als Senior Consultant ga je gaan nadenken op een hoger niveau en juniors begeleiden op projecten. Je bent ook het aanspreekpunt van de klant en neemt een deeltje project management op jou. Kortom, jij behoudt het helicopter zicht over de projecten. Je zal zelf ook nog rapporten maken, maar zal instaan voor de complexere zaken bij de projecten. Je hebt ook de mogelijkheid om Competence Center Lead te worden.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent in het bezig van een bachelor of een master diploma. 
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 3 jaar relevante ervaring in datavisualisatie. Bij voorkeur binnen consultancy.
	&lt;li&gt;Je hebt uitstekende kennis van Power BI en DAX.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met SQL en data¬modellering (zoals sterschema’s).
	&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met best practices en platform governance.
	&lt;li&gt;Je hebt inzicht in moderne concepten zoals Microsoft Fabric en data warehousing.
	&lt;li&gt;Je bent op de hoogte van de nieuwste trends en evoluties in het vakgebied.
	&lt;li&gt;Je bent communicatief, gedreven, vriendelijk, kritisch en een teamplayer. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Visualisatie Consultant maak je deel uit van een hechte gemeenschap van deskundige experts en betrokken collega’s. Een gezonde werk-privébalans en een plezierige werksfeer zorgen voor een aangename omgeving. Daarnaast is er een flexibele thuiswerkregeling. Je ontvangt een aantrekkelijk salarispakket met extra legale voordelen en incentives, en krijgt dagelijks de kans om jezelf verder te ontwikkelen. Wie ondernemend is, zal zich hier helemaal op zijn plek voelen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Klaar om jouw carrière een boost te geven? &lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel +32 3 343 94 91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/medior-senior-data-visualisatie-consultant/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-05-22T09:34:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/application-specialist/</id>
    <title>Application Specialist</title>
    <updated>2025-09-23T06:53:24+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-09-23 07:53:24+00:00, last change 2025-09-23 06:53:24+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-09-23 07:53:24+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;COMPANY:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
We are currently looking for an Application Specialist for a leading company in the media sector. This organization works on a variety of projects where data, strategy, and creativity come together. Operating in a dynamic environment, the focus is on innovation, collaboration, and generating relevant insights.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOB DESCRIPTION:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
As an Application Specialist, you are responsible for bridging business needs with the capabilities of applications such as Salesforce, Hubspot, and other tools interconnected through APIs. You work within the marketing data team and take ownership of the various applications and the campaigns that rely on them. You analyze business requirements, identify the necessary data and integrations, and translate them into practical solutions.&lt;br&gt;
You manage projects from start to finish: coordinating stakeholders, testing new functionalities, overseeing implementation, and ensuring smooth rollouts. Along the way, you document processes and create playbooks so that solutions can be reused for future projects. You contribute to the integration of new systems and interfaces, monitor the performance of existing tools, and act as the point of contact for users, vendors, and the IT department.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFILE:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;You are proficient in Excel.
	&lt;li&gt;First experience or a strong affinity for technology and applications.
	&lt;li&gt;Strong interest in APIs, integrations, and data flows (no coding required).
	&lt;li&gt;Independent, communicative, and taking ownership.
	&lt;li&gt;Project-oriented, structured, and hands-on.
	&lt;li&gt;You speak French and have a good working knowledge of English.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;OFFER:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
This international company is characterized by a familial and open atmosphere. You have a high level of impact in your role — illustrated by the fact that you can simply walk into the CEO’s office if you have a great idea.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Are you passionate about data and naturally curious?&lt;br&gt;
Send your resume to delphine@cartiere.be and call +32 33 43 94 92 for more information.&lt;br&gt;
Visit our website www.cartiere.be for more BI, data, AI and ML-opportunities.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/application-specialist/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-09-23T07:53:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/functioneel-data-analist/</id>
    <title>Functioneel Data Analist</title>
    <updated>2025-08-29T12:50:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sneeuwbeslaan 14, 2610, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-29 13:50:12+00:00, last change 2025-08-29 12:50:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-29 13:50:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een toonaangevend bedrijf in de logistieke sector, dat een breed scala aan transport- en vervoersdiensten aanbiedt, zoeken we een functioneel data analist. Dit bedrijf biedt geïntegreerde logistieke oplossingen waarbij zee-, weg- en spoorvervoer worden gecombineerd, waardoor klanten profiteren van flexibele en betrouwbare transportoplossingen. Hun diensten zijn ontworpen om zowel internationale handel te vergemakkelijken als complexe supply chains te ondersteunen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Functioneel Data Analist vorm je de brug tussen business en IT en vertaal je operationele en strategische behoeften naar concrete BI-oplossingen. Je werkt nauw samen met collega’s uit operations, finance en sales, organiseert workshops om requirements op te halen en vertaalt deze naar duidelijke user stories en features voor het data team. Daarbij volg je de volledige flow van analyse tot implementatie op, bewaak je prioriteiten en maak je impactanalyses bij veranderingen. &lt;br&gt;
Je spreekt zowel de taal van de business als die van de data engineers en analisten te spreken. Zo zorg je ervoor dat data effectief bijdraagt aan betere inzichten en besluitvorming in een dynamische, internationale omgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
•    Kennis van SQL, datamodellering (ster- en dimensioneel model).&lt;br&gt;
•    Je bent bekend met datavisualisatietools en kennis van de best practices. &lt;br&gt;
•    Proceskennis: je begrijpt hoe DevOps en refinement werken en kan hierin meedraaien.&lt;br&gt;
•    Je bent communicatief sterk en analytisch ingesteld. &lt;br&gt;
•    Je bent intrinsiek gedreven om inzichten te creëren en waarde toe te voegen.&lt;br&gt;
•    Je spreekt vloeiend Nederlands en Engels. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een zeer boeiende sector. De projecten waar je aan meewerkt hebben een onmiddellijke impact op de bedrijfsvoering van deze internationale speler. Daarbovenop werk je met de nieuwste technologie in een bedrijf dat ondernemend is. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI &amp; data vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/functioneel-data-analist/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-08-29T13:50:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/python-developer/</id>
    <title>Python Developer</title>
    <updated>2025-08-05T07:32:11+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-05 08:32:11+00:00, last change 2025-08-05 07:32:11+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-05 08:32:11+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF: &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf ontwikkelt een integratieplatform dat het mogelijk maakt om op een veilige en flexibele manier gegevens uit te wisselen tussen verschillende IT-systemen. De oplossing helpt organisaties efficiënter samenwerken, zelfs wanneer ze met verschillende technologieën of teams werken. Momenteel zijn we voor hen op zoek naar een Python Developer. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je werkt aan de frontlinie van een ambitieus AI-initiatief. Samen met een team van interne developers en een externe AI-consultancy bouw je aan concrete toepassingen van gen AI binnen het integratieplatform van dit bedrijf. &lt;br&gt;
Dit is geen klassieke uitvoerende job - je krijgt veel ownership over jouw projecten. Je werkt op basis van duidelijke werkpakketten waarin jij samen met het team doelstellingen vertaalt naar werkende software. Dat betekent: specificaties analyseren, technische keuzes maken, actief communiceren over voortgang en flexibel inspelen op nieuwe inzichten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over minimum drie jaar ervaring met Pyton (inclusief Pandas, NumPy of vergelijkbare libraries). 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een goeie basis in open source ecosystemen (ervaring met eigen side-projects = grote plus). 
	&lt;li&gt;Ervaring met een cloudomgeving (AWS, GCP of Azure). 
	&lt;li&gt;Kennis van containertechnologie (Docker), CI/CD, scripting (bash).
	&lt;li&gt;Vertrouwd met API’s, microservices en SQL/PostgreSQL.
	&lt;li&gt;Ervaring met of grote interesse in generatieve AI-tools (OpenAI, Anthropic, HuggingFace, etc.).
	&lt;li&gt;Security-minded (o.a. netwerkbeveiliging, SQL injection, authenticatieconcepten).
	&lt;li&gt;Begrip van NLP, ML-concepten, RAG of semantisch zoeken is een troef.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Engels. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om te werken in een heel innovatieve omgeving met enorm veel vrijheid. Je bouwt mee aan technologieën die door honderden klanten gebruikt worden en krijgt ownership over jouw werk. Daarnaast krijg je de kans om aan een super interessant AI project te werken die de organisatie tot een hoger niveau kan brengen. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/python-developer/"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <published>2025-08-05T08:32:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-governance-lead/</id>
    <title>Data Governance Lead</title>
    <updated>2025-07-24T16:15:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Antwerpen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2019-08-21 12:34:02+00:00, last change 2025-07-24 16:15:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2020-08-21 12:34:02+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;DATA GOVERNANCE LEAD - Antwerpen&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Bedrijf:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Dit bedrijf heeft een zeer sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense aanpak helpen ze klanten om hun data in kaart te brengen en deze data te gebruiken als sturend element in het nemen van beslissingen. Met meer dan 120 medewerkers gedreven in het data gebeuren kom je terecht in een dynamisch team dat samen één blok vormt. Verantwoordelijkheid nemen en meedenken met het bedrijf is een must!&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Jobomschrijving: &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;&lt;span style="color:black"&gt;Als Data Governance lead begrijp je perfect de klant zijn uitdagingen en ben je in staat deze te vertalen naar duidelijke data policies. Je ontwerpt een data governance oplossing en adviseert klanten in het opzetten van data omgevingen en teams. Daarnaast realiseer je use cases zoals data repository, rapportering structuren of data lineage. Je leidt de data governance oplossing (inclusief de markt analyse, het opvolgen van partnerships, het opbouwen van kennis, etc).&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;- Je hebt een Master in economie, burgerlijk ingenieur of information management&lt;br /&gt;
- Je bent reeds 5 jaar aan de slag als consultant of service gedreven omgevingen&lt;br /&gt;
- Jouw ervaring in Collibra wordt als pluspunt aanzien&lt;br /&gt;
- Als teamspeler denk je mee in een snelle omgeving&lt;br /&gt;
- Je bezit leiderschap vaardigheden&lt;br /&gt;
- Je bent communicatief vaardig en klantgericht.&lt;br /&gt;
- Je spreekt vloeiend Nederlands en/of Frans met een goede kennis van het Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;&lt;span style="color:black"&gt;In deze no-nonsense werkomgeving kom je terecht in een team van gedreven ondernemers met een duidelijke focus op kwaliteit. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;&lt;span style="color:black"&gt;Denk jij dat deze uitdaging iets voor jou is?&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar natacha@cartiere.be en bel 02/669.14.19 voor meer informatie.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="color:black"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data, AI en ML-vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-governance-lead/"/>
    <category term="Data Governance"/>
    <category term="Technical Lead"/>
    <category term="Management"/>
    <published>2019-08-21T12:34:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/senior-data-engineer-3/</id>
    <title>Senior Data Engineer </title>
    <updated>2025-04-16T09:06:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Groendreef 10, 9880, Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-02-24 14:41:13+00:00, last change 2025-04-16 09:06:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-02-24 14:41:13+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aan de slag als data engineer &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent een expert in database design, datamodellering en ETL-processen; deze vaardigheden zijn je tweede natuur. 
	&lt;li&gt;Je voelt je helemaal thuis in Azure Data Factory en beschikt bij voorkeur ook over ervaring met Databricks. 
	&lt;li&gt;Je hebt uitgebreide kennis van databasesystemen, met een sterke specialisatie in MS SQL en eventueel ervaring met SAP-databases. 
	&lt;li&gt;Je hebt een sterk analytisch vermogen en schrijft complexe SQL-query’s met gemak. Daarnaast beschik je over een degelijke kennis van Python. 
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hierin herken je jezelf&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je ontwerpt en bouwt de componenten van de data-architectuur in nauwe samenwerking met de data architect en engineers, system engineer en enterprise architect. 
	&lt;li&gt;Je hebt minstens 5 jaar ervaring in een gelijkaardige rol.   
	&lt;li&gt;Je vertaalt en implementeert de complexe datavraagstukken in concrete oplossingen (Power BI rapporten, AI modellen, etc.). 
	&lt;li&gt;Je waakt over de kwaliteit en integriteit van de data, een betrouwbare en stabiele data omgeving is essentieel.  
	&lt;li&gt;Je coördineert de evolutie van ons datalandschap samen met de verschillende IT-productteams en de data architect. 
&lt;/ul&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/senior-data-engineer-3/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-02-24T14:41:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/vrijblijvend-gesprek-2/</id>
    <title>Vrijblijvend gesprek</title>
    <updated>2025-04-11T10:57:39+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-04-11 11:57:39+00:00, last change 2025-04-11 10:57:39+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-04-11 11:57:39+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:11px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Vrijblijvend gesprek&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif; font-size:11px"&gt;Zie je momenteel geen vacature die écht bij je past, maar weet je zeker dat jouw toekomst ligt in de wereld van Data en AI? Dan is deze open sollicitatie bij Cartière Connect iets voor jou. Wij geloven dat talent niet altijd in een hokje past en dat de juiste match vaak begint met een goed gesprek, zelfs vóór er een vacature op tafel ligt.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Bij Cartière Connect zetten we jong talent centraal. We begeleiden je van bij het begin in je zoektocht naar een eerste of volgende uitdaging binnen Data, AI of Digital. Dankzij ons uitgebreid netwerk van meer dan 300 innovatieve bedrijven, kunnen we je introduceren bij organisaties die willen investeren in jouw potentieel – ook als er op dat moment nog geen concrete vacature online staat.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Samen met jou brengen we je interesses, sterktes en ambities in kaart. Op basis daarvan zoeken we actief naar mogelijkheden die echt bij jou passen. Je krijgt persoonlijke begeleiding, een vlot onboardingstraject, gerichte training en coaching tijdens je eerste stappen in het werkveld. Daarnaast zorgen we voor een grondige voorbereiding op je sollicitaties, zodat je met vertrouwen elke kans kan grijpen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Of je nu droomt van een carrière in Data Analytics, Engineering, Data Science, Machine Learning, BI/ETL, Artificial Intelligence, of eerder interesse hebt in Data Governance of Strategy, bij ons krijg je de ruimte om te ontdekken, te groeien en impact te maken.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
We zoeken gedreven mensen met een bachelor- of masterdiploma (of bijna afgestudeerd), die nieuwsgierig zijn naar data en technologie, leergierig en ambitieus zijn, en zich vlot uitdrukken in zowel Nederlands als Engels.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Zie jij jezelf hierin? Twijfel dan niet om spontaan te solliciteren via onze jobsite. Ook zonder concrete vacature gaan wij graag met jou in gesprek om te bekijken hoe we jouw carrière mee vorm kunnen geven.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Heb je vragen of wil je eerst even afstemmen? Neem gerust contact op met Robbe Berben, Talent &amp;amp; Account Manager, via +32 3 369 33 09 of robbe@cartiere.be.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Meer info en updates vind je op www.cartiere.be/jobs of via onze LinkedIn-pagina.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/vrijblijvend-gesprek-2/"/>
    <category term="Business Analyst"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <category term="Data Science"/>
    <published>2025-04-11T11:57:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/python-developer-2/</id>
    <title>Python Developer</title>
    <updated>2025-04-09T08:57:02+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-04-09 09:57:02+00:00, last change 2025-04-09 08:57:02+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-04-09 09:57:02+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2 style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Bedrijf:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Dit distributiebedrijf ondersteunt zelfstandigen en grootschalige industriële spelers op vlak van veiligheid op het werk. Vanuit een centraal hoofdkantoor en een netwerk van winkels in Vlaanderen levert het niet alleen kwalitatieve producten, maar ook gerichte service en advies op maat. Tot de dienstverlening behoren onder andere pasmomenten op locatie, gepersonaliseerde bedrukking van werkkledij, een eigen wasservice met trackingsysteem, PBM-automaten op de werkvloer en een gebruiksvriendelijke webshop. Met een team van ongeveer 120 medewerkers staat het bedrijf garant voor veiligheid, duurzaamheid en efficiënte ondersteuning in uiteenlopende sectoren.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;
&lt;h2&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;Jobomschrijving:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt; &lt;/span&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Als Python Engineer neem je een sleutelrol op binnen een IT-team van vijf mensen. Je werkt nauw samen met collega’s en schakelt rechtstreeks met afdelingen zoals Finance, Logistiek, E-commerce, Sales en het management. Je neemt initiatief, stuurt je eigen projecten aan en draagt actief bij aan de samenwerking tussen IT en de business.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je ontwikkelt en herschrijft softwarecomponenten op basis van noden die je zelf mee in kaart brengt. Je beheert versiebeheer en deployment, verbetert het platform en bouwt monitoring-oplossingen voor cloudsystemen. Je ondersteunt de migratie naar de cloud en werkt samen met de data engineer aan datastromen en ETL-processen. Ook DevOps en testing maak je mee je verantwoordelijkheid.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;

&lt;h2 style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je hebt ervaring met Python.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je weet hoe een goede development flow eruitziet. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je hebt minimaal 3 à 4 jaar werkervaring waarbij je rechtstreeks betrokken was bij verschillende projecten. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je hebt ervaring met functionele analyses en stakeholdermanagement. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bent autonoom en proactief en neemt graag ownership op jou. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Deze open en toegankelijke werksfeer biedt volop ruimte voor eigen initiatief en impact. Door deze brede invulling van de functie resulteert dit in veel autonomie en vrijheid. Dit wordt aangevuld met een mooi pakket aan voordelen en een flexibele thuiswerkpolicy. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar Gilles@cartiere.be en bel +32 3 343 94 93 voor meer informatie.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/python-developer-2/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-04-09T09:57:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-expert/</id>
    <title>Data &amp; AI Expert</title>
    <updated>2025-02-05T15:13:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-02-05 16:13:52+00:00, last change 2025-02-05 15:13:52+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-02-05 16:13:52+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Deze ambitieuze consultancy start-up, gespecialiseerd in de digitalisering van fabrieken, zoekt een Data &amp; AI Expert om hun team te versterken. Hun missie? Bedrijven klaarstomen voor de toekomst door de kracht van Data &amp; AI optimaal te benutten. Ze begeleiden klanten van begin tot eind bij de realisatie van innovatieve Data &amp; AI-oplossingen binnen industriële omgevingen.&lt;br&gt;
Jouw eerste project? Meewerken aan een grootschalig transformatieprogramma in de farmasector. De klant vernieuwt de fabriek van A tot Z en heeft al belangrijke stappen gezet op het gebied van Data &amp; AI. Als Data &amp; AI Expert krijg jij de kans om verder te bouwen aan baanbrekende projecten en mee te werken aan de toekomst van de fabriek.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je werkt end-to-end, waardoor jouw takenpakket gevarieerd en uitdagend blijft. 
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je verdiept je in de noden van de business (plant managers, process engineers, R&amp;D engineers, CIO’s…) en werkt nauw samen met diverse stakeholders. 
	&lt;li&gt;Je identificeert de benodigde data en bent verantwoordelijk voor de ETL. Je denkt na over slimme datamodellen.
	&lt;li&gt;Je voert complexe analyses uit met behulp van statistische modellen in Python.
	&lt;li&gt;Je verkent de mogelijkheden op het gebied van machine learning om extra waarde uit de data te halen.
	&lt;li&gt;Je vertaalt de businessnoden naar concrete KPI’s en bouwt dashboards in Power BI en Grafana. 
&lt;/ul&gt;
De functie is zeer gevarieerd, waarbij je de kans krijgt om te groeien en je te verdiepen in verschillende aspecten van data-analyse, datamodellering, en machine learning. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal twee jaar werkervaring.
	&lt;li&gt;Je hebt affiniteit met de pharma/chemische secor.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterke interesse in processen binnen een fabrieksomgeving en bent bereid om diep in het productieproces te duiken.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met SQL, Python, en datavisualisatietool.
	&lt;li&gt;Je kunt schakelen tussen verschillende niveaus binnen de organisatie, van operators op de werkvloer tot het management.
	&lt;li&gt;Je beheerst de Engelse taal goed. Kennis van Frans en Nederlands is een pluspunt.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om mee te werken aan innovatieve projecten met een grote maatschappelijke impact. Je ontwikkelt oplossingen die écht het verschil maken binnen de industrie.&lt;br&gt;
Daarnaast stap je in een dynamische start-upomgeving waar je geniet van persoonlijke 1-op-1 begeleiding en volop mogelijkheden om je vaardigheden verder te ontwikkelen. Een steile leercurve staat hier centraal.&lt;br&gt;
Bovendien kom je terecht in een hecht team, waar samenwerking en plezier op de werkvloer hand in hand gaan. En natuurlijk hoort daar een competitief salarispakket bij, inclusief bedrijfswagen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Is deze functie iets voor jou? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data en BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-expert/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-02-05T16:13:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-strategy-and-transformation-manager/</id>
    <title>Data &amp; AI Strategy and Transformation Manager</title>
    <updated>2025-01-23T12:56:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Luchthaven Brussel Nationaal 1K, 1930, Zaventem, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-01-23 13:56:12+00:00, last change 2025-01-23 12:56:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-01-23 13:56:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf is een innovatieve en stabiele speler in de markt die jou volop verantwoordelijkheid en flexibiliteit biedt. Wat hen echt onderscheidt, is hun sterk netwerk en naamsbekendheid, waardoor je de kans krijgt unieke projecten te leiden die vaak buiten het bereik van andere consultancybedrijven liggen. Ze werken zelfstandig binnen een groter geheel, waardoor je de dynamiek en persoonlijke sfeer van een lokale KMO ervaart, gecombineerd met de middelen en ondersteuning van een multinational. Hun datagedreven aanpak, geavanceerde technologieën en diepgaande sectorexpertise helpen klanten om groei te realiseren, kosten te besparen en risico’s effectief te beheersen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je begeleidt en ondersteunt bedrijven bij het ontwikkelen en implementeren van hun Data- en AI-strategie. Samen met het management onderzoek je waar data en AI meerwaarde kan bieden binnen de organisatie.
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je faciliteert interactieve workshops met het management en verschillende afdelingen.
	&lt;li&gt;Je stelt een duidelijke roadmap op: welke stappen moeten worden genomen om de AI-ambities te realiseren?
	&lt;li&gt;Je presenteert jouw plannen op een overtuigende en inspirerende manier aan alle betrokkenen.
	&lt;li&gt;Je speelt een actieve rol in programma-, project- en changemanagement, waarbij je de organisatie begeleidt tijdens de volledige transformatie.
	&lt;li&gt;Je rol is divers en kan worden opgedeeld in drie hoofddomeinen:
	&lt;li&gt;Projectleiding (70%): Je bent verantwoordelijk voor het leiden en structureren van projecten; het opstellen van workflows, het bewaken van tijd, budget en scope, en het begeleiden van projectteams.
	&lt;li&gt;People management (15%): Je zet de juiste mensen op de juiste projecten, biedt training en coaching aan je team, en ondersteunt hen in hun professionele ontwikkeling.
	&lt;li&gt;Business development (15%): Je identificeert nieuwe kansen, bouwt sterke relaties op met klanten en partners, en draagt bij aan de verdere groei van het bedrijf.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 6 jaar ervaring, bij voorkeur binnen consultancy. 
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met de uitwerking van Data &amp; AI strategieën. 
	&lt;li&gt;Je bent empatisch en sterk in stakeholdermanagement en samenwerken.
	&lt;li&gt;Je kan diplomatiek, inspirerend én overtuigend communiceren op verschillende niveaus.
	&lt;li&gt;Je hebt uitstekende projectmanagementvaardigheden.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het aansturen van collega’s.
	&lt;li&gt;Je kan zowel schriftelijk als mondeling helder communiceren in het Nederlands en Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een organisatie die niet alleen focust op het ontwikkelen van strategieën, maar ook op de daadwerkelijke implementatie ervan. Dankzij hun sterke naamsbekendheid trekken ze continu uitdagende, complexe projecten aan bij interessante klanten, en bieden ze volop kansen voor persoonlijke en professionele groei. Je werkt in projectteams met collega’s die elk hun expertise hebben, wat zorgt voor een hechte samenwerking, kruisbestuiving en het gevoel dat teamleden echte partners zijn. De organisatie hecht veel waarde aan samenwerking en onderlinge ondersteuning, waarbij het welzijn van medewerkers centraal staat. Ze doen niet aan bodyshopping.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Zou dit iets voor jou kunnen zijn? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel +32 3 343 94 91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-strategy-and-transformation-manager/"/>
    <category term="Data Strategist"/>
    <published>2025-01-23T13:56:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant-a-z/</id>
    <title>BI Consultant (A-Z)</title>
    <updated>2025-01-22T13:10:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Da Vincilaan 7, 1930, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-09-03 08:35:45+00:00, last change 2025-01-22 13:10:35+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-09-03 08:35:45+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&#13;
Voor een toonaangevend bedrijf, actief in de gezondheidszorgsector, zijn we op zoek naar een BI Consultant. Deze multinational is gespecialiseerd in het verzamelen, analyseren en beheren van gegevens. Ze bieden ook consultancydiensten aan voor organisaties binnen de gezondheidszorg en ondersteunen bij onderzoek en ontwikkeling van nieuwe geneesmiddelen en medische behandelingen. Hun expertise strekt zich uit over verschillende gebieden, waaronder marktanalyse, technologie-oplossingen en klinische proeven. Het bedrijf is zowel op zoek naar senior als medior BI consultants.&#13;
&#13;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&#13;
Als BI consultant sta je in contact met de business om hun noden te begrijpen. Daarnaast begeleid je hen in het gebruik van visualisaties en denk je mee na over complexe BI-vraagstukken. Je zal ook instaan voor het ontwerpen/aanpassen van dashboards. Naargelang senioriteit en eigen ondernemingszin kan je ook meer verantwoordelijkheden opnemen. Zo kan je deels jouw team mee coachen of meer betrokken zijn bij het sales gedeelte. Afhankelijk van jouw interesses zijn er dus verschillende mogelijkheden. Van senior consultants wordt er wel verwacht ze juniors ook mee op sleetouw kunnen nemen.&#13;
&#13;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je bent hoger opgeleid.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Als senior heb je minimum 8 jaar ervaring. Als medior heb je minimum 3 jaar ervaring.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je bent een expert in Power BI, DAX &amp;amp; SQL.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je gaat graag in contact met de business.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Bij voorkeur beschik je over consultancy ervaring en ervaring binnen farma.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je beschikt over een groot verantwoordelijkheidsgevoel en kan goed omgaan met veel autonomie.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je bent communicatief vaardig en werkt graag in teamverband.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands met een goede kennis van het Engels.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&#13;
Het bedrijf staat bekend om zijn innovatieve cultuur en internationale samenwerking. Het biedt unieke kansen voor persoonlijke groei en professionele ontwikkeling. Daarnaast bieden ze heel wat flexibiliteit aan (3 dagen/ week thuiswerk).&#13;
&#13;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie?&#13;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&#13;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data, AI en ML-vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant-a-z/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-09-03T08:35:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/collibra-consultant/</id>
    <title>Collibra Consultant </title>
    <updated>2025-01-21T12:54:40+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Mechelen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2022-06-10 08:49:04+00:00, last change 2025-01-21 12:54:40+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2023-06-10 08:49:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;BEDRIJF:&lt;br /&gt;
Het hoofdkantoor ligt in Mechelen en ze hebben daarnaast een kantoor in Leuven. Dit bedrijf heeft een sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense aanpak helpen ze klanten om hun data in kaart te brengen en deze data te gebruiken als sturend element in het nemen van beslissingen. Met meer dan 50 medewerkers gedreven in het data gebeuren kom je terecht in een dynamisch team dat samen één blok vormt. Verantwoordelijkheid nemen en meedenken met het bedrijf is een must!&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;span style="background-color:white"&gt;&lt;span style="color:#242424"&gt;Je ondersteunt klanten graag in hun reis om datagedreven te worden door de kloof tussen business en technologie te overbruggen&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;. Je gaat klanten b&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;egeleiden in hun data governance traject vanaf de opzet tot en met de implementatie van circa 25 use cases. Je begrijpt de klanteisen en uitdagen en vertaalt deze naar een Collibra-oplossing. Je ontwerp metamodel, Collibra-workflows ontwikkelen en testen. Je voert verandermanagementactiviteiten uit zoals het coachen van data-eigenaren en stewards, het maken van trainingsmateriaal, het geven van trainingen en het delen van kennis,&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt een Master in economie, burgerlijk ingenieur of information management&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Jouw ervaring in Collibra wordt als pluspunt aanzien maar is niet vereist &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Als teamspeler denk je mee in een snelle omgeving&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent communicatief vaardig en klantgericht. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en of Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
AANBOD:&lt;br /&gt;
In deze no-nonsense werkomgeving kom je terecht in een team van gedreven ondernemers met een duidelijke focus op kwaliteit. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;
&lt;div class="MsoNoSpacing"&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar yana@cartiere.be en bel&amp;nbsp;+32 3 369 33 06 voor meer informatie.&lt;/div&gt;

&lt;div class="MsoNoSpacing"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/div&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/collibra-consultant/"/>
    <category term="Data Governance"/>
    <published>2022-06-10T08:49:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/business-recruiter/</id>
    <title>Business Recruiter</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:55+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2022-10-05 19:10:14+00:00, last change 2024-11-27 09:56:55+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2023-10-05 19:10:14+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;Wat Zoeken wij?&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Word een ondernemende business recruiter in de BI &amp;amp; data wereld. Bij ons bouw je persoonlijke vertrouwensbanden op met jouw klantenportfolio. Op basis van de noden en de cultuur van jouw klant, ga je doelgericht op zoek naar de juiste kandidaat. Persoonlijke gesprekken helpen je de juiste match te beoordelen. Je biedt beide partijen goede opvolging en je geeft het juiste advies. En dat is niet alles: bij ons kun je ook creatieve projecten ondernemen en ons bedrijf nog succesvoller maken. Combineer jouw rekruteringsvaardigheden met ondernemerschap en geef vorm aan het succes van ons bedrijf. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;div style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Jij bent in het bezit van een bachelor- of masterdiploma. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bezit sterke communicatie vaardigheden. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je maakt graag plezier, maar je hangt de slingers zelf ook op. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bent oplossingsgericht ingesteld. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bezit over een creatieve en ondernemende geest. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;div style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Ontdek ons gezellige kantoor in Beveren, waar je je direct thuis voelt. Met een mooie bedrijfswagen en een gunstige locatie nabij de E17 is Cartière gemakkelijk bereikbaar. Geniet van een aantrekkelijk brutoloon, aangevuld met een ongelimiteerd commissiesysteem en uitgebreid pakket aan voordelen. Bij ons vind je ambitieuze doorgroeimogelijkheden, van teamlead tot business unit manager en meer.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;Heb jij zin om ons leuk team te vervoegen? &amp;nbsp;&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 033/69.33.01 voor meer informatie.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/business-recruiter/"/>
    <category term="Internal Vacancies"/>
    <published>2022-10-05T19:10:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-2/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Mechelen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-03-12 13:45:09+00:00, last change 2024-11-27 09:56:53+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-03-12 13:45:09+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf heeft een zeer sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense &lt;br&gt;
aanpak helpen ze klanten om hun data in kaart te brengen en deze data te &lt;br&gt;
gebruiken als sturend element in het nemen van beslissingen. Met meer dan 60 &lt;br&gt;
medewerkers gedreven in het data gebeuren kom je terecht in een dynamisch &lt;br&gt;
team dat samen één blok vormt. Verantwoordelijkheid nemen en meedenken &lt;br&gt;
met het bedrijf is een must!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je zal de noden van klanten vertalen naar data oplossingen. Je bent graag met het development stuk van een data job bezig. Je houdt van een job met voldoende variatie waar je het data landschap van de klant in kaart zal brengen en als vervolg verschillende infrastructuren zal bouwen voor de klant.  &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een master of bachelor.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 3 jaar werkervaring.
	&lt;li&gt;Je hebt een goede kennis van AWS en Snowflake 
	&lt;li&gt;Je hebt DBT ervaring en ervaring met het bouwen van data pipelines en data modelleren 
	&lt;li&gt;Je bent technisch sterk.
	&lt;li&gt;Je hebt consultancy ervaring. 
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en/of Frans met een goede kennis van het Engels. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een gedreven en ondernemende organisatie waar de beslissingslijnen kort zijn. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-2/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-03-12T13:45:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-scientist/</id>
    <title>Data Scientist</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Da Vincilaan 7, 1930, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-09-03 08:14:24+00:00, last change 2024-11-27 09:56:51+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-09-03 08:14:24+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een toonaangevend bedrijf, actief in de gezondheidszorgsector, zijn we op zoek naar een Data Scientist met Power BI skills. Deze multinational is gespecialiseerd in het verzamelen, analyseren en beheren van gegevens. Ze bieden ook consultancydiensten aan voor organisaties binnen de gezondheidszorg en ondersteunen bij onderzoek en ontwikkeling van nieuwe geneesmiddelen en medische behandelingen. Hun expertise strekt zich uit over verschillende gebieden, waaronder marktanalyse, technologie-oplossingen en klinische proeven.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Scientist leid je uitdagende projecten en begeleid je junior talent. Je functie is veelzijdig, met ook een commerciële kant. Je bezoekt klanten om de diensten van het bedrijf te presenteren en te verkopen. Daarnaast ondersteun je het sales team van de klant door hen te voorzien van data-inzichten.&lt;br&gt;
Je blijft hands-on met Python voor analyses en modellen, terwijl je de junior data scientist aanstuurt. Daarnaast ontwerp en bouw je dashboards in Power BI, waarbij je data storytelling inzet om inzichten krachtig over te brengen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent hoger opgeleid. 
	&lt;li&gt;Je hebt minimum 6 à 7 jaar ervaring in BI.
	&lt;li&gt;Je bent sterk in Power BI. 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een goede kennis van Power BI. 
	&lt;li&gt;Je gaat graag in contact met de business.  
	&lt;li&gt;Bij voorkeur beschik je over consultancy ervaring en ervaring binnen farma. 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een groot verantwoordelijkheidsgevoel en kan goed omgaan met veel autonomie. 
	&lt;li&gt;Je bent communicatief vaardig en werkt graag in teamverband.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands met een goede kennis van het Engels.
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Het bedrijf staat bekend om zijn innovatieve cultuur en internationale samenwerking. Het biedt unieke kansen voor persoonlijke groei en professionele ontwikkeling. Daarnaast bieden ze heel wat flexibiliteit aan (3 dagen/ week thuiswerk). &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data, AI en ML-vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-scientist/"/>
    <category term="Data Science"/>
    <published>2024-09-03T08:14:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/trusted-ai-manager/</id>
    <title>Trusted AI Manager</title>
    <updated>2024-10-17T08:54:55+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Luchthaven Brussel Nationaal 1K, 1930, Zaventem, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-10-17 09:54:55+00:00, last change 2024-10-17 08:54:55+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-10-17 09:54:55+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf is een grote speler in de markt en biedt jou veel verantwoordelijkheid en flexibiliteit. Wat hen echt onderscheidt, is hun sterk netwerk en naamsbekendheid, waarmee je unieke projecten kunt leiden die andere consultancybedrijven niet bereiken. Ze opereren zelfstandig binnen een groter geheel, waardoor je de voordelen ervaart van werken in een KMO met de middelen van een multinational. Hun datagedreven aanpak, technologieën en sectorexpertise helpen klanten bij het realiseren van groei, kostenbesparingen en risicobeheersing. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Jouw takenpakket is divers en kan worden onderverdeeld in drie hoofddomeinen:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Projectleiding: Je bent verantwoordelijk voor het leiden en structureren van AI-projecten binnen de "Trusted AI"-value proposition. Dit omvat het opstellen van workflows, bewaken van tijd, budget en scope, en het begeleiden van het projectteam voor een soepele uitvoering van start tot oplevering.
	&lt;li&gt;People management: Je zorgt voor de juiste medewerkers op de juiste projecten, biedt training en coaching, en ondersteunt de ontwikkeling van teamleden.
	&lt;li&gt;Business development: Je identificeert nieuwe zakelijke kansen en bouwt strategische relaties op.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over een hoger diploma en je hebt minstens 6 jaar relevante werkervaring.
	&lt;li&gt;Je hebt een goede basiskennis van AI en kunt inhoudelijk bijdragen aan gesprekken, zonder dat diepgaande technische expertise vereist is.
	&lt;li&gt;Je hebt affiniteit met "Trusted AI" en sterke projectmanagementvaardigheden.
	&lt;li&gt;Je bent uitstekend in stakeholdermanagement, waarbij je diplomatiek en overtuigend kunt communiceren.
	&lt;li&gt;Je hebt sterke soft skills en communiceert helder, zowel schriftelijk als mondeling, in het Nederlands en Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een organisatie die niet alleen focust op het ontwikkelen van strategieën, maar ook op de daadwerkelijke implementatie ervan. Dankzij hun sterke naamsbekendheid trekken ze continu uitdagende, complexe projecten aan, en bieden ze volop kansen voor persoonlijke en professionele groei. Je werkt in projectteams met collega’s van diverse niveaus, wat zorgt voor een hechte samenwerking en het gevoel dat teamleden echte partners zijn. De organisatie hecht veel waarde aan samenwerking en onderlinge ondersteuning, waarbij het welzijn van medewerkers centraal staat.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel +32 3 343 94 91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/trusted-ai-manager/"/>
    <category term="Data Strategist"/>
    <published>2024-10-17T09:54:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant/</id>
    <title>BI Consultant</title>
    <updated>2024-09-17T11:15:07+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-09-17 12:15:07+00:00, last change 2024-09-17 11:15:07+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-09-17 12:15:07+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf specialiseert zich in het bieden van complete datastrategieën voor KMO&amp;apos;s met 50 tot 250 medewerkers. Als gecertificeerde Microsoft-partner evalueren ze zorgvuldig de beschikbare tools en adviseren ze alleen oplossingen waar ze volledig achter staan. In deze rol werk je nauw samen met directieleden van KMO’s, waarbij jouw analyses direct invloed hebben op hun besluitvorming.&lt;br&gt;
Door jouw samenwerking met het management speel je een actieve rol in het vormgeven van strategische plannen en kan je wezenlijke veranderingen teweegbrengen binnen de organisatie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Het team werkt nauw samen en breidt uit vanwege het succes in het aantrekken van nieuwe klanten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Power BI expert werk je in een dynamische en veelzijdige omgeving waarin je constant schakelt tussen verschillende projecten en uitdagingen:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je ontwikkelt Power BI-rapportages en dashboards, waarbij je nauw samenwerkt met directieleden en andere belangrijke stakeholders om waardevolle inzichten te bieden.
	&lt;li&gt;Je organiseert workshops om de bedrijfsvereisten en KPI’s duidelijk te definiëren, en vertaalt deze vervolgens naar concrete en uitvoerbare stappen.
	&lt;li&gt;Samen met data engineers zorg je ervoor dat de benodigde systemen optimaal worden opgezet om de rapportages te ondersteunen.
	&lt;li&gt;Daarnaast krijg je de mogelijkheid om bij te dragen aan interne verbeterprojecten, waarbij je jouw eigen ideeën kan inbrengen en vormgeven.
	&lt;li&gt;Je hebt de mogelijkheid om stapsgewijs meer projectmanagementtaken op te nemen, wat je de kans biedt door te groeien naar een rol als projectmanager.
&lt;/ul&gt;
Deze functie biedt volop ruimte voor eigen initiatief en ontwikkeling, terwijl je directe impact hebt op de bedrijfsvoering van de klant.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 1 à 2  jaar ervaring met Power BI en DAX.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met werken in een dynamische omgeving en je kan snel schakelen tussen verschillende projecten en contexten.
	&lt;li&gt;Je werkt zelfstandig, maar begrijpt en waardeert ook het belang van teamwork.
	&lt;li&gt;Je bent leergierig en gemotiveerd om jezelf verder te ontwikkelen en door te groeien in je carrière.
	&lt;li&gt;Je hebt sterke communicatieve vaardigheden, zowel in het Nederlands als Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Naast een gevarieerde en uitdagende functie heb je directe impact op projecten en zie je de resultaten van je werk meteen terug. Je komt terecht in een mensgerichte en flexibele werkomgeving, waar rekening wordt gehouden met jouw persoonlijke voorkeuren. Er zijn volop mogelijkheden om jezelf te ontwikkelen, met een steile leercurve en veel ruimte voor eigen initiatief. Daarnaast is een bedrijfswagen inbegrepen in het pakket.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Heb jij ervaring met Power BI en ben je klaar voor deze uitdaging? &lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. &lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI-vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-09-17T12:15:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-analist/</id>
    <title>Cartière Connect (Data Analist)</title>
    <updated>2024-08-26T08:14:30+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-08-26 09:14:30+00:00, last change 2024-08-26 08:14:30+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-08-26 09:14:30+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;strong&gt;Ben jij op zoek naar je eerste uitdaging binnen Data of AI?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Klaar om je carrière een vliegende start te geven in een high potential track die écht het verschil maakt? Dan is Cartière Connect op zoek naar jou!&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Bij Cartière Connect begeleiden we jong talent zoals jij naar boeiende en toekomstgerichte functies binnen ons netwerk van meer dan 300 bedrijven actief in Data &amp;amp; AI. We bieden je een persoonlijke, op maat gemaakte aanpak waarbij jouw ambities en interesses centraal staan. Vanaf het eerste intakegesprek tot en met je onboarding, training en coaching on the job, begeleiden we je in elke stap van je traject. Zelfs na je opstart blijven we je ondersteunen en adviseren.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
We matchen je met bedrijven die willen investeren in jouw groei en bieden je exclusieve kansen die perfect aansluiten bij jouw profiel. Dankzij onze marktinzichten en gerichte voorbereiding ga je vol vertrouwen elk interview tegemoet. Zo vergroot je je kans op succes en geef je jouw carrière meteen de juiste richting.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je krijgt de kans om te starten in één van de vele boeiende domeinen binnen data, waaronder Data Analytics, Data Engineering, BI &amp;amp; ETL, Data Science, Machine Learning, Artificial Intelligence, Data Governance &amp;amp; Management en Data Strategy &amp;amp; Architecture. Je wordt ondergedompeld in een omgeving waar leren, groeien en impact maken centraal staan.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wat verwachten we van jou?&lt;br /&gt;
Je hebt een bachelor- of masterdiploma op zak en bent gebeten door data en technologie. Je bent leergierig, ambitieus en klaar om je carrière stevig op de kaart te zetten. Je spreekt vlot Nederlands en Engels en kijkt uit naar begeleiding en kansen die echt bij je passen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Cartière is jouw carrièrepartner. Wij denken met je mee, geven je professioneel advies en zorgen dat je steeds een stap voor blijft in de snel evoluerende wereld van Data &amp;amp; AI.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Ben jij klaar om je carrière te lanceren? Neem dan contact op met Robbe Berben, Talent &amp;amp; Account Manager, via +32 3 369 33 09 of robbe@cartiere.be. Meer info en actuele vacatures vind je ook op www.cartiere.be/jobs of via onze LinkedIn-pagina.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-analist/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-08-26T09:14:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-engineering/</id>
    <title>Cartière Connect (Data Engineering)</title>
    <updated>2024-08-26T08:13:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-08-26 09:13:38+00:00, last change 2024-08-26 08:13:38+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-08-26 09:13:38+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;strong&gt;Ben jij op zoek naar je eerste uitdaging binnen Data of AI?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Klaar om je carrière een vliegende start te geven in een high potential track die écht het verschil maakt? Dan is Cartière Connect op zoek naar jou!&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Bij Cartière Connect begeleiden we jong talent zoals jij naar boeiende en toekomstgerichte functies binnen ons netwerk van meer dan 300 bedrijven actief in Data &amp;amp; AI. We bieden je een persoonlijke, op maat gemaakte aanpak waarbij jouw ambities en interesses centraal staan. Vanaf het eerste intakegesprek tot en met je onboarding, training en coaching on the job, begeleiden we je in elke stap van je traject. Zelfs na je opstart blijven we je ondersteunen en adviseren.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
We matchen je met bedrijven die willen investeren in jouw groei en bieden je exclusieve kansen die perfect aansluiten bij jouw profiel. Dankzij onze marktinzichten en gerichte voorbereiding ga je vol vertrouwen elk interview tegemoet. Zo vergroot je je kans op succes en geef je jouw carrière meteen de juiste richting.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je krijgt de kans om te starten in één van de vele boeiende domeinen binnen data, waaronder Data Analytics, Data Engineering, BI &amp;amp; ETL, Data Science, Machine Learning, Artificial Intelligence, Data Governance &amp;amp; Management en Data Strategy &amp;amp; Architecture. Je wordt ondergedompeld in een omgeving waar leren, groeien en impact maken centraal staan.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wat verwachten we van jou?&lt;br /&gt;
Je hebt een bachelor- of masterdiploma op zak en bent gebeten door data en technologie. Je bent leergierig, ambitieus en klaar om je carrière stevig op de kaart te zetten. Je spreekt vlot Nederlands en Engels en kijkt uit naar begeleiding en kansen die echt bij je passen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Cartière is jouw carrièrepartner. Wij denken met je mee, geven je professioneel advies en zorgen dat je steeds een stap voor blijft in de snel evoluerende wereld van Data &amp;amp; AI.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Ben jij klaar om je carrière te lanceren? Neem dan contact op met Robbe Berben, Talent &amp;amp; Account Manager, via +32 3 369 33 09 of robbe@cartiere.be. Meer info en actuele vacatures vind je ook op www.cartiere.be/jobs of via onze LinkedIn-pagina.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-engineering/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-08-26T09:13:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-6/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2024-08-09T05:21:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-08-09 06:21:31+00:00, last change 2024-08-09 05:21:31+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-08-09 06:21:31+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een toonaangevend bedrijf in de logistieke sector, dat een breed scala aan transport- en vervoersdiensten aanbiedt, zoeken we een data engineer. Dit bedrijf biedt geïntegreerde logistieke oplossingen waarbij zee-, weg- en spoorvervoer worden gecombineerd, waardoor klanten profiteren van flexibele en betrouwbare transportoplossingen. Hun diensten zijn ontworpen om zowel internationale handel te vergemakkelijken als complexe supply chains te ondersteunen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Engineer ben je verantwoordelijk voor het ontwikkelen van datastromen met behulp van Azure Data Factory en Databricks, waarbij de nadruk ligt op het modelleren en optimaliseren van ETL-processen. Je gaat meewerken aan de implementatie van DBT binnen de organisatie en speelt een sleutelrol bij de implementatie van offstream realtime data. &lt;br&gt;
In jouw rol zorg je ervoor dat de data optimaal beschikbaar is voor de data-analisten. Dit houdt in dat je controleert of de juiste data aanwezig is, deze op de juiste manier voorbereidt en schoonmaakt. Hoewel je zelf geen visualisaties maakt, ben jij de sleutelfiguur die ervoor zorgt dat de data-analisten met betrouwbare en goed voorbereide data aan de slag kunnen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
•    Je hebt al een ruime ervaring als Data Engineer achter de rug. &lt;br&gt;
•    Je hebt ervaring met Databricks. &lt;br&gt;
•    Ervaring met Kafka, Azure DevOps &amp; Terraform is een grote plus.&lt;br&gt;
•    Ervaring met DBT en Python is ook een plus. &lt;br&gt;
•    Je ben communicatief sterk. &lt;br&gt;
•    Je spreekt vloeiend Engels.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een zeer boeiende sector. De projecten waar je aan meewerkt hebben een onmiddellijke impact op de bedrijfsvoering van deze internationale speler. Daarbovenop werk je met de nieuwste technologie in een bedrijf dat ondernemend is. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI &amp; data vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-6/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-08-09T06:21:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/ai-data-transformatie-consultant/</id>
    <title>AI &amp; Data Transformatie Consultant</title>
    <updated>2024-06-27T06:10:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-06-27 07:10:53+00:00, last change 2024-06-27 06:10:53+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-06-27 07:10:53+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een gespecialiseerd management consultancy bureau in Gent zijn wij op zoek naar een Data &amp; AI transformatie consultant. Dit bedrijf ondersteunt organisaties bij het ontwikkelen van hun data- &amp; AI-strategieën door middel van strategische roadmaps en begeleiding bij de uitvoering ervan. Kernwaarden zoals vertrouwen, transparantie, authenticiteit en impact staan centraal in deze organisatie. Ze hebben ambitieuze groeiplannen en zoeken een collega die hieraan wil bijdragen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data &amp; AI transformatie consultant krijg je een gevarieerd en uitdagend takenpakket dat strategisch denken combineert met technische expertise:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je organiseert workshops met het directiecomité over de toegevoegde waarde van data &amp; AI.
	&lt;li&gt;Je evalueert de maturiteit van alle bestaande data- en AI-initiatieven.
	&lt;li&gt;Je vertaalt businessdoelen naar een tastbare en meetbare roadmap waaruit concrete projecten voortkomen.
	&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor projectmanagement en zorgt voor een nauwgezette opvolging van het uitvoeringsplan.
	&lt;li&gt;Je begeleidt het senior management in changemanagement om hen te transformeren tot ambassadeurs van data en AI.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een masterdiploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal twee jaar werkervaring in management consulting of in een dynamische omgeving.
	&lt;li&gt;Je bent analytisch sterk, communicatief vaardig en je hebt een talent voor storytelling.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterk businessprofiel, eerder dan een technisch profiel (of je wilt naar deze rol groeien). Een technische achtergrond is echter een pluspunt.
	&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met markttrends en technologieën op het gebied van data en AI. Je hebt kennis van dataconcepten, begrijpt wat een datawarehouse is en kent de mogelijkheden binnen verschillende data- en BI-platformen. Ervaring met AI is een meerwaarde.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een dynamisch en groeiend domein waar je bijdraagt aan de datastrategie van diverse bedrijven. De organisatie hecht veel waarde aan samenwerking, collegialiteit en persoonlijke groei, en biedt een omgeving waarin jouw carrièrepad en welzijn centraal staan. Als onderdeel van een klein bedrijf met een vlakke hiërarchie, werk je vanuit een prachtig kantoor in het hart van Gent. Ze leveren concrete resultaten en bieden tal van externe en interne opleidingsmogelijkheden, inclusief trainingen in soft skills. Daarnaast organiseren ze regelmatige teambuildingactiviteiten en bieden ze een aantrekkelijk salarispakket inclusief een wagen en andere voordelen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Ben jij de persoon die wij zoeken? &lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. &lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI &amp; data-vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/ai-data-transformatie-consultant/"/>
    <category term="Change Management"/>
    <category term="Project Management"/>
    <published>2024-06-27T07:10:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-consultant/</id>
    <title>Data Engineer Consultant</title>
    <updated>2024-05-23T13:31:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: , Limburg Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-05-23 14:31:35+00:00, last change 2024-05-23 13:31:35+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-05-23 14:31:35+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit consultancy bedrijf is gespecialiseerd in digitale oplossingen, met een focus op data engineering, webdevelopment en het optimaliseren van digitale ervaringen. Ze helpen bedrijven bij het ontwikkelen van strategieën en op maat gemaakte platforms, waarbij ze gebruik maken van data-analyse om inzichten te verkrijgen en klantrelaties te versterken. Hun doel is om organisaties te ondersteunen in hun digitale transformatie en hen te helpen effectiever te opereren in een steeds veranderende online omgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Engineer ben je verantwoordelijk voor verschillende taken, afhankelijk van project tot project. Je zal onder andere de migratie van on prem naar on cloud kunnen doen, DWH bouwen en onderhouden, nieuwe databronnen toevoegen en data pipelines aanleggen. Dit bedrijf focust zich ook meer op de moderne stack rond cloud en DBT projecten.&lt;br&gt;
Jouw analytische en probleemoplossende mindset helpt het bedrijf verder om de data- en datastreamarchitecturen van hun klanten uit te breiden en te verbeteren. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
•    Minimaal 1 tot 2 jaar relevante werkervaring.&lt;br&gt;
•    Je heb ervaring met SQL en Python. &lt;br&gt;
•    Je hebt twee jaar ervaring in data of een achtergrond in software engineering. &lt;br&gt;
•    Snowflake en DBT zijn een plus. &lt;br&gt;
•    Beheersing van Nederlands of Frans is vereist.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt hier terecht binnen en bedrijf waar je steeds verder kan ontwikkelen. Als je graag nieuwe tools of technologieën wil leren, mag je hier altijd opleidingen rond volgen. Het is een jong, gedreven en ambitieus bedrijf dat hard inzet op zijn werknemers. Je staat hier centraal en maakt deel uit van een hecht en tof team met heel wat mogelijkheden om zelf zaken te gaan ondernemen. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 471 21 44 45 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-consultant/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-05-23T14:31:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/analytics-engineer/</id>
    <title>Analytics Engineer</title>
    <updated>2024-03-12T12:18:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Mechelen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-03-12 13:18:04+00:00, last change 2024-03-12 12:18:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-03-12 13:18:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit projecthuis kent een zeer sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense benadering helpen ze klanten om data driven te worden. Ze hanteren een A tot Z aanpak waarbij ze zich hoofdzakelijk richten op langlopende projecten. Dit betekent dat je bij elk project betrokken raakt bij data-engineering, data-analyse, data science en data governance, om samen tot een alomvattende oplossing te komen. Bij elk project werk je nauw samen met het team van het projecthuis zelf, dat meer dan 100 leden telt. Bij dit bedrijf stap je binnen in een dynamische werkomgeving waar een sterk gevoel van kameraadschap heerst, er volop mogelijkheden zijn om te leren, en waar je actief kan bijdragen aan de groei van het bedrijf.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je vertaalt de noden van klanten naar data-oplossingen door nauw samen te werken met de data scientist, de BI specialisten en de business profielen. Je zit samen met de business om hun noden in kaart te brengen en samen te brainstormen naar een oplossing. Vervolgens ontwikkel je in samenwerking met jouw team en de klant datamodellen die passen bij hun business noden. Om deze reden is het belangrijk dat je een sterke kennis hebt van SQL en bij voorkeur van DBT. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
-    Je hebt een master of bachelor.&lt;br&gt;
-    Je hebt minimum twee jaar werkervaring.&lt;br&gt;
-    Je hebt een goede kennis van SQL en API’s, DBT vormt een plus. &lt;br&gt;
-    Je bent communicatief vaardig.&lt;br&gt;
-    Je hebt consultancy ervaring. &lt;br&gt;
-    Ervaring met Docker en PySpark is een plus.&lt;br&gt;
-    Je spreekt vloeiend Nederlands en/of Frans met een goede kennis van het Engels. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een gedreven en ondernemende organisatie waar de beslissingslijnen kort zijn. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/analytics-engineer/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-03-12T13:18:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/machine-learning-lead/</id>
    <title>Machine Learning Lead</title>
    <updated>2023-12-21T07:27:26+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Leeuwenrui 39, 2000, 2000, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2023-12-21 08:27:26+00:00, last change 2023-12-21 07:27:26+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2024-12-21 08:27:26+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="margin-bottom: 10.0pt;margin-left: 0.0cm;margin-right: 0.0cm;margin-top: 24.0pt;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Bedrijf:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Dit projecthuis specialiseert zich in het implementeren van baanbrekende AI- oplossingen voor klanten. Ze schalen AI &amp; ML in grote organisaties met als doel bedrijfsprocessen te optimaliseren. Met hun op maat gemaakte AI-oplossingen zijn ze gespecialiseerd in NLP &amp; Computer Vision. Je komt terecht in een jong ingenieursbedrijf waar je met nieuwste hightech in contact komt. Ben je ondernemend en wil je op termijn een eigen spin-off uitbouwen? Dan kan dit.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Jobomschrijving:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als MLOps Lead Engineer ben je de drijvende kracht achter de orkestratie van machine learning workflows binnen deze organisatie. Je speelt een sleutelrol in het strategisch plannen en het technisch uitvoeren van machine learning operaties, gericht op het naadloos integreren van ML-modellen bij diverse klanten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je verantwoordelijkheden omvatten:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Architectuur Ontwikkeling&lt;/strong&gt;: Ontwerpen van robuuste ML-architecturen die naadloos integreren met de cloud-infrastructuur, met een focus op schaalbaarheid, veiligheid en kostenefficiëntie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Pipeline Engineering&lt;/strong&gt;: Bouwen en onderhouden van end-to-end machine learning pipelines die data voorbereiding, modeltraining, -evaluatie en -implementatie omvatten.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Productie Implementatie&lt;/strong&gt;: Transformeren van ontwikkelde modellen naar productieklare systemen, waarbij je zorgt voor een hoge beschikbaarheid en lage latency.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Technologie Evaluatie &amp; Innovatie&lt;/strong&gt;: Voortdurend onderzoeken en integreren van cutting-edge technologieën en methodologieën om de ML-operations te optimaliseren, daarnaast lever je een actieve bijdrage leveren aan innovatieve projecten die nieuwe mogelijkheden voor de organisatie ontgrendelen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Cross-Functionele Samenwerking&lt;/strong&gt;: Samenwerken met diverse teams en stakeholders om ML-projecten van concept tot implementatie te leiden.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Kennisdeling en Leiderschap&lt;/strong&gt;: Stimuleren van een cultuur van continue leren en kennisdeling binnen het team, en het begeleiden van teamleden in hun groeipad.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
&lt;/ol&gt;

&lt;p style="margin-bottom: 10.0pt;margin-left: 0.0cm;margin-right: 0.0cm;margin-top: 24.0pt;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt drie jaar werkervaring met voorkeur in een productie omgeving. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt ervaring met het opzetten van CI/CD pipelines (Azure DevOps). &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt ervaring met Azure ML en bent sterk in Python. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent communicatief. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent klantgericht.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands.  &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
&lt;/ul&gt;

&lt;p style="margin-bottom: 10.0pt;margin-left: 0.0cm;margin-right: 0.0cm;margin-top: 24.0pt;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je komt terecht in een ondernemende organisatie waar je mee aan de organisatie kan bouwen en kan werken met de nieuwste AI-oplossingen. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch en professioneel niveau.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong style="font-weight: bold;"&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar yana@cartiere.be en bel +32 3 369 33 06 voor meer informatie.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong style="font-weight: bold;"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/machine-learning-lead/"/>
    <published>2023-12-21T08:27:26+00:00</published>
  </entry>
</feed>
