<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>9069cb01-9b04-4d24-9a64-8e1fedbf261f</id>
  <title>Cartière</title>
  <updated>2025-09-10T12:37:21.366464+00:00</updated>
  <link href="https://www.cartiere.be" rel="alternate"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-3/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2025-09-10T09:19:13+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Belgiëlei 49, 2018, Antwerpen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-09-10 10:19:13+00:00, last change 2025-09-10 09:19:13+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-09-10 10:19:13+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;ALGEMEEN:&lt;br&gt;
Voor een toonaangevende financiële instelling zijn we op zoek naar een (junior) Data Engineer. Je komt terecht in een organisatie die volop inzet op data-gedreven innovatie en werkt met een modern legacy data platform. Het is belangrijk om mee te bouwen aan een robuuste data omgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Deze financiële speler differentieert zich door dicht bij hun klanten te willen staan, een filosofie die ze van bij het ontstaan hebben gehanteerd. Het is hun missie om gezinnen en particulieren eenvoudig, eerlijk en dichtbij te ondersteunen. Daarnaast heeft deze organisatie een uitgesproken focus op duurzaamheid wat bij elke medewerker een attitude moet zijn.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
WAT ZOEKEN ZE:&lt;br&gt;
Je komt terecht in een legacy datawarehouse-omgeving die de technische ruggengraat vormt voor rapportering en business intelligence. Het is misschien niet de nieuwste cloud-native stack, maar juist hier krijg je de kans om jouw SQL-kennis naar een hoger niveau te tillen en te leren hoe grote financiële databronnen, ETL-processen en businesslogica samenkomen in een gereguleerde en kritische sector. Bovendien werk je samen met ervaren specialisten die openstaan voor coaching en nieuwe ideeën, waardoor je snel kunt groeien in zowel technische vaardigheden als consultancy-ervaring.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
PROFIEL:&lt;br&gt;
Om in aanmerking te komen voor deze rol beschik je over uitgebreide kennis van SQL, inclusief ervaring met complexe queries en optimalisaties. Daarnaast heb je sterke communicatieve vaardigheden, kun je snel nieuwe concepten oppikken en ga je op een constructieve manier om met feedback. Tot slot heb je een proactieve werkhouding en weet je goed zelfstandig te werken, terwijl je ook sterk bent in samenwerken binnen een team.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
X-FACTOR VAN HET BEDRIJF:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Leuke opdracht bij een innovatieve speler in de financiële sector.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Flexibele werkuren en hybride werkomgeving.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Een stimulerende werkomgeving binnen een sterk datagedreven cultuur.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Uitdaging in een gereguleerde, complexe sector waar kwaliteit telt.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Herken jij jou in deze opdracht? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI- en data vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-3/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-09-10T10:19:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2025-09-09T16:23:46+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Frederik Lintsstraat 57, 3000, Leuven, Flemish Brabant Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-09-09 13:06:07+00:00, last change 2025-09-09 16:23:46+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-09-09 13:06:07+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;BEDRIJF:&lt;br&gt;
Een snelgroeiende AI-start-up, gevestigd in de regio Leuven, bouwt aan een volledig nieuw CRM-platform dat de HR-wereld radicaal vernieuwt. Met slimme technologie automatiseren zij processen HR-teams meer kunnen realiseren in minder tijd. Het platform is Engelstalig, schaalbaar en geschikt voor HR-bedrijven wereldwijd. Het bedrijf werkt nu al samen met zowel Belgische als internationale klanten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br&gt;
Deze ambitieuze scale-up zoekt een Data Engineer die zich volledig gaat toeleggen op datamigraties. Je wordt verantwoordelijk voor het correct en efficiënt overzetten van klantendata vanuit bestaande systemen naar het nieuwe platform. Je combineert technische expertise met klantcontact: je analyseert datastructuren, bespreekt met klanten hoe hun omgeving in elkaar zit en zorgt dat de migratie vlekkeloos verloopt. Daarnaast denk je mee over hoe processen slimmer en schaalbaarder kunnen worden ingericht.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Jouw taken:&lt;br&gt;
Je onderhoudt contact met klanten om de migratiebehoeften in kaart te brengen. Je voert de migraties technisch uit, zorgt dat data schoon en volledig wordt overgezet en documenteert het proces zorgvuldig. Ook help je mee de migratie-omgeving verbeteren en het opzetten van efficiënte workflows. Af en toe geef je trainingen aan gebruikers om hen wegwijs te maken in de nieuwe omgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt minimaal twee jaar ervaring in een gelijkaardige rol en hebt al datamigraties uitgevoerd.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent technisch sterk in dbt en SQL/Python.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Kennis van Snowflake is een pluspunt.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent analytisch, kritisch en leergierig.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt ambitie om mee te groeien met een jong bedrijf.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt een universitair diploma en communiceert vlot in het Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;AANBOD:&lt;br&gt;
Je krijgt een aantrekkelijk salarispakket met een mobiliteitsbudget en equity. Je werkt met moderne tools, krijgt veel verantwoordelijkheid en speelt een sleutelrol in de internationale groei van een innovatieve AI-speler die een hele industrie opnieuw vormgeeft.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Herken jij jou in deze functie? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.05 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI- en data vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-09-09T13:06:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/functioneel-data-analist/</id>
    <title>Functioneel Data Analist</title>
    <updated>2025-09-04T13:13:43+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sneeuwbeslaan 14, 2610, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-29 13:50:12+00:00, last change 2025-09-04 13:13:43+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-29 13:50:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een toonaangevend bedrijf in de logistieke sector, dat een breed scala aan transport- en vervoersdiensten aanbiedt, zoeken we een functioneel data analist. Dit bedrijf biedt geïntegreerde logistieke oplossingen waarbij zee-, weg- en spoorvervoer worden gecombineerd, waardoor klanten profiteren van flexibele en betrouwbare transportoplossingen. Hun diensten zijn ontworpen om zowel internationale handel te vergemakkelijken als complexe supply chains te ondersteunen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Functioneel Data Analist vorm je de brug tussen business en IT en vertaal je operationele en strategische behoeften naar concrete BI-oplossingen. Je werkt nauw samen met collega’s uit operations, finance en sales, organiseert workshops om requirements op te halen en vertaalt deze naar duidelijke user stories en features voor het data team. Daarbij volg je de volledige flow van analyse tot implementatie op, bewaak je prioriteiten en maak je impactanalyses bij veranderingen. &lt;br&gt;
Je spreekt zowel de taal van de business als die van de data engineers en analisten te spreken. Zo zorg je ervoor dat data effectief bijdraagt aan betere inzichten en besluitvorming in een dynamische, internationale omgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
•    Kennis van SQL, datamodellering (ster- en dimensioneel model).&lt;br&gt;
•    Je bent bekend met datavisualisatietools en kennis van de best practices. &lt;br&gt;
•    Proceskennis: je begrijpt hoe DevOps en refinement werken en kan hierin meedraaien.&lt;br&gt;
•    Je bent communicatief sterk en analytisch ingesteld. &lt;br&gt;
•    Je bent intrinsiek gedreven om inzichten te creëren en waarde toe te voegen.&lt;br&gt;
•    Je spreekt vloeiend Nederlands en Engels. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een zeer boeiende sector. De projecten waar je aan meewerkt hebben een onmiddellijke impact op de bedrijfsvoering van deze internationale speler. Daarbovenop werk je met de nieuwste technologie in een bedrijf dat ondernemend is. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI &amp; data vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/functioneel-data-analist/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-08-29T13:50:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/databricks-data-engineer/</id>
    <title>Databricks Data Engineer</title>
    <updated>2025-08-27T13:15:11+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-27 14:15:11+00:00, last change 2025-08-27 13:15:11+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-27 14:15:11+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit financiële huis is geen klassiek bedrijf, maar een organisatie waar data de motor is achter elk klantverhaal. Met een rijke geschiedenis en een indrukwekkend portfolio combineren ze familiale waarden met high-end technologie en innovatie. Ondanks de schaal voelt het nog steeds als een warm familiebedrijf met een vlakke structuur, maar met de drive van een moderne tech scale-up. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Het datateam werkt aan een ambitieuze data-roadmap met focus op Databricks, dimensionaal modelleren en selfservice BI in combinatie met verdere AI-integraties. Hier bouw je mee aan oplossingen die rechtstreeks de kern van de business voeden en de basis leggen voor duurzame groei. Om dit team te versterken zoeken ze een Databricks Data Engineer.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
De techstack is modern en ambitieus: Azure, Databricks, AI &amp; automatisering zijn de motor van hun innovatieroadmap. Jouw focus ligt voornamelijk op ontwikkelen binnen Databricks en het toepassen van dimensionaal modelleren in het kader van grotere projecten binnen de onderneming. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je vertaalt de requirements van de business analisten naar een concreet datamodel, waarbij je informatie in facts en dimensies giet. Daarnaast test je de data grondig en zorg je voor een vlotte deployment naar productie.
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je ontwikkelt en onderhoudt datamodellen die gebruikers in staat stellen om zelfstandig waardevolle inzichten uit data te halen (self-service BI). 
	&lt;li&gt;Je beheert data workflows en zorgt voor monitoring en foutafhandeling, zodat de stabiliteit en betrouwbaarheid van onze data-omgeving gewaarborgd blijft. 
	&lt;li&gt;Je waakt over datakwaliteit en naleving van data governance, documenteert je werk en signaleert kansen om processen, tools en modellen te verbeteren. 
	&lt;li&gt;Tot slot blijf je nieuwe technologieën verkennen om het dataplatform continu te versterken. Je denkt actief mee over verbeteringen en nieuwe mogelijkheden.  Vb: waar kan AI een meerwaarde betekenen in de automatisatie van jouw werk? 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een masterdiploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minstens drie jaar ervaring als Data Engineer.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterke kennis van SQL, dimensionaal modelleren en Databricks. Je hebt minstens een basiskennis van Python. Kennis van Azure Data Factory is een plus. 
	&lt;li&gt;Je hebt een grote interesse in data en de financiële sector.
	&lt;li&gt;Je bent een teamspeler met uitstekende communicatieve vaardigheden.
	&lt;li&gt;Je bent gedreven, betrokken, proactief en pragmatisch.
	&lt;li&gt;Je hecht belang aan bijscholing en levenslang leren. 
	&lt;li&gt;Je hebt een goede kennis van het Nederlands en Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om mee te bouwen aan de dataroadmap in een organisatie waar data écht centraal staat en de ambitie groot is, zeker op het vlak van AI. Je werkt in een dynamisch en collegiaal team met een open en familiale bedrijfscultuur, waar samenwerking, humor en eigen initiatief alle ruimte krijgen en beslissingen snel genomen worden. Er is veel aandacht voor jouw groei: via opleidingen en conferenties, en met doorgroeimogelijkheden richting o.a. architect, teamlead of scrum master. Naast uitdagende projecten is er ook ruimte voor ontspanning, met sportclubs, een gezellige ontspanningsruimte en een drankje op vrijdag. Daarbovenop geniet je van een aantrekkelijk salarispakket met extralegale voordelen, een bedrijfsrestaurant, keuze tussen bedrijfswagen of mobiliteitsbudget én een gezonde work-life balance.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Kan dit jouw volgende stap zijn?&lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/databricks-data-engineer/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-08-27T14:15:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-steward-marketing/</id>
    <title>Data Steward - Marketing</title>
    <updated>2025-08-22T09:17:22+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-22 10:17:22+00:00, last change 2025-08-22 09:17:22+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-22 10:17:22+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;DATA STEWARD MARKETING/ SALES&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
BEDRIJF:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Deze Belgische onderneming is uitgegroeid tot een wereldspeler waar slimme systemen, circulaire materialen en toekomstgerichte oplossingen de standaard zijn. Het bedrijf ademt innovatie: internationaal bekend als trendsetter en een uitgesproken innovatiecultuur waarin medewerkers ruimte krijgen om ideeën uit te werken. Je combineert de slagkracht van een wereldspeler met de flexibiliteit van een Vlaamse onderneming. Ondanks de schaal blijft de cultuur vlak en zeer collegiaal.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Daarnaast is er een sterke duurzaamheids- en toekomstvisie: er wordt volop geïnvesteerd in circulaire oplossingen en duurzame productie. Werken hier geeft trots, je ziet de resultaten van je werk wereldwijd terug.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Als Data steward voor het Marketing en Sales team zorg jij ervoor dat de organisatie kan rekenen op betrouwbare, consistente en toegankelijke data. Daarmee maak je het verschil tussen losse cijfers en beslissingen die innovatie, duurzaamheid en groei versnellen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Als Data Steward ben je verantwoordelijk voor de volledige ondersteuning van data binnen het marketingteam. Je bent de rechterhand van de Data Expert en ondersteunt deze bij de analyse en oplossing van datakwaliteitsproblemen, onder andere met Excel, SAP en Power BI. Naast dit analytische luik ben je communicatief sterk en werk je nauw samen met verschillende interne, externe en internationale stakeholders, zoals Sales, Marketing, IT en Customer Service.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je fungeert als aanspreekpunt op vlak van data binnen de unit. Dankzij jouw uitgebreide kennis van het volledige productgamma ben je in staat de data correct te koppelen aan de juiste categorieën en te zorgen dat alle informatie up- to-date en bruikbaar is voor zowel interne als klantgerichte applicaties.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je hebt bij voorkeur ervaring in een gelijkaardige rol en herkent jezelf in volgende punten:&lt;br /&gt;
- Sterke kennis van Excel.&lt;br /&gt;
- Power BI-ervaring is een pluspunt.&lt;br /&gt;
- Ervaring met SAP of PIM/DAM-tools.&lt;br /&gt;
- Je spreekt vloeiend Engels en Nederlands.&lt;br /&gt;
- Je combineert goesting met gedrevenheid om in data te duiken.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
AANBOD:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Als Data Steward maak je data tot het fundament van innovatie en duurzame groei. Je werkt in een internationale groep met de nabijheid van een familiaal bedrijf, waar samenwerking, initiatief en ontwikkeling centraal staan.&lt;br /&gt;
Je krijgt een warm team, een competitief loonpakket en 36 vakantiedagen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Herken jij jou in deze functie?&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar Gilles@cartiere.be en bel +32 3 343 94 93 voor meer informatie.&lt;br /&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-steward-marketing/"/>
    <category term="Data Quality"/>
    <category term="Data Steward"/>
    <category term="Database Administrator"/>
    <published>2025-08-22T10:17:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/junior-practice-lead-data-engineering/</id>
    <title>Junior Practice Lead - Data Engineering</title>
    <updated>2025-08-21T13:57:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vredesplein(SDB) 22/2, 9630, Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-21 14:57:04+00:00, last change 2025-08-21 13:57:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-21 14:57:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf is een innovatieve dataspecialist in Oost-Vlaanderen. Zij helpen KMO’s en groeiende organisaties die willen digitaliseren, maar niet beschikken over de budgetten van multinationals. Met CDO-as-a-Service, een rightshoring-model en een toolonafhankelijke aanpak maken ze datagedreven groei toegankelijk, betaalbaar en altijd op maat.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Practice Lead Data Engineer stuur je een team van consultants aan en volg je hun projecten en persoonlijke groei op. Je zorgt ervoor dat ze het beste uit zichzelf halen. Tegelijk blijf je zelf 50% van je tijd actief meebouwen aan projecten: je ontwerpt datamodellen en architecturen.  &lt;br&gt;
Je neemt de leiding in technische trajecten, vertaalt complexe klantbehoeften naar slimme oplossingen. Met jouw kritische blik en onderbouwde beslissingen help je klanten vooruit, zonder één standaardoplossing op te dringen. &lt;br&gt;
Kortom: je combineert technische expertise met leiderschap en de drive om consultants te coachen en te laten groeien.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt zo’n 5 jaar ervaring in data engineering. 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een sterke kennis van Python en SQL. 
	&lt;li&gt;Je werkt met een Cloudplatform (Azure, AWS of GCP). 
	&lt;li&gt;De bereidheid om met andere platformen te leren werken (zoals Snowflake, BigQuery). 
	&lt;li&gt;Ervaring met een datavisualisatietool is mooi meegenomen.
	&lt;li&gt;Je hebt een kritische geest en je kan onderbouwde beslissingen nemen.
	&lt;li&gt;Ervaring binnen consultancy is een pluspunt. 
	&lt;li&gt;Je bent een echte people manager die collega’s kan laten groeien en een positieve cultuur mee uitbouwt.
	&lt;li&gt;Je communiceert vlot in het Engels en Nederlands. Je beschikt over een basiskennis Frans of de bereidheid om dit bij te leren.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een dynamische en ondernemende organisatie waar jouw inbreng telt. Je krijgt snel verantwoordelijkheid, ruimte om jezelf te ontwikkelen en de kans om een eigen team vorm te geven. Dit is een unieke rol waarin je zowel inhoudelijk als strategisch impact maakt en je jouw eigen stempen drukt binnen een succesverhaal. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data &amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/junior-practice-lead-data-engineering/"/>
    <category term="Management"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-08-21T14:57:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-marketing/</id>
    <title>Data Analist (Marketing) </title>
    <updated>2025-08-20T06:01:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-20 07:01:31+00:00, last change 2025-08-20 06:01:31+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-20 07:01:31+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Deze organisatie is een toonaangevende speler in projectontwikkeling en kiest bewust voor een andere aanpak. Ze creëren geen losse bouwprojecten, maar complete woonomgevingen waar duurzaamheid, leefbaarheid en sociale samenhang centraal staan. Hun visie: buurten ontwikkelen waar mensen zich thuis voelen, elkaar ontmoeten en samen leven.&lt;br /&gt;
Om die ambitie kracht bij te zetten, speelt data een sleutelrol. Het is de motor achter betere beslissingen, efficiëntere processen en toekomstgerichte keuzes. Daarom zoeken ze een Data Analist die het belang van data actief mee uitdraagt en zo mee bouwt aan duurzame buurten met blijvende impact.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Als Data Analist ben jij de brug tussen data en business. Je ondersteunt marketing en sales met inzichten die laten zien wat echt werkt, zodat zij onderbouwde keuzes kunnen maken. Je neemt ownership over dashboards en analyses, maar gaat verder dan dat: je legt verbanden, signaleert kansen en denkt mee op strategisch niveau.&lt;br /&gt;
Je bent dus niet iemand die enkel rapporten oplevert, maar een trekker die de organisatie vooruithelpt en het verkoopproces slimmer maakt. Vandaag is de informatie nog sterk versnipperd. Jij krijgt de verantwoordelijkheid om dit te centraliseren in één krachtig dashboard dat de hele business vooruitbrengt.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Sterke kennis van Power BI, ETL en stermodellering.&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Ervaring met CRM-systemen (Salesforce/HubSpot) vormen een plus.&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Python en marketingkennis zijn extra troeven.&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Je bent assertief, kritisch en communicatief sterk.&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Je bent een echte teamspeler die vlot schakelt met stakeholders.&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Je spreekt vloeiend in Nederlands.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Je stapt in bij een dynamische en ondernemende organisatie die de stabiliteit en waarden van een familiebedrijf combineert met de innovatiekracht van een marktleider. In deze functie krijg je de kans om van nul iets op te bouwen en een sleutelrol te spelen in de datagedreven groei van de lokale kantoren.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie?&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br /&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data &amp;amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-marketing/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-08-20T07:01:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-steward/</id>
    <title>Data Steward</title>
    <updated>2025-08-06T07:01:17+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brugge, West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-06 08:01:17+00:00, last change 2025-08-06 07:01:17+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-06 08:01:17+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;BEDRIJF:&lt;br /&gt;
Deze grote Belgische onderneming, met hoofdkantoor in Brugge, bevindt zich in een cruciale transformatie naar een data-gedreven organisatie. Met een team van meer dan 2.000 medewerkers spelen zij een toonaangevende rol in hun sector. Jij krijgt de mogelijkheid om een belangrijke positie te vervullen in de uitrol van data awarness binnen het nieuwe data-departement. Jouw rol heeft impact op het werk van duizenden mensen intern en de data gedrevenheid van de onderneming.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br /&gt;
Als eerste Data Steward krijg je de kans om mee te bouwen aan een nieuw data governance team. Je bewaakt en verbetert de datakwaliteit van operationele processen, analyseert data rechtstreeks uit het DWH en signaleert fouten of inconsistenties.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je bent het aanspreekpunt voor datavragen en werkt nauw samen met interne stakeholders zoals process owners en het data-analyse team. Je helpt collega’s datavaardiger te worden en beheert het business glossarium.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je stelt verbeterinitiatieven voor bij dataproblemen, zonder zelf de implementatie uit te voeren. De rol is vooral operationeel met veel overlegmomenten en ruimte om zelf structuur aan te brengen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt 3 à 5 jaar ervaring in data governance of een gelijkaardige rol.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent proactief, analytisch, kritisch en zelfstandig.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent communicatief vaardig met sterke stakeholdermanagement skills.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt change management skills.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Kennis van TypeScript is een plus.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent Nederlandstalig.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;AANBOD:&lt;br /&gt;
Je krijgt de kans om een volledig nieuwe functie zelf vorm te geven en van nul op te bouwen. Daarbij werk je in een jong en gedreven team waar collegialiteit en initiatief centraal staan. De functie is gevarieerd: je combineert datakwaliteit, analyse, overleg en procesverbetering. Je maakt een tastbaar verschil in hoe de organisatie met data omgaat.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Daarnaast werk je in een moderne en flexibele werkomgeving, met ruimte voor thuiswerk en aandacht voor een goede werk-privébalans. Tot slot kom je terecht in een organisatie die volop investeert in digitalisering en data, en waarin jouw expertise echt gewaardeerd wordt.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Herken jij jou in deze functie? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-steward/"/>
    <category term="Data Steward"/>
    <published>2025-08-06T08:01:17+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/python-developer/</id>
    <title>Python Developer</title>
    <updated>2025-08-05T07:32:11+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-08-05 08:32:11+00:00, last change 2025-08-05 07:32:11+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-08-05 08:32:11+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF: &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf ontwikkelt een integratieplatform dat het mogelijk maakt om op een veilige en flexibele manier gegevens uit te wisselen tussen verschillende IT-systemen. De oplossing helpt organisaties efficiënter samenwerken, zelfs wanneer ze met verschillende technologieën of teams werken. Momenteel zijn we voor hen op zoek naar een Python Developer. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je werkt aan de frontlinie van een ambitieus AI-initiatief. Samen met een team van interne developers en een externe AI-consultancy bouw je aan concrete toepassingen van gen AI binnen het integratieplatform van dit bedrijf. &lt;br&gt;
Dit is geen klassieke uitvoerende job - je krijgt veel ownership over jouw projecten. Je werkt op basis van duidelijke werkpakketten waarin jij samen met het team doelstellingen vertaalt naar werkende software. Dat betekent: specificaties analyseren, technische keuzes maken, actief communiceren over voortgang en flexibel inspelen op nieuwe inzichten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over minimum drie jaar ervaring met Pyton (inclusief Pandas, NumPy of vergelijkbare libraries). 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een goeie basis in open source ecosystemen (ervaring met eigen side-projects = grote plus). 
	&lt;li&gt;Ervaring met een cloudomgeving (AWS, GCP of Azure). 
	&lt;li&gt;Kennis van containertechnologie (Docker), CI/CD, scripting (bash).
	&lt;li&gt;Vertrouwd met API’s, microservices en SQL/PostgreSQL.
	&lt;li&gt;Ervaring met of grote interesse in generatieve AI-tools (OpenAI, Anthropic, HuggingFace, etc.).
	&lt;li&gt;Security-minded (o.a. netwerkbeveiliging, SQL injection, authenticatieconcepten).
	&lt;li&gt;Begrip van NLP, ML-concepten, RAG of semantisch zoeken is een troef.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Engels. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om te werken in een heel innovatieve omgeving met enorm veel vrijheid. Je bouwt mee aan technologieën die door honderden klanten gebruikt worden en krijgt ownership over jouw werk. Daarnaast krijg je de kans om aan een super interessant AI project te werken die de organisatie tot een hoger niveau kan brengen. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/python-developer/"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <published>2025-08-05T08:32:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-4/</id>
    <title>Data Analist </title>
    <updated>2025-07-31T15:13:46+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-07-24 11:39:29+00:00, last change 2025-07-31 15:13:46+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-07-24 11:39:29+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit familiebedrijf, actief binnen de voedingsindustrie, bestaat al meer dan 30 jaar. Ze beheren het volledige proces van productie en logistiek tot verkoop via eigen winkel. Door deze verticale integratie beschikken ze over een rijk en divers datalandschap. Met een moderne, duurzame infrastructuur en een duidelijke focus op lokale producten en kwaliteit, vormt technologie een cruciale pijler in hun groeiambities. Het bedrijf zet dan ook volop in op hun data en hiervoor zijn ze momenteel op zoek naar een Data Analist.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
In deze rol werk je niet aan de zijlijn van de business, maar er middenin. Je krijgt toegang tot de volledige keten van een Belgische organisatie die alles zelf aanstuurt: van productie tot winkel. Dat zorgt voor rijke, diverse data en evenveel strategische vraagstukken.&lt;br&gt;
Als Data Analist zet je ruwe data om in inzichten die richting geven. Via heldere Power BI-rapporten help je teams om beter geïnformeerde beslissingen te nemen. Je werkt nauw samen met collega’s uit productie, verkoop, HR, finance, …. Je analyseert hun noden, stelt de juiste vragen en helpt hen om sterker datagedreven te werken.&lt;br&gt;
Je krijgt ook een actieve rol in de migratie naar Power BI: je denkt mee over de opbouw van het nieuwe rapporteringslandschap en helpt ad-hoc vragen structureren tot herbruikbare inzichten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
•    Je beschikt over een diploma hoger onderwijs. &lt;br&gt;
•    Je hebt 2 à 3 jaar ervaring met Power BI. &lt;br&gt;
•    Ervaring met SQL is een mooie plus. &lt;br&gt;
•    Je bent communicatief sterk. &lt;br&gt;
•    Je kan kritisch nadenken en durft de business te challengen. &lt;br&gt;
•    Je werkt zelfstandig, neemt initiatief en denkt proactief mee over verbeteringen.&lt;br&gt;
•    Je beschikt over een sterk analytisch vermogen en werkt nauwkeurig.&lt;br&gt;
•    Je spreekt vloeiend Nederlands. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om met rijke en gevarieerde data te werken, snel verantwoordelijkheid op te nemen en écht impact te maken. Initiatief wordt aangemoedigd en er is ruimte voor eigen inbreng. Daarnaast heerst er een warme, mensgerichte werksfeer met aandacht voor work-life balance én werk je in een filevrije omgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-4/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-07-24T11:39:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-3/</id>
    <title>Data Analist</title>
    <updated>2025-07-24T16:15:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-07-18 15:16:59+00:00, last change 2025-07-24 16:15:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-07-18 15:16:59+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;Data Analist -&amp;nbsp;West-Vlaanderen - Intern&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
BEDRIJF:
&lt;p&gt;Deze toonaangevende speler in de financiële sector is al meer dan 20 jaar pionier in het opbouwen en beschermen van vermogen van hun high-end cliënteel. Dankzij haar marktleiderschap is het team het afgelopen jaar met 6 personen gegroeid en werkt ze aan tal van ambitieuze projecten. Met als doelstelling nog meer data driven te worden kijken ze momenteel uit naar een data analist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als data analist sta je aan de basis van een gloednieuw data departement met volop ruimte voor jouw ideeën en initiatief. Je rapporteert rechtstreeks aan C- level en bent betrokken op beleidsniveau. Jij bent de drijvende factor die ervoor zorgt dat zowel interne stakeholders als klanten gemakkelijk en betrouwbaar inzichten krijgen in relevante data.&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Als data-analist krijg je een strategische A-Z rol in het verbinden van data en business. Je ontwikkelt en beheert end-to-end dataprocessen, van het opzetten van ELT-dataflows tot het creëren van heldere rapportages in Power BI. Jouw analyses ondersteunen zowel interne gebruikers als klanten via een nieuw dataplatform.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je voert functionele en business analyses uit, vertaalt behoeften naar verbeteringen in workflows en informatiestromen, en waarborgt de betrouwbaarheid en kwaliteit van data volgens geldende wet- en regelgeving zoals GDPR en DORA. Met veel ruimte voor eigen initiatief en ideeën lever je een zichtbare bijdrage aan de datagedreven groeiambities van de organisatie.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
• 5 jaar ervaring als data analist.&lt;br /&gt;
• Ervaring met PowerBI&lt;br /&gt;
• Ervaring met ETL.&lt;br /&gt;
• Je hebt idealiter ervaring binnen financiële omgevingen of bent hier&lt;br /&gt;
gepassioneerd door.&lt;br /&gt;
• Je bent communicatief en zelfstandig.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
AANBOD:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Bij deze pionier wacht jou een functie waarin je zelf het verdere data-landschap kan mee bepalen en waarin je van A-Z met data aan de slag kan en direct de impact van je werk voelt. Je komt er terecht in een warm bedrijf met het nodige fun gehalte (oa. maandelijkse etentjes met het team, spelletjesavonden, after work drinks...).&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar Gilles@cartiere.be en bel +32 3 343 94 93 voor meer informatie.&lt;br /&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/em&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-3/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-07-18T15:16:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-governance-lead/</id>
    <title>Data Governance Lead</title>
    <updated>2025-07-24T16:15:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Antwerpen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2019-08-21 12:34:02+00:00, last change 2025-07-24 16:15:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2020-08-21 12:34:02+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;DATA GOVERNANCE LEAD - Antwerpen&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Bedrijf:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Dit bedrijf heeft een zeer sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense aanpak helpen ze klanten om hun data in kaart te brengen en deze data te gebruiken als sturend element in het nemen van beslissingen. Met meer dan 120 medewerkers gedreven in het data gebeuren kom je terecht in een dynamisch team dat samen één blok vormt. Verantwoordelijkheid nemen en meedenken met het bedrijf is een must!&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Jobomschrijving: &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;&lt;span style="color:black"&gt;Als Data Governance lead begrijp je perfect de klant zijn uitdagingen en ben je in staat deze te vertalen naar duidelijke data policies. Je ontwerpt een data governance oplossing en adviseert klanten in het opzetten van data omgevingen en teams. Daarnaast realiseer je use cases zoals data repository, rapportering structuren of data lineage. Je leidt de data governance oplossing (inclusief de markt analyse, het opvolgen van partnerships, het opbouwen van kennis, etc).&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;- Je hebt een Master in economie, burgerlijk ingenieur of information management&lt;br /&gt;
- Je bent reeds 5 jaar aan de slag als consultant of service gedreven omgevingen&lt;br /&gt;
- Jouw ervaring in Collibra wordt als pluspunt aanzien&lt;br /&gt;
- Als teamspeler denk je mee in een snelle omgeving&lt;br /&gt;
- Je bezit leiderschap vaardigheden&lt;br /&gt;
- Je bent communicatief vaardig en klantgericht.&lt;br /&gt;
- Je spreekt vloeiend Nederlands en/of Frans met een goede kennis van het Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;&lt;span style="color:black"&gt;In deze no-nonsense werkomgeving kom je terecht in een team van gedreven ondernemers met een duidelijke focus op kwaliteit. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:&amp;quot;Arial&amp;quot;,sans-serif"&gt;&lt;span style="color:black"&gt;Denk jij dat deze uitdaging iets voor jou is?&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar natacha@cartiere.be en bel 02/669.14.19 voor meer informatie.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="color:black"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data, AI en ML-vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-governance-lead/"/>
    <category term="Data Governance"/>
    <category term="Technical Lead"/>
    <category term="Management"/>
    <published>2019-08-21T12:34:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/senior-bi-consultant/</id>
    <title>Senior BI Consultant</title>
    <updated>2025-07-11T14:01:10+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-07-11 15:01:10+00:00, last change 2025-07-11 14:01:10+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-07-11 15:01:10+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;Senior BI Consultant - Oost- &amp;amp; West-Vlaanderen&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Dit Oost-Vlaams bedrijf helpt organisaties of ondernemingen bij het beheren en optimaliseren van hun ICT-bedrijfsprocessen. Ze helpen hun klanten volledig te ontzorgen en denken mee aan passende ICT-oplossingen voor hun noden. Er wordt steeds gewerkt op projectmatige basis: hierdoor kan jij als Power BI consultant het BI-proces uitvoeren van A tot Z. Je komt terecht in een Power BI-team van 4 experts en staat zelf aan de basis van de verdere uitbouw van dit team. &amp;nbsp;Je werkt nauw samen met groeiende KMO’s, gelegen in Oost- en West-Vlaanderen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Als senior BI consultant neem je de volledige leiding over je projecten. Je bent zowel inhoudelijk als projectmatig verantwoordelijk: van het scherpstellen van requirements, ETL en datamodellering tot het bouwen van rapportages in Power BI. Je organiseert workshops, begeleidt klanten en bewaakt de strategische lijn.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je werkt gemiddeld 1 à 2 dagen per week op locatie bij de klant, en blijft nauw betrokken tot na de oplevering. Je adviseert klanten proactief en vertaalt hun behoeften naar slimme, duurzame BI-oplossingen.&lt;br /&gt;
Deze rol is ideaal voor ervaren BI-profielen die ownership willen nemen, impact willen maken en graag met Power BI werken. Bovendien krijg je hier ook de kans om de lead te nemen over Medior en Junior Consultants en gebruik je jouw expertise om hen verder te doen groeien&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Je hebt minstens 6 jaar werkervaring, dit binnen een consultancy setting waarbij je met meerdere projecten betrokken was.&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Technische kennis: Power BI, DAX, Tabular Editor, SQL, Python.&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Je kan data modelleren.&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Kennis van SAP BO en SSRS is een nice to have.&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Je bent zelfstandig en proactief.&lt;br /&gt;
•&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Je spreekt uitstekend Nederlands.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je komt terecht in een snelgroeiend bedrijf dat vooruit wil. De focus ligt echt op hun werknemers. Je krijgt dus veel verantwoordelijk en groeikansen binnen het bedrijf. Er worden opleidingen voorzien om mee te zijn met de nieuwste tools en updates. Daarnaast zal je beloond worden met een aantrekkelijk salarispakket inclusief wagen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Ben jij de Power BI consultant die wij zoeken?&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar Gilles@cartiere.be en bel +32 3 343 94 93 voor meer informatie.&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI &amp;amp; data-vacatures.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/senior-bi-consultant/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2025-07-11T15:01:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/senior-data-engineer/</id>
    <title>Senior Data Engineer</title>
    <updated>2025-07-02T09:03:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-06-30 13:34:14+00:00, last change 2025-07-02 09:03:56+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-06-30 13:34:14+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een Belgische organisatie binnen de technische distributiesector zoeken we een ervaren Azure Data Engineer. Deze speler heeft een stevige positie op de markt en bevindt zich momenteel in een ambitieuze digitale transformatie waarbij moderne dataoplossingen centraal staan. Binnen dit kader bouwen ze een toekomstgericht dataplatform op Microsoft Azure.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Azure Senior Data Engineer ben je verantwoordelijk voor het ontwerp en de implementatie van een schaalbare Azure Data Lake en ontwikkel je performante ETL/ELT-pijplijnen met tools als Azure Data Factory en Azure Databricks om het nieuwe datawarehouse in Azure te bouwen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je implementeert de Medallion Architecture (Bronze, Silver, Gold), bouwt datamodellen volgens het star schema, en optimaliseert processen via Azure DevOps. Je integreert data uit verschillende bronsystemen en bewaakt de data governance.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt minstens 5 jaar ervaring als Data Engineer binnen Azure.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt diepgaande kennis van Azure Data Factory en Databricks.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt ervaring in SQL, Python en Data modellering.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt goede communicatieve vaardigheden.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent Nederlandstalig en spreekt vloeiend Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je maakt deel uit van een mensgerichte organisatie waar samenwerking en innovatie hand in hand gaan. Als Senior Data Engineer maak je veel impact binnen de organisatie waar digitalisering centraal staat. Met ruime mogelijkheden tot opleiding en ontwikkeling kan je jouw skills ook de komende jaren blijven verbeteren.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 471 21 44 45 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/senior-data-engineer/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-06-30T13:34:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/junior-data-steward/</id>
    <title>(Junior) Data Steward</title>
    <updated>2025-06-13T07:22:22+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-06-13 08:22:22+00:00, last change 2025-06-13 07:22:22+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-06-13 08:22:22+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Deze internationale productieomgeving, met het hoofdkantoor in Gent, wordt gedragen door een jong en dynamisch team dat het kloppend hart vormt van innovatie, R&amp;amp;D en strategische groei. Je komt terecht in een ambitieuze en snelgroeiende organisatie met een open, no-nonsense cultuur, een sterke focus op kwaliteit en veel ruimte voor initiatief. Samenwerking, experimenteren en het vieren van successen staan hier centraal.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Als (Junior) Data Steward ben je verantwoordelijk voor het beheren en optimaliseren van gegevens in SAP voor een productiesite, waarbij je start met ondersteuning van de grootste locatie en op termijn mogelijk zelf een site beheert, bijvoorbeeld in Canada. Je werkt nauw samen in een internationaal team. Je taken omvatten administratief werk zoals databeheer en -controle in SAP, het uitvoeren van kwaliteitscontroles, en het verwerken van Excel-bestanden. Daarnaast onderzoek je incidenten, analyseer je processen en denk je kritisch mee over verbeteringen, waarbij je steeds de impact op andere processen afweegt. Je onderhoudt intensieve communicatie met nationale en internationale stakeholders, beantwoordt vragen, beoordeelt aanvragen en adviseert bij complexe beslissingen. De rol bestaat uit 60% administratief werk en 40% communicatie en analyse, met pieken in werkdruk aan het einde en begin van elke maand.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over een hoger diploma (bachelor of master).&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt minstens een eerste relevante werkervaring achter de rug.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Ervaring in een productieomgeving of in de voedingssector is een sterke troef.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je kan vlot werken met Excel. Kennis van SAP is mooi meegenomen, maar geen vereiste.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je bent positief ingesteld en wil samen met het bedrijf vooruit en meegroeien.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je werkt graag in teamverband.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je bent leergierig en staat open om nieuwe zaken snel op te pikken.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je werkt proactief.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je drukt je vlot uit in het Nederlands en Engels, wat belangrijk is binnen onze internationale context.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Je komt terecht in een snelgroeiende organisatie waar je de unieke kans krijgt om vanaf de basis mee te bouwen aan een datagedreven toekomst. Je werkt in een omgeving met een sterke teamspirit, waar initiatief wordt aangemoedigd en je de vrijheid krijgt om je rol zelf vorm te geven en actief mee te bouwen aan je eigen carrièrepad.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jezelf in deze functie?&amp;nbsp;&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel +32 3 343 94 91 voor meer informatie.&lt;br /&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/junior-data-steward/"/>
    <category term="Data Quality"/>
    <category term="Data Steward"/>
    <published>2025-06-13T08:22:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-consultant/</id>
    <title>Data Consultant</title>
    <updated>2025-06-03T13:30:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-06-03 14:30:31+00:00, last change 2025-06-03 13:30:31+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-06-03 14:30:31+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;BEDRIJF:&lt;br /&gt;
Deze jonge, dynamische en snelgroeiende data-consultancy startup&amp;nbsp;zet sterke stappen om verder te groeien. Ondanks hun jongere leeftijd bouwen ze op stevige fundamenten: inhoudelijke expertise, persoonlijke aanpak en een duidelijke langetermijnvisie.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
De missie? Data begrijpelijk maken, zonder het menselijke aspect uit het oog te verliezen. Het is hun leidraad in elk project: technische diepgang combineren met heldere communicatie en klantgerichtheid.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Ze zijn gespecialiseerd in:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Data-analyse en rapportering (Power BI, DAX, data storytelling)&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Data engineering (Azure cloud-oplossingen, API’s, data lakes, DWH’s)&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Business intelligence (datamodel-architectuur, KPI-definitie,&amp;nbsp;trainingsprogramma’s)&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Hun klantenportfolio is gevarieerd en uitdagend: van multinationals tot KMO’s, actief in sectoren zoals energie, farma, media, industrie en telecom.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSHRIJVING:&lt;br /&gt;
Als Data Consultant werk je mee aan end-to-end projecten: van technische uitwerking tot communicatie met stakeholders. Je krijgt meteen verantwoordelijkheid en werkt nauw samen met collega’s die je ondersteunen in je leertraject.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Voorbeelden van opdrachten:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Bouwen van interactieve dashboards in Power BI op maat van verschillende business units.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Opzetten van data warehouses en lakehouses in Microsoft Azure.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Begeleiden van klanten bij datamigraties, bijvoorbeeld bij SAP-implementaties.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Bouwen van API-integraties om data op een schaalbare manier beschikbaar te maken.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Geven van trainingen en workshops aan eindgebruikers rond Power BI.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Ze zoeken slimme, leergierige en communicatief sterke professionals die graag impact willen maken met data. Iemand die zijn of haar eerste stappen wil zetten in consultancy, of die al een eerste ervaring heeft maar op zoek is naar meer autonomie en afwisseling.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt een masterdiploma in een wetenschappelijke, economische of technische richting.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt een eerste werkervaring achter de rug.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt al enige ervaring met Power BI en SQL met een interesse in Azure, Python en andere BI-tools&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent analytisch, nieuwsgierig en hebt enige zelfstandigheid.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent communicatief en vloeiend in het Nederlands en het Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;AANBOD:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Jaarlijks opleidingsbudget dat je vrij kan besteden aan technische of soft skills opleidingen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Actieve coaching en doorgroeikansen samen met de groei van het bedrijf.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Er is geen hiërarchie, wel vrijheid om je eigen pad te kiezen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Flexibiliteit staat voorop.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je werkt met moderne technologieën.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Kan dit jouw volgende stap zijn? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp;amp; AI vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-consultant/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-06-03T14:30:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-visualisatie-teamlead/</id>
    <title>Data Visualisatie Teamlead</title>
    <updated>2025-05-15T11:52:22+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Bosstraat 69, 3560, Lummen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-05-15 12:52:22+00:00, last change 2025-05-15 11:52:22+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-05-15 12:52:22+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;BEDRIJF:&lt;br&gt;
Dit data-, BI- en AI-projecthuis werkt op een toolagnostische manier. Ze volgen nauwlettend de marktontwikkelingen en integreren de meest gebruikte technologieën. Dit biedt jou als data visualisatie consultant de vrijheid om verschillende technologieën te leren en toe te passen. Het bedrijf investeert volop in haar medewerkers door middel van opleidingen, trainingen en coaching.&lt;br&gt;
Carrièreplannen worden samen met jou opgesteld en er heerst een teamgerichte sfeer. Dit mensgerichte bedrijf biedt geen ruimte voor competitie en luistert echt naar jou. Voor iemand die zich wil ontwikkelen, liggen hier alle kansen. Het team is zeer communicatief en heeft een sterke focus op business &amp; analytics.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br&gt;
Je komt terecht in de Data Visualisatie Unit, waar de nadruk ligt op rapportage en dashboarding. Het departement bestaat uit een 20 tal medewerkers waar jij als Data Visualisatie Teamlead enkele van deze medewerks onder jou zal nemen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Als Teamlead werk je op drie niveaus:&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
1. Klantbegeleiding &amp; projectleiding: Jij bent het aanspreekpunt voor de klant tijdens projecten. Je neemt hierbij ownership over een stuk projectmanagement. Hierbij bewaak je het overzicht en zorg je voor kwaliteitsvolle implementaties door de business requirements goed te verzamelen en te vertalen naar de juiste technische aanpak.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
2. Technische verantwoordelijkheid: Je zet mee governance op rond Power BI-platformen: van beveiliging tot structuur en ownership. Je begeleidt mee de BI processen: hoe breng je rapporten en dashboards in productie? Je monitort het gebruik en performantie van rapporten. Zelf bouw je ook nog rapporten, vooral de complexere of strategische onderdelen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
3. Teamontwikkeling en Competence Center: Je fungeert als intern aanspreekpunt voor collega’s en helpt hen bouwen aan hun carrièrepad en skill development. Je zorgt mee voor de certificering en opleidingen binnen jouw team en stimuleert kennisdeling.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bezit minimaal 5 jaar relevante werkervaring binnen data visualisatie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt een uitstekende kennis van Power BI, DAX en SQL.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Kennis van governance, DWH, data modlelering en nieuwe concepten zoals Fabric zijn een plus.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bezit sterke communicatieve vaardigheden en bent goed in stakeholdermanagement.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je denkt mee op strategisch niveau en kan een helikopterview behouden.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;AANBOD:&lt;br&gt;
Als data visualisatie Teamlead heb je een ambitieuze plek in een collegiaal en open team. Je krijgt ownership over projecten bij diverse klanten gaande van pharma en logistiek tot overheid en automotive. Je hebt een expertenrol en hebt de kans om als leider andere mensen te laten groeien. Tot slot is er een gezonde werk/privé-balans en veel plezier die zorgen voor een aangename werkomgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Klaar om jouw carrière een boost te geven? Stuur dan nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel +32 3 369 33 09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-visualisatie-teamlead/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="Management"/>
    <published>2025-05-15T12:52:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/business-intelligence-team-lead/</id>
    <title>Business Intelligence Team lead </title>
    <updated>2025-05-15T09:15:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-05-15 10:15:04+00:00, last change 2025-05-15 09:15:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-05-15 10:15:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een toonaangevend internationaal bedrijf dat actief is in de productiesector kijken we uit naar een Technical Teamlead met een expertise in Azure en kennis van SAPBW4HANA of de ambitie om hierin bij te leren. Het bedrijf produceert materiaal voor toepassingen voor zowel in residentiële als industriële omgevingen. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Technical Teamlead combineer je technische expertise met een coachende rol. Je bent verantwoordelijk voor de dagelijkse aansturing en ondersteuning van twee teamleden, maar blijft zelf voor het grootste deel van je tijd hands-on actief binnen het BI-domein. In deze functie krijg je de kans om van A tot Z te werken. Je bent enerzijds verantwoordelijk voor het ontwikkelen en onderhouden van data-oplossingen in Azure Data Factory, Databricks en SQL. Anderzijds ga je zelf ook geavanceerde dashbaords bouwen in Power BI en onderhoudt je ook nauw contact met de business om hun noden te begrijpen en deze te vertalen naar data requirements. Daarnaast speel je een belangrijke rol in het verder uitbouwen van de BI strategie van dit bedrijf. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt minimum 5 jaar hands-on ervaring.
	&lt;li&gt;Je hebt diepgaande kennis van de Microsoft stack zoals Azure Data Factory, Databricks en Power BI. 
	&lt;li&gt;Je beschikt over kennis van SAP BW4HANA of hebt interesse om hierover bij te leren. 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een goede kennis van SQL. 
	&lt;li&gt;Je bent goed in probleemoplossend denken en bent analytisch heel sterk. 
	&lt;li&gt;Je bent communicatief sterk en sterk in stakeholdermanagement.  
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Engels. 
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een organisatie met sterke groeiplannen en een duidelijke toekomstvisie. In deze rol krijg je veel autonomie en verantwoordelijkheid, en werk je aan projecten van A tot Z. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/business-intelligence-team-lead/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="BI/Data Architect"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-05-15T10:15:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/senior-data-engineer-3/</id>
    <title>Senior Data Engineer </title>
    <updated>2025-04-16T09:06:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Groendreef 10, 9880, Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-02-24 14:41:13+00:00, last change 2025-04-16 09:06:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-02-24 14:41:13+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aan de slag als data engineer &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent een expert in database design, datamodellering en ETL-processen; deze vaardigheden zijn je tweede natuur. 
	&lt;li&gt;Je voelt je helemaal thuis in Azure Data Factory en beschikt bij voorkeur ook over ervaring met Databricks. 
	&lt;li&gt;Je hebt uitgebreide kennis van databasesystemen, met een sterke specialisatie in MS SQL en eventueel ervaring met SAP-databases. 
	&lt;li&gt;Je hebt een sterk analytisch vermogen en schrijft complexe SQL-query’s met gemak. Daarnaast beschik je over een degelijke kennis van Python. 
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hierin herken je jezelf&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je ontwerpt en bouwt de componenten van de data-architectuur in nauwe samenwerking met de data architect en engineers, system engineer en enterprise architect. 
	&lt;li&gt;Je hebt minstens 5 jaar ervaring in een gelijkaardige rol.   
	&lt;li&gt;Je vertaalt en implementeert de complexe datavraagstukken in concrete oplossingen (Power BI rapporten, AI modellen, etc.). 
	&lt;li&gt;Je waakt over de kwaliteit en integriteit van de data, een betrouwbare en stabiele data omgeving is essentieel.  
	&lt;li&gt;Je coördineert de evolutie van ons datalandschap samen met de verschillende IT-productteams en de data architect. 
&lt;/ul&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/senior-data-engineer-3/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-02-24T14:41:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/vrijblijvend-gesprek-2/</id>
    <title>Vrijblijvend gesprek</title>
    <updated>2025-04-11T10:57:39+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-04-11 11:57:39+00:00, last change 2025-04-11 10:57:39+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-04-11 11:57:39+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:11px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Vrijblijvend gesprek&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif; font-size:11px"&gt;Zie je momenteel geen vacature die écht bij je past, maar weet je zeker dat jouw toekomst ligt in de wereld van Data en AI? Dan is deze open sollicitatie bij Cartière Connect iets voor jou. Wij geloven dat talent niet altijd in een hokje past en dat de juiste match vaak begint met een goed gesprek, zelfs vóór er een vacature op tafel ligt.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:11.0px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Bij Cartière Connect zetten we jong talent centraal. We begeleiden je van bij het begin in je zoektocht naar een eerste of volgende uitdaging binnen Data, AI of Digital. Dankzij ons uitgebreid netwerk van meer dan 300 innovatieve bedrijven, kunnen we je introduceren bij organisaties die willen investeren in jouw potentieel – ook als er op dat moment nog geen concrete vacature online staat.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Samen met jou brengen we je interesses, sterktes en ambities in kaart. Op basis daarvan zoeken we actief naar mogelijkheden die echt bij jou passen. Je krijgt persoonlijke begeleiding, een vlot onboardingstraject, gerichte training en coaching tijdens je eerste stappen in het werkveld. Daarnaast zorgen we voor een grondige voorbereiding op je sollicitaties, zodat je met vertrouwen elke kans kan grijpen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Of je nu droomt van een carrière in Data Analytics, Engineering, Data Science, Machine Learning, BI/ETL, Artificial Intelligence, of eerder interesse hebt in Data Governance of Strategy, bij ons krijg je de ruimte om te ontdekken, te groeien en impact te maken.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
We zoeken gedreven mensen met een bachelor- of masterdiploma (of bijna afgestudeerd), die nieuwsgierig zijn naar data en technologie, leergierig en ambitieus zijn, en zich vlot uitdrukken in zowel Nederlands als Engels.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Zie jij jezelf hierin? Twijfel dan niet om spontaan te solliciteren via onze jobsite. Ook zonder concrete vacature gaan wij graag met jou in gesprek om te bekijken hoe we jouw carrière mee vorm kunnen geven.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Heb je vragen of wil je eerst even afstemmen? Neem gerust contact op met Robbe Berben, Talent &amp;amp; Account Manager, via +32 3 369 33 09 of robbe@cartiere.be.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Meer info en updates vind je op www.cartiere.be/jobs of via onze LinkedIn-pagina.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/vrijblijvend-gesprek-2/"/>
    <category term="Business Analyst"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <category term="Data Science"/>
    <published>2025-04-11T11:57:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/python-developer-2/</id>
    <title>Python Developer</title>
    <updated>2025-04-09T08:57:02+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-04-09 09:57:02+00:00, last change 2025-04-09 08:57:02+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-04-09 09:57:02+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2 style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Bedrijf:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Dit distributiebedrijf ondersteunt zelfstandigen en grootschalige industriële spelers op vlak van veiligheid op het werk. Vanuit een centraal hoofdkantoor en een netwerk van winkels in Vlaanderen levert het niet alleen kwalitatieve producten, maar ook gerichte service en advies op maat. Tot de dienstverlening behoren onder andere pasmomenten op locatie, gepersonaliseerde bedrukking van werkkledij, een eigen wasservice met trackingsysteem, PBM-automaten op de werkvloer en een gebruiksvriendelijke webshop. Met een team van ongeveer 120 medewerkers staat het bedrijf garant voor veiligheid, duurzaamheid en efficiënte ondersteuning in uiteenlopende sectoren.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;
&lt;h2&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;Jobomschrijving:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt; &lt;/span&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Als Python Engineer neem je een sleutelrol op binnen een IT-team van vijf mensen. Je werkt nauw samen met collega’s en schakelt rechtstreeks met afdelingen zoals Finance, Logistiek, E-commerce, Sales en het management. Je neemt initiatief, stuurt je eigen projecten aan en draagt actief bij aan de samenwerking tussen IT en de business.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je ontwikkelt en herschrijft softwarecomponenten op basis van noden die je zelf mee in kaart brengt. Je beheert versiebeheer en deployment, verbetert het platform en bouwt monitoring-oplossingen voor cloudsystemen. Je ondersteunt de migratie naar de cloud en werkt samen met de data engineer aan datastromen en ETL-processen. Ook DevOps en testing maak je mee je verantwoordelijkheid.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;

&lt;h2 style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je hebt ervaring met Python.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je weet hoe een goede development flow eruitziet. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je hebt minimaal 3 à 4 jaar werkervaring waarbij je rechtstreeks betrokken was bij verschillende projecten. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je hebt ervaring met functionele analyses en stakeholdermanagement. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bent autonoom en proactief en neemt graag ownership op jou. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Deze open en toegankelijke werksfeer biedt volop ruimte voor eigen initiatief en impact. Door deze brede invulling van de functie resulteert dit in veel autonomie en vrijheid. Dit wordt aangevuld met een mooi pakket aan voordelen en een flexibele thuiswerkpolicy. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar Gilles@cartiere.be en bel +32 3 343 94 93 voor meer informatie.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/python-developer-2/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-04-09T09:57:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/ai-developer/</id>
    <title>AI Developer</title>
    <updated>2025-03-19T13:14:50+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Limburg Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-03-19 14:14:50+00:00, last change 2025-03-19 13:14:50+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-03-19 14:14:50+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;BEDRIJF:&lt;br&gt;
Deze sterke en innovatieve onderneming is pionier in zijn sector. Met hun hoofdkantoor in Limburg en verschillende vestigingen in België biedt dit bedrijf diensten aan in verschillende disciplines. Innovatie stata centraal in hun strategie: AI en data worden slim ingezet om processen te verbeteren en mensen te ondersteunen om hun organisatie meer data gedreven te maken. Hiervoor kijken ze uit naar een Senior AI Developer die mee aan deze projecten kan werken.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br&gt;
Als Senior AI Developer neem je de technische leiding over het AI-luik binnen het innovatieteam. Je begeleidt AI-projecten van idee tot implementatie. Je speelt een sleutelrol bij het ontwerpen van Proof of Concepts, bouwen en uitrollen van slimme toepassingen die inspelen op strategische doelstellingen. Daarnaast coach je twee junior AI Developers en draag je actief bij aan hun groei.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Jouw verantwoordelijkheden:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Ontwikkelen van innovatieve AI-oplossingen (PoC &amp; productieklaar).&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Integratie van AI-modellen met bestaande systemen en platforms.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Evaluatie en toepassing van low-code en no-code AI-tools.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Continu optimaliseren van bestaande toepassingen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Mee bepalen van de technische strategie en projectrichting.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Coachen en begeleiden van junior collega’s binnen het AI-team.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Voorbeelden van lopende en toekomstige projecten:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Een chatbot die HR-vragen beantwoordt op basis van interne documentatie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Een AI-gebaseerde planner die personeel optimaal inroostert.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Automatisatie van repetitieve taken binnen diverse bedrijfsunits.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Conversational AI voor klantenservice via webplatformen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;PROFIEL:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt minstens 3 jaar ervaring met AI, bij voorkeur 5 jaar.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Sterke kennis van Python, Azure OpenAI en C#.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Kennis van Power BI is een plus.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent vertrouwd met AI en hebt ervaring in het maken van PoC’s.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent communicatief (Nederlandstalig) en analytisch ingesteld.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;span style="font-size: 11.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;AANBOD:&lt;br&gt;
Je werkt aan innovatieve AI-projecten met directe impact op de business, terwijl je volop kansen krijgt om je AI-expertise verder te ontwikkelen. Dankzij flexibele werkuren en twee thuiswerkdagen per week geniet je van een gezonde work-life balance. Daarnaast kom je terecht in een moderne en dynamische werkomgeving met een ondersteunend team.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Herken jij jou in deze functie? Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.05 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI- en data vacatures.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/ai-developer/"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <published>2025-03-19T14:14:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-expert/</id>
    <title>Data &amp; AI Expert</title>
    <updated>2025-02-05T15:13:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-02-05 16:13:52+00:00, last change 2025-02-05 15:13:52+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-02-05 16:13:52+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Deze ambitieuze consultancy start-up, gespecialiseerd in de digitalisering van fabrieken, zoekt een Data &amp; AI Expert om hun team te versterken. Hun missie? Bedrijven klaarstomen voor de toekomst door de kracht van Data &amp; AI optimaal te benutten. Ze begeleiden klanten van begin tot eind bij de realisatie van innovatieve Data &amp; AI-oplossingen binnen industriële omgevingen.&lt;br&gt;
Jouw eerste project? Meewerken aan een grootschalig transformatieprogramma in de farmasector. De klant vernieuwt de fabriek van A tot Z en heeft al belangrijke stappen gezet op het gebied van Data &amp; AI. Als Data &amp; AI Expert krijg jij de kans om verder te bouwen aan baanbrekende projecten en mee te werken aan de toekomst van de fabriek.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je werkt end-to-end, waardoor jouw takenpakket gevarieerd en uitdagend blijft. 
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je verdiept je in de noden van de business (plant managers, process engineers, R&amp;D engineers, CIO’s…) en werkt nauw samen met diverse stakeholders. 
	&lt;li&gt;Je identificeert de benodigde data en bent verantwoordelijk voor de ETL. Je denkt na over slimme datamodellen.
	&lt;li&gt;Je voert complexe analyses uit met behulp van statistische modellen in Python.
	&lt;li&gt;Je verkent de mogelijkheden op het gebied van machine learning om extra waarde uit de data te halen.
	&lt;li&gt;Je vertaalt de businessnoden naar concrete KPI’s en bouwt dashboards in Power BI en Grafana. 
&lt;/ul&gt;
De functie is zeer gevarieerd, waarbij je de kans krijgt om te groeien en je te verdiepen in verschillende aspecten van data-analyse, datamodellering, en machine learning. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal twee jaar werkervaring.
	&lt;li&gt;Je hebt affiniteit met de pharma/chemische secor.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterke interesse in processen binnen een fabrieksomgeving en bent bereid om diep in het productieproces te duiken.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met SQL, Python, en datavisualisatietool.
	&lt;li&gt;Je kunt schakelen tussen verschillende niveaus binnen de organisatie, van operators op de werkvloer tot het management.
	&lt;li&gt;Je beheerst de Engelse taal goed. Kennis van Frans en Nederlands is een pluspunt.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om mee te werken aan innovatieve projecten met een grote maatschappelijke impact. Je ontwikkelt oplossingen die écht het verschil maken binnen de industrie.&lt;br&gt;
Daarnaast stap je in een dynamische start-upomgeving waar je geniet van persoonlijke 1-op-1 begeleiding en volop mogelijkheden om je vaardigheden verder te ontwikkelen. Een steile leercurve staat hier centraal.&lt;br&gt;
Bovendien kom je terecht in een hecht team, waar samenwerking en plezier op de werkvloer hand in hand gaan. En natuurlijk hoort daar een competitief salarispakket bij, inclusief bedrijfswagen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Is deze functie iets voor jou? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data en BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-expert/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="AI &amp; ML Engineer"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2025-02-05T16:13:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-strategy-and-transformation-manager/</id>
    <title>Data &amp; AI Strategy and Transformation Manager</title>
    <updated>2025-01-23T12:56:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Luchthaven Brussel Nationaal 1K, 1930, Zaventem, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2025-01-23 13:56:12+00:00, last change 2025-01-23 12:56:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2026-01-23 13:56:12+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf is een innovatieve en stabiele speler in de markt die jou volop verantwoordelijkheid en flexibiliteit biedt. Wat hen echt onderscheidt, is hun sterk netwerk en naamsbekendheid, waardoor je de kans krijgt unieke projecten te leiden die vaak buiten het bereik van andere consultancybedrijven liggen. Ze werken zelfstandig binnen een groter geheel, waardoor je de dynamiek en persoonlijke sfeer van een lokale KMO ervaart, gecombineerd met de middelen en ondersteuning van een multinational. Hun datagedreven aanpak, geavanceerde technologieën en diepgaande sectorexpertise helpen klanten om groei te realiseren, kosten te besparen en risico’s effectief te beheersen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je begeleidt en ondersteunt bedrijven bij het ontwikkelen en implementeren van hun Data- en AI-strategie. Samen met het management onderzoek je waar data en AI meerwaarde kan bieden binnen de organisatie.
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je faciliteert interactieve workshops met het management en verschillende afdelingen.
	&lt;li&gt;Je stelt een duidelijke roadmap op: welke stappen moeten worden genomen om de AI-ambities te realiseren?
	&lt;li&gt;Je presenteert jouw plannen op een overtuigende en inspirerende manier aan alle betrokkenen.
	&lt;li&gt;Je speelt een actieve rol in programma-, project- en changemanagement, waarbij je de organisatie begeleidt tijdens de volledige transformatie.
	&lt;li&gt;Je rol is divers en kan worden opgedeeld in drie hoofddomeinen:
	&lt;li&gt;Projectleiding (70%): Je bent verantwoordelijk voor het leiden en structureren van projecten; het opstellen van workflows, het bewaken van tijd, budget en scope, en het begeleiden van projectteams.
	&lt;li&gt;People management (15%): Je zet de juiste mensen op de juiste projecten, biedt training en coaching aan je team, en ondersteunt hen in hun professionele ontwikkeling.
	&lt;li&gt;Business development (15%): Je identificeert nieuwe kansen, bouwt sterke relaties op met klanten en partners, en draagt bij aan de verdere groei van het bedrijf.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 6 jaar ervaring, bij voorkeur binnen consultancy. 
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met de uitwerking van Data &amp; AI strategieën. 
	&lt;li&gt;Je bent empatisch en sterk in stakeholdermanagement en samenwerken.
	&lt;li&gt;Je kan diplomatiek, inspirerend én overtuigend communiceren op verschillende niveaus.
	&lt;li&gt;Je hebt uitstekende projectmanagementvaardigheden.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het aansturen van collega’s.
	&lt;li&gt;Je kan zowel schriftelijk als mondeling helder communiceren in het Nederlands en Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een organisatie die niet alleen focust op het ontwikkelen van strategieën, maar ook op de daadwerkelijke implementatie ervan. Dankzij hun sterke naamsbekendheid trekken ze continu uitdagende, complexe projecten aan bij interessante klanten, en bieden ze volop kansen voor persoonlijke en professionele groei. Je werkt in projectteams met collega’s die elk hun expertise hebben, wat zorgt voor een hechte samenwerking, kruisbestuiving en het gevoel dat teamleden echte partners zijn. De organisatie hecht veel waarde aan samenwerking en onderlinge ondersteuning, waarbij het welzijn van medewerkers centraal staat. Ze doen niet aan bodyshopping.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Zou dit iets voor jou kunnen zijn? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel +32 3 343 94 91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-ai-strategy-and-transformation-manager/"/>
    <category term="Data Strategist"/>
    <published>2025-01-23T13:56:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant-a-z/</id>
    <title>BI Consultant (A-Z)</title>
    <updated>2025-01-22T13:10:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Da Vincilaan 7, 1930, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-09-03 08:35:45+00:00, last change 2025-01-22 13:10:35+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-09-03 08:35:45+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&#13;
Voor een toonaangevend bedrijf, actief in de gezondheidszorgsector, zijn we op zoek naar een BI Consultant. Deze multinational is gespecialiseerd in het verzamelen, analyseren en beheren van gegevens. Ze bieden ook consultancydiensten aan voor organisaties binnen de gezondheidszorg en ondersteunen bij onderzoek en ontwikkeling van nieuwe geneesmiddelen en medische behandelingen. Hun expertise strekt zich uit over verschillende gebieden, waaronder marktanalyse, technologie-oplossingen en klinische proeven. Het bedrijf is zowel op zoek naar senior als medior BI consultants.&#13;
&#13;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&#13;
Als BI consultant sta je in contact met de business om hun noden te begrijpen. Daarnaast begeleid je hen in het gebruik van visualisaties en denk je mee na over complexe BI-vraagstukken. Je zal ook instaan voor het ontwerpen/aanpassen van dashboards. Naargelang senioriteit en eigen ondernemingszin kan je ook meer verantwoordelijkheden opnemen. Zo kan je deels jouw team mee coachen of meer betrokken zijn bij het sales gedeelte. Afhankelijk van jouw interesses zijn er dus verschillende mogelijkheden. Van senior consultants wordt er wel verwacht ze juniors ook mee op sleetouw kunnen nemen.&#13;
&#13;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&#13;
&lt;ul&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je bent hoger opgeleid.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Als senior heb je minimum 8 jaar ervaring. Als medior heb je minimum 3 jaar ervaring.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je bent een expert in Power BI, DAX &amp;amp; SQL.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je gaat graag in contact met de business.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Bij voorkeur beschik je over consultancy ervaring en ervaring binnen farma.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je beschikt over een groot verantwoordelijkheidsgevoel en kan goed omgaan met veel autonomie.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je bent communicatief vaardig en werkt graag in teamverband.&lt;/li&gt;&#13;
 	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands met een goede kennis van het Engels.&lt;/li&gt;&#13;
&lt;/ul&gt;&#13;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&#13;
Het bedrijf staat bekend om zijn innovatieve cultuur en internationale samenwerking. Het biedt unieke kansen voor persoonlijke groei en professionele ontwikkeling. Daarnaast bieden ze heel wat flexibiliteit aan (3 dagen/ week thuiswerk).&#13;
&#13;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie?&#13;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&#13;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data, AI en ML-vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant-a-z/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-09-03T08:35:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/collibra-consultant/</id>
    <title>Collibra Consultant </title>
    <updated>2025-01-21T12:54:40+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Mechelen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2022-06-10 08:49:04+00:00, last change 2025-01-21 12:54:40+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2023-06-10 08:49:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;BEDRIJF:&lt;br /&gt;
Het hoofdkantoor ligt in Mechelen en ze hebben daarnaast een kantoor in Leuven. Dit bedrijf heeft een sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense aanpak helpen ze klanten om hun data in kaart te brengen en deze data te gebruiken als sturend element in het nemen van beslissingen. Met meer dan 50 medewerkers gedreven in het data gebeuren kom je terecht in een dynamisch team dat samen één blok vormt. Verantwoordelijkheid nemen en meedenken met het bedrijf is een must!&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;span style="background-color:white"&gt;&lt;span style="color:#242424"&gt;Je ondersteunt klanten graag in hun reis om datagedreven te worden door de kloof tussen business en technologie te overbruggen&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;. Je gaat klanten b&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;egeleiden in hun data governance traject vanaf de opzet tot en met de implementatie van circa 25 use cases. Je begrijpt de klanteisen en uitdagen en vertaalt deze naar een Collibra-oplossing. Je ontwerp metamodel, Collibra-workflows ontwikkelen en testen. Je voert verandermanagementactiviteiten uit zoals het coachen van data-eigenaren en stewards, het maken van trainingsmateriaal, het geven van trainingen en het delen van kennis,&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
PROFIEL:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je hebt een Master in economie, burgerlijk ingenieur of information management&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Jouw ervaring in Collibra wordt als pluspunt aanzien maar is niet vereist &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Als teamspeler denk je mee in een snelle omgeving&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je bent communicatief vaardig en klantgericht. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span style="font-size:12px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en of Engels.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
AANBOD:&lt;br /&gt;
In deze no-nonsense werkomgeving kom je terecht in een team van gedreven ondernemers met een duidelijke focus op kwaliteit. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;br /&gt;
&amp;nbsp;
&lt;div class="MsoNoSpacing"&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar yana@cartiere.be en bel&amp;nbsp;+32 3 369 33 06 voor meer informatie.&lt;/div&gt;

&lt;div class="MsoNoSpacing"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/div&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/collibra-consultant/"/>
    <category term="Data Governance"/>
    <published>2022-06-10T08:49:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/business-recruiter/</id>
    <title>Business Recruiter</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:55+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2022-10-05 19:10:14+00:00, last change 2024-11-27 09:56:55+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2023-10-05 19:10:14+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;Wat Zoeken wij?&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Word een ondernemende business recruiter in de BI &amp;amp; data wereld. Bij ons bouw je persoonlijke vertrouwensbanden op met jouw klantenportfolio. Op basis van de noden en de cultuur van jouw klant, ga je doelgericht op zoek naar de juiste kandidaat. Persoonlijke gesprekken helpen je de juiste match te beoordelen. Je biedt beide partijen goede opvolging en je geeft het juiste advies. En dat is niet alles: bij ons kun je ook creatieve projecten ondernemen en ons bedrijf nog succesvoller maken. Combineer jouw rekruteringsvaardigheden met ondernemerschap en geef vorm aan het succes van ons bedrijf. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;div style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Jij bent in het bezit van een bachelor- of masterdiploma. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bezit sterke communicatie vaardigheden. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je maakt graag plezier, maar je hangt de slingers zelf ook op. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bent oplossingsgericht ingesteld. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Je bezit over een creatieve en ondernemende geest. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;div style="margin-bottom:10.0pt; margin-left:0.0cm; margin-right:0.0cm; margin-top:24.0pt"&gt;&lt;span style="font-size:13.0pt"&gt;&lt;span style="color:#252827"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;span style="font-size:12.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;span style="font-size:11.0pt"&gt;Ontdek ons gezellige kantoor in Beveren, waar je je direct thuis voelt. Met een mooie bedrijfswagen en een gunstige locatie nabij de E17 is Cartière gemakkelijk bereikbaar. Geniet van een aantrekkelijk brutoloon, aangevuld met een ongelimiteerd commissiesysteem en uitgebreid pakket aan voordelen. Bij ons vind je ambitieuze doorgroeimogelijkheden, van teamlead tot business unit manager en meer.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;span style="font-size:10.0pt"&gt;&lt;span style="font-family:Karla"&gt;&lt;strong style="font-weight:bold"&gt;Heb jij zin om ons leuk team te vervoegen? &amp;nbsp;&lt;br /&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 033/69.33.01 voor meer informatie.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/business-recruiter/"/>
    <category term="Internal Vacancies"/>
    <published>2022-10-05T19:10:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-2/</id>
    <title>Data Engineer</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Mechelen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-03-12 13:45:09+00:00, last change 2024-11-27 09:56:53+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-03-12 13:45:09+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf heeft een zeer sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense &lt;br&gt;
aanpak helpen ze klanten om hun data in kaart te brengen en deze data te &lt;br&gt;
gebruiken als sturend element in het nemen van beslissingen. Met meer dan 60 &lt;br&gt;
medewerkers gedreven in het data gebeuren kom je terecht in een dynamisch &lt;br&gt;
team dat samen één blok vormt. Verantwoordelijkheid nemen en meedenken &lt;br&gt;
met het bedrijf is een must!&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je zal de noden van klanten vertalen naar data oplossingen. Je bent graag met het development stuk van een data job bezig. Je houdt van een job met voldoende variatie waar je het data landschap van de klant in kaart zal brengen en als vervolg verschillende infrastructuren zal bouwen voor de klant.  &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een master of bachelor.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 3 jaar werkervaring.
	&lt;li&gt;Je hebt een goede kennis van AWS en Snowflake 
	&lt;li&gt;Je hebt DBT ervaring en ervaring met het bouwen van data pipelines en data modelleren 
	&lt;li&gt;Je bent technisch sterk.
	&lt;li&gt;Je hebt consultancy ervaring. 
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en/of Frans met een goede kennis van het Engels. 
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een gedreven en ondernemende organisatie waar de beslissingslijnen kort zijn. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-2/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-03-12T13:45:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-2/</id>
    <title>Data Analist</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: West-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-05-21 12:46:17+00:00, last change 2024-11-27 09:56:52+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-05-21 12:46:17+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;BEDRIJF:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deze onderneming, actief in de retail sector, heeft meer dan 350 werknemers die over twee vestigingen verspreid zijn. Hun data-departement groeit snel en daarom zijn zij op zoek naar versterking binnen hun team. Je komt terecht op het kantoor regio Roeselare. Binnen deze onderneming heerst er een vlakke structuur waar je heel wat impact kan maken. Samen aan 1 zeil trekken is van het grootste belang!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binnen deze rol als Data Analyst vorm je de brug tussen de business en de data en werk je nauw samen met verschillende business units om hun behoeften en requirements scherp te stellen. Op basis van deze requirements verzamel je data uit diverse databronnen, die je vervolgens analyseert en verwerkt tot waardevolle inzichten en rapportages, ondersteund door Power BI en andere visualisatietools. Daarnaast ben je verantwoordelijk voor zowel de rapportage als de data-modellering, waarbij je voortdurend kijkt naar manieren om het datamodel te optimaliseren en toekomstbestendig te maken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In deze rol krijg je de kans om door te groeien richting data science, waar je voorspellende modellen ontwikkelt met behulp van machine learning om zo strategische bedrijfsbeslissingen te ondersteunen. Je diepgaande analyses helpen het bedrijf bij het detecteren van trends en het bevorderen van datagedreven besluitvorming, en je krijgt de ruimte om creatief en innovatief te denken, wat deze functie dynamisch en uitdagend maakt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROFIEL:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Je hebt een masterdiploma op zak.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Je hebt een sterk analytisch denkvermogen.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Je bent goed in het modelleren van data.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;Je kan werken SQL en PowerBI.
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Ruwe data omzetten in analyses en inzichten geven jou energie.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Je bent communicatief sterk en denkt mee met de interne stakeholders.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Je bent collegiaal.&lt;/p&gt;
	
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
AANBOD:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In de regio Roeselare wacht er een uitdagende functie op jou, mét een stevig aanbod:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Een marktconform loon.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Een groeps- en hospitalisatieverzekering.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Een smartphone én GSM-abonnement.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Maaltijdcheques.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Bedrijfswagen.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Flexibele uren met 2 thuiswerkdagen.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;32 vakantiedagen.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Ondernemerschap waarbij men eigen initiatieven sterk ondersteunt.&lt;/p&gt;
	
	&lt;li&gt;
	&lt;p&gt;Een gedreven en gepassioneerd team, met veel humor!&lt;/p&gt;
	
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;div style="text-align: center;"&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Is dit iets voor jou? &lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar Gilles@cartiere.be en bel &lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;strong&gt;+32 3 343 94 93​&lt;/strong&gt;​​​​​​&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt; voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI-vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-2/"/>
    <category term="Business Analyst"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <category term="Data Science"/>
    <published>2024-05-21T12:46:17+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-scientist/</id>
    <title>Data Scientist</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Da Vincilaan 7, 1930, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-09-03 08:14:24+00:00, last change 2024-11-27 09:56:51+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-09-03 08:14:24+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een toonaangevend bedrijf, actief in de gezondheidszorgsector, zijn we op zoek naar een Data Scientist met Power BI skills. Deze multinational is gespecialiseerd in het verzamelen, analyseren en beheren van gegevens. Ze bieden ook consultancydiensten aan voor organisaties binnen de gezondheidszorg en ondersteunen bij onderzoek en ontwikkeling van nieuwe geneesmiddelen en medische behandelingen. Hun expertise strekt zich uit over verschillende gebieden, waaronder marktanalyse, technologie-oplossingen en klinische proeven.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Scientist leid je uitdagende projecten en begeleid je junior talent. Je functie is veelzijdig, met ook een commerciële kant. Je bezoekt klanten om de diensten van het bedrijf te presenteren en te verkopen. Daarnaast ondersteun je het sales team van de klant door hen te voorzien van data-inzichten.&lt;br&gt;
Je blijft hands-on met Python voor analyses en modellen, terwijl je de junior data scientist aanstuurt. Daarnaast ontwerp en bouw je dashboards in Power BI, waarbij je data storytelling inzet om inzichten krachtig over te brengen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent hoger opgeleid. 
	&lt;li&gt;Je hebt minimum 6 à 7 jaar ervaring in BI.
	&lt;li&gt;Je bent sterk in Power BI. 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een goede kennis van Power BI. 
	&lt;li&gt;Je gaat graag in contact met de business.  
	&lt;li&gt;Bij voorkeur beschik je over consultancy ervaring en ervaring binnen farma. 
	&lt;li&gt;Je beschikt over een groot verantwoordelijkheidsgevoel en kan goed omgaan met veel autonomie. 
	&lt;li&gt;Je bent communicatief vaardig en werkt graag in teamverband.
	&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands met een goede kennis van het Engels.
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Het bedrijf staat bekend om zijn innovatieve cultuur en internationale samenwerking. Het biedt unieke kansen voor persoonlijke groei en professionele ontwikkeling. Daarnaast bieden ze heel wat flexibiliteit aan (3 dagen/ week thuiswerk). &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI, data, AI en ML-vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-scientist/"/>
    <category term="Data Science"/>
    <published>2024-09-03T08:14:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/bi-expert-2/</id>
    <title>BI expert </title>
    <updated>2024-11-27T09:56:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Baan 120, 9200, Dendermonde, Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-06-10 09:16:04+00:00, last change 2024-11-27 09:56:51+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-06-10 09:16:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;    &lt;br&gt;
Dit Belgische productiebedrijf is opgericht in 1935 en is sindsdien niet meer gestopt met groeien. Ze hebben momenteel 70 vestigingen in 20 landen wereldwijd. Het bedrijf zit in de productiesector en zet enorm hard in op duurzaamheid voor de toekomst van de planeet en om zo hun ecologische voetafdruk te verkleinen. Al hun producten zijn volledig recycleerbaar. Ondanks hun succes blijven ze hun familiale sfeer behouden en zetten ze enorm hard in op ondernemerschap binnen hun bedrijf. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als SAP BI expert ben jij samen met jouw 3 teamleden verantwoordelijk voor 3 taken. Enerzijds biedt je support aan de business. Als er bepaalde problemen zijn met het systeem, zal jij deze samen met jouw teamleden oplossen. Daarnaast ben je ook verantwoordelijk voor het beoordelen en plannen van veranderingen die worden aangevraagd door verschillende afdelingen binnen het bedrijf. Als laatste zijn er ook nog grote projecten waaraan jij een steentje bijdraagt. Dit omvat bijvoorbeeld het opzetten en analyseren van shipment flows van SAP naar BW. Je zal altijd nauw samenwerken met de business om hun noden te begrijpen en deze te vertalen naar duurzame dataoplossingen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent hoger opgeleid.
	&lt;li&gt;Je hebt minimum 5 jaar ervaring met SAP BW. 
	&lt;li&gt;Je hebt SAP 4 HANA ervaring.
	&lt;li&gt;Je bent een kritische en analytische denker. Daarnaast kan je zelfstandig werken.
	&lt;li&gt;Je bent communicatief sterk en je bent organisatorisch ingesteld.
	&lt;li&gt;Je hebt een zeer goede kennis van het Nederlands en het Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een internationale omgeving, waarbij het familiale karakter nog sterk aanwezig is. Het bedrijf vindt vooral het eindresultaat heel belangrijk, wat ervoor zorgt dat je als werknemer over heel wat flexibiliteit beschikt. Bijkomend zet het bedrijf sterk in op het welzijn van hun werknemers en een goede work-life balans. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI-vacatures.BEDRIJF:&lt;/strong&gt;    &lt;br&gt;
Dit Belgische productiebedrijf is opgericht in 1935 en is sindsdien niet meer gestopt met groeien. Ze hebben momenteel 70 vestigingen in 20 landen wereldwijd. Het bedrijf zit in de productiesector en zet enorm hard in op duurzaamheid voor de toekomst van de planeet en om zo hun ecologische voetafdruk te verkleinen. Al hun producten zijn volledig recycleerbaar. Ondanks hun succes blijven ze hun familiale sfeer behouden en zetten ze enorm hard in op ondernemerschap binnen hun bedrijf. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als SAP BI expert ben jij samen met jouw 3 teamleden verantwoordelijk voor 3 taken. Enerzijds biedt je support aan de business. Als er bepaalde problemen zijn met het systeem, zal jij deze samen met jouw teamleden oplossen. Daarnaast ben je ook verantwoordelijk voor het beoordelen en plannen van veranderingen die worden aangevraagd door verschillende afdelingen binnen het bedrijf. Als laatste zijn er ook nog grote projecten waaraan jij een steentje bijdraagt. Dit omvat bijvoorbeeld het opzetten en analyseren van shipment flows van SAP naar BW. Je zal altijd nauw samenwerken met de business om hun noden te begrijpen en deze te vertalen naar duurzame dataoplossingen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bent hoger opgeleid.
	&lt;li&gt;Je hebt minimum 5 jaar ervaring met SAP BW. 
	&lt;li&gt;Je hebt SAP 4 HANA ervaring.
	&lt;li&gt;Je bent een kritische en analytische denker. Daarnaast kan je zelfstandig werken.
	&lt;li&gt;Je bent communicatief sterk en je bent organisatorisch ingesteld.
	&lt;li&gt;Je hebt een zeer goede kennis van het Nederlands en het Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een internationale omgeving, waarbij het familiale karakter nog sterk aanwezig is. Het bedrijf vindt vooral het eindresultaat heel belangrijk, wat ervoor zorgt dat je als werknemer over heel wat flexibiliteit beschikt. Bijkomend zet het bedrijf sterk in op het welzijn van hun werknemers en een goede work-life balans. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI-vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/bi-expert-2/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-06-10T09:16:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-visualisatie-consultant/</id>
    <title>Data Visualisatie Consultant</title>
    <updated>2024-11-27T09:56:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Bosstraat 69, 3560, Lummen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-05-22 09:34:20+00:00, last change 2024-11-27 09:56:51+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-05-22 09:34:20+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf bestaat al enkele jaren en gaan sinds 2020 op een toolagnostische manier te werk. Hun specialisatie ligt vooral binnen data engineering, data analyse en AI. Ze volgen sterk de marktontwikkelingen en integreren de meest gebruikte technologieën. Hun consultants zijn flexibel en kunnen werken met diverse tools zonder vast te zitten aan één technologie. Allen zijn ze zeer communicatief en business gericht ingesteld.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je zal terechtkomen in de Data Visualisatie Unit. Hierbij ligt de focus op rapportering en dashboarding met de slogan "More than visualisations." Ze leggen steeds meer nadruk op storytelling, bijvoorbeeld door visuele verhalen te integreren in websites via Power BI. Als medior/ senior data visualisatie expert. Het data visualisatie team bestaat ongeveer uit 15 werknemers. Ze kijken uit naar experts die op de hoogte zijn van de nieuwste trends en evoluties in het vakgebied. De tools die ze voornamelijk gebruiken zijn Power BI en Tableau (Qlik en Spotfire in mindere mate).&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je helpt graag klanten inzichten ontwikkelen in hun structuren en je zorgt voor verdere optimalisaties en automatisaties. Als data analist spreekt het voor zich dat je dagdagelijks contact hebt met zowel business als technische stakeholders, waarbij je jouw analytisch denkvermogen gebruikt om juiste data modellen neer te zetten. Je houdt ervan om een experten rol op jou te nemen en klanten te adviseren. Tenslotte schrikt een diversiteit van projecten en verschillende omgevingen jou niet af en hou je van bijleren om bij te blijven met de nieuwste trends en technologieën binnen jouw domein.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je bezit minimaal 2/3 jaar relevante ervaring in data visualisatie.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterke kennis van Power BI.
	&lt;li&gt;Je bezit sterke communicatieve vaardigheden. 
	&lt;li&gt;Je hebt een passie voor data visualisatie, storytelling en klantcontact.
	&lt;li&gt;Je bent ambitieus zonder arrogantie.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een opgeving die toolagnostisch te werk gaat. Jijzelf krijgt de vrijheid om diverse technologieën aan te leren en te switchen op eender welk moment. Ze investeren maximaal in hun medewerkers door opleiding, training en coaching. Carrièreplannen worden samen met jou opgesteld en er is een teamgerichte sfeer. Ze zijn een zacht menselijk bedrijf waar er geen ruimte is voor competitie en er echt naar jou wordt geluisterd. Iemand die echt wil ontwikkelen, krijgt hier alle kansen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je komt als BI data analist terecht in een hechte community van expert collega’s. Een gezonde work/life balans en een hoge dosis fun zorgen voor een aangename omgeving.&lt;br&gt;
Daar bovenop ontvang je een mooi salarispakket en krijg je een pakket extralegale voordelen, incentives en kan je jezelf elke dag verder ontwikkelen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Klaar om jouw carrière een boost te geven? &lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel +32 3 343 94 91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-visualisatie-consultant/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-05-22T09:34:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/trusted-ai-manager/</id>
    <title>Trusted AI Manager</title>
    <updated>2024-10-17T08:54:55+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Luchthaven Brussel Nationaal 1K, 1930, Zaventem, Brussels-Capital Region, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-10-17 09:54:55+00:00, last change 2024-10-17 08:54:55+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-10-17 09:54:55+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf is een grote speler in de markt en biedt jou veel verantwoordelijkheid en flexibiliteit. Wat hen echt onderscheidt, is hun sterk netwerk en naamsbekendheid, waarmee je unieke projecten kunt leiden die andere consultancybedrijven niet bereiken. Ze opereren zelfstandig binnen een groter geheel, waardoor je de voordelen ervaart van werken in een KMO met de middelen van een multinational. Hun datagedreven aanpak, technologieën en sectorexpertise helpen klanten bij het realiseren van groei, kostenbesparingen en risicobeheersing. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Jouw takenpakket is divers en kan worden onderverdeeld in drie hoofddomeinen:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Projectleiding: Je bent verantwoordelijk voor het leiden en structureren van AI-projecten binnen de "Trusted AI"-value proposition. Dit omvat het opstellen van workflows, bewaken van tijd, budget en scope, en het begeleiden van het projectteam voor een soepele uitvoering van start tot oplevering.
	&lt;li&gt;People management: Je zorgt voor de juiste medewerkers op de juiste projecten, biedt training en coaching, en ondersteunt de ontwikkeling van teamleden.
	&lt;li&gt;Business development: Je identificeert nieuwe zakelijke kansen en bouwt strategische relaties op.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over een hoger diploma en je hebt minstens 6 jaar relevante werkervaring.
	&lt;li&gt;Je hebt een goede basiskennis van AI en kunt inhoudelijk bijdragen aan gesprekken, zonder dat diepgaande technische expertise vereist is.
	&lt;li&gt;Je hebt affiniteit met "Trusted AI" en sterke projectmanagementvaardigheden.
	&lt;li&gt;Je bent uitstekend in stakeholdermanagement, waarbij je diplomatiek en overtuigend kunt communiceren.
	&lt;li&gt;Je hebt sterke soft skills en communiceert helder, zowel schriftelijk als mondeling, in het Nederlands en Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een organisatie die niet alleen focust op het ontwikkelen van strategieën, maar ook op de daadwerkelijke implementatie ervan. Dankzij hun sterke naamsbekendheid trekken ze continu uitdagende, complexe projecten aan, en bieden ze volop kansen voor persoonlijke en professionele groei. Je werkt in projectteams met collega’s van diverse niveaus, wat zorgt voor een hechte samenwerking en het gevoel dat teamleden echte partners zijn. De organisatie hecht veel waarde aan samenwerking en onderlinge ondersteuning, waarbij het welzijn van medewerkers centraal staat.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel +32 3 343 94 91 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/trusted-ai-manager/"/>
    <category term="Data Strategist"/>
    <published>2024-10-17T09:54:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant/</id>
    <title>BI Consultant</title>
    <updated>2024-09-17T11:15:07+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-09-17 12:15:07+00:00, last change 2024-09-17 11:15:07+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-09-17 12:15:07+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit bedrijf specialiseert zich in het bieden van complete datastrategieën voor KMO&amp;apos;s met 50 tot 250 medewerkers. Als gecertificeerde Microsoft-partner evalueren ze zorgvuldig de beschikbare tools en adviseren ze alleen oplossingen waar ze volledig achter staan. In deze rol werk je nauw samen met directieleden van KMO’s, waarbij jouw analyses direct invloed hebben op hun besluitvorming.&lt;br&gt;
Door jouw samenwerking met het management speel je een actieve rol in het vormgeven van strategische plannen en kan je wezenlijke veranderingen teweegbrengen binnen de organisatie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Het team werkt nauw samen en breidt uit vanwege het succes in het aantrekken van nieuwe klanten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Power BI expert werk je in een dynamische en veelzijdige omgeving waarin je constant schakelt tussen verschillende projecten en uitdagingen:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je ontwikkelt Power BI-rapportages en dashboards, waarbij je nauw samenwerkt met directieleden en andere belangrijke stakeholders om waardevolle inzichten te bieden.
	&lt;li&gt;Je organiseert workshops om de bedrijfsvereisten en KPI’s duidelijk te definiëren, en vertaalt deze vervolgens naar concrete en uitvoerbare stappen.
	&lt;li&gt;Samen met data engineers zorg je ervoor dat de benodigde systemen optimaal worden opgezet om de rapportages te ondersteunen.
	&lt;li&gt;Daarnaast krijg je de mogelijkheid om bij te dragen aan interne verbeterprojecten, waarbij je jouw eigen ideeën kan inbrengen en vormgeven.
	&lt;li&gt;Je hebt de mogelijkheid om stapsgewijs meer projectmanagementtaken op te nemen, wat je de kans biedt door te groeien naar een rol als projectmanager.
&lt;/ul&gt;
Deze functie biedt volop ruimte voor eigen initiatief en ontwikkeling, terwijl je directe impact hebt op de bedrijfsvoering van de klant.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over een hoger diploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal 1 à 2  jaar ervaring met Power BI en DAX.
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met werken in een dynamische omgeving en je kan snel schakelen tussen verschillende projecten en contexten.
	&lt;li&gt;Je werkt zelfstandig, maar begrijpt en waardeert ook het belang van teamwork.
	&lt;li&gt;Je bent leergierig en gemotiveerd om jezelf verder te ontwikkelen en door te groeien in je carrière.
	&lt;li&gt;Je hebt sterke communicatieve vaardigheden, zowel in het Nederlands als Engels.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Naast een gevarieerde en uitdagende functie heb je directe impact op projecten en zie je de resultaten van je werk meteen terug. Je komt terecht in een mensgerichte en flexibele werkomgeving, waar rekening wordt gehouden met jouw persoonlijke voorkeuren. Er zijn volop mogelijkheden om jezelf te ontwikkelen, met een steile leercurve en veel ruimte voor eigen initiatief. Daarnaast is een bedrijfswagen inbegrepen in het pakket.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Heb jij ervaring met Power BI en ben je klaar voor deze uitdaging? &lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. &lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer data &amp; AI-vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/bi-consultant/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-09-17T12:15:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-analist/</id>
    <title>Cartière Connect (Data Analist)</title>
    <updated>2024-08-26T08:14:30+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-08-26 09:14:30+00:00, last change 2024-08-26 08:14:30+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-08-26 09:14:30+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;strong&gt;Ben jij op zoek naar je eerste uitdaging binnen Data of AI?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Klaar om je carrière een vliegende start te geven in een high potential track die écht het verschil maakt? Dan is Cartière Connect op zoek naar jou!&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Bij Cartière Connect begeleiden we jong talent zoals jij naar boeiende en toekomstgerichte functies binnen ons netwerk van meer dan 300 bedrijven actief in Data &amp;amp; AI. We bieden je een persoonlijke, op maat gemaakte aanpak waarbij jouw ambities en interesses centraal staan. Vanaf het eerste intakegesprek tot en met je onboarding, training en coaching on the job, begeleiden we je in elke stap van je traject. Zelfs na je opstart blijven we je ondersteunen en adviseren.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
We matchen je met bedrijven die willen investeren in jouw groei en bieden je exclusieve kansen die perfect aansluiten bij jouw profiel. Dankzij onze marktinzichten en gerichte voorbereiding ga je vol vertrouwen elk interview tegemoet. Zo vergroot je je kans op succes en geef je jouw carrière meteen de juiste richting.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je krijgt de kans om te starten in één van de vele boeiende domeinen binnen data, waaronder Data Analytics, Data Engineering, BI &amp;amp; ETL, Data Science, Machine Learning, Artificial Intelligence, Data Governance &amp;amp; Management en Data Strategy &amp;amp; Architecture. Je wordt ondergedompeld in een omgeving waar leren, groeien en impact maken centraal staan.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wat verwachten we van jou?&lt;br /&gt;
Je hebt een bachelor- of masterdiploma op zak en bent gebeten door data en technologie. Je bent leergierig, ambitieus en klaar om je carrière stevig op de kaart te zetten. Je spreekt vlot Nederlands en Engels en kijkt uit naar begeleiding en kansen die echt bij je passen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Cartière is jouw carrièrepartner. Wij denken met je mee, geven je professioneel advies en zorgen dat je steeds een stap voor blijft in de snel evoluerende wereld van Data &amp;amp; AI.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Ben jij klaar om je carrière te lanceren? Neem dan contact op met Robbe Berben, Talent &amp;amp; Account Manager, via +32 3 369 33 09 of robbe@cartiere.be. Meer info en actuele vacatures vind je ook op www.cartiere.be/jobs of via onze LinkedIn-pagina.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-analist/"/>
    <category term="BI/Data Analyst"/>
    <published>2024-08-26T09:14:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-engineering/</id>
    <title>Cartière Connect (Data Engineering)</title>
    <updated>2024-08-26T08:13:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-08-26 09:13:38+00:00, last change 2024-08-26 08:13:38+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-08-26 09:13:38+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-size:11px"&gt;&lt;span style="font-family:Arial,Helvetica,sans-serif"&gt;&lt;strong&gt;Ben jij op zoek naar je eerste uitdaging binnen Data of AI?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Klaar om je carrière een vliegende start te geven in een high potential track die écht het verschil maakt? Dan is Cartière Connect op zoek naar jou!&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Bij Cartière Connect begeleiden we jong talent zoals jij naar boeiende en toekomstgerichte functies binnen ons netwerk van meer dan 300 bedrijven actief in Data &amp;amp; AI. We bieden je een persoonlijke, op maat gemaakte aanpak waarbij jouw ambities en interesses centraal staan. Vanaf het eerste intakegesprek tot en met je onboarding, training en coaching on the job, begeleiden we je in elke stap van je traject. Zelfs na je opstart blijven we je ondersteunen en adviseren.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
We matchen je met bedrijven die willen investeren in jouw groei en bieden je exclusieve kansen die perfect aansluiten bij jouw profiel. Dankzij onze marktinzichten en gerichte voorbereiding ga je vol vertrouwen elk interview tegemoet. Zo vergroot je je kans op succes en geef je jouw carrière meteen de juiste richting.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je krijgt de kans om te starten in één van de vele boeiende domeinen binnen data, waaronder Data Analytics, Data Engineering, BI &amp;amp; ETL, Data Science, Machine Learning, Artificial Intelligence, Data Governance &amp;amp; Management en Data Strategy &amp;amp; Architecture. Je wordt ondergedompeld in een omgeving waar leren, groeien en impact maken centraal staan.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wat verwachten we van jou?&lt;br /&gt;
Je hebt een bachelor- of masterdiploma op zak en bent gebeten door data en technologie. Je bent leergierig, ambitieus en klaar om je carrière stevig op de kaart te zetten. Je spreekt vlot Nederlands en Engels en kijkt uit naar begeleiding en kansen die echt bij je passen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Cartière is jouw carrièrepartner. Wij denken met je mee, geven je professioneel advies en zorgen dat je steeds een stap voor blijft in de snel evoluerende wereld van Data &amp;amp; AI.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Ben jij klaar om je carrière te lanceren? Neem dan contact op met Robbe Berben, Talent &amp;amp; Account Manager, via +32 3 369 33 09 of robbe@cartiere.be. Meer info en actuele vacatures vind je ook op www.cartiere.be/jobs of via onze LinkedIn-pagina.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/cartiere-connect-data-engineering/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-08-26T09:13:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/ai-data-transformatie-consultant/</id>
    <title>AI &amp; Data Transformatie Consultant</title>
    <updated>2024-06-27T06:10:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oost-Vlaanderen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-06-27 07:10:53+00:00, last change 2024-06-27 06:10:53+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-06-27 07:10:53+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Voor een gespecialiseerd management consultancy bureau in Gent zijn wij op zoek naar een Data &amp; AI transformatie consultant. Dit bedrijf ondersteunt organisaties bij het ontwikkelen van hun data- &amp; AI-strategieën door middel van strategische roadmaps en begeleiding bij de uitvoering ervan. Kernwaarden zoals vertrouwen, transparantie, authenticiteit en impact staan centraal in deze organisatie. Ze hebben ambitieuze groeiplannen en zoeken een collega die hieraan wil bijdragen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data &amp; AI transformatie consultant krijg je een gevarieerd en uitdagend takenpakket dat strategisch denken combineert met technische expertise:
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je organiseert workshops met het directiecomité over de toegevoegde waarde van data &amp; AI.
	&lt;li&gt;Je evalueert de maturiteit van alle bestaande data- en AI-initiatieven.
	&lt;li&gt;Je vertaalt businessdoelen naar een tastbare en meetbare roadmap waaruit concrete projecten voortkomen.
	&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor projectmanagement en zorgt voor een nauwgezette opvolging van het uitvoeringsplan.
	&lt;li&gt;Je begeleidt het senior management in changemanagement om hen te transformeren tot ambassadeurs van data en AI.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt een masterdiploma.
	&lt;li&gt;Je hebt minimaal twee jaar werkervaring in management consulting of in een dynamische omgeving.
	&lt;li&gt;Je bent analytisch sterk, communicatief vaardig en je hebt een talent voor storytelling.
	&lt;li&gt;Je hebt een sterk businessprofiel, eerder dan een technisch profiel (of je wilt naar deze rol groeien). Een technische achtergrond is echter een pluspunt.
	&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met markttrends en technologieën op het gebied van data en AI. Je hebt kennis van dataconcepten, begrijpt wat een datawarehouse is en kent de mogelijkheden binnen verschillende data- en BI-platformen. Ervaring met AI is een meerwaarde.
&lt;/ul&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een dynamisch en groeiend domein waar je bijdraagt aan de datastrategie van diverse bedrijven. De organisatie hecht veel waarde aan samenwerking, collegialiteit en persoonlijke groei, en biedt een omgeving waarin jouw carrièrepad en welzijn centraal staan. Als onderdeel van een klein bedrijf met een vlakke hiërarchie, werk je vanuit een prachtig kantoor in het hart van Gent. Ze leveren concrete resultaten en bieden tal van externe en interne opleidingsmogelijkheden, inclusief trainingen in soft skills. Daarnaast organiseren ze regelmatige teambuildingactiviteiten en bieden ze een aantrekkelijk salarispakket inclusief een wagen en andere voordelen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Ben jij de persoon die wij zoeken? &lt;br&gt;
Stuur dan nu jouw CV naar marte@cartiere.be en bel 03/343.94.91 voor meer informatie. &lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI &amp; data-vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/ai-data-transformatie-consultant/"/>
    <category term="Change Management"/>
    <category term="Project Management"/>
    <published>2024-06-27T07:10:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-consultant/</id>
    <title>Data Engineer Consultant</title>
    <updated>2024-05-23T13:31:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: , Limburg Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-05-23 14:31:35+00:00, last change 2024-05-23 13:31:35+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-05-23 14:31:35+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit consultancy bedrijf is gespecialiseerd in digitale oplossingen, met een focus op data engineering, webdevelopment en het optimaliseren van digitale ervaringen. Ze helpen bedrijven bij het ontwikkelen van strategieën en op maat gemaakte platforms, waarbij ze gebruik maken van data-analyse om inzichten te verkrijgen en klantrelaties te versterken. Hun doel is om organisaties te ondersteunen in hun digitale transformatie en hen te helpen effectiever te opereren in een steeds veranderende online omgeving.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als Data Engineer ben je verantwoordelijk voor verschillende taken, afhankelijk van project tot project. Je zal onder andere de migratie van on prem naar on cloud kunnen doen, DWH bouwen en onderhouden, nieuwe databronnen toevoegen en data pipelines aanleggen. Dit bedrijf focust zich ook meer op de moderne stack rond cloud en DBT projecten.&lt;br&gt;
Jouw analytische en probleemoplossende mindset helpt het bedrijf verder om de data- en datastreamarchitecturen van hun klanten uit te breiden en te verbeteren. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
•    Minimaal 1 tot 2 jaar relevante werkervaring.&lt;br&gt;
•    Je heb ervaring met SQL en Python. &lt;br&gt;
•    Je hebt twee jaar ervaring in data of een achtergrond in software engineering. &lt;br&gt;
•    Snowflake en DBT zijn een plus. &lt;br&gt;
•    Beheersing van Nederlands of Frans is vereist.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt hier terecht binnen en bedrijf waar je steeds verder kan ontwikkelen. Als je graag nieuwe tools of technologieën wil leren, mag je hier altijd opleidingen rond volgen. Het is een jong, gedreven en ambitieus bedrijf dat hard inzet op zijn werknemers. Je staat hier centraal en maakt deel uit van een hecht en tof team met heel wat mogelijkheden om zelf zaken te gaan ondernemen. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 471 21 44 45 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-engineer-consultant/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-05-23T14:31:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/analytics-engineer/</id>
    <title>Analytics Engineer</title>
    <updated>2024-03-12T12:18:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Brusselsestraat 14, 2800, Mechelen, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2024-03-12 13:18:04+00:00, last change 2024-03-12 12:18:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2025-03-12 13:18:04+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BEDRIJF:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Dit projecthuis kent een zeer sterke ondernemerscultuur. Met een no-nonsense benadering helpen ze klanten om data driven te worden. Ze hanteren een A tot Z aanpak waarbij ze zich hoofdzakelijk richten op langlopende projecten. Dit betekent dat je bij elk project betrokken raakt bij data-engineering, data-analyse, data science en data governance, om samen tot een alomvattende oplossing te komen. Bij elk project werk je nauw samen met het team van het projecthuis zelf, dat meer dan 100 leden telt. Bij dit bedrijf stap je binnen in een dynamische werkomgeving waar een sterk gevoel van kameraadschap heerst, er volop mogelijkheden zijn om te leren, en waar je actief kan bijdragen aan de groei van het bedrijf.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;JOBOMSCHRIJVING:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je vertaalt de noden van klanten naar data-oplossingen door nauw samen te werken met de data scientist, de BI specialisten en de business profielen. Je zit samen met de business om hun noden in kaart te brengen en samen te brainstormen naar een oplossing. Vervolgens ontwikkel je in samenwerking met jouw team en de klant datamodellen die passen bij hun business noden. Om deze reden is het belangrijk dat je een sterke kennis hebt van SQL en bij voorkeur van DBT. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;PROFIEL:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
-    Je hebt een master of bachelor.&lt;br&gt;
-    Je hebt minimum twee jaar werkervaring.&lt;br&gt;
-    Je hebt een goede kennis van SQL en API’s, DBT vormt een plus. &lt;br&gt;
-    Je bent communicatief vaardig.&lt;br&gt;
-    Je hebt consultancy ervaring. &lt;br&gt;
-    Ervaring met Docker en PySpark is een plus.&lt;br&gt;
-    Je spreekt vloeiend Nederlands en/of Frans met een goede kennis van het Engels. &lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;AANBOD:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Je komt terecht in een gedreven en ondernemende organisatie waar de beslissingslijnen kort zijn. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch, management en professioneel niveau.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Herken jij jou in deze functie? &lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar delphine@cartiere.be en bel +32 33 43 94 92 voor meer informatie.&lt;br&gt;
Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
 </content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/analytics-engineer/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <published>2024-03-12T13:18:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/machine-learning-lead/</id>
    <title>Machine Learning Lead</title>
    <updated>2023-12-21T07:27:26+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Oude Leeuwenrui 39, 2000, 2000, Antwerpen Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2023-12-21 08:27:26+00:00, last change 2023-12-21 07:27:26+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2024-12-21 08:27:26+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="margin-bottom: 10.0pt;margin-left: 0.0cm;margin-right: 0.0cm;margin-top: 24.0pt;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Bedrijf:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Dit projecthuis specialiseert zich in het implementeren van baanbrekende AI- oplossingen voor klanten. Ze schalen AI &amp; ML in grote organisaties met als doel bedrijfsprocessen te optimaliseren. Met hun op maat gemaakte AI-oplossingen zijn ze gespecialiseerd in NLP &amp; Computer Vision. Je komt terecht in een jong ingenieursbedrijf waar je met nieuwste hightech in contact komt. Ben je ondernemend en wil je op termijn een eigen spin-off uitbouwen? Dan kan dit.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Jobomschrijving:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Als MLOps Lead Engineer ben je de drijvende kracht achter de orkestratie van machine learning workflows binnen deze organisatie. Je speelt een sleutelrol in het strategisch plannen en het technisch uitvoeren van machine learning operaties, gericht op het naadloos integreren van ML-modellen bij diverse klanten.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Je verantwoordelijkheden omvatten:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Architectuur Ontwikkeling&lt;/strong&gt;: Ontwerpen van robuuste ML-architecturen die naadloos integreren met de cloud-infrastructuur, met een focus op schaalbaarheid, veiligheid en kostenefficiëntie.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Pipeline Engineering&lt;/strong&gt;: Bouwen en onderhouden van end-to-end machine learning pipelines die data voorbereiding, modeltraining, -evaluatie en -implementatie omvatten.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Productie Implementatie&lt;/strong&gt;: Transformeren van ontwikkelde modellen naar productieklare systemen, waarbij je zorgt voor een hoge beschikbaarheid en lage latency.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Technologie Evaluatie &amp; Innovatie&lt;/strong&gt;: Voortdurend onderzoeken en integreren van cutting-edge technologieën en methodologieën om de ML-operations te optimaliseren, daarnaast lever je een actieve bijdrage leveren aan innovatieve projecten die nieuwe mogelijkheden voor de organisatie ontgrendelen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Cross-Functionele Samenwerking&lt;/strong&gt;: Samenwerken met diverse teams en stakeholders om ML-projecten van concept tot implementatie te leiden.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin-bottom: 0.0cm;margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;strong&gt;Kennisdeling en Leiderschap&lt;/strong&gt;: Stimuleren van een cultuur van continue leren en kennisdeling binnen het team, en het begeleiden van teamleden in hun groeipad.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
&lt;/ol&gt;

&lt;p style="margin-bottom: 10.0pt;margin-left: 0.0cm;margin-right: 0.0cm;margin-top: 24.0pt;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Profiel:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt drie jaar werkervaring met voorkeur in een productie omgeving. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt ervaring met het opzetten van CI/CD pipelines (Azure DevOps). &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je hebt ervaring met Azure ML en bent sterk in Python. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent communicatief. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 0.0cm 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je bent klantgericht.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
	&lt;li style="margin: 0.0cm 0.0cm 4.0pt 36.0pt;"&gt;
	&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands.  &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
	
&lt;/ul&gt;

&lt;p style="margin-bottom: 10.0pt;margin-left: 0.0cm;margin-right: 0.0cm;margin-top: 24.0pt;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(37,40,39);"&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: 12.0px;"&gt;&lt;span style="font-family: Arial , Helvetica , sans-serif;"&gt;Je komt terecht in een ondernemende organisatie waar je mee aan de organisatie kan bouwen en kan werken met de nieuwste AI-oplossingen. Naast een mooi salarispakket krijg je de mogelijkheid om je verder te ontwikkelen op technisch en professioneel niveau.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong style="font-weight: bold;"&gt;Herken jij jou in deze functie?&lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar yana@cartiere.be en bel +32 3 369 33 06 voor meer informatie.&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
&lt;strong style="font-weight: bold;"&gt;Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI vacatures.&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/machine-learning-lead/"/>
    <published>2023-12-21T08:27:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-met-dwh-affiniteit/</id>
    <title>Data Analist met DWH affiniteit</title>
    <updated>2023-07-11T11:05:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Locatie: Slachthuiskaai 28, 3500, Hasselt, Limburg Province, Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 2023-07-11 12:05:23+00:00, last change 2023-07-11 11:05:23+00:00&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Valid until 2024-07-11 12:05:23+00:00&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="margin-bottom: 10.0pt;margin-left: 0.0cm;margin-right: 0.0cm;margin-top: 24.0pt;"&gt;BEDRIJF:&lt;br&gt;
Deze onderneming, actief binnen de energiesector is de grootste in haar sector. Ze bieden energie oplossingen aan zowel particulieren als professionele klanten. Met 20 vestigingen in België en Luxemburg hebben ze een brede footprint in deze markt. Omdat de organisatie volop wil inzetten op data gedreven beslissingen zoekt deze onderneming naar een Data Analist die een data platform wil opzetten en van A-Z mee wil uitrollen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
JOBOMSCHRIJVING:&lt;br&gt;
De rol van data analist bestaat uit vier grote delen:&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
1. Het beheren van de databronnen en het bouwen van het datamodel.&lt;br&gt;
Allereerst ben je verantwoordelijk voor het bepalen van de juiste interne en externe databronnen op basis van de vereisten van de data. Je schrijft ook de benodigde code om deze data op te halen, te structureren in een datamodel en te valideren. Daarnaast werk je samen met interne en externe partners aan het ontwerpen en optimaliseren van het ETL-proces.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
2. Report / KPI Management.&lt;br&gt;
Ten tweede ben je verantwoordelijk voor het omzetten van de organisatiedata in impactvolle rapporten en inzichten. Deze rapporten en inzichten geven verklaringen en helpen bij het identificeren van mogelijkheden tot verbetering van de bedrijfsprocessen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
3. Data Management &amp; Data Strategy.&lt;br&gt;
Daarnaast speel je een cruciale rol in het installeren van een gecontroleerd en consistent data cleaning proces na een grondige analyse. Dit zorgt ervoor dat de gegevens betrouwbaar en bruikbaar zijn voor besluitvorming. Je levert advies op basis van jouw expertise en werk je samen met de directie aan het ontwikkelen en uitvoeren van een duurzame datastrategie. Je identificeert de databehoeften binnen de organisatie in lijn met de datastrategie, in samenwerking met de Digital &amp; Integration Director, CFO en het performance team.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
4. Innovation.&lt;br&gt;
Met jouw gericht advies en kennis zorg je ervoor dat het datawarehouse/ lakehouse optimaal functioneert en je geeft gericht advies over het implementeren van innovatieve AI-oplossingen, zoals Machine Learning, Predictive Analytics, OCR en RPA. Dit draagt bij aan het creëren van meerwaarde binnen de organisatie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
PROFIEL:&lt;br&gt;
- Je bent hoger opgeleid.&lt;br&gt;
- Je hebt een sterk analytisch denkvermogen.&lt;br&gt;
- Je hebt ervaring met een DWH, voorkeur Azure Cloud omgeving (Data Factory, Databricks, Power BI).&lt;br&gt;
- Je kan zelfstandig werken.&lt;br&gt;
- De talen Nederlands en Engels vormen geen probleem voor jou.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
AANBOD:&lt;br&gt;
Je krijgt de kans om de data omgeving mee vorm te geven en samen met het management team een data gedreven organisatie te bouwen. Je komt terecht in een leuk team met een familiale sfeer binnen een bedrijf met veel groeimogelijkheden. Ze bieden opleidingen aan zodat je ook op persoonlijk vlak jezelf kan blijven ontwikkelen.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Herken jij jou in deze functie?&lt;br&gt;
Stuur nu jouw CV naar robbe@cartiere.be en bel 03/369.33.09 voor meer informatie. Bekijk onze website www.cartiere.be voor meer BI-vacatures.&lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.cartiere.be/jobs/data-analist-met-dwh-affiniteit/"/>
    <category term="Data Engineering"/>
    <category term="DONT USE - Business Intelligence"/>
    <published>2023-07-11T12:05:23+00:00</published>
  </entry>
</feed>
