<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>d34c4e59-e6f2-4fce-8ea6-e0da265fbf22</id>
  <title>editx</title>
  <updated>2025-09-10T10:17:17.573656+00:00</updated>
  <link href="https://www.editx.eu" rel="alternate"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/12710</id>
    <title>Data Science and AI expert (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.613771+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Frédéric La Roche, Recruiter – Sopra Steria Benelux SA&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussels &amp;amp; Flanders (Culliganlaan 3b 1831 Machelen Belgium )&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on more than 1 month, last change 30/06/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Are you passionate about using data science and AI to real-world problems? At Sopra Steria, we’re looking for an experienced and versatile professional to help lead the design and delivery of advanced analytics and AI solutions across a wide range of domainssuch as public services, utilities, healthcare, mobility, and beyond.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In this role, you will work on impactful projects from ideation to delivery. You’ll collaborate closely with both technical and business stakeholders transforming challenges into actionable insights and production-ready solutions. Whether it’s designing an optimization algorithm, building an LLM-based assistant, or delivering a forecasting pipeline, you’ll help clients unlock value from data.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We’re looking for someone who combines deep technical expertise with the maturity to take ownership, work autonomously, and guide teams and clients through the ever-evolving AI landscape.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;We’re seeking passionate colleagues who are eager to push the boundaries of digital transformation with AI. If you recognize yourself in most of the following, we’d love to talk:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You have &lt;strong&gt;at least 5 years of experienc&lt;/strong&gt;e in delivering real-world AI and data science solutions in production environments.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are proficient in &lt;strong&gt;Python &lt;/strong&gt;and comfortable with frameworks like scikit-learn, TensorFlow, PyTorch, or similar.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have practical experience with &lt;strong&gt;machine learning, and ideally exposure to domains like natural language processing, computer vision, predictive analytics, LLM’s &lt;/strong&gt;or&lt;strong&gt; optimization.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You’ve worked with &lt;strong&gt;at least one major cloud provider &lt;/strong&gt;(Azure, AWS, or GCP), and understand how to bring models into production securely and efficiently.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You understand how to balance model performance with business relevance, and how to translate analytical outcomes into &lt;strong&gt;actionable results&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You enjoy working in a team, guiding junior colleagues, and &lt;strong&gt;collaborating with clients&lt;/strong&gt; to define solution architectures and technical roadmaps.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You’re comfortable interacting with stakeholders and can &lt;strong&gt;communicate complex concepts &lt;/strong&gt;clearly and persuasively.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience in &lt;strong&gt;project ownership&lt;/strong&gt;, technical leadership, or contributing to AI strategies.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;You are fluent in &lt;strong&gt;English&lt;/strong&gt;, and speak either &lt;strong&gt;Dutch or French&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What We Can Offer You&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A key role in one of Europe’s leading digital transformation companies, where innovation meets real-world impact.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to work on high-impact projects in AI and advanced analytics across industries and public institutions.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A culture of collaboration and continuous learning, supported by an expert network of consultants, architects, and engineers.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Access to our Sopra Steria Academy, with a wide range of training opportunities and certifications.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A hybrid and flexible working model, with access to offices across Belgium.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Career development opportunities both locally and internationally, within a growing Data &amp;amp; AI practice.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Our employees are known for making bold choices and delivering results. Work among high-level professionals at the forefront of corporate software solutions and innovation at Europe’s Leading Digital Service Provider.  &amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We offer a generous employee benefits package that includes:&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A variety of perks, such as mobility options (including a company car), insurance coverage, meal vouchers, eco-cheques, and more.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continuous learning opportunities through the Sopra Steria Academy to support your career development.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to connect with fellow Sopra Steria colleagues at various team events. &amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;People are the cornerstone of our success. That’s why we aspire to be bolder together. Our goal is to build high-functioning teams and healthy team environments that inspire and help each other to deliver excellence for each of our customers.  &amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Excited about this job opportunity? Ready to shape the world with us? Great! We are looking forward to your application! &amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;At&amp;nbsp;OptimAI, we combine the best of both worlds:&amp;nbsp;data science&amp;nbsp;and&amp;nbsp;supply chain optimization. You will be part of a forward-thinking team where you can shape the future of data science and supply chain management. This is an excellent opportunity to make a real difference and grow your career in a field that is rapidly evolving and in high demand.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;If you thrive on challenge, continuous learning, and want to make an impact in a fast-growing field, apply now to join the&amp;nbsp;OptimAI Team.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Culliganlaan &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 50&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 501-1000&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Information Technology &amp;amp; Services&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/12710"/>
    <category term="Python"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/10562</id>
    <title>Senior Azure BI &amp; Data Engineer (Datashift)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.613664+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Datashift&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Fred Thiebaut, Recruiter – Datashift&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen (Oude Brusselsestraat 14, 2800 Mechelen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 28/08/2025, last change 28/08/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Datashift is a fast-growing consultancy team with a focus on delivering solutions that answer business questions with data and facts. For one of our fastest growing practices, we are looking for a skilled &lt;strong&gt;Azure BI &amp;amp; Data Engineer&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Do you have at least&lt;strong&gt; 4 to 6 years of experience?&lt;/strong&gt; Do you love to work on projects and look at them from an end-to-end data perspective. Then we are delighted to receive your personal application and we’ll contact you for an interview and a (virtual) cup of coffee.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;Your responsibilities&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Leverage your Azure expertise to credibly translate customer needs into components and best practices within the Azure Data Platform.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Serve as the primary internal and external contact for specialized Azure expertise, with the opportunity to progress toward an Architect role.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Design and build data solutions within the Azure framework, making the trade-off between cost and maintainability.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You thrive on collaborating with colleagues and leverage your expertise to maximize your impact within our organization.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Stay up to date with technical developments, particularly those related to Azure, and quickly identify new features that can add value to data solutions.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;Your qualifications&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You have 4+ years of hands-on experience in the Microsoft BI ecosystem (Azure Data Factory, Azure Synapse Analytics, Databricks, Microsoft Fabric, Analysis Services en SQL Server Integration Services), preferably within an Azure cloud environment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Demonstrated experience in building and optimizing ETL/ELT data pipelines and integrating data from diverse sources (also api’s).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Deep understanding of modern data architecture concepts, including Data Warehouses, the Kimball methodology, and Data Lakehouses, with hands-on experience and best practices in these areas.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;SQL is your Swiss army knife for data transformation, and you’re also well-versed in Python to tackle any data challenge that comes your way.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;Our offer&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A highly entrepreneurial team;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A no-nonsense working environment with a focus on high quality;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Excellent terms of employment (including company car, fuel card, meal vouchers &amp;amp; bonus);&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fringe benefits including continuous training that builds and extends professional, technical and management skills in all areas;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to grow together with Datashift in terms of capabilities as well as financial benefits.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Oude Brusselsestraat 14, 2800 Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 9&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 51-200&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Information Services&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/10562"/>
    <category term="Cloud"/>
    <category term="SQL"/>
    <category term="Azure"/>
    <category term="ETL / Datawarehouse"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/11482</id>
    <title>Data Engineer (CLOVR)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.613556+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CLOVR&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Wout Raeyen, Managing Partner - Senior Recruiter – CLOVR&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Goetsenhoven (3300, Goetsenhoven )&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on more than 1 month, last change 20/03/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Voor deze gerenommeerde internationale onderneming te Tienen zijn we op zoek naar een gedreven Full Stack IT Data Engineer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jouw takenpakket bestaat uit onder andere:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontwerpen, ontwikkelen en onderhouden van data architectuur en pipelines&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zorgen voor een efficiënte dataflow over verschillende systemen ter ondersteuning van collega's zoals data scientists, data analisten, business analisten etc.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Automatiseren van data-input, transformatie en opslag workflows&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Data processing/orchestration (via Apache Spark &amp;amp; Airflow)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zorgen voor een uitstekende datakwaliteit standaard opdat alle data accuraat en compleet beschikbaar is&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Monitoring en optimalisatie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;....&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wie ben jij?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt minstens 2-3 jaar ervaring als Data Engineer (of een gelijkaardige relevante rol) en beschikt over goede communicatieve en analytische vaardigheden;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Uitstekende kennis van SQL Server, Oracle, Postgress, MongoDB, ETL, Cloud data platform (Azure), Airflow,... én een sterke kennis van programmeertalen zoals Python, R, SQL,..&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kan moeilijke technische concepten duidelijk en eenvoudig overbrengen naar niet-technische gebruikers&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat is het aanbod?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Contract onbepaalde duur in een groeiende internationale speler&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Salaris afhankelijk van jouw competenties (tot ongeveer 4900 euro bruto/maand)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vergoeding woonwerkverkeer&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijd- en ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Netto-onkostenvergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Uitgebreide hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zeer interessante groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Glijdende uren &amp;amp; mogelijkheid tot thuiswerk (2 dagen/week)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM en laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;39 u/week maar wél 12 ADV dagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;...&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;li&gt;Adres: Lil &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 116&lt;/li&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/11482"/>
    <category term="SQL"/>
    <category term="Azure"/>
    <category term="ETL / Datawarehouse"/>
    <category term="Oracle"/>
    <category term="Python"/>
    <category term="Apache HTTP Server"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/10398</id>
    <title>Data Engineer ( AWS, Azure or GCP) (Devoteam)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.613446+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Devoteam&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Laurent  Huygens, Talent Acquisition Manager – Devoteam&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Machelen (3 Cullinganlaan 1831 Machelen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 22/08/2025, last change 22/08/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Job Description&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As a &lt;strong&gt;Data Engineer&lt;/strong&gt;, you will build and share knowledge with your colleagues. With initiatives like our knowledge sharing sessions, you have various chances to bond and exchange ideas with colleagues, and keep up to date with the latest developments in the field.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You love working with data and are familiar with multiple data platforms and enjoy developing spark applications. You will work in a multidisciplinary team, including data scientists, data architects, analysts, ...&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qualifications&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;If you are&amp;nbsp;a &lt;strong&gt;Data Engineer &lt;/strong&gt;and &lt;strong&gt;fascinated by Data &lt;/strong&gt;and can bring :&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Requirements:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A good knowledge on one or multiple programming languages: Scala, Python...&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A good knowledge on one or multiple technologies:&amp;nbsp; Spark, Kafka, Nifi...&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience working on one or multiple Cloud Data platforms (Databricks, Azure, AWS, Google, Cloudera)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Good communication skills&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fluency in Dutch or French (one of these languages is mandatory) and English&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Additional Information&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Why choose us?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cutting-edge Technology&lt;/strong&gt;: Embrace the latest advancements in IT and digital technologies as we constantly innovate to stay ahead of the competition. Our commitment to adopting state-of-the-art tools and methodologies ensures that you'll work on projects at the forefront of the industry.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Entrepreneur mindset&lt;/strong&gt;: We value our people over processes. You will develop and grow in an agile and ambitious company where it’s okay to take risks, make mistakes and change plans to find transformative solutions. At the same time, you will learn from the best, building relationships and skills that will last your entire career.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Endless Learning Opportunities&lt;/strong&gt;: We value personal and professional growth. Through workshops, conferences, and certifications, we offer the resources needed to expand your skill set and reach new heights in your career.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Connect with amazing people&lt;/strong&gt;: You will become part of a network of +10,000 Devoteamers spread over 20 countries.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Collaborative Culture&lt;/strong&gt;: Teamwork is at the heart of our organisation. You'll be working side by side with a diverse group of IT experts who share your passion for excellence and will inspire you to think outside the box.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Impactful Projects&lt;/strong&gt;: Tackle real-world challenges that matter! From revolutionising business processes to developing innovative solutions, you'll have the chance to make a genuine and positive impact on our clients and the community.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Work-Life Balance&lt;/strong&gt;: We believe in a healthy work-life balance, ensuring that you have time to unwind, pursue your hobbies, and spend quality time with loved ones.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inspiring and eco-friendly workplace&lt;/strong&gt;: We just moved to an amazing new building. We believe an inspiring workspace fuels creativity and fosters a positive work culture, allowing our employees to reach their full potential. The Wings building is also designed with eco-friendly features and energy-efficient systems. By reducing our ecological footprint, we are contributing to a greener future and aligning our business practices with our environmental values. The building is also very easily accessible by public transportation.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Competitive package&lt;/strong&gt;: We offer a competitive salary package with additional benefits like a company car, smartphone, medical insurance, pension plan, net allowance, laptop, meal vouchers, etc. We review our salary grid twice a year to ensure we are in line with the market.&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;p&gt;At Devoteam, we combine strong values – respect, frankness, ambition, entrepreneurship &amp;amp; collaboration - with a fun environment that empowers you to innovate and succeed.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Culliganlaan 3 , 1831 Machelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 7&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 201-500&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Information Technology &amp;amp; Services&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/10398"/>
    <category term="Cloud"/>
    <category term="Azure"/>
    <category term="Big data management"/>
    <category term="ETL / Datawarehouse"/>
    <category term="Machine Learning"/>
    <category term="Amazon Web Services (AWS)"/>
    <category term="Docker"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/12370</id>
    <title>Senior Data Engineer (Xylos)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.613330+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Xylos&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Elke Meuleman, Recruiter – Xylos&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vlaanderen en Brussel (Vlaanderen en Brussel)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on more than 1 month, last change 25/04/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;YOUR DAILY ADVENTURE &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Als Senior Data Engineer maak je deel uit van een divers en hoogopgeleid team van consultants. Jij neemt de leiding in uitdagende en impactvolle data-projecten.&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit ga je doen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je leidt het ontwerp en de implementatie van schaalbare, high-performance dataplatformen, afgestemd op de behoeften van de klant.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent de trusted advisor voor klanten, waarbij je advies biedt over de nieuwste Azure-oplossingen, best practices en trends.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je begeleidt de volledige levenscyclus van data-engineeringprojecten—van het verzamelen van vereisten tot implementatie en optimalisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je ontwerpt, implementeert en beheert geavanceerde ETL/ELT-pipelines om data te extraheren, te transformeren en te integreren vanuit diverse bronsystemen naar centrale data warehouses.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je ontwerpt en optimaliseert datamodellen voor analytische en operationele toepassingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je configureert en optimaliseert Azure Data Services voor robuuste prestaties en beveiliging.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt nauw samen met stakeholders uit zowel de business als technische domeinen om datastrategieën af te stemmen op hun doelstellingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent eenmentor en coach voor onze junior engineers en je stimuleert groei binnen het team.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je deelt jouw expertise door interne kennissessies te leiden en bij te dragen aan technische excellentie binnen de organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je houdt je kennis up-to-date door trainingen te volgen en seminars bij te wonen, zodat onze oplossingen altijd gebruikmaken van de nieuwste innovaties.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;THE BEST VERSION OF YOU &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Data, hét nieuwe goud! Binnen onze missie om mensen en organisaties digitaal fit en veilig te houden speelt Data een heel belangrijke rol, dat is een open deur, dat weet jij ook! Wij ontwikkelen voor onze klanten moderne dataplatformen. Om deze groei verder te blijven ondersteunen zoeken we een nieuwe collega, een Senior Data Engineer, eentje mét &lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;a href="https://xylos.com/about-us/"&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;DRIVE&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt; en veel #Goesting.&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Knik je “Ja” bij het volgende? Dan moeten we kennismaken:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Uitgebreide ervaring met het Microsoft Azure Data Services&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gevorderde kennis van Azure Data Lake, Data Warehouses, Azure Data Factory, Databricks, Synapse Analytics, en verwante tools&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaren met SQL, NoSQL, en het ontwerpen van schaalbare, high-performance architecturen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met Microsoft Fabric is een pluspunt&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke programmeervaardigheden in Python, met een focus op Pandas en Apache Spark&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een bewezen vermogen om complexe problemen op te lossen met creatieve en robuuste oplossingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Uitmuntende analytische skills en een proactieve mindset&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een communicatieve teamspeler die helder en effectief samenwerkt met klanten en collega's&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nauwkeurigheid en oog voor detail, met een track record van hoogwaardige oplossingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Voortdurend leren zit in jouw DNA&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vloeiend in Nederlands en Engels; Frans is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Masterdiploma Computerwetenschappen, Wiskunde, Burgerlijk Ingenieur, Industrieel Ingenieur of minstens 8 jaar ervaring in Data Engineering rollen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Er zit meer in een Xylos-job dan je denkt&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een écht moderne werkplek. Dat betekent ook een warme, menselijke werksfeer waar jouw dagelijkse beleving centraal staat…&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Uitdagende projecten met het beste dat technologie te bieden heeft en een groeiplan op maat van jou en je loopbaanambities…&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een aantrekkelijk salaris aangevuld met een resem voordelen: dag-, thuis-, internetvergoeding, groeps- en hospitalisatieverzekering, bedrijfswagen…&lt;/li&gt;&lt;li&gt;We bieden ook een atypisch bonuspakket. Dat kan je netto cashen én spenderen aan multimedia, of zelfs gewoon extra verlofdagen…&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maak alvast kennis met de atypische &lt;strong&gt;Xylos-vibe&lt;/strong&gt; op Instagram &lt;a href="https://www.instagram.com/xylos_belgium/"&gt;https://www.instagram.com/xylos_belgium/&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Noorderlaan 139, 2030 ANTWERPEN&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 4&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 51-200&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Information Technology &amp;amp; Services&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/12370"/>
    <category term="SQL"/>
    <category term="Azure"/>
    <category term="Python"/>
    <category term="NoSQL / MongoDB"/>
    <category term="Databricks"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/10595</id>
    <title>Data Platform Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.613217+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Piet Leemans, Markering Strategist &amp;amp; Process Analyst – Madison IT &amp;amp; Engineering Recruitment&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen (Antwerpen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on more than 1 month, last change 20/03/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Onze klant is een&lt;strong&gt; internationale speler&lt;/strong&gt; en met 50 000 werknemers opzoek naar nieuw talent om hun team te versterken. Er heerst een sterke familie-sfeer met respect voor elk individu en ze streven naar sterke diversiteit. Ook investeren ze in het milieu maar vooral ook in hun eigen mensen. &lt;strong&gt;Work-life balance&lt;/strong&gt; staat hier centraal waardoor je zelf jou agenda planning opmaakt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor hun ben ik opzoek naar een Data Platform Engineer om hun data- en analytics platformteam te versterken. In deze rol speel je een cruciale rol bij het ontwikkelen, onderhouden en optimaliseren van hun data platform.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Takenpakket:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontwerpen, implementeren en beheren van de infrastructuur en services van hun data platform op Databricks en Azure.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Samenwerken met data engineers, data scientists en andere stakeholders&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bijdragen aan architectuur- en ontwerpbeslissingen van het platform, met een focus op data mesh principes&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profiel&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een masterdiploma in Computerwetenschappen, Informatietechnologie, Engineering of een gerelateerd vakgebied.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;2-3 jaar werkervaring achter de rug&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke expertise in Azure en Databricks, inclusief infrastructuur als code, data lake storage en ETL-processen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring in platform engineering binnen een data- en analytics-context.&lt;br&gt;Bekendheid met data mesh principes en ervaring met implementatie hiervan.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Maar bovenal zijn ze op zoek naar iemand met goede analytische vaardigheden, affiniteit met IoT, die graag samenwerkt in open communicatie en leergierig is.&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Aanbod&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Competitief salaris&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Groepsverzekering, hospitalisatieverzekering en extralegale voordelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibele werkuren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;20 vakantiedagen en 12 ADV-dagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een bedrijfswagen via cafetariaplan, laptop en GSM&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bijkomende opleidingsmogelijkheden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Goede work-life balance&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Frankrijklei&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 139&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 11 - 50&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Staffing &amp;amp; Recruiting&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/10595"/>
    <category term="Azure"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/11231</id>
    <title>Data Architect (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.613098+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Piet Leemans, Markering Strategist &amp;amp; Process Analyst – Madison IT &amp;amp; Engineering Recruitment&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen (None)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on more than 1 month, last change 20/03/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor onze klant in Antwerpen zijn wij op zoek naar een &lt;strong&gt;Data Architect.&lt;/strong&gt; Het bedrijf maakt deel uit van een internationale HR-groep en is een toonaangevende speler in België. Met ruim 2400 werknemers bekleden ze in België de tweede positie binnen hun niche. Als HR dienstverlener bieden ze verschillende vormen van flexibele arbeid en uiteenlopende diensten aan. Het hoofdkantoor in Antwerpen biedt support op gebieden zoals IT, legal, finance en payroll, zodat elk merk zich kan focussen op de kernactiviteiten.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Omdat ze momenteel in volle groei zijn, zoeken ze een Data Architect om hun team te versterken. Als Data Architect kom je in hun data team terecht.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Als Data Architect ben je verantwoordelijk voor het ontwerpen van de datasystemen en datasets. Hierbij werk je mee de toekomstgerichte &lt;strong&gt;datastrategie en -architectuur&lt;/strong&gt; en houdt rekening met innovaties binnen data, AI en reporting. Daarnaast fungeer je als brug tussen analisten en engineers, communiceer je met stakeholders, en ontwerp je oplossingen voor dataplatformuitbreidingen, datastromen en cloudintegraties. Innovatie en ondersteuning spelen hierbij een sleutelrol.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Dit doe je binnen een organisatie waar je zelf veel kan ondernemen.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Je hebt minimum drie jaar ervaring in een soortgelijke functie.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;goede kennis van data management &amp;amp; architectuur concepten (data&lt;br&gt;warehousing, data lakehouse, data mesh, data governance, ...).&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;kennis van SQL en basiservaring met Python &amp;amp; GIT.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Bachelor of Masterdiploma&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Vloeiend in de Nederlandse en Engelse taal&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Aanbod&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Hierbij krijg je een &lt;strong&gt;ruim salarispakket &lt;/strong&gt;aangeboden en kan je &lt;strong&gt;flexibel van thuis uit werken.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;50% thuiswerk mogelijk en flexibele uren&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Vast contract in een stabiele omgeving&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitgebreid verloningspakket (incl. Bedrijfswagen of mobiliteitsbudget, maaltijdcheques, verzekeringen, nettovergoedingen, bonussen, etc.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Uitdagende positie waar je het verschil zal kunnen maken&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken in een omgeving met groeimogelijkheden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Interesse?&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Stuur dan je CV via Editx&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Frankrijklei&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 139&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 11 - 50&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Staffing &amp;amp; Recruiting&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/11231"/>
    <category term="SQL"/>
    <category term="Python"/>
    <category term="VCS - GIT"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/4795</id>
    <title>Cloud Data Engineer (Capgemini Belgium)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.612957+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Capgemini Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Frankie Smagghe, Sr. IT Recruiter – Capgemini Belgium NV/SA&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Machelen (Hybrid work location (home, client site, Capgemini office), work up to 70% from home)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on more than 1 month, last change 20/03/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;As Stephen Few states: “We are overwhelmed by information, not because there is too much, but because we haven't learned how to tame it.” Capgemini Insights &amp;amp; Data is looking for people who tame data in such a way that the most complex data can be easily interpreted.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You will join a group of data enthusiasts within a global organization of 350.000 employees. As our growth potential within Belgium is huge, you will vastly grow with us.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;If you believe that honesty, boldness, modesty, trust, freedom, team spirit and fun are important company values, then we have a match. Check it out,&amp;nbsp;&lt;a href="https://www.capgemini.com/about-us/who-we-are/values-and-ethics/"&gt;here&lt;/a&gt;&amp;nbsp;you find our seven core values. Combined with firm goals on equality, inclusion and zero carbon emissions, Capgemini will be your partner to get the future you want.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We are looking for a&amp;nbsp;&lt;strong&gt;Cloud Data Engineer&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;to help our clients in their digital transformations.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What will you do?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Integrate, transform and consolidate data from various structured and unstructured data systems&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ensure data pipelines and data stores are high-performing, efficient, organized, and reliable, given a set of business requirements and constraints&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Create and design data models&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Translate functional requirements into a technical design&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Provide and maintain technical documentation&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;You have knowledge of / You are keen to learn more about&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Azure Data Factory, Azure SQL database and Databricks&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Azure DevOps for Deployment&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Azure Analysis Services&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Data Modeling methodologies (Kimball, Data Vault)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;SQL and T-SQL&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Similar knowledge in the AWS and/or GCP cloud technology stack will be highly appreciated.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Relevant Certificates&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;DP-900: Microsoft Azure Data Fundamentals&lt;/li&gt;&lt;li&gt;DP-203: Data Engineering on Microsoft Azure&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Any certificate on Databricks&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Continuous Learning&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Capgemini Belgium is a&amp;nbsp;&lt;a href="https://www.top-employers.com/en/certified-top-employers-search/?id=1241"&gt;Top Employer&lt;/a&gt;&amp;nbsp;for the 18th year in a row. Opportunities to learn are an important aspect of this Top Employer status. The two most important criteria to apply is to have an appetite for data and a willingness to continuously learn.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Location Belgium&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Part-time on-site, part-time home working.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Communication and personality&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;English: must have.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;French and/or Dutch: nice to have.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Good written and oral communication, problem-solving mindset, able to work independently, dynamic.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Good presentation skills.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ability to work in a team, integrate and work in an international/multi-cultural environment, on variable-sized projects.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Bessenveldstraat&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 10&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 501-1000&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Information Technology &amp;amp; Services&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/4795"/>
    <category term="SQL"/>
    <category term="Azure"/>
    <category term="Database"/>
    <category term="Amazon Web Services (AWS)"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/9028</id>
    <title>Azure Data Architect - Data &amp; AI  (Cegeka)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.612807+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cegeka&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Anneleen V., Talent Acquisition Partner – Cegeka&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Gent – Brussel – Antwerpen (Gent – Brussel – Antwerpen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on more than 1 month, last change 20/03/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Dé missie binnen onze Data Solutions Unit?&amp;nbsp;Moderne dataplatformen van de toekomst in te richten met de laatste technologieën in Azure cloud. Draag jij hier je steentje aan bij als ervaren Azure Data Architect?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;In je rol als Azure Data Architect werk je nauw samen met ervaren collega’s aan het opmaken van Data Platformen in de Microsoft Azure Cloud. (Data Platformen, Big Data, Advanced Analytics en AI)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je vindt een complexe Business &amp;amp; IT omgeving een uitdaging. Als architect bepaal je samen met de klant de architectuur van het toekomstig Data Platform en ben je hiervoor eindverantwoordelijke.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent in staat om onze klanten optimaal gebruik te laten maken van de ongekende mogelijkheden van het Azure Cloud Platform. Jouw overtuigingskracht en passie komen hierbij goed van pas.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je gaat het gesprek aan met zowel technische mensen als mensen van de business.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent gestructureerd en analytisch, kan eenvoudig abstractie maken en beschikt over een probleemoplossende geest.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Door jouw coachende stijl weet je andere projectleden naar een hoger niveau tillen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat breng jij mee?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een aanstekelijk enthousiasme over data &amp;amp; cloud services.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt als data architect ervaring in enkele of alle Microsoft Azure Data Services (Data Lake, Data Factory, Azure Databricks, Azure SQL Server, Azure Synapse, Azure Data Explorer, Azure DevOps, …)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je brengt een flexibele, zelfstandige en collegiale houding met je mee.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Goede communicatieve vaardigheden, klantgerichtheid en nauwkeurigheid zijn tevens zeer belangrijk in deze rol.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Onze projecten vinden voornamelijk plaats in de regio Gent – Brussel – Antwerpen. Als je aanwezigheid bij de klant niet vereist is dan kan je in het Cegeka kantoor dichtst bij je woonplaats werken (Antwerpen, Hasselt of Gent), waarbij hybride werken ook mogelijk is.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat hebben wij jou te bieden?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;We vragen heel wat (talenten) van jou. Gelukkig krijg je er ook heel wat voor terug! Een krak zoals jij verdient immers het allerbeste!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Competenties en karakter zijn voor ons essentieel, naast ervaring en ambities. Cegeka investeert voortdurend in talent management opdat elke medewerker zijn potentieel kan realiseren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Innovatie en kennisdeling staan bij ons hoog op de agenda. We zijn altijd op zoek naar vernieuwing en verbetering bij onze klanten. Je krijgt volop kansen om hierin actief deel te nemen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je komt terecht in een hecht, gedreven en gepassioneerd team waarin het aangenaam én leuk werken is. We hebben zelfs een eigen Data Solutions fun team.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Begeleiding op maat! Jij geeft aan waar je interesses liggen. We bieden verschillende carrièrepaden aan, en kijken samen hoe we je verder kunnen helpen ontplooien.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Naast het competitief brutosalaris, een (elektrische) bedrijfswagen of mobiliteitsbudget, maaltijdcheques, ecocheques groeps-en hospitalisatieverzekering, gsm-abonnement, forfaitaire onkostenvergoeding en krachtige laptop, bieden we jou flexibele werkuren en een mooie work/life balans.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dankzij ons Flex Reward Plan kunnen we een verloning op maat aanbieden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;We hechten we waarde aan duurzaamheid door CO2-neutraliteit na te streven met de elektrificatie van ons wagenpark en een milieuvriendelijk datacenter. We ontwikkelen innovatieve oplossingen met een positieve impact op milieu, mens en maatschappij, en streven naar een inclusieve en diverse werkomgeving waarin iedereen gewaardeerd en gehoord wordt.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Kempische Steenweg &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 19&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 5001-10000&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Computer &amp;amp; Network Security&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/9028"/>
    <category term="Azure"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://editx.eu/en/it-jobs/13463</id>
    <title>Azure Data Engineer (Visser &amp; Van Baars)</title>
    <updated>2025-09-10T10:17:17.573694+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Visser &amp;amp; Van Baars&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Recruiter: Vladimir Vets, Business Manager – Vibe Group Belgium&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vlaams-Brabant (Vlaams-Brabant)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Published on 04/09/2025, last change 04/09/2025&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ben jij een Data Engineer met een passie voor cloud-native technologieën? Bouw jij graag schaalbare en betrouwbare data-oplossingen in Azure? Dan zijn wij op zoek naar jou!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Jouw rol&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als Data Engineer ben je verantwoordelijk voor het ontwerpen, ontwikkelen en onderhouden van een moderne enterprise Data Platform. Je werkt in agile DevOps-teams en schakelt met verschillende stakeholders om hoogwaardige, veilige en efficiënte dataoplossingen te realiseren.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Jouw verantwoordelijkheden&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Data Platform Development&lt;/strong&gt;: Ontwerpen, implementeren en optimaliseren van data-opslag en verwerkingsoplossingen (Azure Data Lake, Data Factory, SQL, Databricks, Microsoft Fabric).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Data Integratie &amp;amp; ETL/ELT&lt;/strong&gt;: Bouwen van robuuste pipelines en modelleren van data voor analytisch gebruik (Power BI, SQL).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Monitoring &amp;amp; Support&lt;/strong&gt;: Beheren, monitoren en verbeteren van performance en betrouwbaarheid.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;DevOps &amp;amp; CI/CD&lt;/strong&gt;: Integratie van dataoplossingen binnen agile teams via Azure DevOps of GitHub Actions.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Stakeholder samenwerking&lt;/strong&gt;: Nauw samenwerken met Data Owners, BI-analisten, Architecten en Governance Leads.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Workflow Automation&lt;/strong&gt;: Automatiseren van processen met Python (PySpark), PowerShell of Logic Apps.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Data Governance &amp;amp; Quality&lt;/strong&gt;: Toepassen van best practices op het gebied van security, governance en datakwaliteit.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Documentatie &amp;amp; Standards&lt;/strong&gt;: Bijhouden van duidelijke documentatie en werken volgens enterprise-standaarden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor of Master in Computer Science, Data Engineering of gelijkaardig.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minimaal 3 jaar ervaring als Data Engineer, bij voorkeur met Azure.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke kennis van Azure tools (Data Factory, Synapse, Databricks, SQL).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met DevOps en CI/CD.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van data governance, security en datakwaliteit.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met rapportagetools (Power BI, Qlik, Tableau) is een plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Uitstekende kennis van het Nederlands is een must.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;h3&gt;Ons aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een innovatieve en dynamische werkomgeving.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ruimte voor eigenaarschap, groei en innovatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hybride werkmodel met flexibiliteit.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Competitief salaris met uitgebreide voordelen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Toegang tot trainingen, certificeringen en doorgroeimogelijkheden in Azure &amp;amp; data engineering.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Bedrijf&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Adres: Graanmarkt, 2, 2000 Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vacatures: 4&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werknemers: 51-200&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sector: Staffing &amp;amp; Recruiting&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://editx.eu/en/it-jobs/13463"/>
    <category term="Azure"/>
  </entry>
</feed>
