<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>e2590d85-368a-4ef9-863c-931baa40fcec</id>
  <title>VDAB</title>
  <updated>2025-12-12T22:24:52.280974+00:00</updated>
  <link href="https://www.vdab.be" rel="alternate"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380655</id>
    <title>OutSystems Developer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-07T08:34:08+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Onze partner is +15 jaar actief in België &amp;amp; Nederland. Ze bouwen een sterke reputatie op binnen zowel de private als de publieke sector.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Core business: ontwikkelen van informatie- &amp;amp; kwaliteitsmanagementsystemen voor klanten zodat deze efficiënter kunnen werken.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor hun Belgische vestiging in Antwerpen (&lt;strong&gt;4 medewerkers&lt;/strong&gt;, klein hecht collegiaal team) zoek ik een Medior OutSystems Developer die wil meewerken aan &lt;strong&gt;zowel interne projecten als klantopdrachten&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Functie-inhoud:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Applicaties ontwikkelen en optimaliseren met OutSystems&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken aan interne OutSystems projecten voor kwaliteitsmanagement in o.a. de voedingssector&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Sporadisch meedraaien bij klanten (soms remote, soms op locatie, maar altijd in rekening houdend met jouw woonplaats)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je technische expertise verder uitbouwen binnen een team dat kennisdeling en zelfstandigheid waardeert&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Professionele ervaring in OutSystems (+ JavaScript basis)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je bent voldoende zelfstandig om op klantprojecten te werken zonder dagelijkse begeleiding (uiteraard staan je 4 naaste collega’s wel voor je klaar bij vragen)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je bent comfortabel in de rol van consultant en dus ook om soms van klant of project te wisselen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je communiceert vlot in &lt;strong&gt;Nederlands en Engels&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Pluspunten: kennis van OpenText&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je komt terecht in een mensgerichte organisatie met ruimte voor autonomie en kennisdeling.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Brutoloon: €3.500 - €3.700, afhankelijk van ervaring&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Bedrijfswagen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques &amp;amp; ecocheques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Netto vergoeding: +- €130/maand (vergoeding thuiswerk &amp;amp; smartphone)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;32 vakantiedagen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flexibiliteit: &lt;strong&gt;1 dag per week op kantoor in Antwerpen&lt;/strong&gt;, 1 dag per maand naar HQ in Nederland&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;#LI-ED1&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380655"/>
    <published>2025-11-07T08:34:08+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380739</id>
    <title>Business Analyst SAP (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-07T08:50:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Onze klant is onderdeel van een globaal groeiend bedrijf. Met hun site in Vlaanderen focussen ze ook op wereldwijde levering van hun producten. Het bedrijf heeft een moderne site waar chemicaliën ontwikkeld en geproduceerd worden volgens de hoogste standaarden.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Als IT Business Analyst SAP speel je een sleutelrol binnen de afdeling ICT. &lt;strong&gt;Je bent verantwoordelijk voor de functionele vereisten van bestaande en nieuwe IT-gerelateerde projecten met focus op SAP&lt;/strong&gt;. Je werkt nauw samen met verschillende afdelingen (productie, logistiek, EHS, QA, supply chain, finance, …) om noden te analyseren, processen te optimaliseren en de digitale toekomst van de organisatie verder vorm te geven.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Takenpakket&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Analyseren van bedrijfsprocessen en vertalen van noden naar SAP gerelateerd projecten&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Kritisch bekijken + verbeteren bestaande SAP-processen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheren van IT &lt;strong&gt;change requests&lt;/strong&gt; en kleinere projecten van &lt;strong&gt;A tot Z: opstellen van use cases &amp;amp; user stories, ondersteunen bij testing, begeleiden van datamigraties en opvolging na implementatie&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ontwerpen, configureren en aanpassen van SAP-modules&lt;/strong&gt; (PP, PP-PI, EHS, PLM, WM, MM, IM, SD) volgens de noden van het bedrijf&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Opleiden &amp;amp; ondersteunen van eindgebruikers, incl. L1 support&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Nauw samenwerken met interne specialisten, key users en externe partners&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Deelnemen aan interne overlegmomenten en bijdragen aan continue digitalisering en optimalisatie&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Bachelor- of masterdiploma&lt;/strong&gt; in informatica, bedrijfskunde of een gerelateerd domein&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Aantoonbare ervaring als SAP Business Analyst&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;en sterke kennis van bedrijfsprocessen&lt;/strong&gt; binnen o.a. productie, EHS, QA, supply chain of finance&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ervaring met meerdere SAP-modules&lt;/strong&gt; (PP, PP-PI, EHS, PLM, WM, MM, IM, SD); kennis van MES-systemen is een pluspunt&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Sterk analytisch vermogen en inzicht in zowel functionele als technische aspecten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekend met project- en changemanagementmethodologieën&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitstekende communicatievaardigheden (efficiënte samenwerking met diverse stakeholders)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bereid om sporadisch te reizen binnen Europa&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Aanbod&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bedrijfswagen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques €8/gewerkte dag&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps-, hospitalisatie- &amp;amp; tandverzekering&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flex Income Plan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Cao 90 bonus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;20 + 12 verlofdagen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Glijdende uren&lt;/strong&gt; (opstart tussen 6.30 - 10.00, kerntijd tussen 10.00 - 15.00)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;1 dag thuiswerk&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;em&gt;#LI-ED1&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380739"/>
    <published>2025-11-07T08:50:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401401</id>
    <title>Incident Response and SOC Analyst (EU Secret) (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-11-12T08:36:19+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;The role supports the Cyber Security Operations Centre for the EU critical infrastructure, aiming to strengthen IT security through advanced monitoring, detection, and incident response services.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Main Responsibilities&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Define incident handling procedures, automation requirements, and playbook logic aligned with the needs.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Prepare incident response workflows, automated enrichment steps, and technical documentation for standardized alert handling.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Handle cybersecurity incidents from detection through escalation, containment, and resolution.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Develop and maintain XSOAR playbooks, integrations, and automations across platforms such as Splunk, AWS, Azure Sentinel, Carbon Black Cloud, and Sysdig.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Coordinate and review playbook updates, incident reports, and cross-team collaboration.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Report key performance metrics, including FPTP rate, MTTH, escalation rate, automation coverage, time saved, and error reductions.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Assist training analysts on playbook usage and incident response methods.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Collaborate with CSIRC, CATCH analysts, infrastructure teams, and external stakeholders to validate playbook coverage and share threat intelligence.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Required Skills &amp;amp; Expertise&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Strong incident response methodology and hands-on experience in end-to-end incident handling in multinational settings.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Advanced knowledge of XSOAR playbook creation and automation.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proficiency in designing and adapting automated workflows and enrichment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Python programming skills.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ability to present technical and business information effectively to diverse EC stakeholders.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;High standards for incident documentation, KPI reporting, and compliance with security frameworks.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Familiarity with cloud-native services (AWS, Azure), EDR, SIEM-SOAR platforms, and container security.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Excellent communication skills for working in multicultural teams and liaising with technical and non-technical audiences.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Certifications or experience in relevant security technologies (e.g., Palo Alto Cortex XSOAR, Splunk, Microsoft SC-200, AWS Security Specialty).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Required Education&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Level 6 European Qualification Framework (Bachelor's degree or higher) for senior profiles.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Soft Skills&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ability to work in international, multicultural environments.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Rapid self-starting, teamwork, and multitasking on large projects.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Language proficiency: English (B2), French or German a plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;High discretion and integrity.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Working Conditions&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Contract duration: approx. 880 days, starting Dec 1, 2025.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;On-site service delivery in Brussels, Belgium; partial remote work may be authorized.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;EU Secret Clearance Required or PSCIS&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Provided with IT equipment; must comply with security procedures.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Do you picture yourself in a fast-growing, vibrant team at the cutting edge of software implementation? Does working with international clients across multiple industries sound exciting? Then you’re in the right place.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We offer a generous employee benefits package that includes:&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A variety of perks, such as mobility options (including a company car), insurance coverage, meal vouchers, eco-cheques, and more.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continuous learning opportunities through the Sopra Steria Academy to support your career development.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to connect with fellow Sopra Steria colleagues at various team events.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;People are the cornerstone of our success. That’s why we aspire to be bolder together. Our goal is to build high-functioning teams and healthy team environments that inspire and help each other to deliver excellence for each of our customers.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Excited about this job opportunity? Ready to shape the world with us? Great! We are looking forward to your application!&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Want to know what happens next?&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The recruitment process typically begins with the first step, where the recruiter screens candidates based on their qualifications and fit for the role. This is followed by the second step, where candidates undergo more in-depth evaluations, including technical assessments hiring manager or client to assess both technical skills and team compatibility. The third step involves the company reviewing feedback and aligning on a potential offer. Finally, in the final step, the candidate receives a formal job offer.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401401"/>
    <published>2025-11-12T08:36:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401826</id>
    <title>IC Design Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-12T09:48:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor onze klant, de &lt;strong&gt;ontwerper van de internet chip&lt;/strong&gt;, ben ik op zoek naar een &lt;strong&gt;IC Design Engineer.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Het bedrijf staat wereldwijd bekend in de telecomindustrie waarbij ze voor grote internationale klanten producten (chips) voor kopernetwerken (DSL) ontwikkelen. Vanwege hun succes zijn ze op zoek naar een IC Design Engineer.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Als IC Design Engineer kom je in het chip design team terecht. Hier ben je van begin tot einde in de ontwikkeling van de chips betrokken.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je krijgt de &lt;strong&gt;ruimte om zelf zaken van scratch op te zetten en uit te proberen.&lt;/strong&gt; Hierbij kan je rekenen op ondersteuning van jouw collega’s. Dit zijn 18 gepassioneerde Engineers met een passie voor de telecom.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Heb je ambitie? Dan zit je hier aan het goede adres! Hier krijg je namelijk de mogelijkheid om (op termijn) de leiding te nemen over het chip design team.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zal je binnen een vlakke structuur doen met veel &lt;strong&gt;flexibiliteit&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ervaring als IC Design Engineer in de telecom&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je gaat op een analytische manier te werk om de noden van de klanten goed in kaart te kunnen brengen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je kan je vlot te woord staan en kan je goed uitdrukken in de Engelse taal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bachelor of Masterdiploma binnen Engineering/ IT/ Handelsingenieur/ …&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Aanbod&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken voor de pionier binnen de telecomsector die niet stil zit. &lt;strong&gt;Hier krijg je de kans om een leidende rol op je te nemen, een mooie carrière gegarandeerd!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Een leeromgeving waar je omringd wordt door experts en je kennis kunt uitbreiden.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een omgeving met veel mogelijkheden: hier krijg je de mogelijkheid om nieuwe producten te ontwikkelen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een aantrekkelijk salarispakket dat bovendien wordt aangevuld met verschillende voordelen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flexibiliteit om je uren in te plannen voor een goede balans met je privéleven.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401826"/>
    <published>2025-11-12T09:48:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72412814</id>
    <title>Senior System Engineer - Virtualisaties (LGA IT)</title>
    <updated>2025-11-13T13:52:26+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat je gaat doen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Beheren en optimaliseren van servers, opslag en virtualisatieplatformen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Adviseren van klanten over verbeteringen en optimalisaties in hun infrastructuur&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Uitvoeren van systeemupgrades, migraties en andere projecten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Proactief monitoren van IT-omgevingen en potenti&amp;euml;le problemen signaleren&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Documenteren van configuraties, processen en oplossingen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;p&gt;Jouw profiel:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Ruime ervaring met virtualisatieplatformen en cloud- of on-premise infrastructuren&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Goede basiskennis van netwerken&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Analytisch en probleemoplossend vermogen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Uitstekende communicatieve vaardigheden en klantgericht&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Vloeiend Nederlands, goede beheersing van Engels (Frans is een pluspunt)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;p&gt;Onze klant biedt een uitdagende functie binnen een high-performing team, met aandacht voor persoonlijke ontwikkeling, innovatie en samenwerking.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het aanbod:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Salaris: &amp;euro;4.000 &amp;ndash; &amp;euro;5.000 bruto&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Bedrijfswagen + tankkaart (Tesla!)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Maaltijdcheques&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Hospitalisatieverzekering&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Groepsbonus&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;3 dagen thuiswerk na inwerkperiode&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Interne en externe opleidingen&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Werken in een team waar kennisdeling en teamspirit centraal staan&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72412814"/>
    <published>2025-11-13T13:52:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72415375</id>
    <title>Teamleader Data management &amp; Business intelligence (Synergie Belgium nv Hoofdkantoor)</title>
    <updated>2025-11-13T17:17:06+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Synergie Belgium nv Hoofdkantoor (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij gepassioneerd door data, business intelligence en de technologie daaromheen? &lt;p&gt;Wil jij structuur brengen in dataprocessen, een datastrategie verder uitbouwen en een team naar een hoger niveau tillen? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dan zoeken wij jou!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bij Synergie, een van de grootste uitzendgroepen in België en wereldwijd, zetten we volop in op data en innovatie om onze positie in de uitzendmarkt te versterken. &lt;p&gt;Jij kan hier een sleutelrol spelen in onze toekomst.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat zal je job inhouden?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als Teamleader Data Management &amp; BI leid je ons datateam en zorg je dat data optimaal wordt ingezet om onze businessdoelstellingen te ondersteunen. &lt;p&gt;Je denkt strategisch mee over datastructuren, infrastructuur, modellering, rapportering en visualisatie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Concreet:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Leiden, coachen en inspireren van het datateam met focus op efficiëntie en resultaat.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Processen optimaliseren zodat enkel waardevolle activiteiten uitgevoerd worden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Datakwaliteit, governance en datastructuren opzetten en bewaken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;BI-rapporten en dashboards ontwikkelen die management en business ondersteunen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Datastrategie evalueren, bijsturen en verder uitbouwen in lijn met bedrijfsdoelen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Coördineren van data- en BI-projecten, zoals migraties of nieuwe tools.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Trends en kansen signaleren om onze BI-omgeving te innoveren en automatiseren.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bachelor of Master in IT, Data of BI, of gelijkwaardige ervaring.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring in data management/BI, waarvan 2 jaar leidinggevende ervaring.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sterk analytisch, probleemoplossend en gestructureerd.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kennis van BI-tools, ETL-processen, datawarehouses en datamodellering.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ervaring met datagovernance en het bewaken van datakwaliteit.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Communicatief sterk en in staat complexe data begrijpelijk te maken voor business en IT.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Flexibel en gewend te werken in een dynamische omgeving.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Initiatiefrijk, proactief en strategisch denkend&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Uitstekend Nederlands, basis Frans.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ervaring in de uitzend- of HR-sector is een troef.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technische kennis:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;SQL Server&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;SSIS &amp; SSRS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;TimeXtender&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Data warehouse modellering (Kimball)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Power BI&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Extra troeven:&lt;/strong&gt; MongoDB, PostgreSQL, GIT, Powershell, Batch scripting.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat bieden wij jou?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een loon tussen €4500 en €5500, afhankelijk van ervaring en kennis, aangevuld met een jaarlijks bonussysteem&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bedrijfswagen met tankkaart of mobiliteitsbudget&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;12 ADV-dagen bovenop 20 wettelijke verlofdagen + ancieniteitsverlof&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Flexibele werkuren en 2 dagen per week thuiswerken, met nettovergoeding voor thuiswerk&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Laptop en gsm met abonnement&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contract van onbepaalde duur met doorgroeimogelijkheden&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Professionele, dynamische werkomgeving met ruimte voor persoonlijke ontwikkeling&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Extra voordelen: maaltijdcheques, ecocheques, hospitalisatieverzekering en groepsverzekering&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Klaar om data om te zetten in inzichten die écht impact maken? &lt;/strong&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Word onze teamleader en solliciteer vandaag!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72415375"/>
    <published>2025-11-13T17:17:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72392285</id>
    <title>ICT-manager in scholengroep SCOOP (Scholengroep SCOOP)</title>
    <updated>2025-11-13T10:53:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Scholengroep SCOOP (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wil jij meewerken aan de digitale toekomst van onze scholen? Heb je ervaring in een leidinggevende functie en met de ICT-werking van een grote organisatie? Dan is deze vacature iets voor jou.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Scholengroep SCOOP heeft een performante ICT-afdeling, die ten dienste staat van onze 24 onderwijsinstellingen en de centrale diensten van SCOOP. Onze organisatie heeft 1500 personeelsleden, die onderwijs aanbieden aan bijna 10.000 leerlingen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;De ICT'ers werken deels vanuit de hoofdzetel in Vilvoorde en deels lokaal in onze GO!-scholen in &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Grimbergen, Vilvoorde, Machelen, Zaventem, Kampenhout, Kortenberg, Tervuren, Overijse en Hoeilaart&lt;/span&gt;. Als ICT-manager sla jij de brug en neem je de leiding over het hele team.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;De ICT-dienst is verantwoordelijk voor de uitbouw en het onderhoud van het ICT-netwerk, voor het serverbeheer en de automatisering en standaardisatie van de systemen in de scholen. De dienst volgt de ontwikkelingen op het vlak van hardware en software en adviseert de scholen in het aankoopbeleid ter zake. Een overzicht van ons digitaal ecosysteem vind je hier: &lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;https://sites.google.com/scoop.be/digitaalbeleidscoop/ecosysteem?authuser=0&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als ICT-manager zorg je ervoor dat alles in goede banen geleid wordt. Je zorgt ervoor dat de scholen prima ondersteund worden en dat het ICT-team hierin een duidelijke en belangrijke rol kan spelen. Je coördineert de ICT-projecten. Daarnaast geef je advies over toekomstige ontwikkelingen in de ICT en het ICT-beleid van de scholengroep. Je wordt daarin bijgestaan door onze coördinator digitaal beleid, die zich focust op wat de scholen nodig hebben voor hun pedagogisch digitaal beleid en welke evoluties zich op dat vlak afspelen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Je hebt wellicht al begrepen dat we ons team graag versterken met iemand die uitdagingen systematisch kan analyseren en aanpakken en denkt in mogelijkheden en toekomstgerichte kansen. Belangrijk is dat je leidinggevende ervaring hebt en sterk bent in managementvaardigheden. Je biedt structuur en duidelijkheid aan het team en de organisatie. Je werkt vlot samen met anderen en neemt graag de leiding. Je zorgt voor een goede teamgeest en kan medewerkers motiveren, in hun sterkte zetten en hun noden en wensen capteren. Je neemt initiatief en kan doorzetten, ook als er uitdagingen zijn. Je durft beslissingen nemen. Je leert graag bij en je geeft je kennis en ervaring spontaan door aan anderen in de organisatie. Je maakt er een erezaak van om de scholen en schoolteams zo optimaal mogelijk van dienst te zijn. Je werkt zelfstandig, maar zoekt overleg waar nodig.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je hebt leidinggevende ervaring.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt de vaardigheden om een team aan te sturen, te ondersteunen, te motiveren en te evalueren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt kennis van de ICT-werking en ICT-systemen van een grote organisatie.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt visie en daadkracht om een beleid uit te zetten en te realiseren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je kan goed zelfstandig werken en samenwerken.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je bent leergierig en wil graag bijleren in alles wat jouw team en de scholengroep op ICT-vlak kan versterken.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je komt terecht in de centrale diensten van SCOOP, waar een ervaren team met veel enthousiasme en inzet onze scholen ondersteunt.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je wordt bij je start ondersteund door de HR-manager en de coördinator digitaal beleid.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je kan diverse opleidingen volgen om je vaardigheden en kennis te versterken.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;De aanstelling gebeurt contractueel of statutair, naargelang je situatie. Na positieve evaluatie kan de aanstelling verlengd worden en van onbepaalde duur worden.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je verloning gebeurt volgens de barema's van de Vlaamse overheid (departement onderwijs), waarbij bijkomend rekening gehouden wordt met de leidinggevende taken die je opneemt.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je voert vaak dienstverplaatsingen uit naar onze verschillende instellingen. Daarvoor krijg je een bedrijfswagen ter beschikking.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je krijgt een gsm, laptop en gsm-abonnement.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Glijdende werktijden zijn van toepassing.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Een ruime vakantieregeling, grotendeels gelijk aan de schoolvakanties en met compensatiedagen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;De startdatum voor deze functie ligt bij voorkeur in januari/februari 2026, maar is bespreekbaar.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Meer informatie over scholengroep SCOOP vind je op www.scoop.be&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72392285"/>
    <published>2025-11-13T10:53:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72409120</id>
    <title>Senior System Engineer (CLOVR)</title>
    <updated>2025-11-13T08:44:08+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CLOVR (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wij zijn op zoek naar een ervaren Senior System Engineer (3rd line) om het interne Cloud Infrastructure Services team te versterken. In deze rol ben je verantwoordelijk voor het oplossen van &lt;strong&gt;complexe&lt;/strong&gt; technische problemen, monitoring en systeembeheer van interne omgevingen, alsook de ondersteuning van CDX projecten. Je zal nauw samenwerken met tweedelijns support om ervoor te zorgen dat alle systemen optimaal functioneren voor de eindgebruikers en collega Senior System Engineers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jouw takenpakket bestaat uit o.a.:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Beheer, monitoring, optimalisatie en onderhoud van de Wintel omgeving:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ondersteuning van tweedelijns support bij complexe incidenten en escalaties&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Algemeen beheer van laptops en desktops&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proactief meedenken over en meewerken aan verbeteringen en optimalisaties&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Deze rol biedt autonomie, verantwoordelijkheid en afwisseling. Je werkt zelfstandig maar kan altijd rekenen op de steun van collega’s waar nodig.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wie ben jij?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt reeds +10 jaar ervaring als System Engineer en beschikt over een diepgaande expertise in o.a. AWS/Azure, Microsoft 365, Windows Server, Active Directory, virtualisatie (Hyper-V, VMware enz), netwerkconcepten,..&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met server setups, migraties en het implementeren van updates/bugfixes, security en neemt graag ownership in jouw functie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je communiceert vlot in het Nederlands en Engels&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat is het aanbod?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een interne functie met &lt;strong&gt;autonomie, verantwoordelijkheid en afwisseling&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een competitief salarispakket in lijn met jouw ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Wagen en tank-/laadkaart (of mobiliteitsbudget)&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijd- en ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Netto-onkostenvergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zeer mooi geoptimaliseerd bonussysteem&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hospitalisatie- en groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werkzekerheid bij een marktleider in hun sector&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Heel wat ruimte voor opleidingen en cursussen&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Glijdende uren en thuiswerk (&lt;strong&gt;50% thuiswerk&lt;/strong&gt;)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;....&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72409120"/>
    <published>2025-11-13T08:44:08+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72408729</id>
    <title>Senior System Engineer | Firmawagen + 2-3d Thuiswerk (Kwery)</title>
    <updated>2025-11-13T07:30:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheren, monitoren en optimaliseren van servers en cloudomgevingen (Microsoft 365, Azure, AWS) om stabiliteit, veiligheid en prestaties te garanderen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Oplossen van complexe technische incidenten en ondersteunen van 2nd line support bij escalaties en infrastructuurproblemen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Meewerken aan verbeteringsprojecten, nieuwe implementaties en automatisaties binnen de IT-omgeving om de efficiëntie en betrouwbaarheid verder te verhogen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Technische expertise in Microsoft-omgevingen (Windows Server, Windows 11, Active Directory/Entra AD, Microsoft 365, Azure, AWS), virtualisatie, netwerken en SQL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ervaring met serverbeheer, migraties, monitoring, security, back-ups en coaching van 2e-lijnssupport.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Security-gericht, met goede communicatie in Nederlands en Engels; Frans is een plus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je ontvangt een bruto maandsalaris tussen €4.000 en €5.500, afhankelijk van ervaring en inzet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Er is een netto onkostenvergoeding van €125 voor werkgerelateerde kosten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je rijdt in een bedrijfswagen met tankkaart of kiest voor een mobiliteitsbudget.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques ondersteunen je dagelijkse lunch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je bent verzekerd via groeps- en hospitalisatieverzekering en ontvangt een eindejaarsbonus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je geniet 32 vakantiedagen en kunt voor 50% van de tijd van thuis uit werken, voor een optimale work-life balance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer vacatures in IT: https://www.kwery.be/jobs &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72408729"/>
    <published>2025-11-13T07:30:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72418092</id>
    <title>System Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-14T08:38:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor onze klant in Antwerpen zijn wij op zoek naar een &lt;strong&gt;System Engineer&lt;/strong&gt;. Het bedrijf maakt deel uit van een internationale HR-groep en is een toonaangevende speler in België. Met ruim 2400 werknemers bekleden ze in België de tweede positie binnen hun niche. Als HR dienstverlener bieden ze verschillende vormen van flexibele arbeid en uiteenlopende diensten aan.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Wij zijn op zoek naar een ervaren Senior System Engineer (3rd line) om het Cloud Infrastructure Services team te versterken. In deze rol ben je verantwoordelijk voor de infrastructuur omgeving van A tot Z. De focus ligt hier voornamelijk op de systemen/ servers. Hiernaast help je de Network Engineer met het netwerkbeheer/ configuratie. Je voert ook L3 support uit voor de complexere incidenten. Hierbij werk je voornamelijk in de Cloud (met Azure).&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profiel&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;5+ jaar ervaring als System Engineer&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een brede ervaring in verschillende projecten opgedaan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bachelor in IT is een plus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ervaring in de Cloud (Azure/AWS)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Vloeiend in de Nederlandse taal&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Aanbod&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitdagende positie waar je het verschil zal kunnen maken&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ruimte voor initiatief/ nieuwe zaken op te zetten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;50% thuiswerk mogelijk en flexibele uren&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Vast contract in een stabiele omgeving&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitgebreid verloningspakket (incl. bedrijfswagen of mobiliteitsbudget, maaltijdcheques, verzekeringen, netto vergoedingen, bonussen, etc.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken in een omgeving met groeimogelijkheden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Interesse?&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Stuur dan je CV of neem contact op via 0485342716&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72418092"/>
    <published>2025-11-14T08:38:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72432760</id>
    <title>Data Analyst (HB MANUFACTURING)</title>
    <updated>2025-11-16T15:38:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: HB MANUFACTURING (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;About HB Antwerp&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;HB Antwerp isn’t your typical company. We’re trailblazers, revolutionizing the journey of natural diamonds—from their raw form all the way to the customer. We believe that minerals, like diamonds, belong to their country of origin, and we’ve developed a fair business model to ensure miners and governments have complete transparency on the value of their resources post-production.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="EN-GB" xml:lang="EN-GB" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;About the role&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span&gt;As a Data Analyst at HB Antwerp, you will play a key role in turning data into insights that drive our strategic and operational decisions. &lt;/span&gt;&lt;span&gt;You’ll&lt;/span&gt;&lt;span&gt; work closely with business stakeholders to understand their needs, &lt;/span&gt;&lt;span&gt;design&lt;/span&gt;&lt;span&gt; and deliver clear Power BI reports and dashboards, and ensure our data is &lt;/span&gt;&lt;span&gt;accurate&lt;/span&gt;&lt;span&gt;, accessible, and meaningful.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Beyond reporting, you will help shape data flows, define requirements, and build bridges between systems and teams. This is an opportunity to have a tangible impact on the digital backbone of HB Antwerp as we continue to scale and innovate.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span&gt;Do you thrive in an environment where technology&lt;/span&gt;&lt;span&gt; and data&lt;/span&gt;&lt;span&gt; fuel transformation? Join us as a Data Analyst and help us bring transparency, insight, and intelligence to every &lt;/span&gt;&lt;span&gt;facet&lt;/span&gt;&lt;span&gt; of our business.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Proven experience (5+ years) as a Data Analyst, preferably in a manufacturing, supply chain, or technology-driven environment.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Strong expertise in &lt;/span&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Power BI&lt;/span&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt; (data modeling, DAX, and visualization best practices).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Solid understanding of SQL and data management principles.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Strong analytical and problem-solving skills, with a keen eye for detail.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Ability to communicate complex insights clearly to both technical and non-technical audiences.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;Competitive salary and excellent benefits package.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;A vibrant, creative workspace in the heart of Antwerp.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;Opportunities for professional growth and development.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;The opportunity to be part of an innovative industry where creativity and technology meet&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72432760"/>
    <published>2025-11-16T15:38:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72450729</id>
    <title>Functioneel Analist Regio Antwerpen (UNIPARTNERS CONSULTANCY)</title>
    <updated>2025-11-18T17:07:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: UNIPARTNERS CONSULTANCY (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Jouw functie?&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als Functioneel Analist ondersteun je in software development en de implementatie van projecten en vorm je de schakel tussen business en IT:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;In continu overleg met de business capteer je de requirements en documenteert deze gebruikmakend van de BPMN standaard.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor het analyseren van de noden van de business die je vertaalt in functionele analyses en/of user stories.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je durft de business uit te dagen en behoudt het overzicht.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je controleert testresultaten en geeft ondersteuning bij de uitvoering van acceptatie-testen om de kwaliteit van de ontwikkelde applicatie(s) te toetsen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je biedt ondersteuning bij het implementeren van de nieuwe/aangepaste software.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je adviseert de business over mogelijke procesverbeteringen en over de kwaliteit van gebruikte tools.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat verwachten we van jou?&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt minstens vijf jaar relevante werkervaring achter de rug.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt een vloeiende kennis Nederlands en Engels. Kennis Frans is een stevige troef.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt sterke communicatieve vaardigheden en werkt graag klantgericht.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt een sterke analytische geest en kan probleemoplossend denken.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Grondige kennis van of ervaring in minstens één van de volgende domeinen:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;BPMN&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Confluence&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Data Flows&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Jira&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Scrum / Agile&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;UML&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;User Stories&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Visual Studio&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Wireframing&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Story mapping&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Product Backlog&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Product owner&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Kennis van volgende domeinen is een sterke plus:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Microsoft Visual Studio&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Prince2&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Voor wat hoort wat!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;UniPartners aanbod:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Een bediendencontract van onbepaalde duur&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een aantrekkelijk salaris, een netto bureauvergoeding, ecocheques twv €250&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een groeps- en hospitalisatieverzekering zonder eigen bijdrage&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een uitgebreid mobiliteits- en cafetariaplan&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Hybride en flexibel werken&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een betrokken en waarderende werkgever in een vlakke organisatie&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Wat werken bij UniPartners extra leuk maakt:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondersteuning en begeleiding&lt;/strong&gt; in je loopbaan via de Competence Center Coaches en je HR verantwoordelijke.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Opleidingen en groeimogelijkheden&lt;/strong&gt; (met onder andere een opleidingsbudget van €2500, - elk jaar opnieuw).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een goede 
&lt;strong&gt;work-life balans&lt;/strong&gt; waarbij je de mogelijkheid krijgt om enkele dagen van thuis uit te werken.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je geniet mee van veel 
&lt;strong&gt;leuke evenementen &lt;/strong&gt;(drinks, teambuildings, personeelsfeest en nog veel meer).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Jij maakt zelf mee de keuze voor jouw 
&lt;strong&gt;droomproject&lt;/strong&gt;!&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72450729"/>
    <published>2025-11-18T17:07:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445775</id>
    <title>Senior .Net Developer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-18T10:42:25+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Ranst&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als Senior .NET Developer werk je in team aan uitdagende projecten waarbij jij verantwoordelijk bent voor het architecturale plaatje en het ontwerpen en ontwikkelen van back-endoplossingen. Je komt terecht in een team van ervaren professionals die elkaar ondersteunen en kennis delen. Ze hechten veel belang aan technische opvolging en kwaliteit, wat zich vertaalt in regelmatige feedback en ondersteuning.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een Bachelor- of Masterdiploma in IT (of gelijkaardig)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een diepgaande werkervaring in .Net&amp;#160;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent analytisch, communicatief en een team player&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Deze gevestigde waarde met meer dan 25 jaar ervaring in softwareontwikkeling en als familiaal IT-bedrijf staan ze gekend om keer op keer kwaliteit te leveren aan een divers portfolio aan klanten, met uitdagingen groot en klein. Ze begeleiden hun klanten bij het ontwikkelen van veilige, schaalbare en performante softwareoplossingen, vaak in de cloud met Azure en in .Net.&amp;#160; Je werkt van thuis of vanuit het kantoor.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;De bedrijfscultuur is informeel en gericht op samenwerking. Er wordt geïnvesteerd in jouw persoonlijke en professionele groei (opleidingen), met aandacht voor een goede werk-privébalans. Kom je graag vaker naar kantoor? Geen probleem!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Natuurlijk staat daar een aantrekkelijk loonpakket tegenover inclusief:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; mooi salaris&lt;/li&gt;&lt;li&gt;bedrijfswagen (+tanken) of een interessant mobiliteitsbudget&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;tandzorgverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;gsm+abo&lt;/li&gt;&lt;li&gt;laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;flexibiliteit&lt;/li&gt;&lt;li&gt;80% thuiswerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;vakantiedagen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445775"/>
    <published>2025-11-18T10:42:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445172</id>
    <title>.NET Tech Lead (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-18T09:50:14+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als .NET Tech Lead ben je eindverantwoordelijk voor de ontwikkeling van een volledig nieuw opgebouwde applicatie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je werkt binnen een Agile team en speelt een centrale rol in het bepalen en vormgeven van de softwarearchitectuur. Je denkt strategisch en analytisch na over technologische keuzes en neemt het voortouw in architectuurbeslissingen die de basis vormen voor een robuuste, schaalbare en toekomstbestendige oplossing.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een Bachelor- of Masterdiploma binnen IT&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 7 jaar relevante ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke kennis van C# en Front-end technologieën&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Affiniteit met&amp;#160;Azure Devops, Git, Blazor,...&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Communicatief sterk&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Deze internationaal gekende gigant in de logistiek is actief over heel Europa, en staan gekend voor hun kwaliteit in dienstlevering in de sector. Gezien hun sterke groei breiden ze hun cruciaal groot IT-team uit met een .NET Tech Lead.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Naast een zeer aantrekkelijk brutoloon ook een volledig extralegaal pakket inclusief:&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijfswagen met tank-/laadkaart&amp;#160;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ADV-dagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;glijdende werkuren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;flexibiliteit&lt;/li&gt;&lt;li&gt;actieve aanpak van een persoonlijk groei traject&lt;/li&gt;&lt;li&gt;inspraak en sterke betrokkenheid in de lopende projecten&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445172"/>
    <published>2025-11-18T09:50:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445861</id>
    <title>System Engineer (CLOUDMEN)</title>
    <updated>2025-11-18T10:56:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CLOUDMEN (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Bij CLOUDMEN ben je als System Engineer van A tot Z betrokken bij de IT-infrastructuur van onze klanten. Je bent de spilfiguur in het ontwerpen, implementeren en beheren van complexe IT-omgevingen. Je ondersteunt onze klanten proactief, zowel ter plaatse als op afstand, en communiceert vlot en professioneel.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je ontwerpt, implementeert en beheert de&lt;/span&gt;&lt;span&gt; IT-infrastructuur &lt;/span&gt;&lt;span&gt;van onze klanten, met een sterke focus op systeem- en netwerkbeheer.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je&lt;/span&gt;&lt;span&gt; adviseert klanten&lt;/span&gt;&lt;span&gt; over de optimale inzet van software en hardware, en ontwikkelt technische oplossingen op maat.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je bent verantwoordelijk voor de opzet en migratie van nieuwe klanten, inclusief de overdracht van data- en mailverkeer naar &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Google Workspace&lt;/span&gt;&lt;span&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je optimaliseert en garandeert de &lt;/span&gt;&lt;span&gt;continuïteit van kritische systemen &lt;/span&gt;&lt;span&gt;door proactief beheer en onderhoud.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je &lt;/span&gt;&lt;span&gt;beheert het IT-park &lt;/span&gt;&lt;span&gt;en geeft advies over een breed scala aan devices (PC, Mac, iPhone, Android).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je &lt;/span&gt;&lt;span&gt;expertise&lt;/span&gt;&lt;span&gt; omvat de configuratie en het beheer van: Netwerkhardware (pfSense en UniFi), NAS-oplossingen (Synology), toegangscontrole en videobewaking (UniFi), videoconferencing (Google Meet), ERP-systemen, PaperCut, MDM (Jamf / Mosyle), VoIP-oplossingen, enz.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je volgt de&lt;/span&gt;&lt;span&gt; nieuwste technologieën &lt;/span&gt;&lt;span&gt;op, evalueert hun potentieel en implementeert ze waar nodig.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je werkt in een dynamische B2B-omgeving waar &lt;/span&gt;&lt;span&gt;nieuwe software features en slimme hardware oplossingen&lt;/span&gt;&lt;span&gt; zorgen voor voortdurende uitdaging.&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Deze rol biedt een gevarieerd takenpakket, met een &lt;/span&gt;&lt;span&gt;mix van dagelijkse support en langlopende, complexe projecten&lt;/span&gt;&lt;span&gt;. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;Wie ben jij?&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je hebt &lt;/span&gt;&lt;span&gt;grondige IT-kennis &lt;/span&gt;&lt;span&gt;opgedaan door werkervaring of passie (min. 5 à 7 jaar).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Bij voorkeur heb je een afgeronde opleiding in een relevante richting.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je hebt een &lt;/span&gt;&lt;span&gt;sterke algemene kennis van ICT-systemen en netwerkbeheer &lt;/span&gt;&lt;span&gt;en bij voorkeur al wat praktische kennis van Google Workspace (hoe meer, hoe beter).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je bent communicatief en helpt onze klanten met plezier verder. &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Je bent oplossingsgericht en hebt een gezonde “I’ll fix it”-mentaliteit.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Met je nieuwsgierige geest blijf je op de hoogte van nieuwe technologieën en aarzelt niet om ermee te experimenteren.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je kan functioneren in een team met de nodige zelfstandigheid. Je kan analytisch denken, hebt een flexibele ingesteldheid en hebt oog voor detail.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je bent betrouwbaar en integer, want je hebt toegang tot veel gevoelige informatie. Je doet dus het juiste, ook als niemand kijkt.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je spreekt minstens vloeiend Nederlands en een woordje Engels, Frans is een pluspunt.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;We bieden jou…&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;een fulltime of parttime rol binnen een vloeiend, bloeiend en boeiend bedrijf waar inzet beloond wordt&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;een correcte verloning op basis van je impact en verantwoordelijkheden&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;de kans om hybride te werken&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;20 wettelijke vakantiedagen en 12 ADV-dagen bij fulltime tewerkstelling&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;maaltijdcheques en ecocheques&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;hospitalisatieverzekering en groepsverzekering&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;eindejaarspremie&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;een passende mobiliteitsoplossing, bv. fietsleasing, treinabonnement of bedrijfswagen&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;de mogelijkheid om regelmatig bijkomende opleidingen te volgen&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li dir="ltr"&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;gezonde ‘food &amp;amp; drinks’ om je energie op peil te houden en af en toe trakteren we ook eens met iets ‘ongezonds’!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;En dat allemaal in hartje Antwerpen, in een aangename en moderne werkomgeving met uitzicht over heel &lt;/span&gt;&lt;span&gt;‘t stad&lt;/span&gt;&lt;span&gt;!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445861"/>
    <published>2025-11-18T10:56:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445776</id>
    <title>.Net Software Architect (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-18T10:42:26+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Duffel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Als .NET Software Architect werk je in team aan uitdagende projecten waarbij jij verantwoordelijk bent voor het architecturale plaatje en het ontwerpen en ontwikkelen van back-endoplossingen. Je komt terecht in een team van ervaren professionals die elkaar ondersteunen en kennis delen. Ze hechten veel belang aan technische opvolging en kwaliteit, wat zich vertaalt in regelmatige feedback en ondersteuning.&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een Bachelor- of Masterdiploma in IT (of gelijkaardig)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een diepgaande werkervaring in .Net&amp;#160;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent analytisch, communicatief en een team player&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Deze gevestigde waarde met meer dan 25 jaar ervaring in softwareontwikkeling en als familiaal IT-bedrijf staan ze gekend om keer op keer kwaliteit te leveren aan een divers portfolio aan klanten, met uitdagingen groot en klein. Ze begeleiden hun klanten bij het ontwikkelen van veilige, schaalbare en performante softwareoplossingen, vaak in de cloud met Azure en in .Net.&amp;#160; Je werkt van thuis of vanuit het kantoor.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;De bedrijfscultuur is informeel en gericht op samenwerking. Er wordt geïnvesteerd in jouw persoonlijke en professionele groei (opleidingen), met aandacht voor een goede werk-privébalans. Kom je graag vaker naar kantoor? Geen probleem!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Natuurlijk staat daar een aantrekkelijk loonpakket tegenover inclusief:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;mooi salaris&lt;/li&gt;&lt;li&gt;bedrijfswagen (+tanken) of een interessant mobiliteitsbudget&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;tandzorgverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;gsm+abo&lt;/li&gt;&lt;li&gt;laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;flexibiliteit&lt;/li&gt;&lt;li&gt;80% thuiswerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;vakantiedagen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72445776"/>
    <published>2025-11-18T10:42:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72456913</id>
    <title>Senior .Net Software Engineer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-19T14:07:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Je schrijft robuuste code in .Net en zorgt voor continue verbetering van hun software, dit in projectwerking voor complexe omgevingen. De software wordt intern gebouwd én nauw geïntegreerd met de klantomgevingen, dus je impact reikt verder dan enkel development, je bent mee een drijvende kracht in de lange termijnrelatie met de klant.&lt;br&gt;Je komt terecht in een moderne, technisch sterke omgeving met een developmentafdeling verdeeld over kleinere teams van 6 à 7 mensen. Binnen die teams heerst een open sfeer waarin kennisdelen en elkaar helpen vanzelfsprekend zijn.&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor of Master in IT is een grote plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke werkervaring met .NET&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van Angular of andere JavaScript frameworks is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent analytisch en oplossingsgericht ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt graag samen in een team maar kan ook zelfstandig verantwoordelijkheid opnemen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;4 dagen thuiswerk mogelijk (als je wil)&lt;br&gt;Een snelgroeiende en gevestigde Belgische softwareorganisatie ontwikkelt haar eigen bedrijfsapplicaties die bij klanten in diverse sectoren worden geïmplementeerd, uitgebreid en continu verbeterd. Dankzij de sterke instroom aan nieuwe projecten breidt het developmentteam verder uit. De cultuur binnen de organisatie is vlak, informeel en collegiaal, met korte lijnen en veel aandacht voor samenwerking, kennisdeling en ownership.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Brutoloon o.b.v. jouw ervaringsniveau&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bedrijfswagen + tank/laadkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;4 dagen per week thuiswerk en een uitstekende work/life balance&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Voordelen PC200&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM-abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sport-abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opleiding en persoonlijke ontwikkeling als kern van je groeipad&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een hecht team met leuke teambuildings, sportieve uitdagingen en afterworkactiviteiten&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72456913"/>
    <published>2025-11-19T14:07:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72458164</id>
    <title>Cloud &amp; Datacenter Engineer - Antwerpen (LGA IT)</title>
    <updated>2025-11-19T16:05:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat je doet:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Beheren en optimaliseren van HCI- en virtualisatieplatformen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Implementeren van disaster recovery-oplossingen en data recovery-processen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Adviseren over het veerkrachtig en schaalbaar maken van IT-infrastructuren&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Uitvoeren van upgrades, migraties en infrastructuurprojecten&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Proactief monitoren van systemen en risico&amp;rsquo;s signaleren&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Documenteren van configuraties, processen en oplossingen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wie jij bent:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ruime ervaring met cloud- en on-premise datacenterinfrastructuren&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Sterk in virtualisatie en HCI-oplossingen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met disaster recovery, backup- en dataverliespreventie&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Analytisch, probleemoplossend en klantgericht&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Communicatief sterk, Nederlands vloeiend, Engels goed (Frans is een plus)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat je kan verwachten:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&amp;euro;4.000 - &amp;euro;5.000 bruto&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bedrijfswagen + laadkaart (Tesla!)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Uitdagende projecten bij diverse klanten&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Samenwerking met technische teams en partners op hoog niveau&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ruimte voor persoonlijke ontwikkeling en training&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Autonomie en verantwoordelijkheid in je werk&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Maaltijdcheques&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Hospitalisatieverzekering&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Groepsbonus&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;3 dagen thuiswerk na inwerkperiode&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Interne en externe opleidingen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Werken in een high-performing team waar teamspirit centraal staat&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72458164"/>
    <published>2025-11-19T16:05:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72465298</id>
    <title>FUNCTIONAL / TECHNICAL ANALYST SAP MM &amp; WM (M/V/X) (Sibelga)</title>
    <updated>2025-11-20T15:22:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sibelga (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;WERKEN BIJ SIBELGA, DAT BOOST MIJN ENERGIE !&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;Sibelga is de distributienetbeheerder voor elektriciteit en aardgas in het Brussels Hoofdstedelijk Gewest. Wij zorgen voor een bedrijfszekere en duurzame energiebevoorrading van onze klanten. Wij streven in onze diensten vernieuwing en efficiëntie na.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We geven energie aan Brussel, en die energie komt van onze &lt;strong&gt;Energizers&lt;/strong&gt;-teams. &lt;strong&gt;Diversiteit, inclusie en gelijke kansen&lt;/strong&gt; staan centraal in onze waarden en in elke stap van ons aanwervingsproces.&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BIJ WELKE DIENST KOM JE TERECHT?&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;De afdeling Digital Business Solutions (DBS) ondersteunt alle businessactiviteiten van Sibelga. Het zorgt ervoor dat Sibelga beschikt over performante processen en een autonoom IT-systeem dat deze processen ondersteunt en dat afgestemd is op de evoluerende behoeften en opkomende technologieën.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Binnen het departement DBS helpt het ERP-team de diensten HR, Finance, Logistiek en Aankopen bij het optimaliseren van hun werkmethodes en het verbeteren van de gebruikerservaring. In dit verband brengt het team wijzigingen aan in bestaande applicaties of ontwikkelt het nieuwe oplossingen die voldoen aan de behoeften van interne klanten. Het ERP-team bestaat uit een tiental professionals, waaronder projectmanagers, functioneel analisten en ontwikkelaars.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Binnen de dienst&amp;nbsp; ERP zijn we op zoek naar een Functioneel/Technical&amp;nbsp;Analist SAP WM &amp;amp; MM die rechtstreeks rapporteert aan de Team Manager ERP.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;JOUW JOB&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;Als Functioneel/Technical Analist SAP MM &amp;amp; WM:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;ben je de SPOC voor alle verzoeken en incidenten met betrekking tot de (SAP) modules voor de diensten Logistiek en Aankopen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;sta je in voor het analyseren en inschatten van de last en de kost van de veranderingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;overweeg je meerdere oplossingen of benaderingswijzen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;evalueer je de invloed van de veranderingen op de bestaande situatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;waarborg je de continuïteit van de dienst en een goede houdbaarheid van de oplossing.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;voer je de vereiste aanpassingen of ontwikkelingen uit op basis van de vooraf opgestelde specificaties.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;werk je de referentiedocumentatie bij.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ontwikkel je een testplan, sta je in voor het toezicht op de testen, controleer je de kwaliteit en zorg je voor de uitrol.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;sta je in voor het opvolgen en oplossen van incidenten en problemen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;JOUW PROFIEL&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je bent in het bezit van een universitair diploma in IT of een economische, industriële of wetenschappelijke richting.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt minstens 5 jaar ervaring als functioneel analist SAP MM &amp;amp; WM.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van ABAP, SAP Fiori en SAP 4 HANA is een pluspunt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent resultaatgericht.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent goed georganiseerd en werkt zeer nauwgezet.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt efficiënt en bent flexibel bij het uitvoeren van de prestaties.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent klantgericht en hebt het vermogen om te luisteren, te analyseren en samen te vatten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je beschikt over uitstekende redactionele en communicatievaardigheden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van de energiesector of de nutssector is een pluspunt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je spreekt vlot Nederlands en Frans en hebt kennis van technisch Engels.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;ONS AANBOD&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een zinvolle job ten dienste van de stad en haar inwoners in een activiteitensector die constant in evolutie is.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een degelijke, voldoening gevende opleiding en doorgroeimogelijkheden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een dynamische werkomgeving in het hart van Brussel waar de veiligheid van iedereen, medewerkers en inwoners, centraal staat&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een gezond evenwicht tussen werk en privéleven (mogelijkheid tot telewerk enz.).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Een voordelig loonpakket en een pakket extralegale voordelen (elektrische bedrijfswagen en oplaadkaart, gsm, internetkosten, representatievergoeding, 33 vakantiedagen, maaltijdcheques, verzekeringen zoals gezondheidszorgen, hospitalisatie en pensioen, 30% vermindering op de energiefactuur, enz.).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72465298"/>
    <published>2025-11-20T15:22:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72465259</id>
    <title>IT RESILIENCE MANAGER (M/V/X) (Sibelga)</title>
    <updated>2025-12-12T09:33:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sibelga (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;WERKEN BIJ SIBELGA, DAT BOOST MIJN ENERGIE !&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;Sibelga is de distributienetbeheerder voor elektriciteit en aardgas in het Brussels Hoofdstedelijk Gewest. Wij zorgen voor een bedrijfszekere en duurzame energiebevoorrading van onze klanten. Wij streven in onze diensten vernieuwing en efficiëntie na.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We geven energie aan Brussel, en die energie komt van onze &lt;strong&gt;Energizers&lt;/strong&gt;-teams. &lt;strong&gt;Diversiteit, inclusie en gelijke kansen&lt;/strong&gt; staan centraal in onze waarden en in elke stap van ons aanwervingsproces.&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;BIJ WELKE DIENST KOM JE TERECHT?&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;De afdeling Digital Business Solutions (DBS) ondersteunt alle businessactiviteiten van Sibelga. Het zorgt ervoor dat Sibelga beschikt over performante processen en een autonoom IT-systeem dat deze processen ondersteunt en dat afgestemd is op de evoluerende behoeften en opkomende technologieën.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Binnen de afdeling DBS is de eenheid IT Service Management - ERP - Tranest opgebouwd rond drie polen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Applicaties / Projecten&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Het &lt;strong&gt;ERP-team&lt;/strong&gt; is verantwoordelijk voor de applicaties die essentieel zijn voor de interne werking van het bedrijf (Financiën, Logistiek, Human Resources), voornamelijk via de SAP-suite en aanverwante applicaties. Het zorgt voor de ontwikkeling ervan en biedt tweedelijnsondersteuning in geval van incidenten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Operationeel / Ondersteuning&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Het&lt;strong&gt; User Support &amp;amp; IMAC-team&lt;/strong&gt; beheert eerstelijnsincidenten via de Service Desk, biedt directe ondersteuning aan gebruikers en zorgt voor de levering en het beheer van de IT-apparatuur die nodig is voor het dagelijks gebruik van de applicaties.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Enabler / Governance&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;De &lt;strong&gt;teams Transition Management&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;Test Management&lt;/strong&gt; begeleiden de transversale processen voor de hele IT-afdeling. Ze implementeren methodologieën op het gebied van Change &amp;amp; Release Management, Configuration Management, Demand Management en Testing Management om een soepele overgang van ontwikkeling naar productie te garanderen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;Binnen deze eenheid zijn we op zoek naar een IT Resilience Manager die rechtstreeks rapporteert aan de Unit Manager.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;JOUW JOB&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Als IT Resilience Manager speel je een cruciale rol in het waarborgen van de continuïteit van de bedrijfsactiviteiten en van een effectief beheer van incidenten.&amp;nbsp; De rollen omvatten de coördinatie van ernstige incidenten, het beheer van problemen en het beheer van het rampherstelplan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Als &lt;strong&gt;coördinator van ernstige incidenten&lt;/strong&gt; ben je verantwoordelijk voor het beheer en de coördinatie van ernstige IT-incidenten (gemiddeld 10 ernstige incidenten per jaar) die van invloed zijn op kritieke bedrijfsdiensten. Je zorgt voor effectieve communicatie tussen technische teams, zakelijke stakeholders en het management, terwijl je werk maakt van een snel herstel van de dienstverlening (incidentoplossing) en structurele aanpassingen (probleemoplossing).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wanneer een ernstig incident wordt gedetecteerd, start en beheer je het proces voor ernstige incidenten:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Oprichting van een taskforce met de specifieke middelen die nodig zijn voor het onderzoek en de probleemoplossing.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De taskforce aansturen om het incident zo snel mogelijk op te lossen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Communiceren met gebruikers en stakeholders via overeengekomen kanalen, zo snel mogelijk na de detectie van het incident en regelmatig tot het opgelost is.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Als verantwoordelijke voor de verandering de veranderingen organiseren (beheer van veranderingsaanvragen – goedkeuring door de CAB – organisatie van de implementatie)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Het incident documenteren volgens het overeengekomen proces, de analyse na het incident in goede banen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;JOUW PROFIEL&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Universitair diploma op masterniveau: burgerlijk of industrieel ingenieur of informatica/technologie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opleiding in risicobeoordeling, crisisbeheer en noodplanning.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minimaal 5 tot 10 jaar ervaring in een belangrijke technische en operationele context of in een complexe IT-afdeling.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beroepservaring in het beheer van IT-activiteiten, met bijzondere aandacht voor incidentbeheer en veerkracht.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Goed begrip van IT-infrastructuur, beveiligingsprotocollen en maatregelen voor gegevensback-up en -herstel.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vermogen om de verbanden tussen bedrijfsapplicaties en IT-infrastructuur te begrijpen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke analytische en probleemoplossende vaardigheden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Goed ontwikkelde communicatieve en leiderschapsvaardigheden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring als IT-incidentmanager is een pluspunt.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;ONS AANBOD&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een zinvolle job, ten dienste van de stad en haar bewoners.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een degelijke opleiding en doorgroeimogelijkheden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een activiteitensector in constante evolutie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een dynamische werkomgeving in het hart van Brussel.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een gezond evenwicht tussen werk en privéleven (mogelijkheid tot telewerken enz.).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een aantrekkelijk loonpakket met diverse extralegale voordelen (elektrische bedrijfswagen en oplaadkaart, gsm, internetkosten, representatievergoeding, 33 vakantiedagen, maaltijdcheques, verzekeringen zoals gezondheidszorg, hospitalisatie en pensioen, 30 % korting op je energiefactuur, enz.).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72465259"/>
    <published>2025-11-20T15:17:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72465394</id>
    <title>Operations Analyst (ONE ON ONE)</title>
    <updated>2025-11-20T15:33:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ONE ON ONE (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jobinhoud:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p data-start="253" data-end="615"&gt;&lt;em&gt;Als 
&lt;span&gt;Operations Analyst sta je in het hart van de operationele en analytische ondersteuning van onze logistieke processen.&lt;/span&gt; Je 
&lt;span&gt;analyseert zowel operationele als financiële data&lt;/span&gt; om verbanden te leggen en 
&lt;span&gt;verbeterpunten te identificeren&lt;/span&gt;. Je werkt nauw samen met interne afdelingen en klanten om actieplannen op te stellen en te implementeren. Verder:&lt;/em&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li data-start="619" data-end="696"&gt;Analyseer je data om inzichten te verkrijgen in prestaties en beslissingen&lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="699" data-end="782"&gt;Volg je de implementatie van systemen op en voorzie je opleiding voor gebruikers&lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="785" data-end="840"&gt;Stel je actieplannen op en volg je deze nauwgezet op&lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="843" data-end="928"&gt;Werk je vlot samen met verschillende teams en klanten om oplossingen te realiseren&lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="931" data-end="1001"&gt;Ontwikkel je rapporteringen en KPI’s om processen meetbaar te maken&lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="1004" data-end="1094"&gt;Blijf je op de hoogte van trends binnen Supply Chain Management en deel je deze inzichten&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie zoeken we:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt minstens een Master of Bachelor diploma in logistiek, economie of gelijkwaardig door ervaring&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je spreekt en schijft vlot in het Nederlands, Engels en Frans&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt analytisch inzicht, assertief &amp;amp; proactief&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent een echte teamplayer en bent communicatief&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt een customer focus&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent probleemoplossend en resultaatgericht&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt kennis van Microsoft Office (Excel, Word, Powerpoint)&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat biedt de klant:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Onmiddellijk een vast contract onbepaalde duur&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een marktconforme verloning&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Maaltijdcheques, hospitalisatieverzekering, groepsverzekering&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Vergoeding woon-werkverkeer&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Fietsplan&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Flexibele werkuren&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Mogelijkheid tot thuiswerk&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;6 ADV dagen + extra verlofdag op je verjaardag&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;div&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72465394"/>
    <published>2025-11-20T15:33:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72464086</id>
    <title>Data Integration Specialist (Ami Connect)</title>
    <updated>2025-11-20T12:41:14+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Ami Connect (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Voor een onderneming uit Mechelen met een eindklant in Antwerpen zijn we op zoek naar een 
&lt;strong&gt;Data Integration Specialist&lt;/strong&gt; die het 
&lt;span&gt; Data Integration team&lt;/span&gt; gaat versterken. In deze rol ben je verantwoordelijk voor het 
&lt;strong&gt;implementeren en onderhouden van data-integratieoplossingen&lt;/strong&gt; die de internationale platformen ondersteunen. Je werkt samen met ervaren professionals in een dynamisch team en speelt een sleutelrol in het vertalen van bedrijfsbehoeften naar technische oplossingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;Jouw verantwoordelijkheden:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;Als Data Integration Specialist ben je de 
&lt;strong&gt;schakel tussen business en technologie&lt;/strong&gt;. Je dagelijkse taken omvatten onder meer:&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Behoeftenanalyse:&lt;/span&gt;&lt;span&gt; Je verzamelt en analyseert functionele en technische vereisten in samenwerking met stakeholders en andere teamleden.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Functionele &amp;amp; technische analyse:&lt;/span&gt;&lt;span&gt; Je documenteert analyses en schrijft gebruiksdocumentatie waar nodig.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Implementatie:&lt;/span&gt;&lt;span&gt; Je bouwt en onderhoudt data-integratieoplossingen, zelfstandig of samen met het team, afhankelijk van de opdracht.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Testen &amp;amp; validatie:&lt;/span&gt;&lt;span&gt; Je bereidt unit- en functionele tests voor en voert deze uit om de kwaliteit van de oplossing te garanderen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Deployments:&lt;/span&gt;&lt;span&gt; Je coördineert en voert releases uit naar de verschillende omgevingen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Support:&lt;/span&gt;&lt;span&gt; Je werkt nauw samen met eindgebruikers en biedt ondersteuning in productieomgevingen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;Jouw profiel:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;Je beschikt over een stevige technische basis en hebt een passie voor data. Daarnaast herken je jezelf in het volgende profiel:&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Minimaal &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;5 jaar ervaring&lt;/strong&gt;&lt;span&gt; in het ontwerpen en implementeren van &lt;/span&gt;&lt;span&gt;ETL- en BI-oplossingen&lt;/span&gt;&lt;span&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Sterke &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;SQL-vaardigheden&lt;/strong&gt;&lt;span&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Kennis van &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;dimensioneel modelleren&lt;/strong&gt;&lt;span&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;Azure-technologieën zoals Azure Data Factory, Logic Apps, ARM Templates en Bicep&lt;/strong&gt;&lt;span&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met &lt;/span&gt;&lt;span&gt;DBT&lt;/span&gt;&lt;span&gt; en &lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;Snowflake&lt;/strong&gt; Data Cloud&lt;/span&gt;&lt;span&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Airflow en Power BI&lt;/span&gt;&lt;span&gt; is een pluspunt.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt uitstekende communicatieve vaardigheden&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring in een Agile-omgeving&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een 
&lt;strong&gt;marktconform loon&lt;/strong&gt; afhankelijk van je kennis en ervaring (kan oplopen tot €5000 bruto) aangevuld met een pakket aan extralegale voordelen.:&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;ul type="circle"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een 
&lt;strong&gt;bedrijfswagen met laadoplossing (VW, Mercedes, KIA, Volvo, BMW,…)&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een 
&lt;strong&gt;netto onkostenvergoeding&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Maaltijdcheques van €8/dag&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een 
&lt;strong&gt;hospitalisatieverzekering én een tandplan&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een 
&lt;strong&gt;groepsverzekering&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een 
&lt;strong&gt;gsm vergoeding&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Flexibiliteit&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;32 verlofdagen&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een onderneming waarin je je verantwoordelijkheden kan en mag opnemen, je kan groeien in de richting die je zelf mee bepaalt en waar je ondersteuning krijgt.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72464086"/>
    <published>2025-11-20T12:41:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72469737</id>
    <title>.Net Software Engineer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-21T10:11:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Duffel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als Senior .NET Developer werk je in team aan uitdagende projecten waarbij jij verantwoordelijk bent voor het architecturale plaatje en het ontwerpen en ontwikkelen van back-endoplossingen. Je komt terecht in een team van ervaren professionals die elkaar ondersteunen en kennis delen. Ze hechten veel belang aan technische opvolging en kwaliteit, wat zich vertaalt in regelmatige feedback en ondersteuning.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een Bachelor- of Masterdiploma in IT (of gelijkaardig)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een zeer sterke werkervaring in .Net&amp;#160;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent analytisch, communicatief en een team player&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Veel thuiswerk mogelijk (als je dit wil)&lt;br&gt;Deze gevestigde waarde met meer dan 25 jaar ervaring in softwareontwikkeling en als familiaal IT-bedrijf staan ze gekend om keer op keer kwaliteit te leveren aan een divers portfolio aan klanten, met uitdagingen groot en klein. Ze begeleiden hun klanten bij het ontwikkelen van veilige, schaalbare en performante softwareoplossingen, vaak in de cloud met Azure en in .Net.&amp;#160; Je werkt van thuis of vanuit het kantoor.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;De bedrijfscultuur is informeel en gericht op samenwerking. Er wordt geïnvesteerd in jouw persoonlijke en professionele groei (opleidingen), met aandacht voor een goede werk-privébalans. Kom je graag vaker naar kantoor? Geen probleem!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Natuurlijk staat daar een aantrekkelijk loonpakket tegenover inclusief:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; mooi salaris&lt;/li&gt;&lt;li&gt;bedrijfswagen (+tanken) of een zeer interessant mobiliteitsbudget (voor huur of hypotheek)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;tandzorgverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;gsm+abo&lt;/li&gt;&lt;li&gt;laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;flexibiliteit&lt;/li&gt;&lt;li&gt;80% thuiswerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;vakantiedagen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72469737"/>
    <published>2025-11-21T10:11:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72474786</id>
    <title>Functioneel Analist (ITENIUM)</title>
    <updated>2025-11-21T15:08:46+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ITENIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Londerzeel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p data-path-to-node="0"&gt;Wij zijn op zoek naar een 
&lt;strong&gt;gepassioneerde functioneel analist&lt;/strong&gt; met de 
&lt;strong&gt;drive&lt;/strong&gt; om de business te leren kennen en zijn/haar vaardigheden te verbeteren.&lt;/p&gt; 
&lt;p data-path-to-node="3"&gt;Heb je:&lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="4"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,0,0"&gt;de drive om 
&lt;strong&gt;constant te blijven leren&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,1,0"&gt;graag deel uitmaken van een 
&lt;strong&gt;jong, dynamisch team&lt;/strong&gt; van mensen die dezelfde waarden delen?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,2,0"&gt;een 
&lt;strong&gt;verantwoordelijkheidsgevoel&lt;/strong&gt; voor wat je oplevert?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,3,0"&gt;de voorkeur voor 
&lt;strong&gt;kwaliteit boven kwantiteit&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,4,0"&gt;de toewijding om 
&lt;strong&gt;kwaliteit en professionaliteit&lt;/strong&gt; aan onze klanten te leveren?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,5,0"&gt;de wens om 
&lt;strong&gt;bijgestaan te worden door de beste technische mensen&lt;/strong&gt; (20+ jaar ervaring) om je ontwikkeling en carrière een boost te geven?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,6,0"&gt;de ambitie om de 
&lt;strong&gt;nieuwste technologieën&lt;/strong&gt; te leren om je passie brandend te houden?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,7,0"&gt;een 
&lt;strong&gt;Nederlandstalige&lt;/strong&gt; achtergrond met een 
&lt;strong&gt;grondige kennis van het Engels&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="6"&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technologieën &amp;amp; Kennis&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="7"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="7,0,0"&gt;UML&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="7,1,0"&gt;Domain Modelling (Domeinmodellering)&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="7,2,0"&gt;SQL&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="7,3,0"&gt;Scrum&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="8"&gt; 
&lt;strong&gt;Persoonlijkheid&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="9"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="9,0,0"&gt;Een Probleemoplosser&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="9,1,0"&gt;Oplossingsgericht&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="9,2,0"&gt;Een Bruggenbouwer&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="9,3,0"&gt;Flexibel en Stressbestendig&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="10"&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben je...&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="11"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="11,0,0"&gt;niet bang om 
&lt;strong&gt;vragen te stellen&lt;/strong&gt;, of kunnen we je overtuigen dit niet te zijn?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="11,1,0"&gt;in staat om 
&lt;strong&gt;zelfstandig&lt;/strong&gt; te werken?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="11,2,0"&gt;&lt;strong&gt;communicatief&lt;/strong&gt; en een 
&lt;strong&gt;teamspeler&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Minimaal 5 jaar recente ervaring als functioneel analist&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,0,0"&gt;Competitief salaris&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,1,0"&gt;Bedrijfswagen met tankkaart&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,2,0"&gt;Mobiele telefoon&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,3,0"&gt;32 vakantiedagen (waarvan 12 ADV-dagen)&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,4,0"&gt;Hospitalisatie- &amp;amp; Groepsverzekering&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,5,0"&gt;Maaltijdcheques &amp;amp; Ecocheques&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72474786"/>
    <published>2025-11-21T15:08:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72474631</id>
    <title>Full Stack Java Developer (ITENIUM)</title>
    <updated>2025-11-21T15:01:24+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ITENIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Londerzeel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p data-path-to-node="2"&gt;Wij zijn op zoek naar een 
&lt;strong&gt;gepassioneerde en getalenteerde ontwikkelaar&lt;/strong&gt; met de drijfveer om te blijven leren en zijn/haar vaardigheden te verbeteren.&lt;/p&gt; 
&lt;p data-path-to-node="3"&gt;&lt;strong&gt;Heb jij&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="4"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,0,0"&gt;de drive om te blijven leren?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,1,0"&gt;zin om deel uit te maken van een jong, dynamisch team van mensen die dezelfde waarden delen?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,2,0"&gt;een verantwoordelijkheidsgevoel voor wat je oplevert?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,3,0"&gt;een voorkeur voor 
&lt;strong&gt;kwaliteit boven kwantiteit&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,4,0"&gt;de toewijding om 
&lt;strong&gt;kwaliteit en professionaliteit&lt;/strong&gt; aan onze klanten te leveren?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,5,0"&gt;de wens om ondersteund te worden door de beste technische mensen (20+ jaar ervaring) om je ontwikkeling en carrière een boost te geven?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,6,0"&gt;de ambitie om de nieuwste technologieën te leren om je passie te blijven voeden?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,7,0"&gt;kennis van het Nederlands met een grondige beheersing van het Engels?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="6"&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Heb je frontend-ervaring met&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="8"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="8,0,0"&gt;Angular, React of Vue.js&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="8,1,0"&gt;JavaScript of TypeScript&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="8,2,0"&gt;RxJS en Redux&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="8,3,0"&gt;SASS, SCSS of Post-CSS&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="9"&gt;&lt;strong&gt;Heb je backend-ervaring met&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="10"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="10,0,0"&gt;Java 8+ en Android (een pré)&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="10,1,0"&gt;Hibernate en Spring&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="10,2,0"&gt;Generics en Lambdas&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="10,3,0"&gt;Unit Testing&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="10,4,0"&gt;AWS of Azure&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="11"&gt;… 
&lt;strong&gt;of sta je te popelen om ervaring op te bouwen in deze baanbrekende technologieën?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p data-path-to-node="12"&gt;&lt;strong&gt;En ook met&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="13"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="13,0,0"&gt;SQL of No-SQL database(s)&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="13,1,0"&gt;Design Patterns en Dependency Injection&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="13,2,0"&gt;Scrum en Kanban&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="13,3,0"&gt;DevOps en Continuous Integration&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="15"&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;ul data-path-to-node="16"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="16,0,0"&gt;niet bang om vragen te stellen of kunnen we je overtuigen om dit niet te zijn?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="16,1,0"&gt;in staat om 
&lt;strong&gt;zelfstandig&lt;/strong&gt; te werken?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="16,2,0"&gt;&lt;strong&gt;communicatief&lt;/strong&gt; en een 
&lt;strong&gt;teamspeler&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Minimaal 5 jaar recente relevante ervaring als fullstack Java developer&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,0,0"&gt;Competitief salaris&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,1,0"&gt;Bedrijfswagen met tankkaart&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,2,0"&gt;Mobiele telefoon&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,3,0"&gt;32 vakantiedagen (waarvan 12 ADV-dagen)&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,4,0"&gt;Hospitalisatie- &amp;amp; Groepsverzekering&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="4,5,0"&gt;Maaltijdcheques &amp;amp; Ecocheques&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72474631"/>
    <published>2025-11-21T15:01:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72469450</id>
    <title>Puurs - Senior Infrastructure Architect &amp; Engineer (Tergos)</title>
    <updated>2025-11-21T09:38:36+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Tergos (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Puurs-Sint-Amands&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je bent het &lt;strong&gt;lokale infrastructuratie-expert&lt;/strong&gt; en combineert &lt;strong&gt;hands-on engineering&lt;/strong&gt; met &lt;strong&gt;architecturale verantwoordelijkheid&lt;/strong&gt;. Je leidt grote infrastructuurprojecten in België en Europa en zorgt voor de stabiliteit, veiligheid en continuïteit van de IT-omgeving.&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;Belangrijkste verantwoordelijkheden&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Eerste aanspreekpunt voor alle infrastructuurincidenten en -projecten op de site.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Installatie, configuratie en beheer van servers, netwerken, storage, firewalls, Wi-Fi, back-ups en datacenterfaciliteiten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dagelijkse monitoring, risicobeheer en opvolging van performantie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ontwerpen van oplossingen volgens enterprise standards en samenwerken met OT/Automation teams.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zorgen voor high availability, disaster recovery en business continuity.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Leiding nemen over projecten zoals netwerkupgrades, datacentermodernisatie en hybrid cloud.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Documentatie, DR-plannen en NIS2-compliance mee onderhouden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Meebouwen aan de langere-termijn infrastructuurstrategie en roadmaps.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor/Master of gelijkwaardig door ervaring, met &lt;strong&gt;12-15 jaar infrastructuurervaring&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterk in &lt;strong&gt;Cisco networking, VMware, storage, backup, virtualisatie&lt;/strong&gt; en datacenterbeheer.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring in &lt;strong&gt;industriële/OT-omgevingen&lt;/strong&gt; is een plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kan zelfstandig projecten leiden en complexe problemen analyseren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werkt vlot met interne teams, business en externe vendors.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nederlands en Engels vloeiend; Frans is een plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Relevante certificeringen (Cisco, VMware, Azure…) zijn een troef.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72469450"/>
    <published>2025-11-21T09:38:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72475004</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-11-21T15:19:05+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je zal meewerken aan zowel de backend (.NET CORE, C#, ASP .NET, EntityFramework, AWS, Azure, WEB Api, REST) als de frontend (JavaScript, Typescript, Blazor, Angular, React, RxJS en Redux ) van applicaties.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Verder zal je klantbehoeften analyseren, ontwerpen van software oplossingen en integreren van systemen binnen bestaande IT-landschappen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Tot slot test, verbeter en update je applicaties om prestaties en veiligheid te garanderen, binnen een Agile/Scrum werkomgeving.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je beschikt over een portie ervaring, we kijken uit naar een minimum van 5 jaar binnen softwareontwikkeling.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Naast jouw sterke kennis in .Net heb je ook een goede (basis) kennis van front-end technologieën zoals angular en react. Ervaring in CI/CD, Kubernetes, Kanban of DevOps is een grote troef!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Tot slot ben je communicatief en kan je zowel zelfstandig als in team werken&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Mooi bruto maandsalaris dat kan variëren tussen de €4000 - €5500, afhankelijk van je kennis en ervaring.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Naar je nieuwe werkplek rijden doe je alvast in een splinternieuwe bedrijfswagen naar keuze met bijhorende laadkaart. Aan comfort alvast geen gebrek!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ook geniet je van een uitgebreide waaier aan extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, thuiswerkvergoeding, groepsverzekering, hospitalisatieverzekering, ambulante verzekering en een netto vergoeding! Leuke extra's die écht het verschil maken.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Geniet van een uitstekende work-life balance met de vrijheid om twee dagen op locatie bij de klant te werken en de overige drie dagen waar jij het wil - op kantoor of vanuit je home office. Daarnaast profiteer je van flexibele werkuren voor maximale efficiëntie en 32 vakantiedagen, zodat je op tijd en stond kunt ontspannen!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je wordt onderdeel van een warme, maar dynamische KMO waar kwaliteit en groei centraal staan. Je krijgt ondersteuning van je competence coach - een ervaren developer die zelf actief in het veld staat - én van de CEO, die altijd openstaat voor vragen en jouw ontwikkeling stimuleert.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Elke maand kom je samen met collega's om cases te bespreken, nieuwe inzichten te delen, trainingen te volgen en inspirerende lezingen bij te wonen. Wil je je verdiepen in een nieuwe technologie? Dankzij een opleidingsbudget blijf je jezelf continu ontwikkelen en groeien. Kortom, hier staat jouw ontwikkeling nooit stil!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72475004"/>
    <published>2025-11-21T15:19:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72469411</id>
    <title>Lead System Engineer (Project Management + operationele IT) (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-21T09:33:07+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor onze partner (regio Antwerpen) ben ik op zoek naar een Lead System Engineer (&lt;strong&gt;Microsoft environment&lt;/strong&gt;).&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Als Lead System Engineer ben je actief op het hoofdkantoor in Antwerpen, waar ook meteen alle beslissingen genomen worden (korte communicatielijnen!). Naast operationele ondersteuning en aansturing van het Support team, behartig jij je ook over de IT projecten (vernieuwing of bv door merging).&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Naast jou heb je nog een in-house IT team met o.a. IT Support Engineers (interne servicedesk), Program Managers, Business Analisten… Daarnaast heb je ook internationale collega’s met wie nauw contact zal lopen (voertaal Engels).&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Je bouwde minstens 7 jaar relevante ervaring als System Engineer in een Microsoft omgeving&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je hebt o.a. kennis van &lt;strong&gt;AD, Azure Cloud, Office 365, Windows Server, Intune&lt;/strong&gt;…&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je hebt ervaring met het beheer van &lt;strong&gt;end-point devices&lt;/strong&gt; (laptops, Intune, patching, conditional access policies, Sharepoint…)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Idealiter heb je ervaring met connecties tussen verschillende (internationale) sites en leidde je &lt;strong&gt;IT projecten&lt;/strong&gt; (bv migratie Exchange naar Hybrid O365, Cloudmigratie (Azure)&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je geniet van een mooi pakket met o.a.:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Bedrijfswagen (of keuze voor mobiliteitsbudget)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijd- en ecocheques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Netto onkostenvergoeding (internet thuis)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bonussysteem&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;30 verlofdagen (20 + 6 adv + 4 sectordagen)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Glijtijd&lt;/strong&gt;, waarbij de stamtijden zijn tussen 10.00-12.00 ; tussen 14.00-16.30&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;1 thuiswerkdag &lt;/strong&gt;(na korte inwerkperiode, je wordt namelijk een belangrijk aanspreekpunt binnen de IT afdeling)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;em&gt;#LI-ED1&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72469411"/>
    <published>2025-11-21T09:33:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72484008</id>
    <title>Drupal Technical Lead (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-12-12T09:32:54+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;As a Drupal Technical Lead, you will drive impactful change and deliver measurable results. Your role involves not only implementing strategic initiatives but also identifying and nurturing new talent, expanding project scopes, and applying innovative solutions to ambitious projects. Your day-to-day tasks will include aligning IT systems and coming up with projects. You’re seen as a mentor for your team who’s always training and coaching to hit milestones and get things done. You can communicate these ambitions with cross-departmental partners, stakeholders and management alike, making organisation-wide collaboration possible.&amp;nbsp;Proven experience with Drupal 8/9/10 is essential, along with strong knowledge of PHP and MySQL. Familiarity with modern development tools and best practices for web development is a plus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profile&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We’re seeking passionate colleagues who are eager to push the boundaries in digital transformation and technology consulting. At Sopra Steria, you’ll have the opportunity to grow your skills in a constructive, collaborative team environment, working on impactful projects that drive change for our clients. If you thrive on challenge and meet (most of) the qualifications below, we look forward to your application!&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Drupal&lt;/li&gt;&lt;li&gt;PHP&lt;/li&gt;&lt;li&gt;HTML5, CSS and JavaScript&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Agile&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Scrum&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Education: Bachelor’s degree in computer science or a relevant equivalent&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Languages: English, and Dutch or French required&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What we can offer you&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As a member of one of Europe’s largest digital solutions providers, you’ll benefit from extensive career development opportunities, both local and international. At the Sopra Steria Academy, you’ll be part of a dynamic network of 56,000 professionals at all stages of their careers. With a wide array of offices to explore, you can find your ideal location and take the next step in your career.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You’ll become a part of a major Tech player in Europe recognised for its consulting, digital services, and software development. On top of that, you’ll join a team that is called Design &amp;amp; Develop. Our team thrives on genuine connections, flexibility, and continuous learning through training, ensuring we deliver innovative solutions that help clients embrace digital transformation. Specializing in Application Lifecycle Management, Application Modernization, and Digital Experience Management, we apply AI, Cloud, and Security principles to craft tailored solutions across .NET, Java, and Digital platforms.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Our employees are known for making bold choices and delivering results. Work among high-level professionals at the forefront of corporate software solutions and innovation at Europe’s Leading Digital Service Provider. We offer a generous employee benefits package that includes:&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A variety of perks, such as mobility options (including a company car), insurance coverage, meal vouchers, eco-cheques, and more.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continuous learning opportunities through the Sopra Steria Academy to support your career development.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to connect with fellow Sopra Steria colleagues at various team events.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;People are the cornerstone of our success. That’s why we aspire to be bolder together. Our goal is to build high-functioning teams and healthy team environments that inspire and help each other to deliver excellence for each of our customers. Excited about this job opportunity? Ready to shape the world with us? Great! We are looking forward to your application!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72484008"/>
    <published>2025-11-24T13:00:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72484006</id>
    <title>Fullstack developer (React/.NET) (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-24T12:58:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Niklaas&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wij zoeken een gemotiveerde en ervaren Fullstack ontwikkelaar die een sleutelrol wil spelen in het ontwikkelen van innovatieve softwareoplossingen voor een dynamisch en groeiend bedrijf in de regio Sint-Niklaas. Onze klant is een specialist op het gebied van automatisering en procesoptimalisatie. Hun klanten bevinden zich in diverse sectoren, waaronder de financiële en verzekeringsindustrie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Als Fullstack developer ben je verantwoordelijk voor het verder ontwikkelen van verschillende softwareproducten. Je denkt actief mee over technische strategieën, bouwt robuuste en schaalbare oplossingen en draagt bij aan de groei van het bedrijf.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profiel&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Minimaal 4 jaar ervaring als Fullstack/ .NET Developer&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met C#, .NET Core en bij voorkeur Azure&lt;/li&gt;&lt;li&gt;frontend kennis: ReactJS&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke visie en analytisch denkvermogen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Teamplayer met goede communicatieve vaardigheden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Goede kennis van het Engels; kennis van het Nederlands is een pluspunt&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Aanbod&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Aantrekkelijk salarispakket met extralegale voordelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Firmawagen inclusief tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibele werkuren en de mogelijkheid tot thuiswerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werken in een hypermodern kantoor met een inspirerende werkomgeving&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een uitdagende en impactvolle functie binnen een dynamische, groeiende organisatie&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;#LI-DC1&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72484006"/>
    <published>2025-11-24T12:58:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72487082</id>
    <title>Senior .NET Developer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-24T18:01:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mortsel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je krijgt de kans om te starten in het team dat verantwoordelijk is voor complexe en innovatieve IT-transformatietrajecten met impact over heel de onderneming.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je werkt in een Full-Scrum team waar jij collega .Net developers bijstaat en waar je de rechterhand bent van de IT Architect. Zelf ga je uiteraard ook verder ontwikkelen aan verscheidene cruciale bedrijfsapplicaties en geeft mee richting aan de concrete functionele oplossing.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor diploma behaald in IT of gelijkaardig&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke ervaring als .Net Developer of gelijkaardig&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief sterk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Een internationale speler in het logistieke domein levert geïntegreerde oplossingen voor transport, terminals en multimodaal vervoer, met vestigingen doorheen Europa en een sterke focus op digitale transformatie en data-gedreven beslissingen.&amp;#160;&amp;#160;&lt;br&gt;Ze hebben een dedicated IT Applications-afdeling in België, waar een toegewijd team werkt aan de ontwikkeling en optimalisatie van het volledige IT-landschap van de gehele groep. 90% van hun softwareapplicaties is intern, vanaf scratch, ontwikkeld en ze hanteren een Agile-werkwijze.&lt;br&gt;Gezien hun sterke groei breiden ze hun cruciaal IT-team uit.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Naast een zeer aantrekkelijk brutoloon ook een volledig extralegaal pakket inclusief:&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;bedrijfswagen met tank/laadkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;glijdende werkuren en flexibiliteit&lt;/li&gt;&lt;li&gt;actieve aanpak van een persoonlijk groei traject&lt;/li&gt;&lt;li&gt;inspraak en sterke betrokkenheid in de lopende projecten&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72487082"/>
    <published>2025-11-24T18:01:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72494886</id>
    <title>Full-Stack Java Consultant (Kwery)</title>
    <updated>2025-11-25T13:14:30+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Dendermonde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;In deze rol ontwikkel je innovatieve applicaties die dagelijks impact maken bij duizenden gebruikers. Je denkt mee over architectuur, technologie en zet volop in op kwaliteitsvolle code.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je ontwikkelt back-end applicaties en API's met Java en Spring Boot, en werkt aan microservices-architectuur. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Daarnaast focus je op performantie, schaalbaarheid en cloud deployment met Docker en Kubernetes. Je schrijft tests, werkt nauw samen met collega's uit verschillende disciplines en draagt actief bij aan code reviews en technische optimalisaties.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je beschikt over een sterke ervaring als Java developer, we mikken op een minimum van 5 jaar ervaring. Bij voorkeur beschik je over een hoger diploma. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Door jouw ervaring heb je uitstekende kennis van Java en het Spring Framework. Ervaring in AWS is een must. Kennis van Docker, Kubernetes en Kafka zijn alvast mooie troeven!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Tot slot heb je een proactieve mindset, ben je flexibel en druk je jezelf vlot uit in het Nederlands.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een brutoloon tussen €4.000 en €5.500 op basis van ervaring, waardoor jouw expertise eerlijk wordt beloond.&lt;br /&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een premium elektrische bedrijfswagen met ongelimiteerde laadpas en een laadpaal aan huis! Zo ga je steeds duurzaam de baan op zonder extra kosten.&lt;br /&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;De hoogste onkostenvergoedingen in de markt en een compleet voordelenpakket inclusief verzekeringen, maaltijdcheques, laptop en gsm! Kleine extra's die echt het verschil maken op je netto loon. Met als kers op de taart een jaarlijkse winstbonus.&lt;br /&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een uitstekende work-life balance dankzij flexibele werkuren en 3 dagen thuiswerk. Bovendien geniet je van 32 vakantiedagen zodat je op tijd en stond kan genieten van de zon of sneeuw.&lt;br /&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een uitgebreid budget voor trainingen, certificeringen, opleidingen en seminaries, zodat jij dé expert in je vak wordt en blijft!&lt;br /&gt; &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Tot slot kom je terecht in een warme onderneming die jouw belangen hoog in het vaandel draagt, geen gigantische consultancy waar je een nummer bent maar een zeer persoonlijke werkgever die jouw groei en voorkeuren centraal zet!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Interesse of vragen? Neem vrijvlijvend contact op: &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72494886"/>
    <published>2025-11-25T13:14:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72496091</id>
    <title>Infrastructure engineer (LGA IT)</title>
    <updated>2025-11-25T14:10:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bedrijfsinhoud:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Beheren en optimaliseren van hybride cloud- en on-premise infrastructuren (servers, opslag, virtualisatie, netwerk).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Uitvoeren van migraties, upgrades en technische projecten, en zorgdragen voor continu&amp;iuml;teit en performantie.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Fungeren als technisch aanspreekpunt voor klanten en interne teams, met documentatie, monitoring en proactieve verbeterinitiatieven.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profiel:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je hebt enkele jaren ervaring in infrastructuurbeheer, cloud (bijv. Azure, AWS) of virtualisatie&amp;shy;omgevingen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over sterke kennis van netwerken, opslag, back-up/DR oplossingen en werktoga en voelt je comfortabel in een klantgerichte rol.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je bent communicatief vaardig, denkt analytisch, bent proactief ingesteld en spreekt vloeiend Nederlands en goed Engels.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aanbod:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Aantrekkelijk salarispakket tot 5.000 euro, afhankelijk van ervaring, aangevuld met een bedrijfswagen, tankkaart en gsm + abonnement.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Flexibele werkregeling met thuiswerkmogelijkheden, plus een moderne werkplek &amp;eacute;n een goed uitgerust IT-team.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ruimte voor professionele groei via opleidingen, certificeringen en doorgroeimogelijkheden naar senior- of architect&amp;shy;rollen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Sterke secundaire voordelen zoals maaltijdcheques, groeps- en hospitalisatieverzekering, plus een jaarlijkse bonus of prestatiepremie.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72496091"/>
    <published>2025-11-25T14:10:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72495695</id>
    <title>ASP.NET Core Engineer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-25T13:55:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je krijgt de kans om te starten in het team dat verantwoordelijk is voor complexe en innovatieve IT-transformatietrajecten met impact over heel de onderneming.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je werkt in een Full-Scrum team waar jij collega .Net developers bijstaat en waar je de rechterhand bent van de IT Architect. Zelf ga je uiteraard ook verder ontwikkelen aan verscheidene cruciale bedrijfsapplicaties en geeft mee richting aan de concrete functionele oplossing.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor diploma behaald in IT of gelijkaardig&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke ervaring als .Net Developer of gelijkaardig&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief sterk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Een internationale speler in het logistieke domein levert geïntegreerde oplossingen voor transport, terminals en multimodaal vervoer, met vestigingen doorheen Europa en een sterke focus op digitale transformatie en data-gedreven beslissingen.&amp;#160;&amp;#160;&lt;br&gt;Ze hebben een dedicated IT Applications-afdeling in België, waar een toegewijd team werkt aan de ontwikkeling en optimalisatie van het volledige IT-landschap van de gehele groep. 90% van hun softwareapplicaties is intern, vanaf scratch, ontwikkeld en ze hanteren een Agile-werkwijze.&lt;br&gt;Gezien hun sterke groei breiden ze hun cruciaal IT-team uit.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Dit is een onderneming dat veel waarde hecht aan IT, innovatie en human-development. Je krijgt een brutoloon op basis van je ervaring en verder:&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;bedrijfswagen met tank/laadkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;glijdende werkuren en flexibiliteit&lt;/li&gt;&lt;li&gt;actieve aanpak van een persoonlijk groei traject&lt;/li&gt;&lt;li&gt;inspraak en sterke betrokkenheid in de lopende projecten&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72495695"/>
    <published>2025-11-25T13:55:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72505682</id>
    <title>Systems Engineer (Robert Half)</title>
    <updated>2025-11-26T13:37:57+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Robert Half (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Dendermonde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Robert Half is currently recruiting a Lead IT Infrastructure Engineer.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Join one of Europe's leading organizations with a global footprint, driving innovative solutions and sustainable strategies. The company operates across a variety of sectors, maintaining a strong dedication to technological advancement and operational excellence.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The scope of responsibilities for this job include:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You are the main point of contact for infrastructure-related incidents and projects;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You handle the installation, configuration, and upkeep of servers, networks, storage systems, firewalls, Wi-Fi, backups, and IT facility components such as UPS systems, racks, cabling, and cooling infrastructure;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You oversee daily performance monitoring of infrastructure, conduct risk analyses, and implement measures to ensure stability;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You develop infrastructure solutions that comply with enterprise standards while working alongside Automation teams on OT-specific infrastructure needs;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You collaborate with the HUB-based Senior System Administrator to guarantee high availability, effective disaster recovery, and business continuity;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You take charge of infrastructure projects, including network upgrades, modernizing data centers, and managing hybrid cloud solutions, keeping downtime to a minimum;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You ensure documentation is accurate, maintain comprehensive disaster recovery plans, and contribute to compliance efforts, such as adhering to NIS2 regulations;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You play a key role in long-term IT planning by creating multi-year roadmaps, managing budgets, and supporting data center modernization and consolidation initiatives;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You work in partnership with Cyber Security, SecOps, and business leaders to maintain security protocols, compliance standards, and reliable IT support.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;The requested qualifications for this job include:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You hold a bachelor's or master's degree in computer science, IT Infrastructure, or equivalent by experience;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have a minimum of 12 years of professional experience in IT infrastructure management;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience in industrial or OT-heavy environments (chemicals, pharma, manufacturing) is a strong asset;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You possess senior-level expertise in Cisco networking, VMware, enterprise storage, backup systems, and virtualization;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have demonstrated proficiency in disaster recovery, high availability, OT infrastructure, and IT facilities such as UPS, racks, and cabling;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You excel at independently leading and executing infrastructure projects;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You thrive on troubleshooting, preventive problem-solving, and technical innovation;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are comfortable interfacing with technical staff, business managers, and vendors to achieve shared goals;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Certifications in Cisco, VMware, Microsoft Azure, or equivalent infrastructure expertise are an advantage;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are fluent in Dutch and English. Knowledge of French adds extra value.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;What does the company offer?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A competitive salary package tailored to your expertise and experience;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opportunities for growth, with support from leadership and access to innovative IT solutions;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Engagement in high-impact, strategic projects within Belgium and across Europe;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;An inclusive workplace culture prioritizing learning, collaboration, and cutting-edge technology. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Are you interested in this challenging position? Or would you like to have more information? Apply today!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72505682"/>
    <published>2025-11-26T13:37:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72503533</id>
    <title>Job | Service Delivery Manager Netwerk |Hybride Mechelen (De Lijn)</title>
    <updated>2025-11-26T10:24:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: De Lijn (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Al meer dan 30 jaar bewegen we samen duurzaam door Vlaanderen. En we weten duidelijker dan ooit naar waar. &lt;strong&gt;Naar slimmere mobiliteit&lt;/strong&gt;. Nog beter voor mens, milieu en maatschappij.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Daarvoor werken we samen met tal van partners, zoals de Vlaamse overheid. Zo bouwen we aan het mobiliteitsbeleid van morgen, &lt;strong&gt;met aandacht voor elektrificatie, digitalisering én nieuwe ecosystemen.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je ziet het, werken bij De Lijn is meer dan een ‘gewone’ job. &lt;strong&gt;Samen met 8 000 collega’s maken we Vlaanderen leefbaar én bereikbaar.&lt;/strong&gt; En daar kan jij een sleutelrol in spelen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Solliciteer nu en beweeg mee.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We zoeken een&lt;strong&gt;&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;Service Delivery Manager. Iemand die een&amp;nbsp;degelijke en vlot functionerende werking van de services kan verzekeren Dit met een zeer hoge tevredenheid van de klantzijde en binnen een meerjarenstrategie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In hoofdzaak ben je verantwoordelijk voor een vlot&amp;nbsp;&lt;strong&gt;functionerende werking van de verschillende IT servicesmet betrekking tot netwerk en security infrastructuur.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ook sta je in voor de&amp;nbsp;&lt;strong&gt;opmaak en aansturing van de nodige contracten&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;met de verschillende dienstverleners.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor jouw klanten treed je op als&amp;nbsp;&lt;strong&gt;centrale en vertrouwde adviseur&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;die meedenkt over de juiste oplossingen op het vlak van IT &amp;amp; Business Technology en dat natuurlijk in samenwerking met onze interne teams.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hoofdtaken:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Jij bepaalt de managed service aanpak en&amp;nbsp;&lt;strong&gt;definieert daarbij het dienstencontract&lt;/strong&gt;. Inclusief de SLA’s en de KPI’s. Je bewaakt de performantie conform de gemaakte afspraken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je staat in voor een&amp;nbsp;&lt;strong&gt;periodieke evaluatie&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;en maakt voorstellen tot verbetering op. Je hebt hierbij specifiek aandacht voor zaken zoals&amp;nbsp;&lt;strong&gt;performance management, capacity management en business continuity.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je zorgt voor de nodige&amp;nbsp;&lt;strong&gt;communicatie&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;in het kader van eventuele wijzigingen en coördineert de samenwerking tussen de dienstverlener en De Lijn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je verzekert de&amp;nbsp;&lt;strong&gt;quality assurance&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;door onafhankelijke&amp;nbsp;&lt;strong&gt;audits te organiseren&lt;/strong&gt;. Daarbij bewaak je de value for money én de vooropgestelde technische oplossingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je zorgt voor de opvolging van de budgetten en de maandelijkse rapportering naar het management. Daarbij signaleer je proactief de noden, risico’s en andere issues.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je fungeert als het centrale contact voor onze interne klanten bij het indienen van wijzigingen en projecten. Met jouw organisatorische skills en klantgerichte instelling zorg je voor een soepele samenwerking en een gestroomlijnd proces.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Het is mogelijk dat er werktijd buiten kantooruren verwacht wordt voor de in productie name van grote changes of projecten.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw profiel :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Jij bent bijzonder sterk in het&amp;nbsp;&lt;strong&gt;opbouwen en onderhouden van klantenrelaties&lt;/strong&gt;. Je onderhoudt deze relaties door je in te leven in de business en de uitdagingen die onze klanten ervaren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent een uitzonderlijk&amp;nbsp;&lt;strong&gt;onderhandelaar&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;die kan meedenken met de klant en altijd op zoek gaat naar&amp;nbsp;&lt;strong&gt;de win/win situatie&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Verder beschik jij over sterke&amp;nbsp;&lt;strong&gt;communicatieskills&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;en weet je vlot te schakelen tussen alle niveau’s (van bedrijfsleiders, naar IT &amp;amp; business management, naar developers) intern en extern.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt geen 9-5 mentaliteit.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dit is aangevuld door:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;een master diploma (of gelijkwaardige ervaring)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;min. 3 jaar relevante ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;optioneel ook kennis van Hybrid Cloud en Werkplek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hogere opleiding (Master of Bachelor) met technische/engineering achtergrond of gelijkwaardig door ervaring.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Aantoonbare ervaring in technische omgevingen waarbinnen de projecten zich situeren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Communicatie- en klantgericht, bij voorkeur door aantoonbare voorbereiding/training.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minimaal 5 jaar ervaring in infrastructuurprojecten of ontwikkelingsprojecten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Capaciteit om meerdere individuele projecten te overzien, en de inhoudelijke verbanden tussen de diverse projecten te sturen en optimaliseren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vlot in de Nederlandse taal&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Projectbeheerstechnieken en tools kunnen hanteren (risicobeheer, issuebeheer, …)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van MS Project, MS Office (zoals PowerPoint, Excel, …).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van ITIL.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zeer goede kennis van de terminologie, organisatie, rollen en processen van de PM methodologie (bijv. Prince-2,PMI, PMBOK, …),&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Samen naar een mobieler Vlaanderen: werken bij De Lijn&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De Lijn is er voor iedereen: samen met 8.000 medewerkers werken we aan een leefbaar en bereikbaar Vlaanderen. We zijn dé oplossing die altijd in beweging is. Dat geldt ook voor jou: we stimuleren je om ontwikkelingen in je vakgebied nauwgezet op te volgen en bieden opleidingen en trainingen aan om je expertise te perfectioneren. Deze kennis geef je vervolgens weer door via klassikale opleidingen en teammeetings.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hiermee brengen we jou in beweging:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een aantrekkelijk maandsalaris, in verhouding tot je diploma en competenties&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Extralegale voordelen zoals dubbel vakantiegeld, eindejaarspremie, groepsverzekering, hospitalisatieverzekering en nog veel meer.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een job waarin je evolueert en innoveert, en professioneel en persoonlijk meegroeit met een organisatie die een belangrijke partner is in het maatschappelijk mobiliteitsdebat&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Solliciteren&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor functiegerelateerde vragen kan je contact opnemen met Veerle Van Ransbeek (veerle.vanransbeek@delijn.be), voor meer informatie over het sollicitatieproces met Pauline Desmet (pauline.desmet@delijn.be).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kom je in aanmerking?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Onze selectieprocedure bestaat uit&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;een verkennend gesprek (online of telefonisch)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;een assessment&lt;/li&gt;&lt;li&gt;selectiegesprek met de leidinggevende en HR.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Bij De Lijn is &lt;strong&gt;iedereen welkom&lt;/strong&gt;. &lt;strong&gt;Kwaliteit en passie&lt;/strong&gt; zijn belangrijker dan leeftijd, geslacht, seksuele geaardheid, etnische afkomst en nationaliteit.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72503533"/>
    <published>2025-11-26T10:24:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72505585</id>
    <title>Data Engineer (NOUVALL ENGINEERING SERVICES BELGIUM)</title>
    <updated>2025-11-26T13:28:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: NOUVALL ENGINEERING SERVICES BELGIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als Data Engineer ben je verantwoordelijk voor de technische ondersteuning van ons Data-team en de verdere uitbouw van onze Fabric-omgeving. Je helpt bij het opzetten en optimaliseren van data pipelines, zorgt voor een stabiele en veilige datastroom en waakt over data governance en kwaliteit. Dankzij jouw werk bouwen we een stevige fundering voor diverse rapportages en analyses binnen Tabaknatie. Van onze logistieke activiteiten tot alle ondersteunende processen. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; • Ontwerpen, bouwen en onderhouden van data pipelines en modelleren van datasets binnen Microsoft Fabric. 
&lt;br /&gt;• Optimaliseren van de data-infrastructuur voor betrouwbaarheid, schaalbaarheid en prestaties. 
&lt;br /&gt;• Beheren en implementeren van data governance en waarborgen van data security en kwaliteit. 
&lt;br /&gt;• Opvolgen en onderhouden van de CI/CD-omgeving. 
&lt;br /&gt;• Ondersteunen van het IT en Data-Team bij diverse Projecten. 
&lt;br /&gt;• Meewerken aan innovatieve projecten en nieuwe technologieën verkennen binnen Fabric en de bredere Microsoft Data Stack. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Je profiel Je bent een zelfstandige en analytische professional met een passie voor data-engineering. Je werkt proactief, denkt in oplossingen en schakelt vlot tussen verschillende afdelingen om hun databehoeften te vertalen naar efficiënte oplossingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Wat breng je mee? 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; • Ervaring met SQL, 
&lt;span&gt;Python&lt;/span&gt; (PySpark) en een goede kennis van datamodellering en ETL-processen. • Aandacht voor data governance, security en compliance. • Ervaring met 
&lt;span&gt;Microsoft Fabric&lt;/span&gt;. • Kennis van Power BI en het MS Azure PaaS data platform is een pluspunt. • Een zelfstandige, gestructureerde manier van werken. • Sterk probleemoplossend vermogen en zin voor initiatief. • Onmiddellijke indiensttreding bij onze klant • De juiste verloning conform je ervaringen • Deel uitmaken van een mooi familiebedrijf • Deel uitmaken van een wereldspeler die nooit stilstaat, verandering en innovatie sterk omarmt. • Zeer veel doorgroei mogelijkheden.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72505585"/>
    <published>2025-11-26T13:28:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72515147</id>
    <title>IT Coördinator  (Kwery)</title>
    <updated>2025-11-27T15:54:45+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheer van de volledige IT-infrastructuur en dagelijkse ondersteuning van collega's op software, netwerk en hardware.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Implementatie en configuratie van Microsoft SaaS-oplossingen en IT-projecten, in samenwerking met externe partners, om de IT-omgeving toekomstbestendig te maken.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitrollen van IT-policies, securitymaatregelen, GDPR, disaster recovery en gestandaardiseerde processen om een veilige en gestructureerde IT-organisatie te waarborgen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitgebreide ervaring in beheer van IT-infrastructuur en cloudomgevingen, met sterke kennis van Microsoft SaaS (SharePoint, OneDrive, Intune), netwerkbeheer en IT-security, inclusief policies zoals GDPR en disaster recovery.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Hands-on en veelzijdig: kan zowel dagelijkse support bieden als nieuwe IT-oplossingen implementeren, processen structureren en optimaliseren, en technische concepten duidelijk communiceren naar niet-technische collega's.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Zelfstandig, proactief en teamgericht, met inzicht en maturiteit om IT-taken kwalitatief uit te voeren, waarbij vloeiend Nederlands en Engels vereist zijn en extra talen een plus zijn in internationale context.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Marktconform bruto salaris tussen €4.500 en €5.500, afhankelijk van ervaring en expertise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bedrijfswagen inclusief tankkaart voor professioneel en privégebruik.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijd- en ecocheques om je dagelijkse kosten te ondersteunen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering voor extra zekerheid.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flexibele werktijden met de mogelijkheid tot thuiswerken.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Moderne en comfortabele werkplek in een inspirerende omgeving.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Hoge mate van autonomie en volop ruimte voor innovatie in je werk.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer IT-vacatures: https://www.kwery.be/jobs &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72515147"/>
    <published>2025-11-27T15:54:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72518520</id>
    <title>Solution Owner (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-11-28T09:09:50+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;As a Solution Owner of Business Services at Sopra Steria, you will be part of a dynamic organization that supports clients in their daily operations, enabling them to focus on their core business. We help improve productivity, optimize processes, and manage risks, with a strong emphasis on anti-financial crime and regulatory compliance. In addition, we leverage innovative technologies such as AI, automation, and analytics to deliver solutions that meet the highest standards.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In this role, you will lead the entire lifecycle of banking solutions—from ideation and analysis to implementation and continuous improvement. You will develop tailored solutions, advise on digital transformation, and drive the integration of AI and automation. You will organize workshops, manage change initiatives, and ensure successful adoption of new solutions. Furthermore, you will align strategies with market trends, support business development, and represent Sopra Steria as a thought leader in client meetings and industry events. Finally, you will foster a culture of innovation and continuous improvement by monitoring performance, incorporating feedback, and supporting training programs, with a particular focus on Anti-Financial Crime and AI.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What to expect from working at Sopra Steria&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Become part of a major Tech player in Europe that is recognised for consulting, digital services and software development. Work among high-level professionals who dare to make bold choices to deliver results. Additionally, you’ll join a team that supports clients in managing and optimising their operational processes—ranging from administrative workflows to customer service and compliance tasks. We value accuracy, efficiency, and adaptability, and we match our colleagues to projects not only based on skills but also on their motivation and growth potential. You’ll benefit from coaching, clear learning paths, and a collaborative environment where your ideas can make a real impact.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;We’re seeking passionate colleagues who are eager to push the boundaries in digital transformation and technology consulting. At Sopra Steria, you’ll have the opportunity to grow your skills in a constructive, collaborative team environment, working on impactful projects that drive change for our clients. If you thrive on challenge and meet (most of) the qualifications below, we look forward to your application!&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Proven experience in solution ownership, transformation management, or consulting within the banking or financial services sector.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strong understanding of banking operations, regulatory environments, and digital transformation trends.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience with AI, automation, and emerging technologies in service delivery.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Excellent stakeholder management, communication, and leadership skills.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ability to work cross-functionally and drive initiatives in a matrixed environment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Analytical mindset with a focus on delivering measurable business outcomes.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minimum Bachelor’s degree.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fluent in Dutch, French and English.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;This is what you’ll get from us&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Doing what you love? It’s not just a myth at Sopra Steria. Start your way to excellence with the Sopra Steria Academy. Here, experts and coaches push you to be the best version of yourself. But you’re also your own coach, making use of our portfolio of more than 250 (digital) training sessions. Of course, we want you to feel supported and comfortable. That’s why we offer a flexible working arrangement (with both local and international opportunities) so you can work&lt;/p&gt;&lt;p&gt;in an environment that inspires you. Even if that’s in your backyard.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We offer a generous employee benefits package that includes:&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A variety of perks, such as mobility options (including a company car), insurance coverage, meal vouchers, eco-cheques, and more.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continuous learning opportunities through the Sopra Steria Academy to support your career development.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to connect with fellow Sopra Steria colleagues at various team events&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ready to take the next step?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We’re here to support you all the way and we are looking forward to &lt;strong&gt;your application!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72518520"/>
    <published>2025-11-28T09:09:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72518433</id>
    <title>Data Analist @itenium (ITENIUM)</title>
    <updated>2025-11-28T09:34:30+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ITENIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Londerzeel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wij zijn op zoek naar een gepassioneerde en getalenteerde ontwikkelaar met de gedrevenheid om te blijven leren en zijn/haar vaardigheden te verbeteren&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,0,0"&gt;Heb je de 
&lt;strong&gt;drive&lt;/strong&gt; om te blijven leren?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,1,0"&gt;Wil je deel uitmaken van een 
&lt;strong&gt;jong, dynamisch team&lt;/strong&gt; van mensen die dezelfde waarden delen?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,2,0"&gt;Voel je je 
&lt;strong&gt;verantwoordelijk&lt;/strong&gt; voor wat je levert?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,3,0"&gt;Kies je voor 
&lt;strong&gt;kwaliteit boven kwantiteit&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,4,0"&gt;Heb je de toewijding om 
&lt;strong&gt;kwaliteit en professionaliteit&lt;/strong&gt; aan onze klanten te leveren?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,5,0"&gt;Wil je worden bijgestaan door de 
&lt;strong&gt;beste technische mensen&lt;/strong&gt; (20+ jaar ervaring) om je ontwikkeling en carrière een boost te geven?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,6,0"&gt;Wil je de 
&lt;strong&gt;nieuwste technologieën&lt;/strong&gt; leren om je passie brandend te houden?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p data-path-to-node="1,7,0"&gt;Spreek je 
&lt;strong&gt;Nederlands&lt;/strong&gt; met een grondige kennis van het 
&lt;strong&gt;Engels&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technologies Responsibilities&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Analyseren van cross-domein bedrijfsprocessen en vertalen naar duidelijke, geïntegreerde datavraagstukken.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ontwerpen, bouwen en onderhouden van intuïtieve dashboards en rapporten (Power BI/Tableau) ter ondersteuning van organisatiebrede besluitvorming.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Uitvoeren van diepgaande data-exploratie om trends, patronen en optimalisatiekansen te identificeren die domein overstijgend zijn.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Samenwerken met stakeholders om de rapportagebehoeften te verzamelen en te specificeren.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Monitoren van datakwaliteit en zorgen voor de consistentie van de rapportagegegevens.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;You have experience with&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;3+ jaar ervaring in data-analyse, Business Intelligence of vergelijkbare rol.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Zeer sterke SQL-vaardigheden voor data-extractie en manipulatie.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Uitgebreide ervaring met een toonaangevende BI-tool (Power BI of Tableau).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Inzicht en ervaring in gelaagde data warehouse architecturen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Diepgaande kennis van datawarehouse concepten zoals Snowflaking, Slowly Changing Dimensions en dimensionele modellering (Kimball/Inmon).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Sterke analytische en probleemoplossende vaardigheden.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nice to have&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Ervaring met programmeertalen zoals Python of R.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kennis van ETL/ELT-processen of moderne data-integratietools.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Blootstelling aan cloudplatforms (Azure, AWS, GCP).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ervaring met A/B-testen of statistische modellering.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Relevante certificeringen (Microsoft Certified: Data Analyst Associate).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kennis van moderne Data Architecturen: 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Notebook-omgevingen zoals Jupyter Hub of Databricks.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Datavault (Linstedt).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Datalakes: Parquet, Spark of Dask.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Lakehouse-concepten: Apache Iceberg, DeltaLake of Hudi.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;div id="gtx-trans" style="position: absolute; left: 35px; top: 640px;"&gt; &lt;/div&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Impactvolle data-analyse projecten over de gehele organisatie.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Mogelijkheid om te leren van ervaren specialisten en je carrière te versnellen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ongoing training en ondersteuning voor certificeringen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Competitief salaris en flexibele voordelen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Hybride en flexibele werkopties.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Warm en samenwerkend bedrijfscultuur.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72518433"/>
    <published>2025-11-28T09:34:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72474849</id>
    <title>Data Engineer (ITENIUM)</title>
    <updated>2025-11-28T10:00:39+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ITENIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Londerzeel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p data-path-to-node="0"&gt;Wij zijn op zoek naar een 
&lt;strong&gt;gepassioneerde en getalenteerde ontwikkelaar&lt;/strong&gt; met de drijfveer om zijn/haar vaardigheden voortdurend te blijven leren en verbeteren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Verantwoordelijkheden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Bouwen en onderhouden van schaalbare, efficiënte ETL/ELT-pijplijnen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Optimaliseren van data lakes en datawarehouses voor prestaties en kwaliteit.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ontwerpen van robuuste datamodellen voor analyses en machine learning.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Samenwerken met analisten, wetenschappers en belanghebbenden.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Automatiseren van dataworkflows en bijdragen aan CI/CD-pijplijnen.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p data-path-to-node="9"&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Heb jij:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;de drive om continu bij te leren?&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;zin om deel uit te maken van een 
&lt;strong&gt;jong, dynamisch team&lt;/strong&gt; dat dezelfde waarden deelt?&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;een sterk 
&lt;strong&gt;verantwoordelijkheidsgevoel&lt;/strong&gt; voor wat je oplevert?&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;de voorkeur voor 
&lt;strong&gt;kwaliteit boven kwantiteit&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;de toewijding om kwaliteit en professionaliteit bij onze klanten te brengen?&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;de wens om begeleid te worden door de 
&lt;strong&gt;beste technische mensen&lt;/strong&gt; (20+ jaar ervaring) om je ontwikkeling en carrière te stimuleren?&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;de ambitie om de nieuwste technologieën te leren om je passie te blijven voeden?&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;een goede beheersing van het 
&lt;strong&gt;Nederlands&lt;/strong&gt; en een grondige kennis van het 
&lt;strong&gt;Engels&lt;/strong&gt;?&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technologie &amp;amp; Ervaring&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt ervaring met:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;5+ jaar in data engineering of een gerelateerde functie. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Sterke vaardigheden in SQL en Python.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Azure, AWS of GCP.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Azure Data Factory, Databricks, Spark of Kafka.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Data lakes en datawarehousing (bijv. ADLS, Snowflake, BigQuery).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Datamodellering en DevOps-concepten.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Klantgerichte communicatie en samenwerking met belanghebbenden.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aangename extra's (Nice to have)&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Power BI of vergelijkbare visualisatietools.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ervaring met machine learning of AI-workflows.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Relevante certificeringen (Azure Data Engineer, Databricks, etc.).&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Competitief salaris&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bedrijfswagen met tankkaart&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Mobiele telefoon&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;32 vakantiedagen (waarvan 12 ADV-dagen)&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Hospitalisatie- &amp;amp; Groepsverzekering&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Maaltijdcheques &amp;amp; Ecocheques&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72474849"/>
    <published>2025-11-28T10:00:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72538700</id>
    <title>SAP Developer (ITZU Jobs)</title>
    <updated>2025-12-02T09:04:54+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ITZU Jobs (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wommelgem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je bouwt en verbetert custom SAP-programma’s in nauwe samenwerking met de functionele SAP-analisten (MM/SD en FI/CO).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je vertaalt functionele requirements naar een sterk technisch ontwerp en kwalitatieve code.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je denkt actief mee over architectuur, integraties en best practices, samen met het SAP-team, andere IT-applicaties en de business.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je optimaliseert bestaande toepassingen en pakt proactief verbeterpunten aan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bewaakt de dagelijkse werking van het SAP-systeem en garandeert stabiliteit en performantie. Bij incidenten onderneem je meteen actie en ondersteun je collega’s bij analyse en oplossing.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je neemt de technische lead in grote trajecten zoals de overstap naar S/4HANA, cloudmigraties, upgrades, system copies en andere technische interventies.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je blijft op de hoogte van nieuwe ontwikkelingen binnen SAP en de bredere IT-wereld&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ervaring: Minstens vijf jaar ervaring in ABAP-ontwikkeling en bij voorkeur al kennis van S/4HANA. Je bent vertrouwd met MM/SD en FI/CO. Ervaring of affiniteit met retail is mooi meegenomen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Expertise: Je blinkt uit in het ontwerpen, ontwikkelen en verbeteren van SAP-oplossingen en houdt altijd de stabiliteit, kwaliteit en performantie in de gaten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Talen: Je spreekt vlot Nederlands, hebt een goede mondelinge en schriftelijke kennis van het Frans en beheerst Engels op een degelijk niveau.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Persoonlijkheid: Analytisch, oplossingsgericht, hands-on en met een sterke can-do mentaliteit. Je neemt ownership over jouw applicaties en oplossingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Communicatie: Je werkt zelfstandig aan design en code, maar functioneert ook sterk in teamcontext en ondersteunt collega’s wanneer nodig.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cultuur: Je hebt een drive om continu bij te leren en kiest bewust voor een voltijdse rol waarin je bijdraagt aan de groei van onze klant.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een competitief salaris met een uitgebreid pakket extralegale voordelen, waaronder maaltijdcheques, ecocheques, personeelskortingen en mogelijkheden tot thuiswerk.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bedrijfswagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibele werk- en vakantieregeling.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een uitdagende werkomgeving binnen een financieel gezonde en groeiende organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een no-nonsense cultuur waarin persoonlijke groei en teamwork centraal staan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Toegang tot een uitgebreid pakket opleidingen om jezelf verder te ontwikkelen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72538700"/>
    <published>2025-12-02T09:04:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72558785</id>
    <title>Teamlead BI (Robert Half)</title>
    <updated>2025-12-04T11:44:11+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Robert Half (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Heb je ervaring in Business Intelligence en voel je je thuis in een innovatieve omgeving? Robert Half is momenteel op zoek naar een Teamlead BI.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Onze klant is actief in de logistieke sector. Het bedrijf is een stevige speler die data centraal stelt bij strategische beslissingen. Het team waarin je terechtkomt bestaat uit ervaren professionals met een hands-on aanpak en een focus op samenwerking. Hier kun je rekenen op een innovatieve werkomgeving, een flexibele cultuur, en ruimte voor persoonlijke ontwikkeling.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ben jij een geboren leider met een passie voor data-analyse en het optimaliseren van bedrijfsprocessen? Lees dan zeker verder! &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jouw verantwoordelijkheden:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Als Teamlead BI ben je het hart van data-gedreven besluitvorming en coach je een team richting succes: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je vertaalt complexe gegevens uit commerciële, operationele en financiële bronnen naar begrijpelijke analyses en dashboards;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je maakt gebruik van tools zoals Power BI, Power Automate en Power Apps om sterke rapportages en visuals te bouwen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je analyseert trends, optimaliseert bestaande processen en ontwikkelt voorspellende modellen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je begeleidt jouw teamleden en junior collega's met coaching en kennisdeling;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor kwaliteitsvolle data-opslag en processen binnen platforms zoals Azure;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je identificeert verbeteringen in workflows en implementeert innovatieve oplossingen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Herken jij jezelf in de volgende punten?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een masterdiploma, bij voorkeur in de richting van economie of statistiek;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt minimaal 5 jaar ervaring in Business Intelligence, bij voorkeur met een achtergrond in leidinggeven;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een analytische geest en combineert jouw passie voor data met sterke communicatievaardigheden in zowel Nederlands als Engels;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent een expert met Excel en het Microsoft Power Platform (BI, Automate, Apps);&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent nieuwsgierig, nauwkeurig, kritisch en weet je inzichten overtuigend over te dragen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent strategisch ingesteld en begrijpt hoe gegevens bijdragen aan bedrijfsdoelstellingen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Een positie bij dit bedrijf biedt meer dan alleen een job:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je werkt in een professionele, maar familiale sfeer waarin je deel uitmaakt van een gedreven en dynamisch team;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je geniet van flexibele uren die bij jouw work-life balance passen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je krijgt de kans om je kennis te vergroten via opleidingen en een cultuur die innovatie stimuleert;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je ontvangt een marktconform salaris aangevuld met extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, ecocheques en extra vakantiedagen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kunt rekenen op leuke after-work activiteiten en informele momenten met collega's. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ben jij klaar om de datacultuur binnen een organisatie naar een hoger niveau te tillen én te groeien als leider? Solliciteer vandaag nog met vermelding van referentie n° 06520-0013292346.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72558785"/>
    <published>2025-12-04T11:44:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72558806</id>
    <title>Senior System Engineer | Azure &amp; AWS (Kwery)</title>
    <updated>2025-12-04T11:46:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheren, monitoren en optimaliseren van servers en cloudomgevingen (Microsoft 365, Azure, AWS) om een stabiele en veilige IT-infrastructuur te garanderen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Oplossen van complexe technische problemen en ondersteuning bieden aan 2nd line teams bij escalaties.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Meewerken aan implementatie-, vernieuwings- en automatisatieprojecten binnen de IT-omgeving.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Actief bijdragen aan security en best practices voor de IT-infrastructuur.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Minimaal 10 jaar ervaring als System Engineer in Microsoft-omgevingen: Windows Server, Windows 11, Active Directory/Entra ID, Microsoft 365, Azure en AWS.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Diepgaande kennis van virtualisatie, netwerken en SQL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ruime ervaring met serverbeheer, migraties, monitoring, back-ups, security en het begeleiden van 2nd line support.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Security-minded en communicatief sterk, met vloeiend Nederlands en Engels.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Competitief brutoloon tussen €4.500 en €6.100, afgestemd op ervaring en expertise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Netto onkostenvergoeding van €125 per maand.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bedrijfswagen met tankkaart of mobiliteitsbudget, naar jouw voorkeur.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques, groepsverzekering en hospitalisatieverzekering.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Laptop, smartphone en abonnement voor een volledig uitgeruste werkplek.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Aantrekkelijk bonussysteem en eindejaarsbonus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;32 vakantiedagen en tot 50% remote werken voor een optimale work-life balance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken in een moderne, innovatieve IT-omgeving binnen een groeiend, dynamisch team.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer vacatures in IT: https://www.kwery.be/jobs &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72558806"/>
    <published>2025-12-04T11:46:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72560389</id>
    <title>Senior IT Infrastructure Engineer - ANT (LGA IT)</title>
    <updated>2025-12-04T13:29:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wil jij werken in een dynamische omgeving waar je verantwoordelijk bent voor bedrijfskritische IT-systemen en infrastructuren? Als IT Infrastructure Engineer draag je bij aan de optimale werking van datacenter- en cloudomgevingen bij verschillende klanten.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Takenpakket&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Beheren van netwerken, servers, opslag en virtualisatieplatformen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fungeren als eerste aanspreekpunt voor klanten bij complexe technische vraagstukken&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Adviseren over optimalisaties en verbeteringen van IT-infrastructuren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ondersteunen bij incidentbeheer en snel oplossen van storingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Uitvoeren van systeemupgrades en migraties&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proactief monitoren van de IT-omgeving om toekomstige problemen te voorkomen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Documenteren van configuraties, oplossingen en procedures&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diploma in IT of relevante werkervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met cloud- en on-premise infrastructuren en virtualisatie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Analytisch sterk en probleemoplossend ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Klantgericht en communicatief vaardig&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vloeiend Nederlands, goede beheersing van Engels (Frans is een pluspunt)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gedreven professional die zelfstandig kan werken &amp;eacute;n goed kan samenwerken in een team&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Brutomaandloon tussen de &amp;euro;4.000 - &amp;euro;5.000&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bedrijfswagen + Laadpas&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mogelijkheden voor persoonlijke ontwikkeling en certificeringen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Afwisselend werk bij verschillende klanten en projecten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autonomie en verantwoordelijkheid binnen een dynamisch team&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Moderne werkomgeving en hybride werkopties&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72560389"/>
    <published>2025-12-04T13:29:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72571260</id>
    <title>Senior .NET &amp; Angular Developer (ElmosExpert)</title>
    <updated>2025-12-05T15:31:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ElmosExpert (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie zijn wij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor een softwarebedrijf in de Antwerpse Kempen zijn we op zoek naar ervaren &lt;strong&gt;.NET Developers&lt;/strong&gt; om het interne team te versterken. Vanuit deze interne rol werk je mee aan uiteenlopende projecten voor verschillende klanten, maar ook aan de ontwikkeling van hun eigen SaaS-oplossingen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Welke projecten je precies opneemt, hangt af van jouw ervaring en interesses. De meeste klanten bevinden zich tussen Antwerpen en Brussel, waardoor enige flexibiliteit handig is. In ruil daarvoor krijg je ook veel vrijheid: &lt;strong&gt;thuiswerk is ruim mogelijk&lt;/strong&gt; en je bepaalt je werkweek op een flexibele manier.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je werkt niet alleen aan de ontwikkeling, maar bent betrokken vanaf het begin. Je overlegt regelmatig met analisten, denkt mee tijdens de analyse en vertaalt die input naar kwalitatieve software. Je werkt volgens Agile-methodes en neemt actief deel aan de verschillende fases van het traject. Daarnaast geef je op regelmatige basis demo’s aan klanten of interne stakeholders om de vooruitgang te tonen en de volgende stappen af te stemmen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Naar wie zijn we op zoek?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Minstens 4 jaar relevante ervaring binnen .NET en/of Angular.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke kennis van .NET Core, Angular, TypeScript en AWS of Azure.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gestructureerde en kwalitatieve code als standaard werkwijze.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Teamgerichte mindset, maar ook zelfstandig sterk.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Vlotte communicatie in het Nederlands en Engels.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat mag je verwachten?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een aantrekkelijk salaris aangevuld met een uitgebreid pakket extralegale voordelen&lt;br&gt;(bedrijfswagen, tankkaart, maaltijdcheques, hospitalisatieverzekering, gsm-abonnement, …)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibele werkuren en ruime mogelijkheden tot thuiswerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continue opleidings- en ontwikkelingskansen om je technische kennis up-to-date te houden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Doorgroeimogelijkheden binnen een stabiel bedrijf met een sterke reputatie in de sector&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72571260"/>
    <published>2025-12-05T15:31:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72569449</id>
    <title>Senior .NET / Angular Developer (ElmosExpert)</title>
    <updated>2025-12-12T15:03:40+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ElmosExpert (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Lier - Heist O/D Berg&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Voor een softwarebedrijf gelegen in de Antwerpse Kempen zoeken wij verschillende ervaren .Net Developers. Er zijn verschillende projecten waar we bijkomende versterking voor zoeken. Om hun interne team te versterken zoeken ze enkele Senior .NET Developers met kennis Angular.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Afhankelijk van jouw profiel wordt je ingezet op één van onze projecten. De meeste projecten situeren zich tussen Antwerpen en Brussel. Enige flexibiliteit is dus wel vereist maar wordt ook gegeven. Er kan veel van thuis gewerkt worden en er is veel flexibiliteit doorheen de dag / week.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Naast het pure ontwikkelen zal je ook nauw overleggen met je collega analisten. Je wordt dus mee betrokken vanaf analysefase om nadien aan de slag te gaan met de ontwikkeling en testing volgens de Agile manier van werken. Verder zal je ook demo’s geven aan de eindklant om te tonen wat er ontwikkeld is en wat de vervolgstappen zijn van het project.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt minstens 4 jaar ervaring binnen .Net en/of Angular.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt een stevige kennis van .Net Core, Angular, Typescript en een cloudplatform zoals AWS of Azure.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent in staat om goed gestructureerde code te schrijven.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent op de hoogte van de belangrijkste trends op gebied van web development;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je houdt ervan om Agile te werken en in een team de nodige uitdagingen te vervolledigen&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent een teamplayer maar kan ook zelfstandig werken&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent stressbestendig en hebt oog voor detail&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt een goede kennis van de Nederlandse en Engelse taal&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;ElmosExpert is onderdeel van Elmos N.V. en levert een ‘try&amp;amp;hire’-dienst. Je krijgt je de kans om je toekomstige werkgever te leren kennen. Bij ons werk je als consultant bij de klant voor een periode van 12 maanden. Op het einde van deze inloopperiode kun je vast in dienst treden.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Verder bieden we jou een erg aantrekkelijke verloning aangevuld met een groot pakket extralegale voordelen (Bedrijfswagen, Tankkaart, maaltijdcheques, hospitalisatie, GSM, flexibele uren, thuiswerk,…). Daarnaast kan je genieten van voldoende en continue opleidingsmogelijkheden om ook zelf technologisch te blijven evolueren en zijn er ook heel wat doorgroeimogelijkheden binnen het bedrijf met een sterke merknaam.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72569449"/>
    <published>2025-12-05T13:44:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72571228</id>
    <title>Global Network &amp; Connectivity Solution Lead (Recruitment Sisters)</title>
    <updated>2025-12-05T15:30:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Recruitment Sisters (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;(Enterprise networking experience is a must)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Are you someone who brings structure to complex network environments and knows how to move teams forward? In this role, you take the lead over all global network and connectivity solutions. You shape the strategy, guide partners, and ensure that every site worldwide stays reliably, securely, and future-proof connected.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Your Responsibilities&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;Solution Strategy &amp;amp; Governance&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Oversee all network and connectivity solutions: backbone, internet, firewalls, SD-WAN, LAN, WLAN, and network security.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Define the strategic direction and ensure technologies, standards, and products remain current and compliant.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Set priorities for network projects and major operational changes.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Align global stakeholders around design choices, architecture, and rollout plans.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;strong&gt;Service Management &amp;amp; Operational Excellence&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ensure a complete service wrap and 24/7 operational support together with regional teams and MSPs.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Act as the final escalation point for critical incidents and drive structural, long-term solutions.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Improve the end-user experience through clear standards and efficient network services.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;strong&gt;Vendor &amp;amp; Financial Management&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Manage all external partners and MSPs, including regular performance reviews.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Oversee contract and SLA management to secure service quality, stability, and cost efficiency.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Who You Are&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You combine a solid technical foundation with strong senior management experience.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proven experience leading MSPs and external network partners.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Skilled in project management with the ability to guide complex global deployments.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Comfortable with budgets, financial follow-up, and IT service management (ITIL is a plus).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Strong enterprise networking background is an absolute must&lt;/strong&gt;: backbone, LAN, WLAN, SD-WAN, internet, and network security.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Knowledge of Cisco, Check Point, Infoblox (plus), Zscaler (plus), and SD-WAN solutions (Arista is a plus).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experienced in global implementations and working within architectural frameworks.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A clear and confident communicator - &amp;nbsp;able to translate complex technical topics to non-technical stakeholders.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Resilient, decisive, and focused on end-user satisfaction.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fluent in Dutch and English&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What’s in It for You&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;An attractive compensation package with company car and benefits.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A warm, supportive and human-centered work environment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibility and space to maintain a healthy work–life balance.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A culture built on respect, integrity, and trust.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Room to turn ideas into real impact and shape solutions that matter.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72571228"/>
    <published>2025-12-05T15:30:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72571125</id>
    <title>IT Infrastructuur Coördinator (Kwery)</title>
    <updated>2025-12-05T15:16:46+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheer van de IT-infrastructuur en dagelijkse ondersteuning van collega's bij software, netwerk en hardware.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Implementatie van Microsoft SaaS-oplossingen en IT-projecten in samenwerking met externe partners om de IT-omgeving toekomstbestendig te maken.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitrollen van IT-beleid, security, GDPR, disaster recovery en gestandaardiseerde processen voor een veilige en gestructureerde IT-organisatie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ruime ervaring in beheer van IT-infrastructuur en cloudomgevingen, met sterke kennis van Microsoft SaaS (SharePoint, OneDrive, Intune), netwerkbeheer en IT-security, inclusief GDPR en disaster recovery.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Hands-on en veelzijdig: biedt dagelijkse support, implementeert nieuwe IT-oplossingen, optimaliseert processen en vertaalt technische concepten duidelijk naar niet-technische collega's.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Zelfstandig, proactief en teamgericht, met maturiteit en inzicht om IT-taken kwalitatief uit te voeren; vloeiend Nederlands en Engels zijn vereist, extra talen zijn een plus in internationale context.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je ontvangt een marktconform bruto salaris tussen €4.500 en €6.300, afgestemd op ervaring en expertise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een bedrijfswagen met tankkaart is voorzien voor professioneel en privégebruik.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijd- en ecocheques ondersteunen je dagelijkse kosten, en groeps- en hospitalisatieverzekering zorgen voor extra zekerheid.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flexibele werktijden en de mogelijkheid tot thuiswerken bieden een goede werk-privébalans.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je werkt in een moderne, comfortabele omgeving die innovatie en efficiëntie stimuleert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Hoge autonomie en ruimte om ideeën en verbeteringen zelf vorm te geven maken je werk uitdagend en afwisselend.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer IT-vacatures: https://www.kwery.be/jobs &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72571125"/>
    <published>2025-12-05T15:16:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72572628</id>
    <title>.Net Software Engineer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-12-05T16:54:03+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boechout&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;In deze rol werk je in een ervaren team aan uitdagende, interne projecten waar jij codeert aan leuke software producten en&amp;#160;oplossingen ontwerpt, bouwt en optimaliseert. Je denkt&amp;#160;mee over security, schaalbaarheid, cloud (Azure) en best practices. Je werkt telkens in team waar ze veel inzetten op samenwerking en kennisdeling.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kwaliteit staat centraal: er is veel aandacht voor technische opvolging, codekwaliteit, feedbackloops en teamcoaching.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor of master in IT&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Diepgaande ervaring met .NET / C#&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterk analytisch en communicatief&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Teamspeler die initiatief neemt&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt vlot in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Met een jarenlange ervaring is dit familiaal softwarebedrijf een vaste waarde in het Belgische IT-landschap. Ze staan bekend om hun focus op kwaliteit, vakmanschap en lange-termijnoplossingen voor een breed scala aan klanten, van middelgrote bedrijven tot grote organisaties.&lt;br&gt;Ze ontwikkelen hun projecten intern, in hun eigen sterk technisch team.&amp;#160;Je werkt voornamelijk vanuit het kantoor of van thuis, in een omgeving met een sterke technische cultuur en hoge betrokkenheid.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Een informele, warme en samenwerkingsgerichte cultuur waarin je écht kan groeien, technisch én persoonlijk.&amp;#160;Je krijgt een rol met verantwoordelijkheid, flexibiliteit en een sterke focus op work-life balance.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Daarnaast bieden ze een zeer aantrekkelijk loonpakket, inclusief:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;competitief salaris&lt;/li&gt;&lt;li&gt;bedrijfswagen + tankkaart OF een zeer aantrekkelijk mobiliteitsbudget&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijdcheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;tandzorgverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;gsm + abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel thuiswerk (makkelijk +3 dagen per week als je wel)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;extra-legale verlofdagen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72572628"/>
    <published>2025-12-05T16:54:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72593149</id>
    <title>Marketing Business Partner (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-12-10T08:59:28+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;As &lt;strong&gt;Business Partner Marketing&lt;/strong&gt;, you are a senior strategic advisor who understands the business, anticipates commercial needs and turns insight into impactful marketing strategies/campaigns. You work as a sparring partner to business lines, challenging assumptions and guiding decisions to drive growth, strengthen our brand and improve client experience.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Closely partnering with the Marketing Director, you translate overall strategy into local execution, leading projects that generate qualified opportunities and directly support revenue. You collaborate with sales, consultants, business leaders and group marketing to ensure aligned, insight-led marketing that becomes a true engine for growth.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Key responsibilities&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Act as a strategic marketing advisor to business leaders, shaping commercial and strategic decisions with data-driven insight.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Translate business priorities into targeted marketing plans aligned with global strategy and brand direction.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gather and analyse market intelligence to identify customer needs, competitor activity, trends, risks and growth opportunities.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Design, execute and optimise end-to-end marketing campaigns that support commercial goals and deliver measurable impact.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Coordinate and influence cross-functional stakeholders to ensure alignment, high-quality execution and adoption of insight-led marketing.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Provide clear reporting and performance evaluation of campaigns, KPIs, risks, opportunities and business impact.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strengthen collaboration and communication between sales, business units, group marketing and external partners.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Senior marketing/business partnering professional with 8+ years of experience, ideally in B2B or professional services.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Holds a Bachelor’s or Master’s degree in Marketing, Business, Economics, or related field.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fluent in English and Dutch; French is a plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strong track record in campaign and project management, with excellent cross-functional stakeholder collaboration.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Skilled in stakeholder management, influencing at all organizational levels.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Able to translate data and insights into clear, actionable strategies.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strong analytical, conceptual thinking, and storytelling/communication abilities.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proficient in CRM, marketing automation, and digital marketing tools.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proactive, improvement-driven, and focused on measurable impact.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Comfortable working across countries (Belgium/Luxembourg) and in a fast-changing, transforming environment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;A resilient problem solver who thrives under change and complexity.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;This is what you’ll get from us&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In the MarCom department, you’ll be at the heart of one of the key driving forces, operating across divisions and countries. You’ll balance long-term company ambitions with impactful short-term results.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We offer a strong employee benefits package including:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Company car or mobility budget, insurance coverage, meal vouchers, eco vouchers, 12 additional holidays due to 40h work week, and more.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continuous learning opportunities through the Sopra Steria Academy to support your career development.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;If you are ready to shape the world with us and take your career to the next level, we encourage you to apply!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72593149"/>
    <published>2025-12-10T08:59:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72593139</id>
    <title>Service Delivery Manager  (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-12-10T08:56:36+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;The Service Delivery Manager is a business relationship manager. You would be responsible for maintaining strong relationships with customers and ensuring high-quality service delivery. This role focuses on defining and monitoring Service Level Agreements (SLAs), driving operational automation, and optimizing the utilization of technical and human resources. The SDM also identify new technical and business opportunities to expand the scope of managed services.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Key responsibilities include:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Acting as the primary liaison between customers and operational teams, representing customer interests internally while safeguarding company priorities.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Managing operational accounts, reviewing tickets and requests, and ensuring alignment with customer expectations.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Preparing and validating monthly Service Level Reports and presenting them during steering committee meetings.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Reporting risks, issues, and business opportunities to internal stakeholders.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Overseeing invoicing processes, ensuring accuracy and timely payment follow-up.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ensuring service delivery in compliance with contractual agreements and ITIL processes.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Driving Continuous Service Improvement (CSI) initiatives to enhance efficiency and quality.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Managing risks—operational, financial, and project-related.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Handling critical incidents (including outside business hours) and coordinating resolution efforts.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Managing change requests and small to medium-sized projects (up to approximately 100 days), including planning, cost estimation, and P&amp;amp;L accountability.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Supporting pre-sales activities by validating service offers and accompanying sales teams when needed.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Master’s degree in a relevant field (e.g., commercial/civil engineering, computer science) or equivalent professional experience.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strong pre-sales and commercial skills, including consultative selling and proposal writing.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Excellent written and verbal communication and presentation skills.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Language proficiency: Fluent in &lt;strong&gt;French, English &lt;/strong&gt;and&amp;nbsp;&lt;strong&gt;Dutch&lt;/strong&gt; fluency required&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Customer-oriented mindset with a strong sense of commitment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ability to think conceptually while maintaining a pragmatic approach.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ITIL v4 certification or equivalent.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Knowledge of Agile or other project management methodologies.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Assertive communication style and adaptability to different audiences.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strong organizational and problem-solving skills.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;As a member of one of Europe’s largest digital solutions providers, you’ll benefit from extensive career development opportunities, both local and international. At the Sopra Steria Academy, you’ll be part of a dynamic network of 56,000 professionals at all stages of their careers. With a wide array of offices to explore, you can find your ideal location and take the next step in your career.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;We offer a generous employee benefits package that includes:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Access to our Sopra Steria training and personal development academy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A company car lease or mobility budget&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A company laptop and phone&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Private health insurance coverage&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Meal vouchers&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Social security and pension plan&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A competitive salary&lt;/li&gt;&lt;li&gt;26 holiday days&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Sopra Steria is implementing the tools of the future today at the world’s largest businesses across industry and financial services. By being bold together, our professionals are changing how business is done.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ready to take the next step?&lt;/strong&gt; We’re here to support you all the way and we are looking forward to you application! Pending a successful application, we’ll be in touch with further steps in the application process.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72593139"/>
    <published>2025-12-10T08:56:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597307</id>
    <title>System Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2025-12-10T15:50:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als System Engineer ben je verantwoordelijk voor de uitwerking van technische oplossingen binnen een Azure omgeving. Je beheert dagelijks de ICT-infrastructuur van onze klanten en zorgt ervoor dat alle technische installaties goed onderhouden en geconfigureerd zijn.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Jouw day to day als System Engineer:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het uitwerken en begeleiden van nieuwe projecten binnen de cloud en optimaliseren van bestaande projecten binnen onze Virtual Workplace-oplossingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Naast Azure maak je eveneens gebruik van M365, 3CX, Windows Server, ...&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het configureren van Azure omgevingen, Azure Virtual Desktop en het verzorgen van migraties van lokale infrastructuur en data naar de cloud.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het bieden van derdelijnsondersteuning voor dringende complexere incidenten.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Up-to-date houden van de IT-infrastructuur van onze klanten, inclusief installaties en configuraties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Structurele oplossingen uitwerken voor technische problemen en bedreigingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als System Engineer ondersteun en begeleid je ook ons supportteam met hun technische vragen of complexe issues.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over minimaal 5 jaar ervaring in troubleshooting binnen complexe IT-omgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt een diepgaande kennis van:&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Microsoft Windows Server (incl. Active Directory, Group Policy)&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Virtualisatieplatformen (Hyper-V, VMware)&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Microsoft 365 beheer en migratie&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Azure Virtual Desktop (AVD), Intune, Conditional Access&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- TCP/IP, switching, routing, VLAN, DNS, DHCP, firewall policies&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt ervaring met scripting en automatisering (PowerShell, Azure CLI) voor het beheren van virtuele omgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt bewezen ervaring met het ontwerpen, configureren en onderhouden van Virtual Workplace-oplossingen in Azure.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke analytische vaardigheden en probleemoplossend vermogen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over een proactieve houding in het identificeren van verbeterpunten en het delen van kennis.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je bent een teamspeler met ervaring in cross-functionele samenwerking.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je bent stressbestendig en klantgericht, ook in kritieke situaties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Certificeringen&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;✅ AZ-900 – Microsoft Azure Fundamentals&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;✅ AZ-104 – Microsoft Azure Administrator&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;➕ AZ-140, AZ-305, AZ-700, MS-102, SC-300, ITIL Foundation zijn een pluspunt&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als System Engineer ben je de ideale coach voor de collega's en ga je naast de engineering job ook collega's helpen groeien .&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een IT-partner die er staat: ConXioN bouwt al meer dan 28 jaar aan de bedrijven in onze regio en staat bekend om zijn investeringen in innovatie en in onze medewerkers. Sinds 2023 is ITCE trots onderdeel van ConXioN.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende functie met veel ruimte voor eigen invulling en de mogelijkheid om met de nieuwste technologieën te werken. Je krijgt de kans om Microsoft-certificaten te behalen en je kennis verder te verdiepen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Er zijn 
&lt;strong&gt;doorgroeimogelijkheden&lt;/strong&gt; binnen onze organisatie, waardoor je je carrière kunt ontwikkelen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een klein en hecht team waar samenwerking en collegialiteit centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;span data-teams="true"&gt;Wij verzorgen onze rekrutering volledig inhouse en werken niet samen met externe rekruteringskantoren. Samenwerkingen met onderwijsinstellingen en VDAB-partners blijven wel mogelijk.&lt;/span&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597307"/>
    <published>2025-12-10T15:50:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597233</id>
    <title>Operations &amp; Support Manager (Azure) (CONXION)</title>
    <updated>2025-12-10T15:47:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;ITCE&lt;/span&gt; maakt deel uit van de 
&lt;span&gt;ConXioN-groep&lt;/span&gt; en opereert autonoom vanuit 
&lt;span&gt;Mechelen&lt;/span&gt;. ITCE (IT Centre of Excellence) is een toonaangevende 
&lt;span&gt;Microsoft Cloud Solutions Partner&lt;/span&gt; met ruim 20 jaar ervaring in 
&lt;span&gt;clouddiensten en IT-ondersteuning&lt;/span&gt;. ITCE is gekend om hun vooruitstrevende “Virtual Workplace’ oplossingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als Operations &amp;amp; Support Manager ben je het eerste aanspreekpunt voor operationele en strategische vraagstukken binnen de klantenservice van ITCE. Je stuurt het supportteam aan, optimaliseert processen en zorgt voor een uitstekende klantbeleving met een sterke focus op Microsoft Azure en Azure Virtual Desktop (AVD) omgevingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw day to day als Operations &amp;amp; Support Manager:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Leiding geven aan het supportteam en zorgen voor een motiverende werkomgeving.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bewaken en verbeteren van de kwaliteit van klantondersteuning, specifiek binnen Azure-omgevingen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Opstellen en uitvoeren van beleid en procedures voor de supportafdeling.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Beheren van incidenten, changes en escalaties binnen Azure en AVD.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Analyseren van klantvragen en klachten om trends te signaleren en verbeteringen door te voeren.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Rapporteren aan het management over prestaties, KPI’s en klanttevredenheid.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Samenwerken met andere afdelingen om klantgerichte oplossingen te realiseren.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Adviseren over optimalisatie en schaalbaarheid van AVD-omgevingen.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Minimaal Bachelor werk- en denkniveau.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Minimaal 3 jaar ervaring in een leidinggevende rol binnen IT-support of service management.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Aantoonbare ervaring met Microsoft Azure is een must. Ervaring met Azure Virtual Desktop (AVD) is een sterk pluspunt. ‍&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kennis van identity management (Azure AD), netwerkconfiguraties en security binnen cloudomgevingen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Sterke communicatieve vaardigheden en klantgerichte instelling.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Analytisch vermogen en ervaring met het verbeteren van processen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Proactief, oplossingsgericht en stressbestendig.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Certificeringen zoals AZ-104, AZ-140 die blijk geven van je Azure expertise.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij ITCE Powered by ConXioN&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Een IT-partner die er staat: ConXioN bouwt al meer dan 27 jaar aan de bedrijven in onze regio en staat bekend om zijn investeringen in innovatie en in onze medewerkers. Sinds 2023 is ITCE trots onderdeel van ConXioN.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Als Operations &amp;amp; Support Manager heb je een uitdagende functie met veel verantwoordelijkheid.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Mogelijkheid om impact te maken op de groei van ITCE en de ConXioN-Groep.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je komt terecht in een klein en hecht team waar samenwerking en collegialiteit centraal staan. Daarnaast hechten we belang aan een professionele klantenbenadering.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ruimte voor persoonlijke ontwikkeling en training in Azure-technologieën.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;span data-teams="true"&gt;Wij verzorgen onze rekrutering volledig inhouse en werken niet samen met externe rekruteringskantoren. Samenwerkingen met onderwijsinstellingen en VDAB-partners blijven wel mogelijk.&lt;/span&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597233"/>
    <published>2025-12-10T15:47:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597666</id>
    <title>Senior Service Desk Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2025-12-10T16:29:19+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;ITCE&lt;/span&gt; maakt deel uit van de 
&lt;span&gt;ConXioN-groep&lt;/span&gt; en opereert autonoom vanuit 
&lt;span&gt;Mechelen&lt;/span&gt;. ITCE (IT Centre of Excellence) is een toonaangevende 
&lt;span&gt;Microsoft Cloud Solutions Partner&lt;/span&gt; met ruim 20 jaar ervaring in 
&lt;span&gt;clouddiensten en IT-ondersteuning&lt;/span&gt;. ITCE is gekend om hun vooruitstrevende “Virtual Workplace’ oplossingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;In deze rol ben je verantwoordelijk voor het bieden van technische ondersteuning en het oplossen van complexe IT-problemen voor onze klanten, zowel remote als ter plaatse. Je beheert dagelijks de ICT-infrastructuur van de klant en zorgt ervoor dat alle technische installaties goed onderhouden en geconfigureerd zijn.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Jouw day to day als Senior Service Desk Engineer:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Bieden van 
&lt;span&gt;remote en on-site IT-ondersteuning&lt;/span&gt;, waaronder tweedelijnsondersteuning voor complexere incidenten en aanvragen met betrekking tot hardware en software.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Up-to-date houden van de IT-infrastructuur van onze klanten, inclusief installaties en configuraties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Proactief signaleren&lt;/span&gt; van technische problemen en bedreigingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Uitwerken van nieuwe projecten binnen de cloud en optimaliseren van bestaande projecten binnen onze 
&lt;span&gt;Virtual Workplace-oplossingen&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Configureren van 
&lt;span&gt;Microsoft 365&lt;/span&gt; en 
&lt;span&gt;Azure omgevingen&lt;/span&gt;, en ondersteunen bij de migratie van lokale infrastructuur naar de cloud.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als Senior Service Desk Engineer werk je oplossingsgericht en servicegericht, en zorg je samen met jouw team voor de beste service aan onze klanten. ️&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt al een sterke ervaring met 
&lt;strong&gt;remote en/of on-site troubleshooting&lt;/strong&gt; en bent bereid je verder te specialiseren.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over kennis van Microsoft, Windows Server, Virtualisatie &amp;amp; Networking, Microsoft 365, Azure, TCP/IP networking, switching, routing en VLAN. Behaalde certificaten in één of meerdere van deze gebieden zijn een pluspunt, waaronder AZ-900 Microsoft Azure Fundamentals.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt uitstekende 
&lt;strong&gt;communicatieve&lt;/strong&gt; vaardigheden en kunt goed samenwerken met zowel klanten als teamleden.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je kan vlot communiceren in het 
&lt;strong&gt;Nederlands&lt;/strong&gt; en 
&lt;strong&gt;Engels&lt;/strong&gt;. Kennis Frans is geen vereiste, maar zeker een pluspunt.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Als Senior Service Desk Engineer sta je naast de troubleshooting job ook collega’s bij voor technische vragen en help je hen groeien .&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Een IT-partner die er staat:&lt;/span&gt; ConXioN bouwt al meer dan 27 jaar aan de bedrijven in onze regio en staat bekend om zijn investeringen in innovatie en in onze medewerkers. Sinds 2023 is ITCE trots onderdeel van ConXioN.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende functie met veel ruimte voor eigen invulling en de mogelijkheid om met de nieuwste technologieën te werken. Je krijgt de kans om Microsoft-certificaten te behalen en je kennis verder te verdiepen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Er zijn 
&lt;span&gt;doorgroeimogelijkheden&lt;/span&gt; binnen onze organisatie, waardoor je je carrière kunt ontwikkelen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een klein en hecht team waar samenwerking en collegialiteit centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Kom jij ons team versterken als onze nieuwe Senior Service Desk Engineer? Neem gerust contact met ons op!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Wij verzorgen onze rekrutering volledig inhouse en werken niet samen met externe rekruteringskantoren. Samenwerkingen met onderwijsinstellingen en VDAB-partners blijven wel mogelijk.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597666"/>
    <published>2025-12-10T16:29:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597372</id>
    <title>Senior Data Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2025-12-10T15:56:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boom&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Userfull Powered by ConXioN&lt;/strong&gt; is op zoek naar een 
&lt;span&gt;Senior Database Engineer&lt;/span&gt; die zich thuis voelt in het ontwerpen, modelleren en beheren van complexe databases en data-omgevingen. In deze rol werk je zowel met bestaande productieomgevingen als met de opzet van nieuwe data-architecturen in de cloud. Userfull maakt deel uit van de ConXioN-Groep en opereert autonoom vanuit Boom.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;In eerste instantie ondersteun je een project voor een groot, bestaand productiesysteem. Dit systeem draait op 
&lt;span&gt;Oracle database-technologie&lt;/span&gt; – ervaring hiermee is een groot voordeel, maar geen absolute vereiste. In een volgende fase zal je een sleutelrol spelen in het opzetten en migreren van 
&lt;span&gt;data warehouses&lt;/span&gt; naar de 
&lt;span&gt;Microsoft Azure stack&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw takenpakket als Senior Data Engineer:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je ontwerpt, modeleert en optimaliseert databases (tabellen, schema’s/namespaces, indexen).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je schrijft en optimaliseert SQL-scripts, stored procedures en (eventueel) PLSQL.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je onderhoudt en verbetert bestaande productieomgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je draagt bij aan de transitie naar Azure: migratie en inrichting van data warehouses en integratie met Microsoft Fabric.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je ondersteunt rapportage- en BI-oplossingen (Power BI of vergelijkbare reporting tools).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Proactief zoek je naar verbeteringen en automatiseringen (bijv. data syncs, servicebus, NoSQL).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je aviseert over database-architectuur, performance tuning en best practices.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IT's a match? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt minimaal 5 jaar ervaring als Database Engineer, Database Administrator of Data Architect.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt een diepgaande kennis van 
&lt;span&gt;SQL&lt;/span&gt; (DDL/DML), stored procedures en query-optimalisatie.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt kennis of sterke interesse in de 
&lt;span&gt;Microsoft Azure data stack&lt;/span&gt; (o.a. Azure SQL, Synapse, Fabric).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Ervaring met 
&lt;span&gt;Oracle-databases&lt;/span&gt; is een groot voordeel, maar geen must.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt interesse in rapportage- en BI-oplossingen (Power BI is een plus).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke interesse in 
&lt;span&gt;nieuwe technologieën&lt;/span&gt; en automatisering (zoals servicebus, data syncs, NoSQL).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke analytische vaardigheden en oog voor performance en schaalbaarheid.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je kan zelfstandig werken, maar hebt oog voor samenwerken met ontwikkelteams en analisten.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarom werken bij Userfull Powered by ConXioN?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een omgeving met oog voor samenwerken, collegialiteit en autonomie.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende rol in een omgeving waar data-architectuur en betrouwbaarheid centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;De kans om mee te bouwen aan de transitie naar de moderne Azure data stack.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Ruimte om te groeien: wij investeren in opleidingen en certificeringen (o.a. Microsoft Fabric, Power BI).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Marktconforme verloning met extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, verzekeringen en een wagen of mobiliteitsbudget.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;We beschikken over een modern en licht kantoor voorzien van een open en gesloten werkplekken, een gezellige tuin én een uitgebreid aanbod aan functionaliteiten zoals een klimmuur.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;span data-teams="true"&gt;Wij verzorgen onze rekrutering volledig inhouse en werken niet samen met externe rekruteringskantoren. Samenwerkingen met onderwijsinstellingen en VDAB-partners blijven wel mogelijk.&lt;/span&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72597372"/>
    <published>2025-12-10T15:56:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72600564</id>
    <title>Data Engineer  (Visser &amp; Van Baars)</title>
    <updated>2025-12-11T08:55:44+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Visser &amp;amp; Van Baars (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Over het bedrijf&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deze internationale organisatie is een toonaangevende speler in logistieke en maritieme oplossingen binnen Europa. Met een sterk netwerk, een duidelijke duurzaamheidsvisie en duizenden medewerkers biedt zij betrouwbare en toekomstgerichte dienstverlening in een dynamische omgeving. De onderneming is gevestigd in de regio Berchem.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Takenpakket&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Je ontwikkelt en beheert end-to-end data pipelines richting het datawarehouse en de medallion-architectuur. Je bouwt en optimaliseert ETL-processen en zorgt voor stabiele, geautomatiseerde datastromen. Je werkt met een Azure-gebaseerd platform (o.a. Databricks, Data Factory en EventHub) en automatiseert infrastructuur via Terraform. Daarnaast ontwerp je datamodellen, bewaak je datakwaliteit en werk je nauw samen met data-analisten, developers en business stakeholders.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Minimaal 5 jaar ervaring met Azure data services (Data Factory, Databricks, EventHub)&lt;br&gt;* Sterke kennis van Python, SQL, dbt en Azure DevOps&lt;br&gt;* Grondige kennis van datamodellering (Inmon, Kimball, DataVault)&lt;br&gt;* Sterk analytisch en conceptueel denkvermogen&lt;br&gt;* Ervaring met end-to-end data pipelines en DWH-architecturen&lt;br&gt;* Proactief, kwaliteitsgericht en sterk in automatisering&lt;br&gt;* Goede communicatieve vaardigheden naar zowel technische als business stakeholders&lt;br&gt;* Uitstekende kennis van het Nederlands is een absolute vereiste&lt;br&gt;* Hands-on mentaliteit met een gestructureerde manier van werken&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Het aanbod&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Je krijgt een vaste functie binnen een stabiele en groeiende organisatie. Je ontvangt een competitief salaris, aangevuld met extralegale voordelen zoals maaltijd- en ecocheques, bonussen, thuiswerkvergoeding en uitgebreide verzekeringen. Daarnaast wordt een bedrijfswagen met tankkaart voorzien, met de optie tot elektrisch rijden.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72600564"/>
    <published>2025-12-11T08:55:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72606733</id>
    <title>Senior Projectleider (BAKKER BELGIUM)</title>
    <updated>2025-12-11T20:41:05+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: BAKKER BELGIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boom&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Voor deze functie zoeken we een ervaren projectleider die brede projecten kan begeleiden. Je bent bekend met alle facetten van projectmanagement, maar je kent ook de omgeving waarin je opereert. Je bent dan misschien geen expert op het onderwerp, maar weet wel waar het over gaat en je bent in staat de juiste vragen te stellen om het project goed te kunnen definiëren en daarna ook te kunnen beheersen. Daarnaast neem je ook een leidinggevende rol op en stuur je de projectleiders binnen Bakker Belgium aan. Op termijn slaag je erin om het team naar een hoger niveau te tillen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Het 
&lt;span&gt;huidige team&lt;/span&gt; bestaat uit 5 projectleiders die elk op diverse projecten (gaande van o.a. duurzaamheid, kantoorinrichting tot efficiëntie van bepaalde productielijnen, logistieke processen) werken binnen Bakker Belgium. Je rapporteert aan het Hoofd PMO binnen Bakker Belgium.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw taken&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Jouw verantwoordelijkheden spitsen zich toe op 2 deeldomeinen: enerzijds de aansturing van het lokale projectteam en anderzijds de uitrol van het nieuwe ERP systeem;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;In je rol als leidinggevende voor de projectleiders, stuur je dit projectteam aan, bewaak je het overzicht van de verschillende projecten en initiatieven, signaleert risico’s en handelt adequaat waar nodig; je verzorgt daarbij ook de rapportage naar het management team;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Daarnaast ben je verantwoordelijk voor de procesmatige uitrol van het nieuwe ERP-systeem (SAP), waarbij je ook rekening houdt met het nodige change management; je kan daarbij rekenen op de steun van het centrale implementatieteam; om deze taak in goede banen te leiden, bouw je een goede kennis op van de lokale processen;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je begeleidt zelfstandig één of meerdere projecten, afhankelijk van de business noden;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;In deze rol is stakeholdermanagement een wezenlijk onderdeel van je taken; daarbij werk je samen met teams in België en Nederland;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je zorgt tevens voor een goede borging en overdracht van de projecten naar de lijnorganisatie.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt minimaal een bachelor diploma behaald;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt minimaal 5 jaren ervaring met projectmanagement;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent bekend met ERP implementaties en de impact van een dergelijke implementatie op de gebruikersorganisatie (verandermanagement);&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het werken en denken in processen, met procesoptimalisatie en het vertalen van de bedrijfsprocessen naar een ERP omgeving;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je weet hoe je helder kunt communiceren en hoe je een boodschap overbrengt op verschillende niveaus bij diverse stakeholders;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt reeds ervaring als leidinggevende en beschikt over de nodige vaardigheden voor de aansturing van autonome projectleiders;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent besluitvaardig en kunt probleemoplossend en analytisch denken;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je werkt georganiseerd en zorgt voor het aanbrengen van structuur, houdt grip en overzicht op de planning. Je denkt daarnaast in functie van processen.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als collega bij Bakker Belgium, kom je terecht in een dynamische werkomgeving met de kans om veel te leren en jezelf te ontwikkelen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je ontvangt van ons een mooi salarispakket naargelang ervaring met tal van extralegale voordelen:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Maaltijdcheques van €8/per gewerkte dag;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ecocheques van €250/jaar;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Maandelijkse netto onkostenvergoeding;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bedrijfswagen met laadpas;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Smartphone (inclusief abonnement) en laptop;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Hospitalisatie- en groepsverzekering;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;30 vakantiedagen (na één jaar anciënniteit);&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Mogelijkheid om een fiets te leasen aan een voordelig tarief;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Tot slot, ben je meer dan welkom op onze leuke afterwork drinks, events,…&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Een assessment maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72606733"/>
    <published>2025-12-11T20:41:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72613177</id>
    <title>Functioneel Analist | langlopende projecten (Kwery)</title>
    <updated>2025-12-12T15:46:15+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een snelgroeiende software consultancy in Mechelen gespecialiseerd in verschillende greenfield projecten voor op maat gemaakte mobiele applicaties is dankzij hun sterke groei dringend op zoek naar een  Functioneel Analist.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Opgericht door 2 consultants richten ze zich vooral op de belangen van hun eigen medewerkers. Ze weten wat er nodig is en vertrekken steeds vanuit een op maat gemaakte groeiplan (certificaten, cursussen, on-the-job ondersteuning,...). &lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Projecten hebben regelmatig een doorlooptijd van 1 tot max. 2 jaar en bevinden zich steeds in de regio van de consultant. &lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Met een team van ongeveer 30 hooggekwalificeerde consultants organiseren ze regelmatig leuke tech-evenementen en avondfeesten met lekker eten om onze successen te vieren en te genieten van een geweldige teamgeest.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je vormt de brug tussen hun op maat gemaakte mobiele applicaties voor klanten, van concept tot implementatie.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Samenwerken met klanten om hun behoeften en vereisten te analyseren en te begrijpen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Opstellen van gedetailleerde functionele specificaties en documentatie. Vertalen van functionele specificaties naar technische teams en het bieden van de nodige ondersteuning tijdens de ontwikkelingsfase.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Identificeren en oplossen van problemen en het bieden van creatieve oplossingen om de kwaliteit van de opgeleverde applicaties te waarborgen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;at verwachten wij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je hebt minimaal een eerste ervaring als Functioneel Analist (+- 5 jaar). &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je hebt sterke communicatie vaardigheden in het Nederlands, deze zijn belangrijk als brug tussen de business en ICT. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je zou graag op korte termijn je capaciteiten verder ontwikkelen en krijgt veel voldoening uit verschillende projecten met een doorlooptijd van +- 1 tot 2 jaar. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden wij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Interessant bruto maandsalaris die kan oplopen tot €5.500, afhankelijk van je ervaring. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Premium bedrijfswagen die je volledig zelf kan samenstellen met een ongelimiteerde tankkaart.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een extra netto-onkostenvergoeding van meer dan €300 voor een optimale netto-bruto verhouding. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Veel extra's bovenop je mooie salaris o.a. groeps-en hospitalisatieverzekering, ecocheques, jaarlijkse bonus, ecocheques €250,...&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Tal van leuke bedrijfsactiviteiten, zoals jaarlijkse tech-evenementen en verschillende avondfeesten met eten op locatie!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ze zorgen ervoor dat je voortdurend kan blijven groeien en ontwikkelen via een opleidingsbudget voor cursussen en extra certificaten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;On-the-job begeleiding en onboarding via een persoonlijk uitgewerkt programma met een peter of meter systeem, zo zit je snel aan het stuur in je nieuwe uitdaging/project!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;32 vakantiedagen en 50% thuiswerk voor een goede work-life balance. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een ervaren management, die weet wat consultants belangrijk vinden en hier zich volledig op focust!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer vacatures in IT: https://jobs.kwery.be/&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72613177"/>
    <published>2025-12-12T15:46:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72608862</id>
    <title>ERP Business Analyst (Antwerp) (Michael Page International (Belgium))</title>
    <updated>2025-12-12T10:07:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Michael Page International (Belgium) (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Our client is a trusted and reliable partner to industries and public authorities for ecologically and economically responsible waste treatment. The company being in full growth, they are looking for a new Business Analyst (creation of a new position). As a Business Analyst you will support all sites in Europe which use the central IT infrastructure. You will join a dynamic and international team of 30 colleagues.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;As a Business Analyst, you will translate business processes into IT solutions based on the demands of the business. This can involve second line support but you will also be responsible to implement solutions for small and medium business demands.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You will enjoy the challenge of following through projects from end to end, from analysing the processes with the business and giving advice, including on potential problems, to providing solutions, implementation and documentation.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You will use advanced systems, mainly logistics and sales modules: SAP SD, MM, WM, LE, ....and other solutions developed outside of SAP (but linked to these core processes.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You will be able to implement minor changes independently as the second-line support for the functional systems at our (SAP) helpdesk.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;You will be involved in the roll-out of their new facilities and you will play an important role in the implementation of S4/HANA.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profile&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You have at least a bachelor's degree in an IT, Business or equivalent experience in SAP SD, MM, WM, LE, etc.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have at least 5 years of relevant experience in Supply Chain, Logistics.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;As a team player, you are a good communicator and work well with others, including the Business Relations Manager for your domains.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are capable of challenging the business, and you enjoy making people happy with your solutions.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You take the lead and have the skill to arouse enthusiasm in others.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You speak and write Dutch and English fluently.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;You work independently, you are customer-focused, team-oriented and a very good communicator.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Proposal&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;An exciting and varied responsible job with a competitive salary&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A great feeling every day because you are contributing to a sustainable future&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity for further development; we like to invest in our colleagues&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A good work-life balance&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The option to work partly from home by arrangement.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72608862"/>
    <published>2025-12-12T10:07:32+00:00</published>
  </entry>
</feed>
