<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>e2590d85-368a-4ef9-863c-931baa40fcec</id>
  <title>VDAB</title>
  <updated>2026-02-15T05:21:36.771893+00:00</updated>
  <link href="https://www.vdab.be" rel="alternate"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72967503</id>
    <title>Senior System Engineer (Kwery)</title>
    <updated>2026-02-02T12:49:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheer en optimalisatie van de WINTEL-omgeving, zowel fysieke als virtuele servers, en van cloudomgevingen zoals Microsoft 365, Azure en AWS, met focus op prestaties en betrouwbaarheid.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bieden van deskundige ondersteuning bij complexe incidenten en begeleidt tegelijkertijd het tweedelijns supportteam.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheer en onderhoud van laptops en desktops in samenwerking met de Modern Workplace Expert en actief meedenken over verbeteringen en optimalisaties binnen de infrastructuur.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Minimaal 10 jaar ervaring als System Engineer, met een sterke focus op Microsoft-omgevingen zoals Windows Server, Windows 11, Active Directory/Entra ID, Microsoft 365, Azure en AWS.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitgebreide kennis van virtualisatie, netwerken en AWS.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ruime ervaring met serverbeheer, migraties, monitoring, back-ups, security.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ownership nemen, communicatief sterk en vloeiend in Nederlands en Engels.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Aantrekkelijk salaris tussen €4.500 en €6.300 bruto, afgestemd op jouw ervaring en expertise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maandelijkse netto onkostenvergoeding van €125.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bedrijfswagen met laadpas of mobiliteitsbudget, volledig naar jouw voorkeur.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Extra voordelen zoals maaltijdcheques, groepsverzekering en hospitalisatieverzekering.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Volledig uitgeruste werkplek met laptop, smartphone en abonnement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bonussen inclusief een eindejaarsbonus, als erkenning voor jouw inzet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;32 vakantiedagen en de mogelijkheid om tot 50% remote te werken, voor een gezonde work-life balance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken in een moderne, innovatieve IT-omgeving binnen een groeiend en energiek team dat teamwork en kennisdeling hoog in het vaandel draagt.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer vacatures in IT: https://www.kwery.be/jobs&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72967503"/>
    <published>2026-02-02T12:49:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72968162</id>
    <title>Scrum Master (BENE RAIL INTERNATIONAL)</title>
    <updated>2026-02-02T13:54:54+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: BENE RAIL INTERNATIONAL (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Over benerail&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;benerail is dé toonaangevende expert in internationaal treinvervoer. Wij maken internationale treintickets boeken eenvoudig voor bedrijven dankzij onze API’s, front-endoplossingen en aanvullende diensten zoals productdatabeheer en integraties. Als joint venture van de Belgische en Nederlandse spoorwegen bouwen we aan een duurzaam, aantrekkelijk en competitief treinaanbod in Europa. Gedreven door onze missie om klimaatimpact te verminderen, werken autonome, purpose-driven teams vanuit Antwerpen en diverse Nederlandse steden aan de toekomst van mobiliteit – altijd verbonden, online of op kantoor.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Wij drukken op de reset-knop van onze agile werkwijze en zoeken een 
&lt;strong&gt;hands-on Scrum Master&lt;/strong&gt; die het voortouw neemt. Bij ons geen ivoren toren of eindeloze theorieën, maar met de voeten in de klei samen met de teams verbeteringen doorvoeren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een omgeving met 6 à 7 teams, waarbij jij (samen met een collega) de agile verantwoordelijkheid draagt voor meerdere teams. Je focus ligt op het praktisch toepassen van agile principes, niet omdat het 'moet', maar om onze teams efficiënter en gelukkiger te maken.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Over de functie&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;faciliteren &amp;amp; coachen&lt;/strong&gt;: Je begeleidt de teams in agile events en coacht hen naar een hoger niveau.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;obstakels verwijderen&lt;/strong&gt;: Jij bent de 
&lt;em&gt;bulldozer &lt;/em&gt;voor impediments. Je rapporteert ze niet alleen, je lost ze op samen met interne stakeholders.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;big picture&lt;/strong&gt;: Samen met de Release-Train Engineer neem je een leidende rol in de kwartaalplanningen (QBR/BRP).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;ondersteuning&lt;/strong&gt;: Je helpt de Product Owners met backlog management en zorgt voor heldere communicatie tussen developers en stakeholders.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;cultuur bouwen&lt;/strong&gt;: Je creëert een cultuur van transparantie en 'continuous improvement' in een DevOps omgeving.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Over jou&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Wij zoeken geen theoreticus die het boekje kan opdreunen, maar iemand die snapt hoe groepsprocessen werken en teams écht in beweging krijgt.&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ervaring&lt;/strong&gt;: 5 jaar ervaring als Scrum Master, waarbij je aantoonbaar meerdere teams (3+) tegelijk hebt begeleid.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;: Je beschikt over een erkende 
&lt;strong&gt;Scrum certificering&lt;/strong&gt; (PSM/CSM).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mindset&lt;/strong&gt;: Direct, empathisch en hands-on. Je durft te challengen en beschikt over de overtuigingskracht om weerstand om te buigen naar enthousiasme.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Tech Savvy&lt;/strong&gt;: Ervaring met 
&lt;strong&gt;Jira en Confluence&lt;/strong&gt; is een must. Kennis van werken in een DevOps omgeving is een sterke plus.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Talen&lt;/strong&gt;: Je spreekt vloeiend 
&lt;strong&gt;Nederlands en Engels&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Locatie&lt;/strong&gt;: Je bent bereid om 2 à 3 dagen per week op kantoor te werken voor optimale verbinding met de teams.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat wij aanbieden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;We bieden een compleet pakket dat verder kijkt dan alleen je brutosalaris:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Salaris &amp;amp; groei&lt;/strong&gt;: Een aantrekkelijk maandloon, afgestemd op jouw kennis, competenties en ervaring. Daarnaast krijg je een persoonlijk 
&lt;strong&gt;trainingsbudget &lt;/strong&gt;om je skills en certificeringen scherp te houden.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mobiliteit op maat&lt;/strong&gt;: Een elektrische bedrijfswagen met laadkaart. Liever zelf kiezen hoe je reist? Dan kan je dit omzetten naar een flexibel mobiliteitsbudget.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Financiële extra's&lt;/strong&gt;: 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Maaltijdcheques van € 8,- per dag.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ecocheques (€ 250,- per jaar).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een netto onkostenvergoeding van 
&lt;strong&gt;€ 170,- per maand&lt;/strong&gt; (voor thuiswerk en internet).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Vakantiegeld en een eindejaarspremie (inzetbaar via een uitgebreid 
&lt;strong&gt;cafetariaplan &lt;/strong&gt;voor extra voordelen).&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Health &amp;amp; gear&lt;/strong&gt;: Een top laptop en smartphone (incl. abonnement en budget) die je ook privé mag gebruiken. Daarnaast ben je uitstekend verzekerd via onze DKV hospitalisatie- en ambulante verzekering én een groepsverzekering (3% bijdrage werkgever, zonder eigen inleg).&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72968162"/>
    <published>2026-02-02T13:54:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72978519</id>
    <title>Teamlead IT Networking (LGA IT)</title>
    <updated>2026-02-03T15:04:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Steenokkerzeel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Verantwoordelijkheden binnen deze sleutelrol:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Aansturing &amp;amp; Coaching: Je bent de drijvende kracht achter een team van systeem- en netwerkengineers. Je focust op hun professionele ontwikkeling en smeedt hen tot een hechte, performante eenheid.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Strategische Roadmap: Je bepaalt de koers voor de verdere modernisering van de netwerk- en serverinfrastructuur, waarbij je innovatie afweegt tegen de strengste veiligheidseisen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Lifecycle Management: Je regisseert complexe vernieuwingstrajecten, van hardware-refreshes tot de implementatie van geavanceerde software-defined oplossingen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Continu&amp;iuml;teit &amp;amp; Security: Samen met je team waarborg je de weerbaarheid van het netwerk tegen cyberdreigingen en zorg je voor een feilloze 24/7 operationele werking.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Partner- &amp;amp; Stakeholdermanagement: Je fungeert als het centrale aanspreekpunt voor externe technologiepartners en interne business units om de IT-dienstverlening continu te optimaliseren.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wie ben jij?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Opleiding: Master- of Bachelordiploma in een technologische richting (Informatica, Engineering, etc.).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring: Je hebt reeds vlieguren gemaakt in een leidinggevende of co&amp;ouml;rdinerende rol binnen IT-infrastructuur, bij voorkeur in een omgeving waar 'high availability' cruciaal is.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Technische bagage: Een brede kennis van moderne netwerkarchitecturen (routing/switching, security) en datacenter-technologie&amp;euml;n (virtualisatie, storage).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Methodiek: Je bent vertrouwd met ITIL-processen en hebt bij voorkeur ervaring met Agile-werkmethodes.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Communicatie: Je schakelt moeiteloos tussen technisch jargon en business-impact. Je bent vloeiend in het Nederlands en Engels; kennis van het Frans is een gewaardeerde troef.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;p&gt;&lt;u&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat mag je verwachten?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Werken voor een organisatie met dit mandaat betekent kiezen voor stabiliteit, inhoudelijke diepgang en maatschappelijke relevantie.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Salarispakket: Een zeer competitieve verloning die recht doet aan de kritieke aard van je verantwoordelijkheden.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Flexibiliteit: Een moderne visie op hybride werken (thuis/kantoor) en een uitstekende werk-priv&amp;eacute;balans.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Zekerheid: Een vast contract bij een financieel kerngezonde en strategisch cruciale werkgever.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Groei: Toegang tot gespecialiseerde opleidingen en de kans om te werken met technologie die in weinig andere sectoren te vinden is.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72978519"/>
    <published>2026-02-03T15:04:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72974795</id>
    <title>Randstad Digital - Full Stack .NET Developer (Randstad Digital)</title>
    <updated>2026-02-04T10:18:22+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Randstad Digital (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;De Opdracht Als Full-stack Developer werk je aan de uitbouw van nieuwe, schaalbare webapplicaties binnen een Azure-omgeving. Je wordt onderdeel van een professioneel productteam dat verantwoordelijk is voor de volledige levenscyclus van digitale oplossingen van innovatieve dashboards voor asset management tot het implementeren van slimme AI-toepassingen en collaboratieve platformen.&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Methodiek en samenwerking &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;Je bent een voorstander van Agile werken en hebt bij voorkeur ervaring binnen een SAFe-context. Je communiceert vlot in het Nederlands en Engels.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Gezien de focus op kennisdeling en teamdynamiek, ben je wekelijks 2 tot 3 dagen aanwezig op kantoor.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;We zoeken een collega die verder kijkt dan de code; je denkt mee over de technische roadmap en de inzet van nieuwe technologieën om de business vooruit te helpen.
&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;

Je bent een gedreven ontwikkelaar die graag eigenaarschap neemt over complexe uitdagingen. Je beschikt over:&lt;br /&gt;

&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;
Ruime ervaring: Minimaal 6 jaar ervaring als Full-stack Developer, met recente projectervaring in 2025-2026.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Backend Expertise: Diepgaande kennis van .NET (C#), ASP.NET Core en Entity Framework. Je bent vertrouwd met moderne architectuurprincipes en MicroServices.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Frontend Skills: Minimaal 8 jaar ervaring met Angular, inclusief TypeScript, RxJS en moderne styling-technieken (HTML5/SCSS).&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Cloud &amp; Infra: Je bent thuis in het Azure-ecosysteem, specifiek met Azure DevOps, Azure Kubernetes Service (AKS) en containerisatie via Docker.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Data &amp; Security: Ervaring met MS SQL Server, het beveiligen van applicaties via OAuth/OpenID Connect en het ontsluiten van data via RESTful API's.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;-</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72974795"/>
    <published>2026-02-03T10:18:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72974115</id>
    <title>Security Automation Engineer (SOAR/XSOAR) | Davinsi Labs (Proximus Group)</title>
    <updated>2026-02-03T09:14:00+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Proximus Group (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Who are we?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In today’s digital world, organizations need to shift their approach to cyber security. Prevention alone is no longer sufficient. The ability to rapidly detect and respond to threats is essential. Organizations are increasingly turning to trusted strategic partners who can fully unburden them in the domain of detection and response.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;That’s where we come in. We offer MDR as a value service to a broad spectrum of customers across different verticals – all equally exciting.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Based in Belgium and the Netherlands, we help companies navigate the digital era and make data-driven decisions with confidence. We proudly serve clients in the top 200 across the Benelux, spanning a wide range of fascinating and diverse sectors.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;At &lt;strong&gt;Davinsi Labs&lt;/strong&gt;, we love to inspire each other, collaborate closely, and pursue excellence together. We are building a workplace where fulfillment and happiness take center stage.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Your mission: what can you expect from the job?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You will join our Managed Detection &amp;amp; Response (MDR) teams with a strong focus on &lt;strong&gt;security automation and orchestration&lt;/strong&gt;. As a &lt;strong&gt;Security Automation Engineer&lt;/strong&gt;, your primary responsibility is to design, build, and maintain automated response capabilities using &lt;strong&gt;Palo Alto Cortex XSOAR&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Your work will directly impact how efficiently and consistently security incidents are handled across complex customer environments. You will help scale our MDR service by translating detection signals into &lt;strong&gt;automated, reliable, and auditable response workflows&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We strongly believe in &lt;strong&gt;SOAR as code&lt;/strong&gt;: automation content is version-controlled, tested, and continuously improved.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You will contribute to and integrate with the following technologies:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Palo Alto Cortex XSOAR&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Microsoft Defender XDR and other XDR platforms&lt;/li&gt;&lt;li&gt;SIEM platforms (Microsoft Sentinel and others)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ITSM platforms (ServiceNow and equivalents)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cloud, identity, network, and third-party security tooling&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Key Responsibilities&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Security Automation &amp;amp; Playbook Development&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Design, build, and maintain &lt;strong&gt;response playbooks&lt;/strong&gt; in Cortex XSOAR for common and advanced security incidents.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Translate detection alerts from SIEM and XDR platforms into &lt;strong&gt;automated investigation and response flows&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Implement conditional logic, enrichment steps, human-in-the-loop approvals, and automated containment actions.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SOAR as Code&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Manage playbooks, integrations, scripts, and content packs using &lt;strong&gt;version control (Git)&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Apply software engineering best practices such as modularity, reusability, testing, and peer review.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Contribute to standardized automation frameworks that can be reused across customers.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Platform Integrations&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Build and maintain integrations between XSOAR and:&lt;ul&gt;&lt;li&gt;SIEM platforms o XDR / EDR solutions&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ITSM tools (incident creation, updates, closures) o Identity, network, and cloud security controls&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Troubleshoot and optimize integrations for reliability, performance, and scalability.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Incident Response Enablement&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Collaborate closely with Detection Engineering and Incident Response teams to define:&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Automated investigation steps o Response actions and containment strategies o Escalation and handover points to analysts&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continuously improve response quality based on real incident feedback.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Automation Lifecycle Management&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Maintain and evolve our automation content library.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tune playbooks to reduce noise, false positives, and manual &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hello, is it me you’re looking for?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You are passionate about IT security and automation, with several years of relevant professional experience.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have hands-on experience with &lt;strong&gt;SOAR platforms&lt;/strong&gt;, preferably &lt;strong&gt;Palo Alto Cortex XSOAR&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are comfortable building &lt;strong&gt;response playbooks&lt;/strong&gt; and automations end-toend.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You strongly believe in &lt;strong&gt;automation as code&lt;/strong&gt; and have experience with Gitbased workflows.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Basic system engineering knowledge (Windows, Linux, networking, identity) is a plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have experience integrating security platforms such as SIEM, XDR, EDR, IAM, or ITSM tools.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You understand security operations and incident response processes.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience with scripting (Python, JavaScript) is a strong plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You communicate smoothly in Dutch and English (written and oral). French is a plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;You are analytical, structured, and not afraid to challenge existing processes to improve them.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What we offer&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You come to us for the job, but you stay for the people.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;They are the backbone of our organization, and that’s reflected in what we offer:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;An attractive salary package – an absolute must to bring out the best in you.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to make a real impact in a challenging digital world.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A technically strong, inspiring team where your ideas and initiative truly matter.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A great vibe in a cozy office in Berchem – food, drinks, laughter, and the occasional game of pool, darts, or table tennis.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Regular team events and a culture built on collaboration, curiosity, and excellence.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72974115"/>
    <published>2026-02-03T09:14:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72975978</id>
    <title>AI Business Engineer (Cronos)</title>
    <updated>2026-02-08T03:00:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;🧭 Wat jij doet&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je wordt één van de drijvende krachten binnen onze TRANSFORM-track. Concreet ga je:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijfsprocessen analyseren en AI-opportuniteiten identificeren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Workshops begeleiden rond efficiëntie, bottlenecks en AI-toepassingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;AI use cases uitwerken van idee → concept → implementatie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vertalen tussen business, stakeholders en onze AI engineers&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Procesflows hertekenen met AI als versneller (bv. intake, validatie, compliance, customer journeys…)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Roadmaps en adoptieplannen opstellen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Data- en contextnoden scherpstellen voor AI-oplossingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Impactmetingen opzetten en processen optimaliseren op basis van resultaten&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In één zin:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;👉 &lt;em style="background-color: rgba(0, 0, 0, 0);"&gt;Je helpt organisaties zichzelf heruitvinden met AI als hefboom.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;⚙️ Wie jij bent&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je herkent jezelf hierin:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt minstens een 5-tal jaar ervaring in business analyse, procesoptimalisatie, digitale transformatie of een gelijkaardig domein&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent geboeid door AI én hoe het werk fundamenteel kan verbeteren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kan helder praten met zowel business als IT&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt ervaring met één of meerdere van deze elementen:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;BPMN of andere procesmodellering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Service design / journey mapping&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Data- en informatiestromen begrijpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;AI use case identificatie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Workshop facilitatie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hoeft geen pure ontwikkelaar te zijn — wel iemand die AI begrijpt, ermee werkt en het praktisch vertaalt&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je denkt in oplossingen, niet in problemen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke communicator in NL en EN&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je brengt energie, structuur en visie mee naar klanten&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Of je nu &lt;span style="background-color: rgba(0, 0, 0, 0);"&gt;medior&lt;/span&gt; of &lt;span style="background-color: rgba(0, 0, 0, 0);"&gt;senior &lt;/span&gt;bent:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;als je &lt;em style="background-color: rgba(0, 0, 0, 0);"&gt;business + AI + verandering&lt;/em&gt; samenbrengt, willen we je spreken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;AI&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;BPMN&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;business analyse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt; Wat wij bieden&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Werken in een jong AI-team dat impactgedreven is&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Projecten waar AI écht proces- en organisatiewerking verandert&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Autonomie, vertrouwen en permanente ontwikkelingsruimte&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Directe samenwerking met onze enable-, built- en empower-teams&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De kans om AI-trajecten van A tot Z mee vorm te geven&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De Cronos Groep achter ons betekent sterke voordelen, een groot netwerk en extra ontwikkelkansen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Competitief loon, doorgroeimogelijkheden en een team met veel goesting&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;MAXQlabs is de plek voor mensen die verandering willen versnellen.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72975978"/>
    <published>2026-02-03T11:52:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72990109</id>
    <title>Data Analist (TALENTIQUE)</title>
    <updated>2026-02-04T16:13:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: TALENTIQUE (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als Data Analist begeleid je businessvragen van eerste idee tot concreet inzicht. Je fungeert als brug tussen data en besluitvorming en helpt collega’s om data beter te begrijpen en toe te passen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Businessvragen scherp stelt en vertaalt naar analyses en datavereisten&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Data verzamelt, transformeert en modelleert uit verschillende bronnen&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;End-to-end data-oplossingen bouwt met SQL en Snowflake (ervaring met Power BI is een mooie plus)&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Heldere, actiegerichte dashboards en rapporten ontwikkelt&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Meewaakt over datakwaliteit, governance en betrouwbaarheid&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Inzichten en aanbevelingen duidelijk communiceert naar zowel technische als niet-technische stakeholders&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Business teams ondersteunt in projecten en besluitvorming&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Meebouwt aan de verdere professionalisering van data-processen, infrastructuur en het dataplatform&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Data literacy binnen de organisatie versterkt via begeleiding, workshops en kennisdeling&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je hoeft niet alles al perfect te beheersen. Leergierigheid, analytisch inzicht en eigenaarschap zijn minstens zo belangrijk.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Jij:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Beschikt over een bachelordiploma of gelijkwaardige ervaring&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Hebt 2 tot 4 jaar ervaring in data-analyse, BI of insights&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Werkt vlot met 
&lt;strong&gt;SQL &lt;/strong&gt;en 
&lt;strong&gt;BI-tools&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Hebt ervaring met 
&lt;strong&gt;Power BI&lt;/strong&gt; en 
&lt;strong&gt;Snowflake&lt;/strong&gt;, of wil je hierin snel verdiepen&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Hebt kennis van 
&lt;strong&gt;Python &lt;/strong&gt;(pluspunt)&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Kan complexe informatie helder uitleggen aan diverse doelgroepen&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Werkt gestructureerd, denkt analytisch en neemt ownership&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Bent een teamspeler die graag kennis deelt en blijft bijleren&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Volgt trends in data, AI en analytics en denkt mee over concrete toepassingen&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Kan professioneel communiceren in het Frans of staat open om dit verder te ontwikkelen&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een mensgerichte cultuur met veel aandacht voor welzijn en werkgeluk&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een inhoudelijk sterke rol met echte maatschappelijke impact&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Ruimte om te groeien, leren en initiatief te nemen&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Nauwe samenwerking met ervaren data-professionals in België en Nederland&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een competitief salarispakket, aangevuld met extralegale voordelen zoals wagen, maaltijdcheques, hospitalisatieverzekering, groepverzekering, ...&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Hybride werken met meerdere dagen per week thuiswerk&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72990109"/>
    <published>2026-02-04T16:13:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72988386</id>
    <title>IT Officer (LAMBO LABORATORIA)</title>
    <updated>2026-02-04T14:13:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LAMBO LABORATORIA (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wijnegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;Als IT Officer vervul je een centrale rol in het verbinden van onze interne organisatie met zowel onze externe IT‑dienstverlener als onze partner Alphacaps. Je zorgt voor een vlotte samenwerking en een duidelijke afstemming van informatie, verwachtingen en technische vereisten. Daarbij neem je de inhoudelijke aansturing en opvolging van de externe IT‑partner op je en adviseer je het management bij beslissingen over IT‑oplossingen en configuraties.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je draagt het interne eigenaarschap over onze volledige IT‑infrastructuur, inclusief netwerkstructuren, cybersecurity, compliance en data governance. Je vertaalt strategische en operationele bedrijfsbehoeften naar veilige en toekomstbestendige IT‑oplossingen, in nauwe samenwerking met interne stakeholders en externe partners. Daarnaast ontwikkel en onderhoud je een heldere IT‑ en securityvisie, inclusief governance, policies en een meerjarenroadmap voor verdere professionalisering.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Binnen het domein cybersecurity vertaal je de NIS2‑richtlijn naar een pragmatische en strategische aanpak die past binnen een gereguleerde productieomgeving. Je borgt de structurele integratie van cybersecurityvereisten in processen en systemen en zorgt voor een strikt toegangsbeheer met een robuuste rollen‑ en rechtenstructuur. Je bewaakt continu de beveiliging van alle IT‑assets, identificeert proactief risico’s en coördineert de implementatie van hardware‑ en softwareoplossingen door externe partijen, waarbij je toeziet op een correcte uitvoering, documentatie en overdracht.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je neemt een actieve rol op in het beheer en de optimalisatie van applicaties en samenwerkingstools, waaronder SharePoint. Je monitort de effectiviteit van deze tools en initieert verbeteringen of alternatieven op basis van gebruikersbehoeften, best practices en technologische evoluties. Daarnaast stuur je de IT‑ondersteuning, implementatie en doorontwikkeling van het ERP‑systeem aan. Je bewaakt de integraties tussen afdelingen en zorgt voor maximale efficiëntie, dataconsistentie en gebruiksvriendelijkheid, waarbij je optreedt als functioneel eigenaar en eerste aanspreekpunt voor de business.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Tot slot bewaak je de stabiliteit en continuïteit van onze kritische IT‑omgeving door actieve opvolging, tijdige escalatie en nauwe samenwerking met interne en externe partners. Je zorgt ervoor dat IT de bedrijfsvoering ondersteunt en nooit vertraagt, zodat de organisatie kan rekenen op een betrouwbare, veilige en performante digitale omgeving.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je werkt graag zelfstandig en neemt daarbij een groot verantwoordelijkheidsgevoel mee. Je communiceert open, helder en op een manier die vertrouwen wekt, zowel richting collega’s als externe partners. Dankzij je sterke stakeholdermanagement weet je uiteenlopende belangen te verbinden en creëer je draagvlak voor beslissingen en veranderingen. Je gaat op een respectvolle en correcte manier om met interne afdelingen en externe partijen, en je beweegt je vlot in een omgeving waar samenwerking essentieel is.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over een scherp analytisch vermogen en weet complexe situaties snel te doorgronden. Je hebt een sterk ontwikkeld risicobewustzijn en kunt potentiële knelpunten tijdig inschatten en aanpakken. Tegelijk denk je strategisch vooruit en ben je in staat om een duidelijke visie te vormen die richting geeft aan toekomstige ontwikkelingen binnen de organisatie.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je bent daarbij in het bezit van een &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Bachelor- of masteropleiding in Informatica, Toegepaste Informatica, IT-infrastructuur, Netwerk- en Systeembeheer, Cybersecurity of IT-management, of gelijkwaardig door ervaring.&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Een&lt;/span&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;span&gt;marktconform salaris en alles wat je nodig hebt om je werk goed te kunnen doen. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Een top team van gemotiveerde collega’s&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Een boeiende functie in een sterk groeiend familiebedrijf dat al meer dan 150 jaar bestaat en dat actief is in een nog boeiendere niche markt.
&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72988386"/>
    <published>2026-02-04T14:13:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72994997</id>
    <title>Projectleider telecom (XTRA Interim Antwerpen)</title>
    <updated>2026-02-11T17:24:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: XTRA Interim Antwerpen (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Projectleider Telecom – Breng België in de hoogste versnelling
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij klaar om het netwerk van de toekomst uit te rollen?&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;
Dit bedrijf is een van de pioniers in glasvezeltechnologie en telecominfrastructuur. Voor één van de grootste telecomprojecten in België zoeken we een ervaren &lt;strong&gt;projectleider telecom&lt;/strong&gt; met visie, daadkracht en organisatietalent. Iemand die werven van A tot Z in goede banen leidt, zonder het menselijke aspect uit het oog te verliezen.&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;Hoe pak je dit precies aan?&lt;/strong&gt;
&lt;p&gt;Jij leidt jouw projecten alsof het je eigen zaak is. Kort samengevat:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
 &lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je bent verantwoordelijk voor de &lt;strong&gt;volledige uitvoering&lt;/strong&gt; van telecomprojecten: van studie en ontwerp tot oplevering.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je stuurt een team van &lt;strong&gt;werfleiders en onderaannemers&lt;/strong&gt; aan, en bent regelmatig op het terrein aanwezig.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je bent het centrale aanspreekpunt voor &lt;strong&gt;klanten, opdrachtgevers en stakeholders&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je bewaakt &lt;strong&gt;budgetten, KPI’s en deadlines&lt;/strong&gt;, en vertaalt die op een duidelijke manier naar je team.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je staat in voor de &lt;strong&gt;administratieve en financiële opvolging&lt;/strong&gt; en rapporteert aan de Business Unit Manager Telecom.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je denkt proactief mee in oplossingen én bewaakt de balans tussen kwaliteit, veiligheid en klantgerichtheid.&lt;/p&gt;
 
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Welke troeven neem je mee?&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
 &lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je hebt een &lt;strong&gt;bachelor of master&lt;/strong&gt; in een technische richting (industrieel ingenieur, elektrotechniek, ICT…) of gelijkwaardige ervaring in de telecomsector.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je hebt voeling met &lt;strong&gt;telecom of ICT&lt;/strong&gt; en een passie voor infrastructuur.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je bent communicatief sterk en weet teams op een positieve manier te sturen.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je werkt hands-on, denkt oplossingsgericht en behoudt het overzicht.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je bent tweetalig (NL/FR) of durft je in beide talen vlot uit te drukken.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je bent een leider, maar ook een coach – iemand die anderen motiveert en laat groeien.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je houdt van duidelijke afspraken, slimme processen én duurzame keuzes.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Je beschikt over een &lt;strong&gt;rijbewijs B&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
 
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat willen zij je graag bieden in ruil voor je inzet en expertise?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
 &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Een sterk loonpakket aangevuld met:&lt;/strong&gt;

 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;ecocheques&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;eindejaarspremie&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;groepsverzekering&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;hospitalisatieverzekering&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;koopkrachtpremie&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;bedrijfswagen&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;laadkaart&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;12 ADV-dagen&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Laptop &amp; gsm&lt;/strong&gt;
 &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
 
 &lt;strong&gt;Doorgroeien en bijleren&lt;/strong&gt;
 &lt;strong&gt;Een vergoeding voor wachtdiensten om flexibiliteit te belonen&lt;/strong&gt;
 Toegang tot het &lt;strong&gt;opleidingscentrum&lt;/strong&gt;, met tal van technische en leiderschapsopleidingen.
 &lt;strong&gt;Impactvolle projecten&lt;/strong&gt;
 Je werkt aan échte infrastructuur met toekomstwaarde — geen fulltime bureaujob, maar een zichtbare impact in je regio.
 &lt;strong&gt;Toffe collega’s &amp; cultuur&lt;/strong&gt;
 Een &lt;strong&gt;platte structuur&lt;/strong&gt;, korte lijnen, en collega’s die elkaar écht helpen. Mét zomerevents, familiedagen en nieuwjaarsdrink.

Is deze vacature helemaal je ding? Of misschien leun je toch dichter aan bij andere aspecten van engineering? Ook in andere aspecten van deze wereld bieden ze jobmogelijkheden aan.&lt;p&gt;
Ik sta je graag te woord om uitleg te geven of je verder te adviseren via:
&lt;ul&gt;
 &lt;li&gt;thomas.djoos@xtra.works
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;03.361.09.61
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;VG 2038/U – W.DISP 938 VG 2089/U – W.DISP 1067 VG 2214/U – W.DISP 1322&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72994997"/>
    <published>2026-02-05T11:40:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72995674</id>
    <title>SAP Developer (ITZU Jobs)</title>
    <updated>2026-02-05T12:05:01+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ITZU Jobs (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wommelgem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je bouwt en verbetert custom SAP-programma’s in nauwe samenwerking met de functionele SAP-analisten (MM/SD en FI/CO).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je vertaalt functionele requirements naar een sterk technisch ontwerp en kwalitatieve code.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je denkt actief mee over architectuur, integraties en best practices, samen met het SAP-team, andere IT-applicaties en de business.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je optimaliseert bestaande toepassingen en pakt proactief verbeterpunten aan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bewaakt de dagelijkse werking van het SAP-systeem en garandeert stabiliteit en performantie. Bij incidenten onderneem je meteen actie en ondersteun je collega’s bij analyse en oplossing.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je neemt de technische lead in grote trajecten zoals de overstap naar S/4HANA, cloudmigraties, upgrades, system copies en andere technische interventies.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je blijft op de hoogte van nieuwe ontwikkelingen binnen SAP en de bredere IT-wereld&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ervaring: Minstens vijf jaar ervaring in ABAP-ontwikkeling en bij voorkeur al kennis van S/4HANA. Je bent vertrouwd met MM/SD en FI/CO. Ervaring of affiniteit met retail is mooi meegenomen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Expertise: Je blinkt uit in het ontwerpen, ontwikkelen en verbeteren van SAP-oplossingen en houdt altijd de stabiliteit, kwaliteit en performantie in de gaten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Talen: Je spreekt vlot Nederlands, hebt een goede mondelinge en schriftelijke kennis van het Frans en beheerst Engels op een degelijk niveau.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Persoonlijkheid: Analytisch, oplossingsgericht, hands-on en met een sterke can-do mentaliteit. Je neemt ownership over jouw applicaties en oplossingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Communicatie: Je werkt zelfstandig aan design en code, maar functioneert ook sterk in teamcontext en ondersteunt collega’s wanneer nodig.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cultuur: Je hebt een drive om continu bij te leren en kiest bewust voor een voltijdse rol waarin je bijdraagt aan de groei van onze klant.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een competitief salaris met een uitgebreid pakket extralegale voordelen, waaronder maaltijdcheques, ecocheques, personeelskortingen en mogelijkheden tot thuiswerk.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bedrijfswagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibele werk- en vakantieregeling.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een uitdagende werkomgeving binnen een financieel gezonde en groeiende organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een no-nonsense cultuur waarin persoonlijke groei en teamwork centraal staan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Toegang tot een uitgebreid pakket opleidingen om jezelf verder te ontwikkelen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72995674"/>
    <published>2026-02-05T12:04:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73002336</id>
    <title>Senior .NET developer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2026-02-06T08:47:42+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Onze klant is gespecialiseerd in het ontwikkelen van digitale oplossingen en maatwerktoepassingen voor klanten. Projecten lopen uiteen van interne bedrijfssoftware en procesoptimalisatie tot cloud- en automatisatievraagstukken.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Als Senior .NET Developer ben je betrokken bij het volledige ontwikkelproces: van analyse en architectuur tot implementatie, testing en oplevering. Naast hands-on development denk je actief mee over technische keuzes, schaalbaarheid en best practices.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je komt terecht in een compacte maar stabiele organisatie waar samenwerking centraal staat.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profiel&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor of master binnen IT, computerwetenschappen, Informatica, etc.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;minstens 5 jaar ervaring binnen .NET&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een analytische geest in combinatie met sterke communicatieve vaardigheden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Taalvaardigheid: Nederlands + Engels&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Men biedt een competitief loon aangevuld met extralegale voordelen:&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Netto vergoeding&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Premium bedrijfswagen met laadkaart&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Cafetariaplan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Smartphone met abonnement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Doorgroeimogelijkheden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Opleidingsbudget&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;3 dagen thuiswerk&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;#LI-DC1&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73002336"/>
    <published>2026-02-06T08:47:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73015604</id>
    <title>Software Engineer (NOEL FRANKLIN)</title>
    <updated>2026-02-12T18:34:29+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: NOEL FRANKLIN (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Dendermonde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Ben je een &lt;strong&gt;ervaren software engineer &lt;/strong&gt;die graag werkt aan &lt;strong&gt;robuuste systemen &lt;/strong&gt;met &lt;strong&gt;impact&lt;/strong&gt; op &lt;strong&gt;dagelijkse bedrijfsprocessen&lt;/strong&gt;? In deze rol combineer je &lt;strong&gt;development&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;ownership &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;technische diepgang &lt;/strong&gt;binnen een &lt;strong&gt;productiegedreven omgeving &lt;/strong&gt;vanuit &lt;strong&gt;Dendermonde. &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;De functie inhoud&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Wat deze job als Software Engineer inhoudt:&lt;br&gt;&lt;ul&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ontwikkelen &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;optimaliseren &lt;/strong&gt;van &lt;strong&gt;back&lt;/strong&gt;-&lt;strong&gt;end &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;front&lt;/strong&gt;-&lt;strong&gt;end oplossingen&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Werken aan een &lt;strong&gt;centraal controlesysteem &lt;/strong&gt;dat &lt;strong&gt;bedrijfskritische processen&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;aanstuurt&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Zorgen voor &lt;strong&gt;stabiliteit&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;monitoring &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;operationele continuïteit &lt;/strong&gt;van &lt;strong&gt;software&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Proactief detecteren &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;oplossen &lt;/strong&gt;van &lt;strong&gt;technische issues&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Opnemen &lt;/strong&gt;van een &lt;strong&gt;leidende rol binnen softwareontwikkeling&lt;/strong&gt;, inclusief planning en code reviews&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Samenwerken &lt;/strong&gt;met &lt;strong&gt;operationele &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;technische teams &lt;/strong&gt;om vereisten te vertalen naar oplossingen&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondersteunen &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;optimaliseren &lt;/strong&gt;van &lt;strong&gt;implementaties &lt;/strong&gt;bij &lt;strong&gt;klanten&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Meewerken &lt;/strong&gt;aan &lt;strong&gt;DevOps&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;infrastructuur &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;cloudoplossingen&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Onze klant&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Onze klant is een &lt;strong&gt;sterk groeiende&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;technisch gedreven KMO &lt;/strong&gt;met een &lt;strong&gt;familiaal&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;karakter&lt;/strong&gt;. De &lt;strong&gt;organisatie ontwikkelt &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;beheert software &lt;/strong&gt;die het &lt;strong&gt;hart vormt &lt;/strong&gt;van &lt;strong&gt;industriële&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;productieprocessen &lt;/strong&gt;bij &lt;strong&gt;klanten&lt;/strong&gt;. &lt;strong&gt;Innovatie&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;kwaliteit &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;ownership &lt;/strong&gt;staan &lt;strong&gt;centraal&lt;/strong&gt;, met veel &lt;strong&gt;ruimte voor technische autonomie &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;samenwerking &lt;/strong&gt;in een &lt;strong&gt;hecht team&lt;/strong&gt;.&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wie zich herkent in deze rol als Software Engineer:&lt;br&gt;&lt;ul&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Bachelor&lt;/strong&gt;- of &lt;strong&gt;masteropleiding &lt;/strong&gt;in &lt;strong&gt;computerwetenschappen&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;software engineering &lt;/strong&gt;of &lt;strong&gt;gelijkwaardig&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Minstens &lt;strong&gt;5 jaar ervaring &lt;/strong&gt;in softwareontwikkeling&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Sterke kennis van &lt;strong&gt;Typescript&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;JavaScript&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Node.js&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;React&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Ervaring met &lt;strong&gt;relationele databases &lt;/strong&gt;zoals &lt;strong&gt;PostgreSQL &lt;/strong&gt;of &lt;strong&gt;MS SQL&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Inzicht in &lt;strong&gt;DevOps &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;sysadmin &lt;/strong&gt;taken zoals &lt;strong&gt;Linux&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Docker&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;CI&lt;/strong&gt;/&lt;strong&gt;CD &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;networking&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Affiniteit &lt;/strong&gt;met &lt;strong&gt;cloudomgevingen &lt;/strong&gt;(bij voorkeur AWS)&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Analytisch sterk &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;oplossingsgericht&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zelfstandig kunnen&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;werken &lt;/strong&gt;en tegelijk een echte &lt;strong&gt;teamplayer&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Ervaring met &lt;strong&gt;industriële omgevingen &lt;/strong&gt;of &lt;strong&gt;procesindustrie &lt;/strong&gt;is een plus&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat je mag verwachten in ruil voor jouw inzet:&lt;br&gt;&lt;ul&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Aantrekkelijk brutoloon &lt;/strong&gt;van €3.900 - €4.900, afgestemd op ervaring&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Extralegale voordelen&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Voltijds contract &lt;/strong&gt;van &lt;strong&gt;onbepaalde duur&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Werken in een &lt;strong&gt;ervaren &lt;/strong&gt;en &lt;strong&gt;technisch sterk team&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Goede &lt;/strong&gt;work-&lt;strong&gt;life &lt;/strong&gt;balance&lt;/li&gt; &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Afwisselende rol &lt;/strong&gt;met &lt;strong&gt;impact &lt;/strong&gt;op &lt;strong&gt;reële industriële processen&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Spreekt dit jou aan? Neem dan zeker contact op! &lt;/strong&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73015604"/>
    <published>2026-02-07T09:14:44+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73018291</id>
    <title>Senior .NET developer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2026-02-09T09:20:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Onze klant is gespecialiseerd in het ontwikkelen van digitale oplossingen en maatwerktoepassingen voor klanten. Projecten lopen uiteen van interne bedrijfssoftware en procesoptimalisatie tot cloud- en automatisatievraagstukken.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Als Senior .NET Developer ben je betrokken bij het volledige ontwikkelproces: van analyse en architectuur tot implementatie, testing en oplevering. Naast hands-on development denk je actief mee over technische keuzes, schaalbaarheid en best practices.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je komt terecht in een compacte maar stabiele organisatie waar samenwerking centraal staat.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profiel&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor of master binnen IT, computerwetenschappen, Informatica, etc.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;minstens 5 jaar ervaring binnen .NET&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een analytische geest in combinatie met sterke communicatieve vaardigheden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Taalvaardigheid: Nederlands + Engels&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Men biedt een competitief loon aangevuld met extralegale voordelen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Netto vergoeding&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Premium bedrijfswagen met laadkaart&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering,&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Cafetariaplan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Smartphone met abonnement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Doorgroeimogelijkheden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Opleidingsbudget&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;3 dagen thuiswerk&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;#LI-DC1&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73018291"/>
    <published>2026-02-09T09:20:51+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73023901</id>
    <title>Data Engineer (Kwery)</title>
    <updated>2026-02-09T16:45:36+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruitzien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ontwikkelen en onderhouden van schaalbare ETL/ELT-pijplijnen en het optimaliseren van data lakes en warehouses voor performantie en datakwaliteit&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ontwerpen van robuuste datamodellen ter ondersteuning van analytics en machine-learningtoepassingen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Samenwerken met analisten, data scientists en stakeholders en het automatiseren van dataworkflows via CI/CD-pijplijnen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je hebt minstens 5 jaar ervaring in data engineering.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je hebt ervaring met SQL, Python en cloudplatformen zoals Azure, AWS of GCP. Kennis van Databricks, Spark of Kafka is alvast mooi meegenomen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en hebt een goede kennis van het Engels.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Mooi bruto maandsalaris dat kan variëren tussen de €4000 - €5000, afhankelijk van je kennis en ervaring. &lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Naar je nieuwe werkplek rijden doe je alvast in een splinternieuwe bedrijfswagen naar keuze met bijhorende laadkaart. Aan comfort alvast geen gebrek!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ook geniet je van een uitgebreide waaier aan extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, thuiswerkvergoeding, groepsverzekering, hospitalisatieverzekering, ambulante verzekering en een netto vergoeding! Leuke extra's die écht het verschil maken.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Geniet van een uitstekende work-life balance met de vrijheid om drie dagen op locatie te werken en de overige twee dagen waar jij het wil - op kantoor of vanuit je home office. Daarnaast profiteer je van flexibele werkuren voor maximale efficiëntie en 32 vakantiedagen, zodat je op tijd en stond kunt ontspannen!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je wordt onderdeel van een warme, maar dynamische KMO waar kwaliteit en groei centraal staan. Je krijgt ondersteuning van je competence coach - een ervaren developer die zelf actief in het veld staat - én van de CEO, die altijd openstaat voor vragen en jouw ontwikkeling stimuleert.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Elke maand kom je samen met collega's om cases te bespreken, nieuwe inzichten te delen, trainingen te volgen en inspirerende lezingen bij te wonen. Wil je je verdiepen in een nieuwe technologie? Dankzij een opleidingsbudget blijf je jezelf continu ontwikkelen en groeien. Kortom, hier staat jouw ontwikkeling nooit stil!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vragen of interesse? Neem vrijblijvend contact op via &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73023901"/>
    <published>2026-02-09T16:45:36+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73034509</id>
    <title>IT Transformation Lead - Energiesector - Tot €5.500/maand (FiscaQuest)</title>
    <updated>2026-02-10T17:26:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: FiscaQuest (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kapellen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Deze organisatie is actief binnen de duurzame energiesector en werkt aan oplossingen die ingezet worden bij grootschalige infrastructuurprojecten in Europa. Door hun snelle groei en internationale samenwerking is er nood aan een IT Transformation Lead.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jouw takenpakket als IT Implementation Lead&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je coördineert de uitrol van Microsoft 365-oplossingen en vertaalt het transformatietraject naar concrete implementaties.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent hands-on en verantwoordelijk voor de implementatie van Modern Workplace, inclusief Teams, SharePoint en Copilot&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt samen met stakeholders en consultants en bewaakt timing, scope en opleverkwaliteit.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat verwachten we van jou?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een bachelor of master in IT of een gelijkwaardig parcours opgebouwd via relevante ervaring.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt praktische ervaring met Microsoft 365 en voelt je thuis in implementatie- of transformatieprojecten waar je verantwoordelijkheid draagt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Communicatief ben je sterk in het Nederlands en weet je mensen mee te nemen in verandering.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat mag je verwachten?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Het bruto maandsalaris loopt tot €5.500, afgestemd op je ervaring en technische expertise.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Verplaatsingen verlopen comfortabel dankzij een bedrijfswagen met tankkaart, ook privé te gebruiken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bovenop het loon ontvang je een netto-onkostenvergoeding tot €170 per maand.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent goed verzekerd via een hospitalisatie- en groepsverzekering.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques en ecocheques maken het pakket compleet.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibiliteit komt via glijdende werkuren en 1 dag thuiswerk per week.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;In totaal zijn er 32 vrij op te nemen verlofdagen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt mee aan impactvolle IT-projecten waarbij structuur en efficiëntie centraal staan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De werkomgeving laat ruimte voor autonomie, focus en duurzame samenwerking.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73034509"/>
    <published>2026-02-10T17:26:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73032093</id>
    <title>Product Owner (EXPERIS BELGIUM)</title>
    <updated>2026-02-10T14:53:42+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: EXPERIS BELGIUM (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Wat ga je doen?

&lt;ul&gt;
 &lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Ontwikkelen en verfijnen van een duidelijke &lt;strong&gt;productvisie en roadmap&lt;/strong&gt; voor software in de zorgsector, met focus op klantwaarde, naleving van regelgeving en duurzame groei.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Vertalen van zakelijke en gebruikersbehoeften naar &lt;strong&gt;epics, user stories en acceptatiecriteria&lt;/strong&gt; voor agile productontwikkeling.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Beheren en prioriteren van de &lt;strong&gt;productbacklog&lt;/strong&gt; in samenwerking met ontwikkel-, implementatie- en customer success-teams.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Leiden van de &lt;strong&gt;discovery- en deliveryfasen&lt;/strong&gt; bij eerste strategische klanten en zorgen voor succesvolle implementatie en meetbare resultaten.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Fungeren als &lt;strong&gt;primaire contactpersoon voor interne en externe stakeholders&lt;/strong&gt;, en zorgen voor transparantie gedurende de gehele productlevenscyclus.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Continu verzamelen van feedback van klanten en stakeholders om kansen voor &lt;strong&gt;verbetering en innovatie&lt;/strong&gt; te identificeren.&lt;/p&gt;
 
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wie zoeken wij?

&lt;ul&gt;
 &lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Minimaal 5 jaar ervaring in &lt;strong&gt;agile productmanagement of projectmanagement&lt;/strong&gt;, bij voorkeur binnen SaaS of software voor de zorgsector.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Ervaring binnen healthcare, inclusief inzicht in lokale regelgeving, klantverwachtingen en werkcultuur.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Aantoonbare ervaring in &lt;strong&gt;discovery, backlogbeheer, delivery en stakeholder alignment&lt;/strong&gt; in complexe omgevingen.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Hands-on, gestructureerd en proactief, met een sterke focus op kwaliteit en resultaat.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Uitstekende &lt;strong&gt;communicatie- en documentatievaardigheden&lt;/strong&gt;, en vaardig in het vertalen van zakelijke behoeften naar technische vereisten.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Taalvaardig in &lt;strong&gt;Nederlands en Engels&lt;/strong&gt;; kennis van Frans is een plus.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Bereid om volledig &lt;strong&gt;remote&lt;/strong&gt; te werken, met flexibele uren en contact met verschillende Europese teams.&lt;/p&gt;
 
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;

 &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden wij?

&lt;ul&gt;
 &lt;li&gt;
 &lt;p&gt;&lt;strong&gt;100% remote werk&lt;/strong&gt; – werk waar je wilt, wanneer je wilt.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Sleutelrol in het opbouwen van softwareactiviteiten in België.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Flexibele werk-privébalans en sterke focus op persoonlijke ontwikkeling.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Samenwerking met een ervaren, multidisciplinair team in een innovatieve, mensgerichte omgeving.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Mogelijkheid om direct impact te maken in de &lt;strong&gt;zorgsector&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
 
 &lt;/li&gt;&lt;li&gt;
 &lt;p&gt;Competitief salarispakket en langetermijnperspectief binnen een groeiende organisatie.&lt;p&gt;
 Voldoet deze functie aan jouw verwachtingen? Solliciteer dan rechtstreeks via de website of contacteer Jenna Van Opstal op het nummer +32 (0)4 79 15 98 43 of via jenna.vanopstal@experis.be.&lt;/p&gt;
 
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73032093"/>
    <published>2026-02-10T14:53:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73025806</id>
    <title>Operationeel analist (Talentus)</title>
    <updated>2026-02-10T00:05:05+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Talentus (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Asse&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als &lt;strong&gt;operationeel analist&lt;/strong&gt;&amp;nbsp;ben je verantwoordelijk voor het analyseren en oplossen van technische en operationele problemen binnen de logistieke operaties. Je zorgt ervoor dat de processen op de verschillende logistieke sites in Belgi&amp;euml; effici&amp;euml;nt, stabiel en duurzaam verlopen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jouw verantwoordelijkheden:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li style="font-weight: bold;"&gt;&lt;strong&gt;Analyseren van operationele en technische problemen op basis van data, observaties en feedback uit de operatie.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Onderzoeken van processen op de werkvloer en&lt;strong&gt; vertalen van cijfers en rapporten naar concrete verbeteracties&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Voorstellen en implementeren van zowel korte termijn oplossingen als duurzame verbeteringen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Overleggen en samenwerken met interne stakeholders zoals Operations, Continuous Improvement, IT, Finance, HR en projectteams.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Communiceren en afstemmen van procesaanpassingen om herhaling van problemen te voorkomen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Implementeren en ondersteunen van operationele en technische verbeterprojecten op de sites&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Documenteren van processen&lt;/strong&gt; en ondersteunen van opleidingen op de werkvloer in samenwerking met de Technical Trainer.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Opbouwen en onderhouden van diepgaande kennis van logistieke end-to-end processen en ondersteunende systemen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In deze rol rapporteer je rechtstreeks aan de Operations Manager.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je beschikt over volgende competenties:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;In het bezit van een Bachelordiploma, bij voorkeur in een technische richting&lt;/li&gt;
&lt;li style="font-weight: bold;"&gt;&lt;strong&gt;Minstens 3 jaar relevante werkervaring in een gelijkaardige functie waarbij trouble shooting en continuous improvement je focus hadden&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een zeer sterke kennis van het &lt;strong&gt;Nederlands &lt;/strong&gt;en het &lt;strong&gt;Frans&lt;/strong&gt;, zowel gesproken als geschreven&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je werkt vlot met verschillende IT-systemen en MS Office applicaties, waaronder een sterke kennis van Excel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sterk analytisch vermogen&amp;nbsp;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hanteert methodieken over diepgaande root-cause analyses&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je durft creatief en out-of-the-box na te denken over innovatieve en structurele oplossingen&lt;/li&gt;
&lt;li style="font-weight: bold;"&gt;&lt;strong&gt;Flexibel ingesteld en bereid om je te verplaatsen tussen verschillende locaties in Belgi&amp;euml; (6 verschillende sites) zowel in dag als nacht&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Daarnaast kan je bij een &lt;strong&gt;dringende interventie &lt;/strong&gt;ook last-minute gecontacteerd worden&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een sleutelrol met veel autonomie en verantwoordelijkheid&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Opleidingsprogramma&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bedrijfswagen met tank- of laadkaart&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Laptop en GSM&amp;nbsp;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maaltijdcheques van 8&amp;euro;/dag&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hospitalisatie- en groepsverzekering&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ambulante zorgverzekering&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jaarlijkse target bonus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ecocheques van &amp;euro;250&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sectorpremie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Naast 20 wettelijke verlofdagen geniet je van 10 extralegale kaderverlofdagen&amp;nbsp;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73025806"/>
    <published>2026-02-10T00:05:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73027550</id>
    <title>Brunel - System Engineer VDI (Citrix / VMware) (Brunel)</title>
    <updated>2026-02-11T09:18:05+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Brunel (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Brunel is voor een langetermijn project in Mechelen op zoek naar een System Engineer VDI.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Je komt terecht in het infrastructuur team waarvan 4 engineers zich expliciet focussen op VDI (Virtual Desktop Infrastructure) en Glow (Global Workstation). Samen beheren jullie een mix van legacy‑systemen en moderne cloud‑gebaseerde werkplekken.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Heb jij enkele jaren ervaring als support engineer, expliciete kennis van Citrix en VMware en ben je op korte termijn beschikbaar? Dan is deze functie misschien iets voor jou!&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Over deze functie&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

Als System Engineer VDI ben je verantwoordelijk voor het beheren, ondersteunen en optimaliseren van de virtuele desktopomgevingen.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Kernverantwoordelijkheden:&lt;br /&gt;

&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;2nd/3rd line support van Citrix-gerelateerde problemen die niet door eerstelijns support opgelost geraken, met focus op server- en VM-beheer 
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Monitoren van user experience en proactief detecteren en oplossen van VDI‑issues
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Diagnostiek en oplossen van problemen binnen VMware vSphere, VMware Horizon View of Citrix‑gebaseerde omgevingen
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Oplossen van VM‑beschikbaarheidsproblemen, connectiviteitsissues en prestatieproblemen
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Uitvoeren van dagelijkse VDI‑administratietaken zoals configuraties, upgrades en performance tuning
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Uitvoeren van risicobeoordelingen en contingency planning
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Deelname aan VDI‑upgradeprojecten, migraties, optimalisaties en automatisatie‑initiatieve
&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;

 &lt;br /&gt;

Je werkt 2-3 dagen op locatie in Mechelen, de overige dagen werk je van thuis.&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Interesse?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

Solliciteer dan zo snel mogelijk!&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;Je bent een ervaren support of System Engineer met uitgesproken kennis en interesse in VDI.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Ervaring met onderstaande domeinen is een must:
&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;Citrix Virtual Apps &amp; Desktops
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;VMware Horizon
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Azure Virtual Desktop
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Windows 10/11 deployment &amp; troubleshooting
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;SCCM (configuration, deployments, collections...)
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Microsoft Intune
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;VPN
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;PowerShell
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;2nd/3rd line troubleshooting
&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Je hebt een sterk veiligheidsbewustzijn en begrijpt dat fouten in configuratie directe impact hebben op de bedrijfsveiligheid.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Je bent in staat om securityregels strikt te volgen en zorgvuldig infrastructuurwijzigingen uit te voeren.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Daarnaast ben je vertrouwd met de Scrum‑methodiek, kan je zelfstandig projecten uitvoeren en communiceer je transparant over uitdagingen, deadlines en voortgang.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Je signaleert risico's vroegtijdig en werkt nauw samen met collega‑engineers en projectleiders.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Je spreekt vloeiend Nederlands en zeer goed Engels.
&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;Bij Brunel krijg je meer dan alleen uitdagende projecten. Wij zorgen ervoor dat jij je gewaardeerd voelt, snel geïntegreerd bent en geven je de kans om verder te groeien.
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Wij bieden je daarenboven een mooi en uitgebreid salarispakket inclusief bedrijfswagen, 13e maand, jaarpremie, maandelijkse netto-vergoeding, maaltijd- en ecocheques, een GSM-abonnement, hospitalisatie- en groepsverzekering en 32 vakantiedagen
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Voor freelancer voorzien we een marktconform tarief
&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73027550"/>
    <published>2026-02-10T09:18:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73037043</id>
    <title>Data &amp; AI Consultant (Pensaert &amp; Partners BV)</title>
    <updated>2026-02-11T07:42:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Pensaert &amp;amp; Partners BV (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul dir="ltr"&gt;&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor de leiding en uitvoering van uitdagende Data &amp;amp; AI-projecten, zowel intern als bij klanten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je geeft advies over architectuur, tooling en datagedreven oplossingen, inclusief procesoptimalisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je ondersteunt de presale trajecten (RFP's, demo's, proof-of-concepts) en kennisdeling binnen het team.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten wij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul dir="ltr"&gt;&lt;li&gt;Je hebt minimaal 5 jaar ervaring met Microsoft Data &amp;amp; AI-tools en hebt bij voorkeur het Data Fabric-certificaat behaald.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met tools zoals Databricks, Azure en Power BI.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt ervaring met grootschalige projecten en levert kwaliteit, innovatie en resultaat. Tot slot ben je communicatief sterk in het Nederlands en Engels.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden wij jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul dir="ltr"&gt;&lt;li&gt;Een bruto maandsalaris tussen €5.000 - €6.000, passend bij jouw ervaring en expertise.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een splinternieuwe bedrijfswagen naar keuze inclusief laadpas, zodat je elke dag comfortabel en zorgeloos kunt reizen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een uitgebreid pakket aan extralegale voordelen, zoals een onkostenvergoeding van €300, verzekeringen en flexibele werkuren, die jouw werkdag net aangenamer maken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kunt 3 tot 4 dagen per week thuis werken en 1 tot 2 dagen bij de klant of op kantoor, helemaal afgestemd op jouw ritme en voorkeur.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je krijgt volop mogelijkheden voor persoonlijke groei en opleidingen, inclusief de kans om het Data Fabric-certificaat te behalen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je wordt deel van een warme, mensgerichte organisatie waar samenwerking, kennisdeling en kwaliteit echt centraal staan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vertrouwen, autonomie en respect zijn hier de basis; jouw ideeën, expertise en inzet worden hier oprecht gewaardeerd.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer vacatures in IT: https://jobs.kwery.be/&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73037043"/>
    <published>2026-02-11T07:42:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73042012</id>
    <title>Customer Service &amp; Operations Manager | 12 FTE (Kwery)</title>
    <updated>2026-02-11T14:47:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Leidinggeven en ontwikkelen van het Operations-team, zorgen voor motivatie, kennisdeling en optimale bezetting.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Coördineren van dagelijkse activiteiten en processen, verbeterprojecten opzetten en efficiëntie en klanttevredenheid verhogen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Samenwerken met interne teams en externe partners, klantfeedback vertalen naar acties en operationele prestaties monitoren.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Sterke analytische en organisatorische vaardigheden met oog voor prioriteiten, gecombineerd met minimaal 3 jaar ervaring in een people management rol.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ervaring in een klantendienst- of operationsomgeving en een masterdiploma of gelijkwaardig door ervaring.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Pragmatisch, positief en transparant ingesteld, met vlotte communicatie in Nederlands, Frans en Engels.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een aantrekkelijk bruto maandsalaris tussen €5.000 en €7.000, afgestemd op jouw ervaring, kennis en expertise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een bedrijfswagen met laadpas, aangevuld met een netto onkostenvergoeding van €190.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijd- en ecocheques, een uitgebreide groeps- en hospitalisatieverzekering.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een gsm-voucher met abonnement.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een eindejaarsbonus van 10% op het bruto jaarsalaris.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;35 vakantiedagen, gecombineerd met 2 à 3 dagen thuiswerk per week en flexibele werkuren voor een gezonde work-life balance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ruimte voor persoonlijke groei en ontwikkeling, met toegang tot opleidingen en interne doorgroeimogelijkheden.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer vacatures in IT: https://www.kwery.be/jobs&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73042012"/>
    <published>2026-02-11T14:47:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73041093</id>
    <title>SAP Project manager (LGA IT)</title>
    <updated>2026-02-11T13:40:42+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;Takenpakket&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;In de rol van SAP project manager neem jij de regie over de grootschalige overstap naar een nieuw systeem, waarbij je de brug slaat tussen de algemene strategie en de dagelijkse werkvloer. Jouw focus ligt op:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Leidinggeven aan het projectteam: Je coacht en begeleidt vijf ervaren projectleiders die werken aan diverse initiatieven zoals duurzaamheid en operationele effici&amp;euml;ntie, waarbij je de voortgang bewaakt en bijstuurt waar nodig.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Aansturen van de ERP-uitrol: Je bent verantwoordelijk voor de procesmatige implementatie van SAP, waarbij je de huidige werkwijzen analyseert en vertaalt naar een toekomstbestendige omgeving.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Begeleiden van verandering: Als Project Lead besteed je veel aandacht aan change management om te zorgen dat de organisatie de nieuwe tools en processen vlot omarmt.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Stakeholdermanagement: Je schakelt moeiteloos tussen de directie, internationale teams en de lokale werkvloer om neuzen in dezelfde richting te krijgen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Rapportage en borging: Je verzorgt de periodieke updates voor het management en zorgt voor een naadloze overdracht van afgeronde projecten naar de staande organisatie.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Profiel&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;We zoeken voor deze positie een analytische denker die structuur brengt in complexe uitdagingen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over een bachelordiploma en kijkt terug op minstens vijf jaar relevante ervaring in projectmanagement.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een goede basiskennis van SAP-implementaties is essentieel, waarbij je begrijpt hoe nieuwe software de dagelijkse workflow be&amp;iuml;nvloedt.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Collega's omschrijven jou als een besluitvaardige leider die rust bewaart en anderen weet te enthousiasmeren voor vernieuwing.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met het aansturen van autonome professionals is een grote plus, aangezien je jouw team de vrijheid geeft om zelfstandig resultaten te boeken.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring in PMO is een must (Prince2 / Agile / ...)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Aanbod&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Wat mag jij verwachten in de rol van ERP Implementatie Project Lead? Een pakket dat recht doet aan jouw expertise en verantwoordelijkheid:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Aantrekkelijk brutosalaris: Een maandelijks loon tussen &amp;euro;4.000 en &amp;euro;7.000, volledig afgestemd op jouw rugzak aan ervaring.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mobiliteit zonder zorgen: Een moderne bedrijfswagen inclusief laadkaart, zodat je altijd vlot op je bestemming aankomt.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Gezonde lunchgarantie: Maaltijdcheques van &amp;euro;8 per gewerkte dag voor een aangename middagpauze.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Uitstekende verlofregeling: Met 30 vakantiedagen per jaar geniet je van een gezonde werk-priv&amp;eacute;balans.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Financi&amp;euml;le extra's: Jaarlijks ontvang je &amp;euro;250 aan ecocheques en een maandelijkse netto onkostenvergoeding.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Volledige connectiviteit: Je krijgt de beschikking over een smartphone met abonnement en een high-end laptop.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Zekerheid voor later: Een uitgebreide hospitalisatieverzekering en een solide groepsverzekering zijn standaard inbegrepen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Focus op welzijn: De mogelijkheid om via een voordelig tarief een fiets te leasen voor je woon-werkverkeer.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Informele sfeer: Naast het werk ben je altijd welkom op de gezellige afterwork drinks en personeelsevents.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Herken je jezelf in deze jobomschrijving en/of wens je meer informatie? Solliciteer snel en we nemen contact met je op!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73041093"/>
    <published>2026-02-11T13:40:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73038423</id>
    <title>Senior Service Desk Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2026-02-11T10:47:46+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;ConXioN begeleidt en inspireert klanten bij hun digitale transformatie door IT strategisch in te zetten. Met 29 jaar ervaring in de IT-markt en meer dan 250 medewerkers en 10 vestingen in Vlaanderen en Nederland, helpen we KMO's, mid-market &amp;amp; enterprise-klanten en klanten in de publieke sector met diensten op maat zoals Modern Workplace, Connectivity, Hybrid Cloud, Business Applications, Security, Data &amp;amp; AI, en Services.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Onze certified partnerships bij spelers als Microsoft, HP, HPE, Fortinet, SentinelOne, Cisco en Kyocera geven ons de nodige kennis en expertise om onze dienstverlening naar een hoger niveau te tillen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Werken bij ConXioN betekent deel uitmaken van een ambitieus en groeiend bedrijf met een mensgericht beleid, en elke dag kunnen bijdragen aan duurzame IT‑oplossingen. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ITCE&lt;/strong&gt; maakt deel uit van de 
&lt;span&gt;ConXioN-groep&lt;/span&gt; en opereert autonoom vanuit 
&lt;span&gt;Mechelen&lt;/span&gt;. ITCE (IT Centre of Excellence) is een toonaangevende 
&lt;span&gt;Microsoft Cloud Solutions Partner&lt;/span&gt; met ruim 20 jaar ervaring in 
&lt;span&gt;clouddiensten en IT-ondersteuning&lt;/span&gt;. ITCE is gekend om hun vooruitstrevende “Virtual Workplace’ oplossingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;In deze rol ben je verantwoordelijk voor het bieden van technische ondersteuning en het oplossen van complexe IT-problemen voor onze klanten, zowel remote als ter plaatse. Je beheert dagelijks de ICT-infrastructuur van de klant en zorgt ervoor dat alle technische installaties goed onderhouden en geconfigureerd zijn.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw day to day als Senior Service Desk Engineer:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Bieden van 
&lt;span&gt;remote en on-site IT-ondersteuning&lt;/span&gt;, waaronder tweedelijnsondersteuning voor complexere incidenten en aanvragen met betrekking tot hardware en software.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Up-to-date houden van de IT-infrastructuur van onze klanten, inclusief installaties en configuraties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Proactief signaleren&lt;/span&gt; van technische problemen en bedreigingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Uitwerken van nieuwe projecten binnen de cloud en optimaliseren van bestaande projecten binnen onze 
&lt;span&gt;Virtual Workplace-oplossingen&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Configureren van 
&lt;span&gt;Microsoft 365&lt;/span&gt; en 
&lt;span&gt;Azure omgevingen&lt;/span&gt;, en ondersteunen bij de migratie van lokale infrastructuur naar de cloud.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als Senior Service Desk Engineer werk je oplossingsgericht en servicegericht, en zorg je samen met jouw team voor de beste service aan onze klanten. ️&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt al een sterke ervaring met 
&lt;strong&gt;remote en/of on-site troubleshooting&lt;/strong&gt; en bent bereid je verder te specialiseren.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over kennis van Microsoft, Windows Server, Virtualisatie &amp;amp; Networking, Microsoft 365, Azure, TCP/IP networking, switching, routing en VLAN. Behaalde certificaten in één of meerdere van deze gebieden zijn een pluspunt, waaronder AZ-900 Microsoft Azure Fundamentals.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt uitstekende 
&lt;strong&gt;communicatieve&lt;/strong&gt; vaardigheden en kunt goed samenwerken met zowel klanten als teamleden.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je kan vlot communiceren in het 
&lt;strong&gt;Nederlands&lt;/strong&gt; en 
&lt;strong&gt;Engels&lt;/strong&gt;. Kennis Frans is geen vereiste, maar zeker een pluspunt.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Als Senior Service Desk Engineer sta je naast de troubleshooting job ook collega’s bij voor technische vragen en help je hen groeien .&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Een IT-partner die er staat:&lt;/span&gt; ConXioN bouwt al meer dan 27 jaar aan de bedrijven in onze regio en staat bekend om zijn investeringen in innovatie en in onze medewerkers. Sinds 2023 is ITCE trots onderdeel van ConXioN.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende functie met veel ruimte voor eigen invulling en de mogelijkheid om met de nieuwste technologieën te werken. Je krijgt de kans om Microsoft-certificaten te behalen en je kennis verder te verdiepen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Er zijn 
&lt;span&gt;doorgroeimogelijkheden&lt;/span&gt; binnen onze organisatie, waardoor je je carrière kunt ontwikkelen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een klein en hecht team waar samenwerking en collegialiteit centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Kom jij ons team versterken als onze nieuwe Senior Service Desk Engineer? Neem gerust contact met ons op!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Wij verzorgen onze rekrutering volledig inhouse en werken niet samen met externe rekruteringskantoren. Samenwerkingen met onderwijsinstellingen en VDAB-partners blijven wel mogelijk.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73038423"/>
    <published>2026-02-11T10:47:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73038552</id>
    <title>System Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2026-02-11T10:55:33+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;ConXioN begeleidt en inspireert klanten bij hun digitale transformatie door IT strategisch in te zetten. Met 29 jaar ervaring in de IT-markt en meer dan 250 medewerkers en 10 vestingen in Vlaanderen en Nederland, helpen we KMO's, mid-market &amp;amp; enterprise-klanten en klanten in de publieke sector met diensten op maat zoals Modern Workplace, Connectivity, Hybrid Cloud, Business Applications, Security, Data &amp;amp; AI, en Services.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Onze certified partnerships bij spelers als Microsoft, HP, HPE, Fortinet, SentinelOne, Cisco en Kyocera geven ons de nodige kennis en expertise om onze dienstverlening naar een hoger niveau te tillen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Werken bij ConXioN betekent deel uitmaken van een ambitieus en groeiend bedrijf met een mensgericht beleid, en elke dag kunnen bijdragen aan duurzame IT‑oplossingen. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als 
&lt;strong&gt;System Engineer&lt;/strong&gt; ben je verantwoordelijk voor de uitwerking van technische oplossingen binnen een Azure omgeving. Je beheert dagelijks de ICT-infrastructuur van onze klanten en zorgt ervoor dat alle technische installaties goed onderhouden en geconfigureerd zijn.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw day to day als System Engineer:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het uitwerken en begeleiden van nieuwe projecten binnen de cloud en optimaliseren van bestaande projecten binnen onze Virtual Workplace-oplossingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Naast Azure maak je eveneens gebruik van M365, 3CX, Windows Server, ...&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het configureren van Azure omgevingen, Azure Virtual Desktop en het verzorgen van migraties van lokale infrastructuur en data naar de cloud.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het bieden van derdelijnsondersteuning voor dringende complexere incidenten.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Up-to-date houden van de IT-infrastructuur van onze klanten, inclusief installaties en configuraties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Structurele oplossingen uitwerken voor technische problemen en bedreigingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Als System Engineer ondersteun en begeleid je ook ons supportteam met hun technische vragen of complexe issues.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over minimaal 5 jaar ervaring in troubleshooting binnen complexe IT-omgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt een diepgaande kennis van:&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Microsoft Windows Server (incl. Active Directory, Group Policy)&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Virtualisatieplatformen (Hyper-V, VMware)&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Microsoft 365 beheer en migratie&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Azure Virtual Desktop (AVD), Intune, Conditional Access&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- TCP/IP, switching, routing, VLAN, DNS, DHCP, firewall policies&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt ervaring met scripting en automatisering (PowerShell, Azure CLI) voor het beheren van virtuele omgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt bewezen ervaring met het ontwerpen, configureren en onderhouden van Virtual Workplace-oplossingen in Azure.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke analytische vaardigheden en probleemoplossend vermogen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over een proactieve houding in het identificeren van verbeterpunten en het delen van kennis.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je bent een teamspeler met ervaring in cross-functionele samenwerking.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je bent stressbestendig en klantgericht, ook in kritieke situaties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Certificeringen&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;✅ AZ-900 – Microsoft Azure Fundamentals&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;✅ AZ-104 – Microsoft Azure Administrator&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;➕ AZ-140, AZ-305, AZ-700, MS-102, SC-300, ITIL Foundation zijn een pluspunt&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als System Engineer ben je de ideale coach voor de collega's en ga je naast de engineering job ook collega's helpen groeien .&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een IT-partner die er staat: ConXioN bouwt al meer dan 28 jaar aan de bedrijven in onze regio en staat bekend om zijn investeringen in innovatie en in onze medewerkers. Sinds 2023 is ITCE trots onderdeel van ConXioN.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende functie met veel ruimte voor eigen invulling en de mogelijkheid om met de nieuwste technologieën te werken. Je krijgt de kans om Microsoft-certificaten te behalen en je kennis verder te verdiepen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Er zijn 
&lt;strong&gt;doorgroeimogelijkheden&lt;/strong&gt; binnen onze organisatie, waardoor je je carrière kunt ontwikkelen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een klein en hecht team waar samenwerking en collegialiteit centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;span data-teams="true"&gt;Wij verzorgen onze rekrutering volledig inhouse en werken niet samen met externe rekruteringskantoren. Samenwerkingen met onderwijsinstellingen en VDAB-partners blijven wel mogelijk.&lt;/span&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73038552"/>
    <published>2026-02-11T10:55:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73038538</id>
    <title>Senior Data Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2026-02-11T10:54:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boom&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;ConXioN begeleidt en inspireert klanten bij hun digitale transformatie door IT strategisch in te zetten. Met 29 jaar ervaring in de IT-markt en meer dan 250 medewerkers en 10 vestingen in Vlaanderen en Nederland, helpen we KMO's, mid-market &amp;amp; enterprise-klanten en klanten in de publieke sector met diensten op maat zoals Modern Workplace, Connectivity, Hybrid Cloud, Business Applications, Security, Data &amp;amp; AI, en Services.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Onze certified partnerships bij spelers als Microsoft, HP, HPE, Fortinet, SentinelOne, Cisco en Kyocera geven ons de nodige kennis en expertise om onze dienstverlening naar een hoger niveau te tillen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Werken bij ConXioN betekent deel uitmaken van een ambitieus en groeiend bedrijf met een mensgericht beleid, en elke dag kunnen bijdragen aan duurzame IT‑oplossingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Userfull Powered by ConXioN&lt;/strong&gt; is op zoek naar een 
&lt;span&gt;Senior Database Engineer&lt;/span&gt; die zich thuis voelt in het ontwerpen, modelleren en beheren van complexe databases en data-omgevingen. In deze rol werk je zowel met bestaande productieomgevingen als met de opzet van nieuwe data-architecturen in de cloud. Userfull maakt deel uit van de ConXioN-Groep en opereert autonoom vanuit Boom.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;In eerste instantie ondersteun je een project voor een groot, bestaand productiesysteem. Dit systeem draait op 
&lt;span&gt;Oracle database-technologie&lt;/span&gt; – ervaring hiermee is een groot voordeel, maar geen absolute vereiste. In een volgende fase zal je een sleutelrol spelen in het opzetten en migreren van 
&lt;span&gt;data warehouses&lt;/span&gt; naar de 
&lt;span&gt;Microsoft Azure stack&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw takenpakket als Senior Data Engineer:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je ontwerpt, modeleert en optimaliseert databases (tabellen, schema’s/namespaces, indexen).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je schrijft en optimaliseert SQL-scripts, stored procedures en (eventueel) PLSQL.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je onderhoudt en verbetert bestaande productieomgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je draagt bij aan de transitie naar Azure: migratie en inrichting van data warehouses en integratie met Microsoft Fabric.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je ondersteunt rapportage- en BI-oplossingen (Power BI of vergelijkbare reporting tools).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Proactief zoek je naar verbeteringen en automatiseringen (bijv. data syncs, servicebus, NoSQL).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je aviseert over database-architectuur, performance tuning en best practices.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IT's a match? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt minimaal 5 jaar ervaring als Database Engineer, Database Administrator of Data Architect.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt een diepgaande kennis van 
&lt;span&gt;SQL&lt;/span&gt; (DDL/DML), stored procedures en query-optimalisatie.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt kennis of sterke interesse in de 
&lt;span&gt;Microsoft Azure data stack&lt;/span&gt; (o.a. Azure SQL, Synapse, Fabric).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Ervaring met 
&lt;span&gt;Oracle-databases&lt;/span&gt; is een groot voordeel, maar geen must.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt interesse in rapportage- en BI-oplossingen (Power BI is een plus).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke interesse in 
&lt;span&gt;nieuwe technologieën&lt;/span&gt; en automatisering (zoals servicebus, data syncs, NoSQL).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke analytische vaardigheden en oog voor performance en schaalbaarheid.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je kan zelfstandig werken, maar hebt oog voor samenwerken met ontwikkelteams en analisten.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarom werken bij Userfull Powered by ConXioN?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een omgeving met oog voor samenwerken, collegialiteit en autonomie.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende rol in een omgeving waar data-architectuur en betrouwbaarheid centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;De kans om mee te bouwen aan de transitie naar de moderne Azure data stack.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Ruimte om te groeien: wij investeren in opleidingen en certificeringen (o.a. Microsoft Fabric, Power BI).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Marktconforme verloning met extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, verzekeringen en een wagen of mobiliteitsbudget.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;We beschikken over een modern en licht kantoor voorzien van een open en gesloten werkplekken, een gezellige tuin én een uitgebreid aanbod aan functionaliteiten zoals een klimmuur.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;span data-teams="true"&gt;Wij verzorgen onze rekrutering volledig inhouse en werken niet samen met externe rekruteringskantoren. Samenwerkingen met onderwijsinstellingen en VDAB-partners blijven wel mogelijk.&lt;/span&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73038538"/>
    <published>2026-02-11T10:54:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73053413</id>
    <title>Senior Data Engineer (Kwery)</title>
    <updated>2026-02-12T16:11:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Olen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Deze innovatieve speler in de telecomsector, gevestigd in Kontich, is volop bezig met de uitbouw van een modern datalandschap. Het bedrijf ondersteunt de digitale transformatie door infrastructuren te bouwen die essentieel zijn voor de connectiviteit van morgen. Binnen een groeiend team krijgt een Senior Data Engineer de kans om een cruciale rol te spelen in het optimaliseren van datastromen en het ontsluiten van inzichten die de operationele efficiëntie direct beïnvloeden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt; De organisatie kenmerkt zich door een ondernemende cultuur waarin eigen initiatief en technische nieuwsgierigheid sterk worden aangemoedigd. Er wordt gewerkt met een moderne tech-stack in een omgeving die volop in beweging is, wat zorgt voor een dynamische werkplek met veel variatie. Het doel is om data echt te laten werken voor de organisatie, waarbij kwaliteit en schaalbaarheid van de oplossingen centraal staan.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je ontwerpt en bouwt schaalbare datapijplijnen die complexe datastromen ontsluiten naar een centraal data warehouse.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je neemt de lead in het vertalen van strategische businessvragen naar hoogwaardige technische oplossingen met SQL en Python.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je bewaakt de architecturale integriteit van het dataplatform en optimaliseert systemen voor maximale performantie en betrouwbaarheid.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je fungeert als technisch aanspreekpunt voor analisten en stakeholders en adviseert over het gebruik van notebooks en geavanceerde datatools.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je implementeert en handhaaft best practices op het gebied van data governance, kwaliteit en automatisering binnen het team.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten wij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je beschikt over een master- of bachelordiploma in een IT-richting en hebt minstens 5 jaar relevante ervaring in data engineering.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je bent een expert in SQL en hebt uitgebreide ervaring met het ontwikkelen van complexe scripts en applicaties in Python.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je hebt een bewezen trackrecord in het werken met cloud-architecturen en het beheren van grootschalige relationele databases.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je communiceert vlot in het Nederlands en Engels en bent in staat om technische concepten helder uit te leggen aan diverse stakeholders.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je combineert een sterke analytische visie met de ervaring om junior teamleden te coachen en processen naar een hoger niveau te tillen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden wij jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je ontvangt een competitief brutosalaris dat ligt tussen de € 3.500 en € 5.500 per maand, afgestemd op jouw senioriteit en expertise.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je krijgt een uitgebreid pakket aan extralegale voordelen, waaronder een bedrijfswagen met tankkaart of laadpas.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je geniet van een flexibele werkregeling met ruime mogelijkheden tot thuiswerk voor een optimale balans tussen werk en privé.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je komt terecht in een financieel gezonde onderneming met een informele sfeer en korte communicatielijnen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je krijgt volop de ruimte voor professionele groei en het verder uitdiepen van jouw expertise via gespecialiseerde opleidingen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Bekijk zeker ook de website voor meer vacatures in IT: https://jobs.kwery.be/&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73053413"/>
    <published>2026-02-12T16:11:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73050872</id>
    <title>Directeur Technologie (BRANDWEER ZONE ANTWERPEN)</title>
    <updated>2026-02-12T13:02:01+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: BRANDWEER ZONE ANTWERPEN (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;Als directeur Technologie neem je de strategische leiding over het technologie-landschap binnen BZA:&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je staat in voor het opstellen en realiseren van de &lt;/span&gt;&lt;span&gt;strategische doelstellingen&lt;/span&gt;&lt;span&gt; op technologisch vlak, gebaseerd op het meerjarenbeleidsplan van BZA.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je geeft &lt;/span&gt;&lt;span&gt;strategisch en beleidsmatig advies &lt;/span&gt;&lt;span&gt;op vlak van technologie. Dit doe je rechtstreeks aan de zonecommandant, in het directieteam en andere interne en externe overlegorganen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je staat in voor de &lt;/span&gt;&lt;span&gt;dagelijkse aansturing en het coachen van de afdelingshoofden en vakofficieren binnen je directie&lt;/span&gt;&lt;span&gt;. Je bevordert de samenwerking tussen de teams, ondersteunt hen bij het nemen van beslissingen en versterkt hun autonomie.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je stuurt de ICT-afdeling aan en bent verantwoordelijk voor een toekomstbestendige visie. Je &lt;/span&gt;&lt;span&gt;optimaliseert de bestaande ICT-structuur &lt;/span&gt;&lt;span&gt;om te zorgen voor een stabiele operationele continuïteit en een kwalitatieve dienstverlening, rekening houdend met opgelegde regelgeving (o.a. NIS2, AI Act,...) en uitdagingen op korte en lange termijn (o.a. cyber security, applicatiebeheer, datamanagement,...).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je stuurt de datacel aan en je ondersteunt de ontwikkeling, implementatie en handhaving van de &lt;/span&gt;&lt;span&gt;datastrategie&lt;/span&gt;&lt;span&gt; van BZA. Je houdt hier rekening met datakwaliteit, privacy (AVG/GDPR) en een correct databeleid.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je &lt;/span&gt;&lt;span&gt;stuurt de operationele technologie aan&lt;/span&gt;&lt;span&gt;. Je werkt hierbij aan een toekomstgerichte visie op connectiviteit, waarbij de integratie van het ASTRID-netwerk met innovatieve oplossingen, zoals 5G-mesh netwerken, centraal staat.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je bent de drijvende kracht achter technologische innovatie op het terrein door de &lt;/span&gt;&lt;span&gt;aansturing van het BIRD-team&lt;/span&gt;&lt;span&gt;. De verdere integratie van geavanceerde toepassingen zoals onder andere robotica en drone-technologie in de operationele werking van de zone zie je als een uitdaging.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je bent verantwoordelijk voor de technologie &lt;/span&gt;&lt;span&gt;begroting&lt;/span&gt;&lt;span&gt; en waakt over de inzet van mensen en middelen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li aria-level="1"&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je bouwt een sterk extern &lt;/span&gt;&lt;span&gt;netwerk&lt;/span&gt;&lt;span&gt; uit (overheden, leveranciers, partners,...). Je onderhandelt en overlegt met oog voor kwaliteit en duurzaamheid en betrekt andere stakeholders bij complexe trajecten. Je houdt hierbij rekening met interzonale samenwerkingen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent in het bezit van een masterdiploma OF je kan minstens 5 jaar relevante werkervaring voorleggen op strategisch niveau of in een technologische werkomgeving.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je kan minstens 5 jaar ervaring voorleggen in het aansturen van teams (als leidinggevende of als projectleider).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;Je hebt 
&lt;span&gt;een &lt;/span&gt;&lt;span&gt;sterke affiniteit met technologie&lt;/span&gt;&lt;span&gt; in de brede zin van het woord (ICT, cybersecurity, robotica, databeheer, drones,...).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over een toekomstbestendige visie om Brandweer Zone Antwerpen op technologisch vlak naar een hoger niveau te tillen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je schakelt vlot tussen &lt;/span&gt;&lt;span&gt;strategisch denken&lt;/span&gt;&lt;span&gt; en oplossingsgericht handelen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over goede &lt;/span&gt;&lt;span&gt;communicatieve vaardigheden&lt;/span&gt;&lt;span&gt; waardoor je anderen kan adviseren en overtuigen, zowel schriftelijk als mondeling.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over goede &lt;/span&gt;&lt;span&gt;leidinggevende skills&lt;/span&gt;&lt;span&gt; om je medewerkers te coachen, motiveren, inspireren en aan te sturen. &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over &lt;/span&gt;&lt;span&gt;inzicht in projectmanagement&lt;/span&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;span&gt;om complexe projecten rond digitale en technologische transformatie succesvol te ondersteunen (OTOBOS). Je neemt hierbij de nodige bedrijfsprocessen in rekening.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je beschikt over voldoende &lt;/span&gt;&lt;span&gt;technische bagage&lt;/span&gt;&lt;span&gt; om inhoudelijk mee te denken over het technologie-landschap van onze zone, i.k.v. ICT-infrastructuur, cybersecurity, data analyse,.... Je kan adviezen van interne en externe experten kritisch inschatten.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je werkt nauwkeurig en bent in staat om het overzicht te behouden bij een veelheid aan taken.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent een uitgesproken teamplayer, stelt je dienstverlenend op en werkt vlot samen met andere directies, afdelingen en externe partners.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je volgt nieuwe ontwikkelingen in je vakgebied nauw op en gebruikt ze als basis om de werking van je eigen directie, maar ook de samenwerking met andere diensten aan te scherpen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je durft vanuit een constructieve houding de bestaande werkwijzen kritisch te benaderen.
&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73050872"/>
    <published>2026-02-12T13:02:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73054657</id>
    <title>SAP Change/Project Manager (LGA IT)</title>
    <updated>2026-02-12T17:35:10+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;In deze strategische rol ligt de focus op het bewaken van de projectkwaliteit en het begeleiden van de organisatie doorheen belangrijke veranderingen. De verantwoordelijkheden zijn divers:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Leidinggeven en coaching: De dagelijkse aansturing van 5 projectleiders staat centraal. Het doel is om hen te ondersteunen, uit te dagen en te laten groeien in hun rol.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;PMO-standaardisatie: Het uitbouwen en verfijnen van de projectmanagement-methodieken zorgt voor meer uniformiteit en effici&amp;euml;ntie binnen de volledige afdeling.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Change Management: Grote interne verschuivingen of procesaanpassingen worden door jou in goede banen geleid, waarbij de menselijke kant van de verandering nooit uit het oog wordt verloren.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Strategisch overzicht: Door nauw contact met het management worden projecten geprioriteerd en wordt er gewaakt over de langetermijnvisie van de organisatie.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;p&gt;&lt;span&gt;De ideale match beschikt over een gezonde dosis autoriteit op basis van expertise en een natuurlijke flair om mensen mee te krijgen:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ervaring met PMO-structuren en Change Management-methodieken vormt het fundament van de dagelijkse werking.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Leidinggevende skills zijn essentieel; het coachen van andere projectmanagers vraagt om inzicht in zowel menselijke dynamieken als resultaatgerichtheid.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Analytisch denkvermogen helpt om complexe situaties snel te doorgronden en om te zetten in werkbare plannen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Communicatie verloopt vlot en overtuigend, waarbij een diplomatische aanpak helpt om neuzen in dezelfde richting te krijgen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Een achtergrond in IT of software-omgevingen is een grote plus om de technische context van de projecten goed te begrijpen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;p&gt;&lt;span&gt;Naast een rol met veel impact en autonomie, wordt er ge&amp;iuml;nvesteerd in een pakket dat zowel comfort als zekerheid biedt:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Verloning: Een competitief bruto salaris dat de senioriteit en verantwoordelijkheid van de functie weerspiegelt.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Premium bedrijfswagen: Comfortabel de weg op met een wagen uit het hogere segment, uiteraard inclusief tankkaart of laadpas.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Flexibiliteit: De mogelijkheid om 2 dagen per week vanuit huis te werken voor een optimale focus.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Maaltijd- &amp;amp; Ecocheques: Dagelijks &amp;euro;8 extra voor de lunch, aangevuld met jaarlijkse ecocheques.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Netto-onkosten: Een maandelijkse vergoeding voor onkosten die onbelast bovenop het loon komt.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Zorgeloos verzekerd: Een uitgebreide hospitalisatie- en groepsverzekering maken deel uit van de standaarduitrusting.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73054657"/>
    <published>2026-02-12T17:35:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73060224</id>
    <title>Technical Lead (Evolane)</title>
    <updated>2026-02-13T15:18:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Evolane (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Waasland&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Bij Evolane is het onze missie om bedrijfsapplicaties te optimaliseren, organisaties te ontzorgen en eindgebruikers de beste user experience te bieden. Onze oplossingen maken applicaties gebruiksvriendelijker, veiliger en performanter dan ooit tevoren. Dankzij onze aanpak op maat kunnen klanten op beide oren slapen.&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;Jobomschrijving&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Om onze &lt;strong&gt;Service Delivery Leads (SDL’s)&lt;/strong&gt; te ondersteunen, zoeken we een &lt;strong&gt;Project Lead&lt;/strong&gt; die ownership neemt over de &lt;strong&gt;RUN-fase&lt;/strong&gt; van klantomgevingen binnen &lt;strong&gt;Observability &amp; Security&lt;/strong&gt;.&lt;br/&gt;Als Project Lead ben jij de drijvende kracht achter de operationele stabiliteit en het succes van onze klantprojecten. Je draagt eindverantwoordelijkheid over een portfolio van klanten en projecten en vormt de brug tussen de technische diepgang van onze engineers en de businessdoelstellingen van de klant.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;Wat doe je als Project Lead bij Evolane?&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je draagt de &lt;strong&gt;eindverantwoordelijkheid&lt;/strong&gt; over een aantal klantprojecten en -diensten en bewaakt nauwgezet de voortgang, kwaliteit, SLA’s en deliverables.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je neemt ownership over de &lt;strong&gt;RUN-fase&lt;/strong&gt; van klantomgevingen en zorgt voor continuïteit, stabiliteit en voorspelbaarheid.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent het &lt;strong&gt;primaire aanspreekpunt&lt;/strong&gt; voor de klant en bouwt een sterke professionele relatie uit via proactieve communicatie en duidelijk verwachtingsmanagement.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je staat in voor de &lt;strong&gt;gedetailleerde planning van resources en taken&lt;/strong&gt;, en schakelt vlot tussen verschillende projecten en prioriteiten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je faciliteert een vlotte samenwerking tussen:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;interne technische teams&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Service Delivery Leads (SDL’s)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;stakeholders bij de klant&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je begrijpt inhoudelijk waar engineers mee bezig zijn en kan technische context correct inschatten en vertalen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je identificeert &lt;strong&gt;proactief risico’s, knelpunten of scope-afwijkingen&lt;/strong&gt; en onderneemt tijdig actie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je rapporteert intern over:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;project- en servicestatus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;budgetten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;bezettingsgraad&lt;/li&gt;&lt;li&gt;operationele risico’s&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je draagt actief bij aan het &lt;strong&gt;optimaliseren van interne processen en methodieken&lt;/strong&gt;, o.a. binnen HaloPSA en Confluence.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een &lt;strong&gt;sterke technische achtergrond&lt;/strong&gt; in minstens één van volgende domeinen:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;infrastructuur&lt;/li&gt;&lt;li&gt;development&lt;/li&gt;&lt;li&gt;DevOps / platform engineering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent geen pure projectmanager:&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;?? je begrijpt wat er technisch gebeurt, kan engineers inhoudelijk volgen en stelt de juiste vragen.&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Kennis van &lt;strong&gt;Observability en/of Security&lt;/strong&gt; is een sterke troef.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt &lt;strong&gt;aantoonbare ervaring in project- en/of service delivery management&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met &lt;strong&gt;projectmanagementmethodologieën&lt;/strong&gt;; een &lt;strong&gt;PRINCE2- of ITIL-certificatie&lt;/strong&gt; is een duidelijke plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hanteert een &lt;strong&gt;agile mindset&lt;/strong&gt; en werkt iteratief, pragmatisch en transparant.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent organisatorisch sterk en behoudt overzicht, ook wanneer de druk toeneemt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kan moeiteloos &lt;strong&gt;context switchen&lt;/strong&gt; tussen verschillende klanten en projecten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief ijzersterk en vertaalt technische complexiteit naar heldere business-updates.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je neemt &lt;strong&gt;ownership&lt;/strong&gt;, denkt vooruit en zoekt actief naar verbeteringen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent een teamplayer die collega’s en klanten weet te aligneren en motiveren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een &lt;strong&gt;perfecte kennis van het Nederlands&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een goede kennis van &lt;strong&gt;Engels&lt;/strong&gt; is vereist; &lt;strong&gt;Frans&lt;/strong&gt; is een pluspunt.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Werken bij Evolane ziet er als volgt uit:&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je werkdag start met een heerlijke tas koffie of thee in onze hub in &lt;strong&gt;Sint-Niklaas (Waasland)&lt;/strong&gt; of &lt;strong&gt;Aarschot&lt;/strong&gt;, bij de klant op kantoor of gewoon gezellig bij je thuis.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dagelijks organiseren we een &lt;strong&gt;korte call (max. 30 minuten)&lt;/strong&gt; om af te stemmen:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;wat vandaag op de planning staat&lt;/li&gt;&lt;li&gt;welke issues aandacht vragen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;waar collega’s elkaar kunnen helpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bepaalt je dagindeling grotendeels zelf. Autonomie en vertrouwen staan centraal.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;Wat heeft Evolane jou te bieden?&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een aantrekkelijk maandsalaris met uitgebreide voordelen:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;bedrijfswagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;maaltijd- en nettovergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;gsm- en internetabonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;splinternieuwe MacBook Pro&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hospitalisatie- en groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;vers fruit op het werk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Door de constante instroom van nieuwe opdrachten krijg je volop kansen om te groeien.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;We voorzien gerichte &lt;strong&gt;opleidingen en certificeringen&lt;/strong&gt;, zowel online als in binnen- en buitenland.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Regelmatige &lt;strong&gt;kennisdelingssessies en workshops&lt;/strong&gt; met het team.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een sterk Evolane-familiegevoel met:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;teambuildings&lt;/li&gt;&lt;li&gt;jaarlijkse events voor het hele gezin&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Verjaardagen, jubilea en speciale momenten vergeten we niet — een kleine attentie hoort erbij. Voor familie en vrienden doe je dat toch ook?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br/&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73060224"/>
    <published>2026-02-13T12:20:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73060781</id>
    <title>IT Consultant: Senior Support Engineer Dessel (Cronos)</title>
    <updated>2026-02-13T12:50:28+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Herentals&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;De functie is verantwoordelijk voor het afhandelen van informaticaproblemen gemeld door de eindgebruikers en het beheren van werkstations en randapparatuur met als doel dat eindgebruikers hun informatie in optimale omstandigheden kunnen verwerken. &lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;De functie omvat volgende resultaatsgebieden: &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Registreren, toewijzen, analyseren en oplossen van informaticaproblemen, met als doel eindgebruikers ondersteuning te bieden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Installeren, onderhouden en vervangen van werkstations en randapparatuur, met als doel aan eindgebruikers goed functionerende toestellen aan te reiken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Installeren en op maat aanpassen van lokaal geïnstalleerde systeemsoftware en eindgebruikerstoepassingen met als doel gebruikers uit te rusten met de voor hen noodzakelijke software.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beheren van de stock van reserveapparatuur en hardwarecomponenten met als doel snel te kunnen ingrijpen bij hardwareproblemen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Formuleren van voorstellen bij het selecteren van nieuwe hard- en software, in functie van de behoeften van het bedrijf, met als doel eindgebruikers te laten beschikken over moderne informaticamiddelen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Formuleren van voorstellen ter optimalisatie met als doel de ondersteuning en informaticamiddelen doorlopend te optimaliseren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Up-to-date houden van de inventaris en de documentatie m.b.t. werkstations en randapparatuur met als doel een correct en volledig beeld te behouden van dit park.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Taken&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ondersteunen van eindgebruikers via telefoon, e-mail en een ticketsysteem.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Diagnoses stellen en oplossen van hardware- en softwareproblemen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Toepassen van ITIL-processen voor het beheer van serviceverzoeken, incidenten en wijzigingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proactief bijdragen aan security awareness en het naleven van beveiligingsrichtlijnen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Documenteren van oplossingen en signaleren van terugkerende problemen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bestaande werkwijzes in vraag durven stellen en haalbare verbeteringen voorstellen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Intensief samenwerken met IT-teams om problemen efficiënt op te lossen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beheren van werkstations en randapparatuur.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Up-to-date houden van inventaris en stock.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kennis en ervaring&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Minimaal 8 jaar ervaring in een helpdesk- of servicedeskfunctie (senior profiel).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Aantoonbare praktische kennis van ITIL, ervaring met ITSM-tools is vereist.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Basiskennis van IT-security en bewustzijn van beveiligingsrisico’s.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met applicatieondersteuning en het oplossen van gebruikersproblemen in diverse applicaties.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Gedragscompententies&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Sterke communicatieve vaardigheden: je kan technische informatie helder uitleggen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent geduldig en hebt talent om gebruikers gerust te stellen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Empathisch vermogen en een servicegerichte mindset.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Stressbestendig, kan prioriteiten stellen en blijft kalm onder druk.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Staat open voor feedback en gebruikt deze om persoonlijk en professioneel te groeien.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Teamplayer die ook zelfstandig, nauwkeurig en gestructureerd kan werken.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Locatie&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deze opdracht is voor onze klant in Dessel. Heel lange termijn opdracht! &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat bieden wij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een &lt;strong&gt;vast contract bij Exert&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Afwisselende opdrachten bij toonaangevende klanten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Doorgroeimogelijkheden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opleidingen en certificeringen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een mooi loonpakket, aangevuld met heel wat extralegale voordelen &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Over ons&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wij zijn &lt;strong&gt;Exert&lt;/strong&gt;, een groeiende IT-consultancyorganisatie met focus op &lt;strong&gt;mensen.&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt; Onze missie: organisaties slimmer laten werken door uitstekende IT-support en gedreven professionals. Hierbij focussen we op de lange termijn; korte projecten van één of twee maanden zijn niet ons ding.  Korte en directe lijnen, en geen oeverloze bureaucratie: bij ons ben je geen nummertje — wij investeren &lt;strong&gt;persoonlijk&lt;/strong&gt; in jouw ontwikkeling en carrièrepad.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73060781"/>
    <published>2026-02-13T12:50:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73063933</id>
    <title>Azure Cloud System Engineer (Asteria HR Group)</title>
    <updated>2026-02-13T16:27:42+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Asteria HR Group (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Senior Azure Cloud System Engineer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor een internationaal opererende organisatie met vestigingen verspreid over Europa zoeken we een Senior Azure System Engineer die mee vorm wil geven aan een moderne, veilige en schaalbare IT-architectuur.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De organisatie beschikt over een gecentraliseerd IT-landschap dat duizenden gebruikers ondersteunt en bevindt zich midden in een strategisch traject richting hybride cloudoplossingen met Microsoft Azure. Je komt terecht in een compact, internationaal team van ervaren system engineers en werkt nauw samen met de Infrastructure Manager aan structurele verbeteringen en langetermijnkeuzes.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Jouw rol als Senior Azure System Engineer&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;Als senior profiel neem je een actieve en richtinggevende rol op binnen het infrastructuurteam. Je combineert diepgaande technische expertise met een helikopterview over het volledige IT-landschap en draagt bij aan zowel dagelijkse stabiliteit als strategische modernisering.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Jouw verantwoordelijkheden&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je beheert en optimaliseert een uitgebreide Microsoft-omgeving met honderden Windows-servers.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je speelt een sleutelrol in de verdere ontwikkeling van een hybride cloudarchitectuur op basis van Microsoft Azure.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je staat in voor het beheer en de optimalisatie van Active Directory, Entra ID, Exchange Online en bijhorende policies.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je behandelt complexe incidenten (2de en 3de lijn) en zet in op proactieve monitoring en structurele oplossingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt samen met interne stakeholders, externe technologiepartners en Microsoft support.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je neemt ownership binnen internationale infrastructuurprojecten en draagt bij aan Europese standaarden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je draait mee in een wachtdienstregeling (1 week op 5), inclusief occasionele interventies in externe datacenters (volledig gecompenseerd).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Jouw profiel als Senior Azure System Engineer&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor in IT of gelijkwaardige ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring in een enterprise-omgeving of internationale IT-context&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Grondige kennis van:&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Windows Server, Active Directory, Entra ID&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Exchange Online en hybride mailomgevingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Microsoft Azure Cloud&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;li&gt;Sterke communicatievaardigheden, zowel mondeling als schriftelijk (in het Engels)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gestructureerde werkwijze, stressbestendig, oplossingsgericht en teamgericht ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bereidheid om sporadisch te reizen voor kritieke interventies &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Het aanbod voor de senior Azure System Engineer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deze functie biedt jou de kans om actief mee te bouwen aan een performante en moderne infrastructuur in een sector die bijdraagt aan de toekomst van energie en duurzaamheid. Je krijgt verantwoordelijkheid, autonomie én de nodige ondersteuning om te groeien.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Competitief brutosalaris dat kan oplopen tot 7.000 euro, afhankelijk van ervaring en kennis.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques van 8 euro per gewerkte dag&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Volledige hospitalisatieverzekering en groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maandelijkse netto onkostenvergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bonus op basis van persoonlijke doelstellingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Smartphone en laptop ter beschikking&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Volledige vergoeding van woon-werkverkeer en dienstverplaatsingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hybride werkregeling: 3 dagen op kantoor (Antwerpen), 2 dagen thuiswerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Meer dan 40 vakantiedagen/jaar&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werken in een internationale context met doorgroeimogelijkheden en opleidingskansen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een werkomgeving waar jouw expertise en initiatief ten volle worden gewaardeerd&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Interesse?&lt;br /&gt;Wil jij deel uitmaken van een organisatie met internationale slagkracht, technologische ambitie en maatschappelijke relevantie? Solliciteer vandaag nog en ontdek of dit de ideale volgende stap in jouw carrière is.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/73063933"/>
    <published>2026-02-13T16:27:42+00:00</published>
  </entry>
</feed>
