<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>e2590d85-368a-4ef9-863c-931baa40fcec</id>
  <title>VDAB</title>
  <updated>2025-09-22T08:39:45.989333+00:00</updated>
  <link href="https://www.vdab.be" rel="alternate"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69231322</id>
    <title>DATA STEWARD - ANALYST (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-12T00:01:34+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;You are responsible in bridging the gap between business and IT. We are interested in professionals having this unique experience with functional analysis in complex business and data environments. The ability to understand the client needs, participate in requirements gathering and functional analysis is fundamental to deliver effective data solutions.  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;You will be:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;participating in and reviewing data diagnosis and assessment activities&lt;/li&gt;&lt;li&gt;driving and participating in functional and system requirements analysis&lt;/li&gt;&lt;li&gt;translating the business needs into technical requirements&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Implementing data modeling design / review&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Your qualifications are:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Practical functional knowledge of the following capabilities is required:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;5+ years of working experience in data and functional analysis&lt;/li&gt;&lt;li&gt;5+ years of functional experience with data management platforms such as Collibra, Informatica, Alation, TIBCO, SAS, IBM... is a plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;an analytical and creative mind&lt;/li&gt;&lt;li&gt;solid organizational skills including attention to detail and multi-tasking skills&lt;/li&gt;&lt;li&gt;proven ability to deliver in time&lt;/li&gt;&lt;li&gt;preferably trilingual: English (requirement) and/or Dutch, French&lt;/li&gt;&lt;li&gt;good communication and presentation skills, both written and oral&lt;/li&gt;&lt;li&gt;strong interpersonal skills, such as being able to work in a team as well as autonomously&lt;/li&gt;&lt;li&gt;flexibility and ableness to work under pressure&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hands-on mentality, despite functional focus of the job&lt;/li&gt;&lt;li&gt;willingness to travel in Belgium and potentially abroad&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Your academic requirements are:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bachelor or Master’s degree&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Datalumen is an equal opportunities employer.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Primary Location: Belgium&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Job Level: Senior - Expert&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Contract Type: Payroll, contractors and freelance&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;TIBCO&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;SAS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Collibra&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Data Governance&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;IBM&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;You can join a diverse TEAM&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You can join a diverse team. People at the beginning of their career but also team up with the most seasoned consultants. People focused on technology or the functional side of data projects. If you like to share but also learn from others, Datalumen is the place to be for you.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A clear focus on DATA solutions&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We have a clear focus on delivering data solutions. Data is our core-business. If you are looking forward to deliver data governance, data quality, data virtualization, master data management or data protection solutions… Sharpen your teeth, we are the place to be for you.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;We are THE DATA SOLUTION EXPERTS &amp; our customers love us&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We are proven data solution experts and because of that our clients, across the globe, love us. We service customers looking for our help with their strategic data agenda. This requires cutting edge technical expertise but also the ability to bridge IT &amp; business. If you want help turn their data into value… No surprise, we are the place to be for you.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69231322"/>
    <published>2024-07-30T10:40:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69333958</id>
    <title>CNC Operator (Voltijds) (Het Trappenhuis)</title>
    <updated>2025-09-19T13:23:07+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Het Trappenhuis (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Waasmunster&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Wil jij graag als CNC operator werken?&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;Ben jij een IT'er die graag de handen uit de mouwen steekt?&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;Wil jij een uitdaging aangaan?&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Dan zijn wij op zoek naar jou!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Je staat in voor:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Het programmeren van de CNC machine;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Het frezen van trapwanden, treden, tegentreden en leuningen in hout.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je werkt zeer correct en nauwkeurig.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je komt terecht in een stabiel familiebedrijf met een 10-tal werknemers.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je werkt 40 uur/week en hebt 12 ADV dagen/jaar.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je neemt vakantie volgens PC 124 regio Lokeren.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt steeds minimum 3 weken verlof tijdens de grote vakantie.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je verloning is bespreekbaar naargelang je ervaring.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je kan onmiddellijk in dienst treden.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je kan deelnemen aan teambuildings.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je krijgt een extraatje bij Sinterklaas en Pasen.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69333958"/>
    <published>2024-08-26T10:40:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69414814</id>
    <title>.NET Developer (met ervaring) (More2B)</title>
    <updated>2025-09-15T09:29:17+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: More2B (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Westmeerbeek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;In opdracht voor onze klant in Westmeerbeek (Hulshout) is More2B op zoek naar een ervaren .NET Developer:&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als .NET ontwikkelaar weet je dat software nooit stilstaat.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Samen met je collega's sta je mee in voor de technische realisatie en ondersteuning van de producten.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je zal ontwikkelen met de nieuwste Microsoft .Net technologieën en krijgt de kans om mee te denken bij de ontwikkeling van nieuwe toepassingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je ontwikkelt software voor openbare besturen (steden en gemeentes).&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je bent een gedreven 
&lt;span&gt;.NET&lt;/span&gt;-professional met verschillende jaren ervaring;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met het 
&lt;span&gt; .NET framework, .NET Core&lt;/span&gt;, 
&lt;span&gt;WPF, REST/SOAP webservices&lt;/span&gt; en 
&lt;span&gt; C#&lt;/span&gt;;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kennis van 
&lt;span&gt;SQL&lt;/span&gt; en 
&lt;span&gt; Entity Framework&lt;/span&gt; is een troef;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Visual Studio, Azure DevOps en GIT&lt;/span&gt; zijn je favoriete speeltuin;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Unittesten&lt;/span&gt; is geen loze belofte voor jou en je weet dat je binnen het 
&lt;span&gt;SCRUM&lt;/span&gt; proces het beste van jezelf kan&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Een uitdagende functie in een stabiele en financieel gezonde onderneming.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Geen files!&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Een goede balans tussen thuiswerk en aanwezigheid op het hippe kantoor.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Naast een mooi salaris, kan je rekenen op extralagele voordelen, waaronder een bedrijfswagen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Uiteraard ook toffe collega's in een agile werkomgeving.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69414814"/>
    <published>2024-09-04T10:45:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69512290</id>
    <title>.NET Developer (Cronos)</title>
    <updated>2025-08-30T00:01:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij wie we zoeken?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Must-haves:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een Master in de Computerwetenschappen, of gelijkgesteld door ervaring.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kan minstens 4 jaar relevante werkervaring op tafel leggen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je zet graag je schouders onder integratieprojecten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent een Full stack .NET Developer (.NET Core) in hart, nieren en vingertoppen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Terminologie zoals SOLID, DDD, TDD, CQRS, Event driven, Unit Testing is jou niet onbekend.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met één of ander JavaScript framework (Angular, React, …)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je gelooft in Microsoft Azure Cloud en je wil je hierin verder verdiepen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je spreekt Nederlands en een mondje Engels.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nice-to-haves:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je kan al eens lachen en jezelf relativeren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je inspireert teamleden met je expertise en inzet.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;.net&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;SOLID&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;TDD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;DDD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;CQRS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarom wil je bij Narato werken?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In ruil voor je tomeloze inzet, krijg je van ons:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;een competitief loonpakket met interessante nettovergoedingen (o.a. wagen met tankkaart, hospitalisatie- en groepsverzekering, maaltijdcheques)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ruim voldoende vakantiedagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;een kans om bij te leren en te groeien via opleidingstrajecten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;teamgenoten waarop je kan rekenen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;een regelmatige dosis ontspanning&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69512290"/>
    <published>2024-09-20T09:43:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69796723</id>
    <title>Security Consultant (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-20T00:00:27+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Edegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong style="color: rgb(0, 32, 96);"&gt;What do we expect from you?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt;Are you a passionate security consultant with in-depth knowledge of cybersecurity solutions and experience with Trend Micro and/or Qualys solutions? Do you want to help organizations enhance their digital resilience through innovative solutions such as Trend Micro’s Vision One or the Qualys platform? If so, we are looking for you!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt;As a Security Consultant, you will play a critical role in advising our clients on deploying and optimizing Trend Micro and/or Qualys solutions to improve their security posture. You will work closely with clients to understand their unique challenges and implement solutions that mitigate risks, protect critical assets, and ensure compliance with industry regulations.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt;Additionally, you will participate in presales activities, working closely with the sales team to provide technical expertise and ensure successful client engagements.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt;The ideal candidate will have a strong technical background in security. You design state-of-the-art architectures and advise customers on best practices for security that align with clients’ business objectives and compliance requirements.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt;In addition, you are the client's first point of contact for everything related to these security solutions and you also know where to turn to within Uptime Security if the client is faced with other issues.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: windowtext;"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong style="color: rgb(0, 32, 96);"&gt;Who are you?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You have a bachelor's or master's degree or equivalent through experience.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minimum of 5 years of experience cybersecurity, with a focus on endpoint security, cloud security, or network protection.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hands-on experience with Trend Micro products such as Trend Micro Vision One, Cloud One, or Deep Security.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hands-on experience with Qualys products such as VMDR, CSAM, Total Cloud or other.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strong understanding of Risk Management and its application in improving security postures.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Excellent communication and consulting skills, with the ability to explain complex security concepts to non-technical stakeholders.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have excellent analytical and problem-solving skills, with the ability to assess complex security issues and recommend effective solutions.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Certifications such as Trend Micro Certified Professional, Qualys Certified Specialist or equivalent are a plus. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have knowledge of security frameworks such as Cyberfundamentals, NIST, CIS and ISO27001.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have a good understanding of security methodologies, best practices and industry standards.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You take a proactive approach to cybersecurity, with a commitment to continuous learning and improvement.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You think out-of-the-box and dare to question solutions: you hate standstill and are driven by change, innovation and transformation.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are a team player and put the common good first.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are stress-resistant and adapt easily in a dynamically changing context.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are known as a fluent communicator. You are fluent in Dutch and English. French is a plus.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Trend Micro Products&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualys products&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Consulting skills&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;problem- solving skills&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Trend Micro Certified Professional&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Qualys Micro Certified&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Cyberfundamentals&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;NIST&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;CIS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;ISO27001&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong style="color: rgb(0, 32, 96);"&gt;What can you expect from us?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You will end up in a people-centric company where innovation and entrepreneurship are key.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The stable environment of the Cronos Group forms a unique, dynamic workplace for you.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You will have the opportunity to help shape your own personal development plan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The wide range of projects and clients provides the necessary variety and will keep you motivated in the long run.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;As a true 'Cronosiet', you can count on an attractive salary, supplemented by various extra-legal benefits.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/69796723"/>
    <published>2024-11-05T15:57:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70227598</id>
    <title>Automated Tester (OMETA)</title>
    <updated>2025-08-20T11:41:21+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: OMETA (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;Als Automated Tester ben je de drijvende kracht achter de kwaliteit van onze softwareproducten. Je speelt een sleutelrol in het gehele ontwikkelproces en werkt nauw samen met verschillende teams om te zorgen voor vlekkeloze releases van onze applicaties. Je expertise in zowel front-end als back-end testing, gecombineerd met een scherp oog voor detail, draagt bij aan het behalen van de hoogste kwaliteitsnormen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je verantwoordelijkheden zijn o.a.:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Teststrategie Ontwikkeling &amp;amp; Implementatie&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ontwerp, implementeer en voer uitgebreide teststrategieën uit voor zowel front-end als back-end applicaties, waarbij je zorgt voor een grondige dekking van alle functionaliteiten.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Release Management&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Beheer en coördineer software-releases, waarbij je zorgt voor een vlekkeloze en tijdige oplevering van nieuwe versies, zonder afbreuk te doen aan de kwaliteit.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Automatisering &amp;amp; CI/CD&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Automatiseren van testprocessen en het opzetten van continue integratie en delivery pipelines om de efficiëntie van het ontwikkelproces te maximaliseren.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Analyse van Productie Loginformatie&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Analyseer loginformatie van productieomgevingen bij klanten om waardevolle inzichten te verkrijgen. Trek hieruit lessons learned, bespreek deze met het team en implementeer verbeteracties om continu te verbeteren.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Samenwerking &amp;amp; Probleemoplossing&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Werk nauw samen met het development team om kwaliteitsissues vroegtijdig te signaleren en snel op te lossen, en neem actief deel aan de ontwikkeling van nieuwe features.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Performance Monitoring &amp;amp; Root Cause Analysis&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Monitor de prestaties van onze applicaties, voer root cause analyses uit bij problemen, en draag oplossingen aan om toekomstige issues te voorkomen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Procesverbetering &amp;amp; Best Practices&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Bijdragen aan het optimaliseren van ontwikkelingsprocessen en het bevorderen van best practices op het gebied van softwarekwaliteit binnen het team.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Documentatie &amp;amp; Rapportage&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Zorg voor heldere documentatie van testresultaten, release notes en technische rapporten, zodat alle belanghebbenden goed geïnformeerd zijn.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een Bachelor in Informatica of een gerelateerd vakgebied.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Minimaal 5 jaar ervaring in softwareontwikkeling, met een sterke focus op kwaliteit en testing.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Grondige kennis van zowel front-end als back-end technologieën (bijv. JavaScript/TypeScript, Angular/React, .NET, Java, etc.).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met testautomatiseringstools en frameworks zoals Selenium, Cypress, of Jenkins.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ervaring met en/of interesse in het simuleren van testscenario’s met behulp van AI-modellen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Bekendheid met versiebeheersystemen zoals Git en CI/CD tools.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met Agile/Scrum methodologieën en het werken in een teamomgeving.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Uitstekende analytische vaardigheden en probleemoplossend vermogen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Goede communicatievaardigheden, zowel in het Nederlands als in het Engels.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een proactieve houding en een oog voor detail.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een competitief salaris.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een uitgebreid voordelenpakket, inclusief een groene bedrijfswagen, laadpas, lunch- en ecocheques, ziektekostenverzekering en pensioenplannen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mogelijkheden voor professionele groei en carrièreontwikkeling.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een ondersteunende en samenwerkende werkomgeving met doorlopende training.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een netto-onkostenvergoeding.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Flexibele werktijden en de mogelijkheid om vanuit huis te werken.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Sociale, bekwame en vaak humoristische collega's.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Al onze software wordt in België gemaakt. Geloof in onze software, het verkoopt zichzelf.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je komt terecht in ons superleuk product development team.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Gratis koffie en een modern kantoor met state-of-the-art apparatuur.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70227598"/>
    <published>2025-01-14T10:04:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70364952</id>
    <title>Senior Application Engineer Antwerpen (CONTEC)</title>
    <updated>2025-09-16T12:23:26+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONTEC (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Dat automatisatie de toekomst is, hoeven we je vast niet te vertellen. Bij Contec maken we er dan ook onze missie van om industriële processen &lt;em&gt;future proof&lt;/em&gt; te maken. We zijn in volle groei en daarom ook continu op zoek naar nieuwe collega’s. Ben jij er klaar voor om samen met ons aan de &lt;em&gt;factory of the future&lt;/em&gt; te bouwen? Dat kan!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor ons MOM team zijn wij momenteel op zoek naar een Senior Application Engineer.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: #cc902e;"&gt;&lt;strong&gt;Projecten van A-Z, dat doen we zo!&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bij Contec realiseren we projecten van A tot Z. Afhankelijk van het project zal je ofwel zelfstandig ofwel in teamverband de digitaliseringsvereisten van de klant realiseren. De opdrachten zijn vaak heel verschillend en veelzijdig, dus het is belangrijk dat je erg geïnteresseerd bent in software development en het doorgronden van industriële en administratieve processen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Een greep uit je takenpakket:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Als Senior Application Engineer vorm je de brug tussen de klant en de Contec- eigen MOM-applicatie (CPMS). Met de functionele input van de klant en de functionele analist worden complexe procedures in de applicatie geprototyped en geïmplementeerd. Hierbij is het luisteren naar de klant en het doorgronden van hun processen en procedures zeer belangrijk;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Aan de hand van best practices en coaching, ben je in staat collega’s te begeleiden en taken te delegeren tijdens de softwareontwikkeling. We geloven sterk in kennisdeling om elkaar naar een beter niveau te tillen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je configureert en zet eigen ontwikkelde MOM systemen klaar voor de klant;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent ook in staat om nieuwe behoeften te kaderen en hiervoor de nodige analyse en designdocumenten op te stellen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je maakt functionele testplannen op voor onze interne testen alsook testplannen die samen met de klant doorlopen worden voor software acceptatie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: #cc902e;"&gt;&lt;strong&gt;Passie voor automatisatie? Wij zoeken jou!&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een hoger diploma gericht op Informatica (Elektronica-ICT, Toegepaste Informatica,…) of bent gelijkwaardig door ervaring;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt minimum 7 jaar ervaring;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je denkt probleemoplossend en proactief mee over projecten, bv: je weet in welke fase een project zicht bevindt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent assertief, communicatief en klantgericht;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent in het bezit van een rijbewijs B;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je spreekt en schrijft vlot Nederlands en Engels;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kan zowel autonoom als in teamverband werken;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent bekend met AS-IS, TO-BE, ROI's, Gap analyses, requirement analyses en re-engineering;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Affiniteit met concepten binnen de manufacturing of process wereld zoals OEE, SPC, CIL, CIP en lean is een pluspunt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van deze technologieën is een vereiste:
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Microsoft SQL-server en SQL-dialect (T-SQL)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GIT&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van deze technologieën is een pluspunt:
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;HTML5, CSS, JavaScript&lt;/li&gt;&lt;li&gt;C#&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Notie van industriële communicatieprotocollen zoals OPC, MQTT...&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Datawarehouse, ETL en data-analyse in het algemeen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: #cc902e;"&gt;&lt;strong&gt;Waarom Contec?&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Maak deel uit van de Contec groep&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Met onze 9 kantoren in binnen- en buitenland, telt de Contec Group zo’n 250 gemotiveerde specialisten die je graag verwelkomen in hun team. We hebben een vlakke organisatiestructuur waardoor er een open en transparante sfeer heerst. Verder hebben onze medewerkers de mogelijkheid om deel te nemen aan het aandeelhoudersplan van Contec en krijgen ze de kans om mee te werken aan internationale projecten binnen uiteenlopende sectoren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Begeleiding on the job&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een goede mix van jong talent en ervaren collega’s zorgen ervoor dat jij gedurende je Contec carrière de gepaste begeleiding zal krijgen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een trainingsaanbod om je verder te ontwikkelen op zowel persoonlijk als professioneel vlak.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Work-life balance&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Flexibele en glijdende uren: ‘s ochtends beginnen kan bij ons tussen 07u00 en 09u30;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot thuiswerk (1 dag/week);&lt;/li&gt;&lt;li&gt;20 wettelijke vakantiedagen, 12 ADV dagen en de mogelijkheid om tot max. 5 vakantiedagen bij te kopen via ons cafetariaplan.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Een compleet salarispakket met onderstaande extralegale voordelen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering, verzekering gewaarborgd inkomen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot bedrijfswagen met tankkaart (afhankelijk van de functie);&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gsm-abonnement;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cafetariaplan.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Bijna overtuigd? Lees hier (https://contec.be/uncategorized/ellen-junior-automation-engineer/) wat onze collega’s vinden van werken binnen Contec:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;https://contec-ias.com/jobs/#testimonials&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ready to say &lt;span style="color: #cc902e;"&gt;&lt;strong&gt;YES&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt; to new adventures? Solliciteer snel, of stuur ons jouw cv via recruitment@contec-ias.com (mailto:recruitment@contec-ias.com)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Niet jouw ding, maar ken je wel de ideale persoon voor deze job? Deel gerust de vacature via onze social mediakanalen of via mail.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70364952"/>
    <published>2025-02-03T11:33:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70442169</id>
    <title>Scrum Master met affiniteit voor data (P&amp;J BENEDICT)</title>
    <updated>2025-02-14T14:30:37+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: P&amp;amp;J BENEDICT (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Niklaas&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Een scrummaster speelt een cruciale rol binnen een Scrum-team en is verantwoordelijk voor het faciliteren van het Scrum-proces. Hier zijn de belangrijkste taken, verantwoordelijkheden en de benodigde vaardigheden en tools voor een scrummaster:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Taken en verantwoordelijkheden van een scrummaster:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;1. Faciliteren van Scrum-ceremonies:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Organiseren en leiden van de verschillende Scrum-ceremonies, zoals de Sprint Planning, Daily Stand-ups, Sprint Review en Sprint Retrospective.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;2. Verwijderen van obstakels:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Identificeren en wegnemen van eventuele obstakels die het team belemmeren in hun werk, zodat ze zich kunnen concentreren op het leveren van waarde.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;3. Coachen van het team:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Het team begeleiden en coachen in het toepassen van Scrum-principes en -praktijken, en hen helpen om zelforganiserend en cross-functioneel te worden.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;4. Stakeholdercommunicatie:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Fungeren als een brug tussen het Scrum-team en externe stakeholders, en zorgen voor heldere communicatie over voortgang, verwachtingen en behoeften.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;5. Bewaken van de Scrum-praktijken:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Zorgen dat het team zich houdt aan de Scrum-regels en -principes en continu zoekt naar manieren om processen te verbeteren.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;6. Ondersteunen van de Product Owner:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;De Product Owner ondersteunen in het beheren van de productbacklog en het prioriteren van taken, zodat het team zich kan richten op de belangrijkste werkitems.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;7. Teamontwikkeling:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Het team helpen bij het ontwikkelen van hun vaardigheden en samenwerking, en zorgen voor een positieve teamcultuur.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je hebt ervaring in grote bedrijven, typisch in de bankwereld.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Benodigde vaardigheden en tools voor een scrummaster:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;1. Kennis van Scrum en Agile:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Een grondige kennis van de Scrum-methodologie, inclusief de waarden, principes en processen die eraan ten grondslag liggen. Dit kan worden versterkt door certificeringen zoals Certified ScrumMaster (CSM) of Professional Scrum Master (PSM).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;2. Communicatievaardigheden:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Sterke verbale en schriftelijke communicatievaardigheden zijn essentieel voor het faciliteren van gesprekken en het overbrengen van informatie.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;3. Facilitatietalent:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Het vermogen om groepsdiscussies en -vergaderingen te leiden, zodat iedereen betrokken is en er constructieve resultaten worden behaald.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;4. Probleemoplossend vermogen:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Het vermogen om obstakels en uitdagingen te identificeren en effectieve oplossingen te vinden.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;5. Coaching en mentorvaardigheden:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Vermogen om teamleden te coachen en hen te helpen hun vaardigheden te ontwikkelen, zowel individueel als team.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;6. Empathie en interpersoonlijke vaardigheden:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Een goed begrip van teamdynamiek en de capaciteit om empathie te tonen, wat helpt bij het opbouwen van vertrouwen en samenwerking.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;7. Tools en software:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Kennis van projectmanagementtools (zoals Jira, Trello, Asana) voor het bijhouden van werk, en communicatie- en samenwerkingsplatforms (zoals Slack, Microsoft Teams) voor effectieve interactie binnen het team.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Aantrekkelijk loon&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Verplaatsingskosten openbaar vervoer&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Groepsverzekering&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Maaltijdcheques&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Thuiswerkplekvergoeding&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70442169"/>
    <published>2025-02-14T14:27:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70487647</id>
    <title>Senior Data scientist (VDAB) via Vlaanderen Connect (Vlaanderen connect.)</title>
    <updated>2025-08-11T11:29:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Vlaanderen connect. (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Contractueel onbepaalde duur&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;Als regisseur van de arbeidsmarkt heeft VDAB als doelstelling arbeidsmarkt data te verwerken en uit te wisselen. Daarnaast wordt VDAB een organisatie die zich openstelt voor elke burger. Dit houdt in dat VDAB voor elke burger gepersonaliseerde services wil opzetten. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Het landschap van bedrijven/organisaties/actoren waarmee VDAB zal samenwerken wordt dus steeds complexer en diverser. Om hiermee overweg te kunnen moeten slimme systemen, gebaseerd op data en AI, opgezet worden.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;VDAB is dan ook op zoek naar een nieuwe medewerker die mee kan werken aan de ontwikkeling van algoritmes en modellen die deze evolutie kunnen ondersteunen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Waar kom je terecht?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Het team bestaat momenteel uit 35 teamleden, waaronder we de rollen van data scientist, data engineer, devops, en project manager terugvinden. Daarnaast hebben we een Lead Data Scientist die de data scientists aanstuurt, een Lead Data Engineer die de data engineers aanstuurt en een portfolio manager die het AI portfolio beheert en de project managers aanstuurt.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat doe je (graag)?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;VDAB is een koploper op het vlak van AI en is van plan om hier naar de toekomst toe nog meer op in te zetten. We zijn binnen VDAB bezig met de meest innovatieve technologieën en dit ter ondersteuning van de optimalisatie van de loopbaan van de burger. Binnen VDAB heb je dus het voordeel dat je kan in een heel innovatieve omgeving en daarnaast ook kan werken aan projecten met een grote maatschappelijke impact.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ontwikkelen van AI/ML modellen van experiment tot productie&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Vertalen van business problemen naar ML/AI oplossingen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Begeleiden van meer junior profielen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat zijn je belangrijkste taken?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Statistische analyse van data&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Wetenschappelijk onderzoek naar meest geschikt ML/AI model gegeven de uitdaging&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ontwikkelen van AI/ML model&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Delen van kennis en inzichten van ontwikkelde modellen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Naar wie zijn we op zoek?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Technische vaardigheden:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Diepgaande kennis van statistiek/probabiliteitstheorie&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Diepgaande kennis van Machine Learning Algoritmes.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Uitgebreide ervaring met Python en (Py)Spark&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Uitgebreide ervaring met GIT of andere code repositories&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Uitgebreide ervaring met generatieve AI toepassingen en modellen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met NLP is een pluspunt&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met Deep Learning is een pluspunt&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met het in productie zetten van ML oplossingen is een pluspunt&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Bijkomende vaardigheden:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent een teamplayer&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent resultaatgericht&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent een kritische en oplossingsgerichte denker&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ervaring:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt een bachelor diploma of gelijkwaardig door ervaring&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat jij van ons mag verwachten?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vlaanderen connect (VDAB) biedt een contract van 38 uur voor onbepaalde duur en een competitief salarispakket met: &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een aantrekkelijke bruto verloning&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een bonussysteem op basis van vast te leggen doelstellingen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;28 dagen verlof en extra wettelijke feestdagen (11/07, 02/11 en 15/11). &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een mobiliteitsbudget&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Maaltijdcheques van 8 euro/dag (eigen bijdrage 1,09 euro/dag) &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een forfaitaire onkostenvergoeding&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een hospitalisatieverzekering (je kan gezinsleden aansluiten) &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een groepsverzekering &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een arbeidsongevallenverzekering&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een opleidingsbudget&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een laptop&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een smartphone met abonnementsformule&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Flexibele werkuren &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Thuiswerkmiddelen en mogelijkheden tot thuiswerk&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mogelijkheid tot kinderopvang tijdens alle schoolvakanties aan een voordelig tarief&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70487647"/>
    <published>2025-02-20T14:46:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70562661</id>
    <title>Data Architect (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-14T00:01:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Edegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;Ben jij een Datacenter Architect met een visie? Wil je niet alleen architecturen ontwerpen maar ook assisteren bij de verdere uitbouw van UNIT-D? Dan ben jij degene die we zoeken!&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;Bij &lt;strong&gt;UNIT-D&lt;/strong&gt;, onderdeel van De Cronos Groep, krijg je de mogelijkheid om mee te bouwen aan de toekomst van het bedrijf. UNIT-D legt de focus op het versterken van de samenwerking met &lt;strong&gt;Dell&lt;/strong&gt;, onze expertise ligt in &lt;strong&gt;Datacenter, Private&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;AI en Data &amp; Object Storage &lt;/strong&gt;oplossingen. &lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt; &lt;strong&gt;Je krijgt energie van...&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;•          &lt;strong&gt;Architectuur &amp; Innovatie&lt;/strong&gt; – Je hebt een passie voor het ontwerpen van schaalbare oplossingen met de nieuwste Dell-technologieën. &lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;•          &lt;strong&gt;Strategie &amp; Impact&lt;/strong&gt; – Jij krijgt de kans om een UNIT-D mee vorm te geven en de richting te bepalen voor de toekomst. &lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;•          &lt;strong&gt;Samenwerking &amp; Expertise&lt;/strong&gt; – Je komt terecht in een omgeving waar kennisdeling, samenwerking en persoonlijke groei centraal staan.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;&lt;strong&gt;Hoe ziet je werkdag eruit? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;·      Je fungeert als &lt;strong&gt;trusted advisor&lt;/strong&gt; voor klanten en bouwt zo lange termijn relaties op.&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;·      Je voert &lt;strong&gt;onderzoek en analyse&lt;/strong&gt; uit binnen relevante technische domeinen.&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;·      Je bent betrokken bij &lt;strong&gt;presales-activiteiten&lt;/strong&gt;, zoals het opstellen van building blocks en het formuleren en toelichten van technische oplossingen aan klanten.&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;·      Je toont &lt;strong&gt;technisch ondernemerschap&lt;/strong&gt; en neemt strategische beslissingen over architecturen en technologieën.&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;·      Je participeert in de &lt;strong&gt;realisatie en oplevering van projecten&lt;/strong&gt;, afhankelijk van je affiniteit met projectuitvoering.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt; &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat is je profiel? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;·      Je hebt een IT-gerelateerde opleiding afgerond of gelijkwaardige ervaring.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;·      Je hebt technische ervaring als Datacenter Architect, System Engineer of in een soortgelijke technische functie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;·      Je hebt grondige kennis van VMware by Broadcom en een sterke affiniteit met Dell-oplossingen. Ervaring met Veeam back-up is een pluspunt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;·      Je bent bereid om je kennis verder te verdiepen in data-infrastructuur en private AI-oplossingen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;·      Je hebt een ondernemende en proactieve mindset.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;·      Je beschikt over sterke communicatieve en samenwerkingsvaardigheden, waarmee je effectief kunt werken in teams en klantrelaties kunt onderhouden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;·      Je hebt de drive om je technische expertise voortdurend te ontwikkelen en strategische beslissingen te nemen die bijdragen aan de groei van de organisatie.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;dell&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;datacenter&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;private ai&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;data &amp; object storage&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;vmware by broadcom&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;system engineer&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;datacenter architect&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;veeam back-up&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;&lt;strong&gt;Waarom kiezen voor UNIT-D? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;Bij UNIT-D kom je terecht in een organisatie met een start-up mindset, waar je de kans krijgt om écht impact te maken en mee te bepalen hoe de toekomst eruitziet. De focus ligt op de nieuwste Dell-technologieën en private datacenteroplossingen. Daarnaast bieden we een omgeving waarin innovatie en groei centraal staan, zodat je de laatste trends op het gebied van AI, data-opslag en cyber recovery kunt ontdekken en ermee aan de slag kunt. Autonomie en uitdaging gaan hand in hand, waardoor je het initiatief kunt nemen, kunt werken aan interessante projecten en je expertise kunt uitbreiden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat bieden wij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li class="ql-align-justify"&gt;Binnen UNIT-D krijg je de kans om een cruciale rol te spelen in de groei en ontwikkeling van onze organisatie en de technische visie. Je krijgt de vrijheid om oplossingen te ontwikkelen die onze klanten echt vooruithelpen en strategische beslissingen te nemen die impact maken.&lt;/li&gt;&lt;li class="ql-align-justify"&gt;Je werkt in een hecht team van ervaren professionals die jouw ambities ondersteunen en je uitdagen om het beste uit jezelf te halen, met toegang tot een breed netwerk van experts binnen de cluster en de Cronos Groep.&lt;/li&gt;&lt;li class="ql-align-justify"&gt;Je ontvangt een competitief salarispakket met extralegale voordelen, waaronder een GSM, een bedrijfswagen met tankkaart, maaltijdvergoeding, nettovergoeding, hospitalisatieverzekering, groepsverzekering, aanvullende zorg verzekering, en meer.&lt;/li&gt;&lt;li class="ql-align-justify"&gt;Flexibele werktijden, glijdende uren en volop mogelijkheden voor thuiswerk zijn integraal onderdeel van onze cultuur.&lt;/li&gt;&lt;li class="ql-align-justify"&gt;Bij UNIT-D krijg je de kans om te groeien en innoveren in een organisatie met een solide basis van klanten en expertise, met de vrijheid om een wezenlijk verschil te maken.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-justify"&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de Data Architect die we zoeken? Solliciteer nu en bouw mee aan de toekomst van UNIT-D!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70562661"/>
    <published>2025-03-03T10:29:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70670529</id>
    <title>Business &amp; technical analyst: data strategy (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-10T00:00:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Olen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p class="ql-align-center"&gt;We’re a team of technical boys and girls who are used to doing functional analyses ourselves and having business analyses been handled by our customers. We would like that to change however and get better and better in the pre-development analyses ourselves. To get there we’re looking for an experienced analyst with a pioneering spirit. Once you get to know us, we’re looking for your help and sense of vision to work on practical procedures, tools, helping colleagues to gain know how and experience when it comes to applying data strategy in business and functional analysis.&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-center"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bezit jij deze skills?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;While you’re building a bridge between our customers and technical Business intelligence pro’s you’ll need:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Good communication skills&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Analytical skills&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience with Power BI&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Technical writing skills in Dutch and English&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience with capturing business needs / requirements&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Customer focus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience (min. 2 years) with capturing customer needs and opportunities.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ideally: experience in designing and implementing BI solutions, data modelling, data architecture.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fluency in Dutch and English is a must, and fluency in French would be a bonus.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p class="ql-align-center"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-center"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-center"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="ql-align-center"&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Power BI&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Data modelling&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Data Architecture&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Microsoft stack&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Team&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Een sterk team van technische en minder technische collega's staan altijd klaar om jou te helpen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Latest technologies&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Would you too like to get on board the Azure train? You can do that at Kohera, with pleasure!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Azure!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wil jij ook op de Azure trein springen? Dat kan bij Kohera, graag zelfs!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;All the benefits&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kohera is een klein bedrijf, maar maakt deel uit van de Cronos group.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Flexibility&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;On the payroll or on a freelance basis, either is possible.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Extras&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A great remuneration package (mix of remote &amp; on-site, flexible hours, reimbursement for meals and expenses, 31 days' holiday, car, reimbursement for phone and internet, insurance).&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70670529"/>
    <published>2025-03-18T11:30:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70670475</id>
    <title>Power BI Architect (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-10T00:00:42+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Olen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wij zijn wizards die data in kennis omzetten. We werken als consultant bij verschillende klanten (en sectoren) – deels on site/deels van thuis – om hen te helpen met een Microsoft data oplossing.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Onze droom is ‘to empower every professional to make the best data driven decision’.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Data omtoveren tot bruikbare kennis, wordt heel tastbaar voor je. Je werkt aan het ETL of ELT-proces, de integratie &amp; modelering van data, data warehousing en rapportering en visualisering in Power BI. Of het nu MS-data services on premise betreft of in Azure of een combinatie van beide.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Maak je geen zorgen.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Complexiteit en rollen binnen opdrachten zijn op jouw maat: voldoende uitdagend om bij te leren en niet boven je petje. Als je leergierigheid, zelfstandigheid en initiatief toont, komt dat dik in orde. Vergeet niet dat je een team van behulpzame Koherianen achter je hebt die je graag helpen en doen groeien.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Projectmatig werken, langdurige opdrachten, alle opties zijn mogelijk. Afhankelijk van de opdracht werk je alleen of samen, beheer je zelf het projectmanagement of niet. Ook meewerken aan presales kan. Variatie en continu bijleren door te doen, zijn dé troeven van deze job.Bezit jij deze skills?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bezit jij deze skills?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Azure data factory&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Azure Synapse Analytics (nice to have)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Azure Data Lake services (nice to have)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;SSIS, SSAS &amp; SSRS (integration, analysis &amp; reporting services&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Azure Data Factory &amp; data warehouse modelling&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Power BI&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Communiceren met stakeholders van rapporten om hun noden beter te begrijpen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gebruikers ondersteunen met het ontwikkelen van rapporten om hun noden beter te begrijpen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Visualisaties voorstellen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Vloeiend in Nederlands en Engels is een must, Frans is een extra troef.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Microsoft Azure&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Power BI&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Data Warehouse&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Azure Data Lake&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Azure Synapse Analytics&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;SSIS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;SSAS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;SSRS&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De steun van een groot team gelijkgestemden die jouw taal spreken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Als MS Gold partner krijgen we de previews en support rond alle nieuwigheden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Heb je zin om op de Azure trein te springen? Dan kan dat bij ons met veel plezier!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;In dienst of op zelfstandige basis, beide zijn mogelijk.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kohera is een klein bedrijf op mensenmaat (&lt;50), binnen de grote Cronos-groep. Het beste van twee werelden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een mooi pakket (mix remote &amp; on site werk, flex. uren, netto onkostenvergoeding, maaltijdvergoeding, 31 vakantiedagen, wagen &amp; tankkaart, vergoedingen voor gsm en internet, groepsverzekering, hospitalisatieverzekering). Aangevuld met vele voordelen vanuit Cronos.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70670475"/>
    <published>2025-03-18T11:25:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70760749</id>
    <title>(Freelance) Java developer (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-20T00:00:20+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Edegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je bent een echte Java vakman. Je schrijft je code volgens de regels van de kunst.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent snel inzetbaar en gaat zelfstandig te werk.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent een teamspeler.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;OCP Java certificaat, check! Indien niet ben je bereid om je certificaat te halen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt ervaring met Spring Boot of een gelijkaardig framework.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Domain Driven Design? Dat hoeven we je niet meer uit te leggen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Goesting om je kennis en ervaring met collega's te delen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent pragmatisch en hebt goede communicatievaardigheden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kan onze coaches overtuigen van je technisch kunnen (Java, Spring, Rest, Vue.js, React,....)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;software development&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Java&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Spring&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Rest&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Vue.js&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;React&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een persoonlijke benadering en een goed evenwicht tussen werk en privéleven met de mogelijkheid om van thuis uit te werken. Wij houden rekening met je voorkeuren en situatie bij het kiezen van een project&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Regelmatige teamevents met leuke collega’s die je passie voor Java delen. Bij ons draait het rond opbouwen en delen van ervaringen!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tal van opleidingsmogelijkheden. We ondersteunen jou in je persoonlijke groei&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wil jij een echte impact leveren? Je hebt de mogelijkheid om je junior collega’s te ondersteunen in hun traject&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70760749"/>
    <published>2025-03-31T13:54:17+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70810242</id>
    <title>Azure Integration Expert (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-17T00:00:37+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Edegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw rol in vijf kernwoorden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Expertise&lt;/strong&gt;: ontwerp, implementeer en optimaliseer Azure-integratiearchitecturen - van strategie tot uitvoering.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Leiderschap&lt;/strong&gt;: begeleid klanten naar de beste cloud-native oplossingen en zorg voor succesvolle integraties.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Presales mindset:&lt;/strong&gt; werk samen met de Managing Partner aan de strategische groei en verkoop van Azure-oplossingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Flexibiliteit&lt;/strong&gt;: wissel moeiteloos tussen technische specialist en strategisch adviseur.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Strategisch inzicht:&lt;/strong&gt; jij kijkt verder dan vandaag en bouwt oplossingen die toekomstbestendig zijn.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat jij in huis hebt&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Algemene integratieprincipes en - Patterns zijn voor jou vanzelfsprekend en&lt;/strong&gt; kennen geen geheimen meer.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Diepgaande Azure-kennis:&lt;/strong&gt; Azure Integration Services, Azure API Management, Service Bus, Logic Apps, Functions - jij beheerst het als geen ander.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Code-kennis:&lt;/strong&gt; je hebt een solide basis in .NET/C# en begrijpt de fundamenten van Python of Java.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong style="color: rgb(0, 0, 0);"&gt;Bonuspunten&lt;/strong&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0);"&gt;: ervaring met automatisering, DevOps-principes en Infrastructure as Code&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;.net&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Azure Integration Services&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Azure API Management&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Service Bus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Logic Apps&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;C#&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;p&gt;Infrastructure as Code&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarom kiezen voor RKITEK?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bij RKITEK krijg je de vrijheid om je carrière zelf vorm te geven. Geen rigide structuren, maar een cultuur waarin initiatief, innovatie en groei centraal staan. Als gecertificeerd &lt;em&gt;Great Place to Work&lt;/em&gt; bewijzen we elke dag dat vertrouwen en samenwerking de sleutel zijn tot succes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Aantrekkelijke verloning en tal van extra’s&lt;/strong&gt;: een aantrekkelijk salaris, bedrijfswagen, tankkaart, 32 verlofdagen, extralegale voordelen zoals het Flex Income Plan en tal van opleidingen. Check, check en check!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Flexibel werken&lt;/strong&gt;: jij bepaalt hoe je werkweek eruitziet. Werk-privébalans betekent groei op alle vlakken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sterke teamcultuur:&lt;/strong&gt; afterworks, teambuildings, familiedagen – hier bouw je échte connecties.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Impact en verantwoordelijkheid&lt;/strong&gt;: adviseer, implementeer en neem het voortouw in strategische beslissingen. Samen met de Managing Partner geef je richting aan ons Azure-domein. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aan de slag bij RKITEK&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ben jij of ken jij de &lt;strong&gt;Azure Integration Expert&lt;/strong&gt; die we zoeken? Wil jij niet alleen bouwen aan de cloud, maar ook aan jouw toekomst?&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Solliciteer meteen en maak deel uit van een team waar jouw ambitie écht telt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70810242"/>
    <published>2025-04-07T08:50:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70834702</id>
    <title>Web Developer .NET - Azure (POSGARD)</title>
    <updated>2025-09-04T01:39:39+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: POSGARD (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;POSGARD ondersteunt klanten bij het nog efficiënter runnen van de horecazaak en food shop. De food &amp;amp; beverages markten zijn in volle beweging. Nu zoeken wij nieuwe collega’s voor ons tof team in groei.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL"&gt;POSGARD &lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL"&gt;zoekt 
&lt;strong&gt;web developer&lt;/strong&gt; met +5 jaar ervaring &lt;/span&gt;&lt;span&gt;om ons ontwikkelingsteam te versterken, dat instaat voor de ontwikkeling, het testen en onderhoud van de 
&lt;strong&gt;gebruiksvriendelijke food &amp;amp; drinks tech applicaties&lt;/strong&gt; van POSGARD in .NET omgeving&lt;/span&gt;&lt;span&gt; 
&lt;span lang="NL"&gt;- kantoor 10 min ten zuiden van Antwerpen (geen files!).&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;In samenwerking met het team zoek je mee naar innovatieve oplossingen die antwoord bieden op de noden van onze klanten, waarbij analytisch en creatief denken belangrijk zijn. Je begrijpt dat ook bestaande applicaties gemoderniseerd dienen te worden naast het ontwikkelen van volledig nieuwe features en applicaties op basis van de laatste technologie.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je ontwikkelt graag applicaties die 
&lt;strong&gt;door veel gebruikers worden gewaardeerd&lt;/strong&gt; waarbij je het belang inziet van de stabiliteit, het onderhoud en de support van de applicaties op (middel)lange termijn.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je bent verantwoordelijk om op zelfstandige basis oplossingen te implementeren. Na jaren ervaring op te hebben gedaan bij het ontwikkelen en onderhouden van specifieke applicaties bij een bedrijf of verschillende opdrachtgevers zoek je nu een echt waardevolle uitdaging bij een bedrijf met eigen producten en services, daarom solliciteer je direct bij ons.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Zowel de 
&lt;strong&gt;kwaliteit van de code&lt;/strong&gt; als het 
&lt;strong&gt;uiteindelijke resultaat&lt;/strong&gt; zijn belangrijk voor je.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Ook jij ziet dat de wereld naar slimme software oplossingen in combinatie met eenvoudig te gebruiken hardware gaat. Wij bieden je de opleiding en winning team om dit te bereiken! Je weet dat handige tools er zijn om het (werkend) leven eenvoudig te maken.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt minimaal hoger onderwijs werk- en denkniveau&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je ziet in dat pro-actieve communicatie en opvolging veel tijd en gedoe bespaart&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent een doorzetter en helpt graag andere mensen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt een goede beheersing van in elk geval de Engelse taal&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je sluit graag iets af en laat je niet afleiden op de momenten dat je meters zuivere code maakt&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je werkt graag constructief samen met het team op een professionele en collegiale manier&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Als iets mis zou gaan neem je verantwoordelijkheid&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Specifiek:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Zeer goed begrip van .NET 4.0 tot 8.0 en C#&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Zeer goed begrip van OO en Design Patterns&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring in het ontwikkelen van Web Applicaties met 
&lt;strong&gt;ASP.NET MVC&lt;/strong&gt; 5 en REST gebaseerde API’s met ASP.NET Web API&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met Azure&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Zeer goed begrip van 
&lt;strong&gt;HTML, CSS3 en JavaScript&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met Bootstrap en jQuery&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring in het ontwikkelen van WPF 
&lt;strong&gt; &lt;/strong&gt;applicaties is een plus&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring in het gebruik van Azure SQL Database / SQL CE in combinatie met het Entity Framework (optioneel in combinatie met Code-First en Code-first Migraties)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met of interesse in Mobiele apps / Maui / Xamarin / Kotlin wordt gezien als een plus&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Het Development, Design &amp;amp; Support team van POSGARDkijkt uit naar de 
&lt;strong&gt;samenwerking met de nieuwe collega&lt;/strong&gt; om de projecten voor onze klanten naar nog hogere niveaus te brengen!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Het Team biedt u 
&lt;strong&gt;verantwoordelijkheid in bestaande en uitdagende innovatieve projecten&lt;/strong&gt;, super producten voor restaurants &amp;amp; food&amp;amp; drinks shops die een belangrijke rol spelen in onze maatschappij en naast dit alles een mooi salaris pakket.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;Werken aan duurzame software oplossingen met veel eindgebruikers&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Streven naar best-practice code &amp;amp; oplossingen&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Uitstekende begeleiding die je verder doet groeien&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Werk aan uitdagende projecten op hoog niveau&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Goede werksfeer met het toffe team&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Opleidingsmogelijkheden&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een goed salaris en/of bedrijfswagen&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70834702"/>
    <published>2025-04-09T21:37:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70895241</id>
    <title>.Net Developer (Antwerpen) (ELMOS EXPERT)</title>
    <updated>2025-09-19T15:07:41+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ELMOS EXPERT (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p data-start="139" data-end="425"&gt;Ben jij een gedreven .NET Developer die houdt van technische uitdagingen en graag meewerkt aan innovatieve oplossingen? Voor een boeiend project in 
&lt;strong data-start="287" data-end="300"&gt;Antwerpen&lt;/strong&gt; zijn wij op zoek naar een enthousiaste ontwikkelaar met passie voor nieuwe technologieën en moderne software-architectuur.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Jouw rol&lt;/p&gt; 
&lt;p data-start="442" data-end="801"&gt;Als .NET Developer maak je deel uit van een ervaren team dat zich toelegt op het ontwikkelen van 
&lt;strong data-start="539" data-end="580"&gt;op maat gemaakte softwaretoepassingen&lt;/strong&gt; voor diverse eindklanten. Je wordt betrokken bij het volledige ontwikkeltraject en krijgt, afhankelijk van je kennis en ervaring, steeds meer verantwoordelijkheid binnen de 
&lt;strong data-start="754" data-end="798"&gt;volledige software development lifecycle&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt; 
&lt;p data-start="803" data-end="835"&gt;&lt;strong data-start="803" data-end="833"&gt;Je takenpakket omvat o.a.:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul data-start="836" data-end="1268"&gt; 
&lt;li data-start="836" data-end="890"&gt; 
&lt;p data-start="838" data-end="890"&gt;Analyseren van functionele en technische vereisten&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="891" data-end="957"&gt; 
&lt;p data-start="893" data-end="957"&gt;Ontwikkelen en implementeren van kwalitatieve .NET oplossingen&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="958" data-end="1021"&gt; 
&lt;p data-start="960" data-end="1021"&gt;Schrijven van efficiënte, onderhoudbare en performante code&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="1022" data-end="1086"&gt; 
&lt;p data-start="1024" data-end="1086"&gt;Uitvoeren van unit testing en meewerken aan integratietesten&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="1087" data-end="1169"&gt; 
&lt;p data-start="1089" data-end="1169"&gt;Meedenken over software-architectuur en het toepassen van nieuwe technologieën&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li data-start="1170" data-end="1268"&gt; 
&lt;p data-start="1172" data-end="1268"&gt;Samenwerken met collega-ontwikkelaars, analisten en testers om tot de beste oplossing te komen &lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Een bachelor diploma in (toegepaste) computerwetenschappen of gelijkwaardig (pas afgestudeerden zijn ook welkom!)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Een technische spirit met passie voor softwareontwikkeling&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Een teamspeler met zin voor initiatief&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Flexibel, leergierig, met de nodige communicatievaardigheden&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Ervaring in behoefteanalyse of systeemspecificaties is een plus&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Vlot in het Nederlands en het Engels, kennis van het Frans is een plus&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Technische kennis&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Vereist: kennis van een .NET framework&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Gewenst: ervaring met Azure DevOps en TestManager&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Een plus: ervaring met IIS, SQL server (T-SQL, SSIS, SSRS, ...), met software frameworks (React, ReactNative, Angular, ASP.NET, MVC, MVC Core WCF) of design patterns, Linux, C, Java of GIS software of (Azure) cloud services&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Via een ‘try&amp;amp;hire’-dienst krijg je de kans om je toekomstige werkgever te leren kennen. Bij ons werk je als consultant bij de klant voor een periode van 12 maanden. Op het einde van deze inloopperiode kun je vast in dienst treden.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Verder bieden we jou een erg aantrekkelijke verloning aangevuld met een groot pakket extralegale voordelen (Bedrijfswagen + tankkaart, maaltijdcheques, hospitalisatie, GSM, flexibele uren, thuiswerk,…). Daarnaast kan je genieten van voldoende en continue opleidingsmogelijkheden om ook zelf technologisch te blijven evolueren en zijn er ook heel wat doorgroeimogelijkheden binnen het bedrijf met een sterke merknaam.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70895241"/>
    <published>2025-04-18T14:24:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70905535</id>
    <title>Technical Analyst - ERP Microsoft Dynamics 365 (Manuchar)</title>
    <updated>2025-08-20T11:09:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Manuchar (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Your mission&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;At Manuchar we are transforming towards our state-of-the-art 2.0 platform and ERP plays a crucial role in this journey! At the moment we have around 40 different ERP-system and the goal is to move all affiliates to Microsoft Dynamics 365. This is a long journey that won’t happen overnight.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We are therefore looking to onboard a D365 Technical Analyst to join our Commercial Off the Shelf team.&lt;br&gt;&lt;br&gt;As Technical Analysts you are the technical lead from concept to delivery &amp;amp; acceptance. Translate the high level solution design into a technical architecture design &amp;amp; to coordinate the technical realization and delivery with the different technology teams in our Service Delivery organization. You map current client architecture with future architecture, develop and document the current and future technical architectures, challenge the feasibility of the technical solution, validate the software delivery and are responsible for all migrations &amp;amp; integrations. You will be responsible for a detailed outlining of the technical specifications of the proposed solution and ensuring follow-up throughout the rest of the project.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Other responsibilities are&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Coordinating technical kick-off sessions by providing architecture overviews and formulating recommendations&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Developing the technical architectures in line with the enterprise architect principals&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Analyzing impact&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Producing technical requirements, feasibility studies, software architecture documents, testing strategy recommendations and other relevant documents&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ensuring that development standards and best practices are followed in order to achieve a performant solution&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Validating if the output of all product developments meets the technical architecture requirements&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Assist in migrating the existing interfacing with other applications&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Assist on inquiries about D365 data models, data relationship.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Execute D365 build pipeline and releases (deployable packages, ssrs data sets….)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Manage D365 environment through LCS&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What do you need to be successful in your mission?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You have 5 years of experience as a technical analysts in large implementation projects.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have hands-on experience with X++&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have experience with providing technical estimates.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are credible and reliable &amp;amp; can influence and convince the organization with an in-depth argumentation and demonstration.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You can visualize a problem from various angles.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are a dynamic team player.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are able to work in a fast-paced and quickly changing environment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are fluent in English. Knowledge of Dutch, Spanish and Portuguese is a plus.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What can you expect in return?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Tailored training from experienced colleagues, with plenty of opportunities to grow your skills through additional learning programs.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A dynamic and varied role with long-term career prospects in an international environment that encourages talent development.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;An attractive salary package complemented by benefits like meal vouchers, health insurance, a collective bonus, and more.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A vibrant, multicultural workplace with skilled, supportive, and fun colleagues.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A company that values its people, offering health and well-being programs and fostering connections through team-building moments.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70905535"/>
    <published>2025-04-22T08:51:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70943865</id>
    <title>Cybersecurity Expert (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-07-23T09:51:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Cybersecurity is an always-on field, so you’ll stay advised of all the latest trends and compliance regulations and always be ready to conduct threat analysis, risk management, and incident response quickly and effectively. To stay on the front foot, our cybersecurity experts will be familiar with the latest security tools, implementing firewalls, and conducting vulnerability assessments.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Our cybersecurity colleagues will excel in ethical hacking and penetration testing, with strong communication skills to collaborate effectively with other departments. This ensures that their assets meet security standards, maintain confidentiality, and contribute to safeguarding the systems. After all, there’s no cyber without cybersecurity.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As a&amp;nbsp;&lt;strong&gt;Cybersecurity Expert&lt;/strong&gt;, you secure applications and entire infrastructures by monitoring security incidents. You know the impact of these incidents on an organization and are also involved in incident detection and handling. You use a risk-based approach and draw up use cases to translate risks into concrete monitoring controls. This is how you add value for our customers. You play a key role in large security projects and contribute to optimal service delivery. In this job, detecting security risks is central. It is therefore logical that you come up with solutions to tackle problems. You find the innovation needed to protect companies from incidents. Keeping functionalities reliable and implementing innovations is therefore completely entrusted to you. You like to share the knowledge you have with colleagues, who are just as committed as you are.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Our team assists our clients with security audits, GDPR compliance, ethical hacking, red teaming, security strategy, cyber security incident response, etc. We place great importance on continuous training and obtaining relevant certifications such as CSX, OWASP, CISSP, CSSLP, CISA and CISM.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profile&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We’re seeking passionate colleagues who are eager to push the boundaries in digital transformation and technology consulting. At Sopra Steria, you’ll have the opportunity to grow your skills in a constructive, collaborative team environment, working on impactful projects that drive change for our clients. If you thrive on challenge and meet (most of) the qualifications below, we look forward to your application!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;You have knowledge and experience of the following:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;You have at least 5 years of experience in cybersecurity&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You know how to work with log types and sources, e.g. Windows Event Logs, Sysmon, firewall and DNS Logs&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You know cloud security, infrastructure and architecture, e.g. Azure and AWS&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You can automate investigation and response activities (SOAR), e.g. via Powershell, Python or a scripting language&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have experience with offensive security tools and techniques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have worked with log management and security monitoring software such as Elastic, Splunk, QRadar, ArcSight or Azure Sentinel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You hold one or more professional certifications such as SANS Certifications, OSCP, CISSP, CISM, ...&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You have excellent communication skills in English and Dutch or French&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You can explain technical topics to different audiences&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are customer oriented&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are a team player&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You work efficiently under pressure&lt;/li&gt;&lt;li&gt;You are flexible and have a proactive mindset&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What we can offer you&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As a member of one of Europe’s largest digital solutions providers, you’ll benefit from extensive career development opportunities, both local and international. At the Sopra Steria Academy, you’ll be part of a dynamic network of 56,000 professionals at all stages of their careers. With a wide array of offices to explore, you can find your ideal location and take the next step in your career.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;You’ll become a part of a major Tech player in Europe recognised for its consulting, digital services, and software development.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;People are the cornerstone of our success. That’s why we aspire to be bolder together. Our goal is to build high-functioning teams and healthy team environments that inspire and help each other to deliver excellence for each of our customers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Excited about this job opportunity? Ready to shape the world with us? Great! We are looking forward to your application!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70943865"/>
    <published>2025-04-26T07:42:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70996186</id>
    <title>Senior Java Developer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-09-16T10:28:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Als Senior Java Developer krijg je de kans om te werken aan uitdagende en langdurige projecten bij complexe omgevingen en dit met moderne technologieën, talen, frameworks en cloud-omgevingen. Je zult betrokken zijn bij het volledige ontwikkelproces, van analyse tot implementatie, en krijgt de ruimte om je technische expertise verder te ontwikkelen.&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt een bachelor- of masterdiploma in IT of gelijkwaardige ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een zeer sterke ervaring in Java ontwikkeling&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je houdt van technische uitdagingen en wil blijven bijleren en bent analytisch ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt in het Nederlands&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent zelfstandig én teamgericht, en voelt je goed in een rol met verantwoordelijkheid&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Start bij een snelgroeiende Belgische software ontwikkeling-expert opgericht en beheerd door IT-developers, met een sterke focus op innovatie en de groei van hun medewerkers. Vanuit hun technisch know-how begeleiden ze lokale ondernemingen naar het volgende technische niveau in hun digitalisatie.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Wat hen uniek maakt, is de combinatie van een innovatieve werkomgeving met een sterke focus op samenwerking en persoonlijke ontwikkeling. Ze bieden persoonlijke coaching, carrièreplannen met op maat gemaakte trainingen en leuke teambuildingactiviteiten.&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een aantrekkelijk brutoloon, afgestemd op jouw ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Premium bedrijfswagen + tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mooie netto-onkostenvergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijd- en ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hospitalisatie- en groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop, smartphone en gsm-abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;32 vakantiedagen (inclusief 12 ADV)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hybride werken: tot 3 dagen per week van thuis uit&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel flexibiliteit: glijdende werkuren, ruimte voor balans&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een persoonlijk opleidingsbudget en coachingstraject&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Regelmatig leuke teambuildingactiviteiten en een collegiale sfeer&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/70996186"/>
    <published>2025-05-05T16:25:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71018700</id>
    <title>Functioneel en test analist (Departement Financiën en Begroting) via Vlaanderen Connect (Vlaanderen connect.)</title>
    <updated>2025-09-15T08:05:28+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Vlaanderen connect. (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Contractueel onbepaalde duur&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Context &lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ben jij op zoek naar een uitdagende functie waarbij je kan meewerken aan de verdere uitbouw van een professioneel, klantgericht dienstencentrum? Sta je graag de klanten van het ICT dienstencentrum BOBFO bij om vanuit de dienstverlening applicaties te bouwen zodat de organisatie en haar medewerkers zo optimaal en efficiënt mogelijk kunnen werken? Dan ben jij misschien wel onze ideale kandidaat. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Bij het Departement Financiën en Begroting bieden we jou een rol met veel autonomie, afwisseling en verantwoordelijkheid. Als Functionele en Test Analist werk je binnen het ICT-dienstencentrum van de afdeling Beleidsondersteuning, Begroting en Financiële Operaties (BOBFO). Deze afdeling bestaat uit zes verschillende diensten die zich allen inzetten om een onderbouwd budgettair, financieel en fiscaal beleid uit te werken en correcte rapporteringen af te leveren. Daarnaast maakt de afdeling processen efficiënter door ze te digitaliseren, stelt ze gebruiksvriendelijke toepassingen ter beschikking van de klanten en beoogt ze goed beheer van data om data te ontsluiten en aan data-analyse te doen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Spreekt je dit aan, solliciteer dan vandaag nog voor deze uitdagende functie bij het Departement Financiën en Begroting.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Criteria&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;Als Functioneel Analist:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Sta je in voor het opmaken, implementeren en opvolgen van een functionele analyse en ontwerp voor concrete ICT gerelateerde toepassingen, om een adequate, gestructureerde en coherente doorvertaling te maken tussen wat als oplossing gevraagd wordt en hoe dit zou kunnen vertaald worden in ICT functionaliteiten.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;We verwachten dat je volgende deelactiviteiten opneemt:&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Zelfstandig opstellen en afstemmen van functionele analyses voor ICT-gerelateerde projecten, gebaseerd op businessanalyses en vastgestelde behoeften.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Ontwikkelen van een geschikt functioneel ontwerp voor een ICT-oplossing, zodat deze optimaal aansluit bij de functionele vereisten van de business.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Bewaken van de kwaliteit en continue afstemming tussen oplossing en businessbehoeften op basis van het gevalideerde functionele ontwerp.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Leiding nemen over of bijdragen aan (deel)projecten om de afgesproken projectdoelstellingen te realiseren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Actief communiceren en overleggen met alle betrokken partijen om een draagvlak te creëren en de kloof tussen IT en business te overbruggen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;Als Test Analist:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Sta je ervoor in dat de kwaliteit, functionaliteit en betrouwbaarheid van de software gewaarborgd is.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;We verwachten dat je volgende deelactiviteiten opneemt:&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Opvolgen en coördineren van probleemoplossingen tijdens de softwareontwikkelingsfase.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Ondersteunen bij de ontwikkeling en uitvoering van de teststrategie.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Coördineren van functionele testsessies, evenals gebruikersacceptatietestsessies.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Begeleiden van eindgebruikers tijdens de User Acceptance Testing (UAT) en eventuele issues snel helpen oplossen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Actief meewerken aan de opzet en uitvoering van testscenario’s.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Samenwerken met verschillende teamsen hierbij ook kennis opbouw over de taken van andere teams.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Identificeren van mogelijkheden voor verbetering van de testaanpak op basis van eerdere ervaringen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Voorstellen van wijzigingen in de teststrategie om de kwaliteit of efficiëntie te verhogen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Onderhouden van kennis van nieuwe tools en methodologieën die testprocessen kunnen verbeteren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Identificeren en prioriteren van risicogebieden binnen de software.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Uitvoeren van risico-gebaseerde testen om kritieke delen van het systeem grondig te evalueren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je rapporteert hierover op periodieke basis aan het diensthoofd en aan de Service Delivery Manager van het ICT dienstencentrum BOBFO.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je levert input ter voorbereiding van de project- en stuurgroepen en de Change Advisory Board (CAB) van de afdeling BOBFO.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;&lt;span&gt;Wie ben jij?&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Inhoudelijke competenties:&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Heb je een master of bachelor diploma bij voorkeur in een ICT-gerelateerde richting.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Heb je reeds vier jaar relevante beroepservaring in een gelijkaardige functie, &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring in de overheidssector beschouwen we als een pluspunt&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Heb je kennis van, of vaktechnische competenties verworven in, de domeinen van procesanalyse en -verbetering, applicatieontwikkeling en -beheer, gegevensprivacy en naleving&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Heb je kennis van tools en methodologieën die testprocessen kunnen verbeteren.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Heb je ervaring met projectbeheerstechnieken en tools (risicobeheer, issuebeheer, …&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;div&gt;Persoongebonden competenties:&lt;/div&gt; 
&lt;div&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Teamplayer&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Analytisch&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Probleemoplossend denken&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Goed kunnen communiceren&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;/div&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Aanbod:&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vlaanderen connect biedt een contract van onbepaalde duur en een competitief salarispakket met: &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;een mobiliteitsbudget&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;maaltijdcheques van 8 euro/dag (eigen bijdrage 1,09 euro/dag) &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;een hospitalisatieverzekering (je kan gezinsleden aansluiten) &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;een groepsverzekering &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;· &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;mogelijkheid tot kinderopvang tijdens alle schoolvakanties aan een voordelig tarief. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Bij Vlaanderen connect is een gezonde balans tussen werk en privé belangrijk: een werkweek van 38 uur, 28 dagen verlof en extra wettelijke feestdagen (11/07, 02/11, 15/11 en 26/12). Verder zijn er flexibele werkuren en je kan thuiswerken.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ten slotte geniet je bij Vlaanderen connect nog van verschillende andere voordelen: je werkt bij entiteiten van de Vlaamse overheid of bij lokale besturen voor lange termijn. Zo kan je meewerken aan een digitale en slagkrachtige overheid, voor burgers en ondernemers. Daarnaast kan je doorgroeien en jezelf ontwikkelen door het enorme potentieel aan uitdagende functies via Vlaanderen connect bij de Vlaamse overheid en de lokale besturen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71018700"/>
    <published>2025-05-08T09:17:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71132598</id>
    <title>Senior .NET Developer (FEBELCO)</title>
    <updated>2025-08-07T11:58:57+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: FEBELCO (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Niklaas&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als senior .NET developer zorg je voor de ontwikkeling en oplevering van hoogstaande .NET oplossingen voor onze bedrijfprocessen. Deze toepassingen (ERP, WMS,…) zijn cruciaal voor een goede werking van onze 8 geautomatiseerde vestigingen met een 800-tal eindgebruikers en voor een optimale service van meer dan 3.000 klanten: &lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Met een scherp oog voor performante backend sta je in voor het development van sterke inhouse toepassingen, en dat op basis van de allernieuwste technologieën. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je staat mee aan de wieg van de ontwikkeling van de nieuwe ERP-omgeving. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je denkt conceptueel en functioneel mee met de verschillende projectteams, en maakt zo een écht verschil voor het bedrijf. &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Je rapporteert aan de Software Development Manager. &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Sounds good? Lees dan zeker verder! &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt minstens 5 jaar werkervaring als .NET ontwikkelaar.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt een goede kennis van ontwikkeling in een Microsoft .NET-omgeving (backend en frontend). &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met C#, Angular en SQL Server. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Heb je kennis van Microsoft Azure zoals (Web) App Services, Service Bus, SQL Azure databases, Kubernetes, Azure App Insights, ... ?  Dan is dit een mooie plus. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Heb je kennis van NHibernate, Unit Testen, SQL Server Reporting Services of Domain Driven Design ? Dan is dit een absolute nice to have. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent ervan overtuigd dat een intense samenwerking met anderen aan de basis ligt van de beste resultaten. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je blijft graag op de hoogte van de nieuwste technologieën. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent proactief, werkt nauwkeurig en denkt probleemoplossend. Kunnen zaken beter of efficiënter? Dan willen we dat heel graag van jou horen. &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ben je bovendien communicatief, analytisch en tegelijk ook creatief? Dan ben je de persoon die we zoeken! &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Een vast contract met competitief salarispakket in lijn met je ervaring en competenties, inclusief extralegale voordelen (13e maand, maaltijdcheques, hospitalisatieverzekering, bedrijfswagen, voordelenplatform).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een uitdagende jobinhoud waarbij vernieuwing, collegialiteit en een hands-on mentaliteit centraal staan.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een plaats binnen een dynamisch IT team met meer dan 35 aangename collega’s, die jou heel graag begeleiden en hun kennis met jou delen, zodat jullie samen nóg beter worden.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bovendien kom je terecht in een bedrijf waar de work-life balans deel is van het DNA en talent 
&lt;span&gt;#vollebak&lt;/span&gt; kan doorgroeien. Met waardering door collega’s, veel afwisseling en wederzijds 
&lt;span&gt;#vertrouwen&lt;/span&gt;. Want dat maakt ons 
&lt;span&gt;#samensterk&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71132598"/>
    <published>2025-05-22T16:40:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71132503</id>
    <title>Functional IT Analyst (FEBELCO)</title>
    <updated>2025-07-31T16:35:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: FEBELCO (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Niklaas&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als Functional IT Analyst ben je verantwoordelijk voor het analyseren en documenteren van onze bedrijfsprocessen. Deze analyse werk je verder uit in functionele analyses en technische ontwerpen, waarmee je een cruciale rol speelt in verschillende softwareprojecten die aanzienlijk bijdragen aan het succes van ons bedrijf.&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je zorgt voor duidelijke procesbeschrijvingen die dienen als basis voor de ontwikkeling van geavanceerde software-oplossingen, gebruikmakend van de nieuwste technologieën. Daarnaast stel je concrete testplannen op en schrijf je functionele tests om ervoor te zorgen dat de applicaties perfect aansluiten bij de behoeften van onze interne gebruikers.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor het opstellen van gebruikershandleidingen en ondersteunt bij de training van eindgebruikers. Als ambassadeur van onze architecturale visie en standaarden draag je bij aan de ontwikkeling van ons nieuwe webgebaseerde ERP-systeem. &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;Je rapporteert aan onze Software Development Manager.
&lt;br /&gt;Sounds good? Lees dan zeker verder!&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Minstens vijf jaar ervaring als functional IT analyst.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Uitstekende analytische vaardigheden en probleemoplossend vermogen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Sterke communicatieve vaardigheden en vermogen om effectief te communiceren met verschillende belanghebbenden.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kennis van OO, UML, BPMN, Agile development en design patterns is een must. Heb je een achtergrond in .NET-programmatie? Dan is dat mooi meegenomen!&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Zeer goede kennis van het Nederlands en het Engels.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Een vast contract met competitief salarispakket in lijn met je ervaring en competenties, inclusief extralegale voordelen (13e maand, maaltijdcheques, hospitalisatieverzekering, bedrijfswagen, voordelenplatform).&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een uitdagende jobinhoud waarbij vernieuwing, collegialiteit en een hands-on mentaliteit centraal staan.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een plaats binnen een dynamisch IT team met meer dan 35 aangename collega’s, die jou heel graag begeleiden en hun kennis met jou delen, zodat jullie samen nóg beter worden.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bovendien kom je terecht in een bedrijf waar de work-life balans deel is van het DNA en talent 
&lt;span&gt;#vollebak&lt;/span&gt; kan doorgroeien. Met waardering door collega’s, veel afwisseling en wederzijds 
&lt;span&gt;#vertrouwen&lt;/span&gt;. Want dat maakt ons 
&lt;span&gt;#samensterk&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71132503"/>
    <published>2025-05-22T16:34:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71136321</id>
    <title>Lead Full-stack Java Developer (AHOVOKS) via Vlaanderen Connect (Vlaanderen connect.)</title>
    <updated>2025-07-30T12:54:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Vlaanderen connect. (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Contractueel onbepaalde duur&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Inleiding &lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Het Agentschap voor Hoger Onderwijs, Volwassenenonderwijs, Kwalificaties en Studietoelagen (AHOVOKS) zoekt een Lead Full-stack Java Developer die meer doet dan code schrijven: iemand die technisch richting geeft, collega’s coacht, en de architectuurvisie van morgen mee vormgeeft.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ben jij een ervaren full-stack developer die op zoek is naar een uitdagende rol met impact? Wil jij niet alleen bouwen aan innovatieve toepassingen, maar ook technische keuzes beïnvloeden, collega’s inspireren en duurzame oplossingen realiseren? Dan ben jij misschien wel onze ideale lead developer!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat zal je moeten doen? &lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Als 
&lt;strong&gt;lead developer&lt;/strong&gt; ben je verantwoordelijk voor het technische hart van onze werking: de toepassingen die rechtstreeks bijdragen aan de maatschappelijke missie van AHOVOKS. Je werkt mee aan 
&lt;strong&gt;kritieke publieke systemen&lt;/strong&gt; zoals het e-loket van NARIC, het examenportaal, studietoelagenplatform en de Vlaamse diplomadatabank. Je zorgt ervoor dat deze systemen 
&lt;strong&gt;stabiel, performant en toekomstgericht&lt;/strong&gt; blijven — met een toekomsthorizon van 2 tot 5 jaar.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Je maakt deel uit van ons full-stack ontwikkelteam, dat centraal voor het agentschap werkt, met 
&lt;strong&gt;moderne technologieën&lt;/strong&gt; (Angular, Java 21, Spring Boot) en toepassingen ontwikkelt met directe impact op burgers. Als lead zorg je voor 
&lt;strong&gt;technische richting, codekwaliteit en mentoring.&lt;/strong&gt;Je werkt aan een brede waaier van toepassingen binnen verschillende domeinen, wat zorgt voor de nodige afwisseling. Tegelijk krijg je de kans om je te verdiepen in één of meerdere systemen waarin je echt expert wordt. Je combineert het realiseren van grotere projectmatige vernieuwingen met het structureel onderhouden van toepassingen en het meewerken aan oplossingen voor incidenten.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Met jouw ruime ervaring speel je een actieve rol in onze 
&lt;strong&gt;full-stack guild.&lt;/strong&gt; Dit is een teamoverschrijdende groep die standaarden definieert, kennis deelt en strategische technische keuzes ondersteunt voor heel onze product portfolio. Je 
&lt;strong&gt;coacht collega’s&lt;/strong&gt;, bewaakt de technische richting, en 
&lt;strong&gt;zet mee de standaard&lt;/strong&gt; voor herbruikbaarheid, testbaarheid en kwaliteit. Je fungeert als 
&lt;strong&gt;brug tussen development en architectuur&lt;/strong&gt;, en hebt een duidelijke stem in &lt;/span&gt;&lt;span lang="nl"&gt;strategische beslissingen rond technologiekeuze, integratie en platformarchitectuur.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Naar wie zijn wij op zoek?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;We zoeken een 
&lt;strong&gt;ervaren en technisch onderlegde full-stack developer&lt;/strong&gt; die beschikt over de 
&lt;strong&gt;maturiteit, visie en communicatieve vaardigheden&lt;/strong&gt; om een leidende rol op te nemen binnen ons team en de full-stack guild. Je bent iemand die ownership neemt, actief meedenkt over technische richting en met enthousiasme collega’s begeleidt en laat groeien.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt minstens 
&lt;strong&gt;7 jaar ervaring in softwareontwikkeling&lt;/strong&gt;, bij voorkeur in verschillende projecten en contexten. Je weet hoe het is om te werken in complexe en schaalbare omgevingen en je hebt mogelijk al ervaring als 
&lt;strong&gt;tech lead of senior teamlid&lt;/strong&gt;. Je combineert je brede achtergrond met een 
&lt;strong&gt;diepgaande kennis van Java&lt;/strong&gt; (JDK 17–21), en bent vertrouwd met moderne full-stack technologieën.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat verwachten we van jou?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;Leiderschap &amp;amp; samenwerking&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt ervaring met het 
&lt;strong&gt;coördineren of begeleiden van technische teams&lt;/strong&gt;, communities of practice of guilds.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je vindt het belangrijk om 
&lt;strong&gt;kennis en best practices te delen&lt;/strong&gt;, en een cultuur van continue verbetering te stimuleren.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt een coachende houding en 
&lt;strong&gt;helpt minder ervaren ontwikkelaars groeien&lt;/strong&gt; via code reviews, begeleiding en voorbeeldgedrag.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;&lt;span lang="nl"&gt;Technische maturiteit &amp;amp; visie&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je denkt 
&lt;strong&gt;structureel en toekomstgericht&lt;/strong&gt; over softwarekwaliteit, schaalbaarheid en onderhoudbaarheid.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je weet technische keuzes te 
&lt;strong&gt;onderbouwen en uitleggen&lt;/strong&gt;, ook aan niet-technische stakeholders.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="nl"&gt;Je volgt technologische evoluties op en stelt vernieuwingstrajecten voor waar die meerwaarde bieden.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat is jouw technisch profiel?&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="nl"&gt;Je beschikt over diepgaande kennis van 
&lt;strong&gt;Java backend development&lt;/strong&gt; in combinatie met een sterke ervaring in 
&lt;strong&gt;moderne front-end frameworks&lt;/strong&gt; zoals Angular. Je bent vertrouwd met de uitdagingen van full-stack ontwikkeling en hanteert daarbij best practices op het vlak van testbaarheid, herbruikbaarheid, en schaalbaarheid. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;&lt;span&gt;Backend development&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent expert in Java (JDK 17–21), met grondige kennis van Streams, Collections, en OOP-principes zoals MVC en ORM.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt ruime ervaring met Spring Boot, Spring Cloud en Hibernate/JPA voor het bouwen van robuuste microservices.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bouwt en consumeert REST- en SOAP-API’s en gebruikt SQL (Oracle/PostgreSQL) efficiënt.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Kennis van componenten zoals Quartz, Lombok, en EhCache is een pluspunt.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je test je code met frameworks zoals JUnit, Mockito, SpringBootTest en volgt CI-principes.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;&lt;span&gt;Frontend development&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je bent vertrouwd met Angular en hebt ervaring met moderne libraries zoals RxJS en NGXS.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt inzicht in component-based development en herbruikbare libraries.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je gebruikt SCSS/SASS, begrijpt responsive en mobile-first design en hebt ervaring met tools zoals npm, webpack en eventueel ViteJs.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met Tailwind CSS is mooi meegenomen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;DevOps &amp;amp; tooling&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je werkt vlot met GIT (git-flow, PR-concepten) en SVN voor versiebeheer, en je bent vertrouwd met Jenkins, SonarQube, Maven en artefactbeheer via Nexus.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je ontwikkelt in IntelliJ en gebruikt tools zoals Postman, Soap UI en DBeaver voor testen en debugging.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Je hebt basiskennis van containertechnologieën (Docker) en cloud-infrastructuur (AWS).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Begrip van API management via Apigee is een plus.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span style="text-decoration: underline;"&gt;&lt;span&gt;Extra pluspunten&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ervaring met rules engines zoals Drools.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;Kennis van Spec First development &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="EN-US"&gt;Kennis van Angular change detection.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Affiniteit met architectuurprincipes en design patterns.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Wat kunnen wij jou bieden? &lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vlaanderen connect biedt een contract van onbepaalde duur en een competitief salarispakket met: &lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een mobiliteitsbudget &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Maaltijdcheques van 8 euro/dag (eigen bijdrage 1,09 euro/dag) &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een hospitalisatieverzekering (je kan gezinsleden aansluiten) &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een groepsverzekering &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Een opleidingsbudget &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mogelijkheid tot kinderopvang tijdens alle schoolvakanties aan een voordelig tarief. &lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Bij Vlaanderen connect is een gezonde balans tussen werk en privé belangrijk: een werkweek van 38 uur, 28 dagen verlof en extra wettelijke feestdagen (11/07, 02/11 en 15/11). Verder werken wij met flexibele werkuren en bieden wij ook de mogelijkheid tot thuiswerken. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71136321"/>
    <published>2025-05-23T08:22:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71121430</id>
    <title>Sales Force Functional Lead - Teammanager met analytische en technische expertise (FCR MEDIA BELGIUM)</title>
    <updated>2025-09-05T13:03:34+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: FCR MEDIA BELGIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Ben jij een leider die graag inhoudelijk betrokken blijft? Combineer je moeiteloos &lt;strong&gt;visie, structuur én een hands-on aanpak&lt;/strong&gt;? Dan is deze rol jou op het lijf geschreven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als &lt;strong&gt;Salesforce Functional Lead&lt;/strong&gt; neem je de dagelijkse leiding over het Salesforce delivery team, bestaande uit product owners, analisten en testers en coördineer je dit met onze vaste partner voor ontwikkeling.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Je combineert teammanagement met een hands-on rol:&lt;/strong&gt; je voert zelf analyses uit naar de beste technische oplossing, denkt mee over functionele vereisten en draagt actief bij aan de optimalisatie van processen en systemen. Je vertaalt de strategische visie van de organisatie naar concrete roadmaps en begeleidt je team bij de uitvoering ervan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je bent het aanspreekpunt voor business én technologie, en rapporteert rechtstreeks aan de Head of Technology &amp; Data.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw verantwoordelijkheden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Aansturen, coachen en motiveren van een team van ongeveer 8&lt;strong&gt; &lt;/strong&gt;medewerkers en externe contractoren;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Zelf meewerken aan de analyse en ontwerp van IT-oplossingen;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Fungeren als eerste aanspreekpunt binnen je domein en actief beheren van issues en verbeterpunten;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Zorgen voor een duidelijke prioritering, planning en opvolging van projecten, changes en incidenten, volgens een agile manier van werken;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Vertalen van functionele noden naar heldere technische oplossingen volgens best practices, in overleg met interne stakeholders en externe partners;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Werken aan de stabiliteit, schaalbaarheid en innovatie van de bestaande IT-oplossingen;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Verantwoordelijkheid dragen voor volledige documentatie van de oplossingen;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Regelmatig overleg en afstemming met de Head of Technology &amp; Data rond roadmap-uitvoering en teamstrategie;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Begeleiden van teamleden in hun ontwikkeling via coaching, 1-op-1’s en feedbackmomenten.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Je beschikt over een diploma van een professionele bachelor of master in een relevante richting (bv. Bedrijfsmanagement, Toegepaste Informatica, Handelswetenschappen, ...);&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je spreekt en schrijft vloeiend Nederlands en Engels, Frans is een pluspunt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt minstens 3 jaar ervaring in een gelijkaardige functie met zowel leidinggevende als technische verantwoordelijkheden;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je bent sterk in analyseren, structureren en communiceren met zowel technische als niet-technische stakeholders;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt ervaring met IT-projecten, functionele analyse en/of softwareontwikkeling;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je hebt kennis van het Salesforce platform, bij voorkeur van Sales Cloud, Service Cloud, CPQ en Billing. Certificeringen zijn een pluspunt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met Agile/Scrum of andere softwareontwikkelmethodologieën;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Je bent oplossingsgericht, ondernemend en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Een uitdagende rol met veel afwisseling en impact;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Een centrale positie in een team dat werkt op het snijvlak van business en technologie;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Ruimte voor initiatief en professionele groei ;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Werken in een moderne technologische omgeving, met focus op cloud software, in samenwerking met betrouwbare partners;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Een aantrekkelijk &amp; competitief salarispakket incl. 13de maand, smartphone, bedrijfswagen,  bonussysteem, hospitalisatie - en ambulante zorgverzekering, pensioenplan, vakantiegeld aan 100% (i.p.v. de wettelijke 92%), ecocheques, 8€ maaltijdcheques.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Ondergrondse parking, afgesloten fietsenstalling en douches.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Glijdende werkuren.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Een hybride werkmodel met mogelijkheid tot thuiswerk na je inwerkperiode.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71121430"/>
    <published>2025-05-23T00:56:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71320227</id>
    <title>.NET Developer (senior)  (ChipSoft België)</title>
    <updated>2025-08-15T11:47:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ChipSoft België (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Jouw Rol&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;Als senior .NET Developer ben je eindverantwoordelijk voor het ontwerp, de ontwikkeling en het onderhoud van een of meerdere modules binnen ons zorginformatiesysteem &lt;strong&gt;HiX&lt;/strong&gt;. Je werkt aan complexe en kritieke componenten die bijdragen aan een vlot functionerende IT-infrastructuur in ziekenhuizen en zorginstellingen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je combineert technische expertise met domeinkennis en speelt een sleutelrol in het waarborgen van de kwaliteit, schaalbaarheid en performance van onze software. Je fungeert als aanspreekpunt binnen jouw aandachtsgebied, begeleidt minder ervaren collega's en denkt proactief mee over architecturale en functionele verbeteringen.&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;Wat je doet&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je ontwikkelt nieuwe functionaliteiten en verbetert bestaande features in HiX, met een scherp oog voor kwaliteit en eindgebruikerservaring.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt binnen een zelfontwikkeld multi-tier framework. Dankzij je ervaring weet je snel de juiste keuzes te maken binnen onze architectuur.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je begeleidt technische analyses, denkt mee over designkeuzes en valideert deze met stakeholders.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je test je code grondig, beheert releases en werkt nauw samen met ons team Implementatie &amp;amp; Support bij het valideren van opgeleverde modules.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je neemt deel aan sprint plannings, code reviews en deelt actief je expertise met collega-developers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Jouw Profiel&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor of master in Software Engineering, Toegepaste Informatica of gelijkwaardig door ervaring.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring als .NET Developer binnen complexe softwareomgevingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Grondige kennis van &lt;strong&gt;.NET (C#), WPF&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;SQL&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van of interesse in &lt;strong&gt;objectgeoriënteerd design&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;design patterns&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met het ontwikkelen van software binnen gereguleerde sectoren (zoals healthcare) is een troef.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt gestructureerd en neemt verantwoordelijkheid voor jouw werk en dat van je team.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief, analytisch en draagt actief bij aan kennisdeling.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vloeiend in Nederlands (spreken en schrijven).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Wat je van ons mag verwachten&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;Bij ChipSoft werk je aan maatschappelijk relevante software binnen een dynamisch en snelgroeiend familiebedrijf. Je krijgt veel autonomie en ruimte voor initiatief. We investeren in jouw professionele ontwikkeling via trainingen, kennissessies en begeleiding op senior niveau.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat we bieden:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Competitief salarispakket met extralegale voordelen:&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mobiliteitsbudget of bedrijfswagen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques &amp;amp; ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hospitalisatie- en groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;32 verlofdagen (20 wettelijk + 12 ADV)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hybride werkmogelijkheden &amp;amp; flexibele werktijden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Moderne werkplek nabij station &lt;strong&gt;Antwerpen-Berchem&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Collegiale sfeer met teamactiviteiten en ruimte voor fun na het werk&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wil jij impact maken in de zorgsector en jouw stempel drukken op kritische IT-oplossingen?&lt;/strong&gt; Solliciteer vandaag en sluit je aan bij het R&amp;amp;D-team van ChipSoft in Antwerpen.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71320227"/>
    <published>2025-06-17T09:08:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71332720</id>
    <title>Sr. Account Manager IT &amp; Cybersecurity (SERTALINK)</title>
    <updated>2025-08-05T12:06:28+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: SERTALINK (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Belsele&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als Senior Accountmanager ben jij het gezicht van ons bedrijf voor klanten en prospects. Je:&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;Beheert zelfstandig een eigen klantenportefeuille van B2B-accounts. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bouwt een kwalitatieve salespipeline op en volgt deze nauwgezet op. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Werkt met CRM-systemen om het beheer van je book of business optimaal te houden. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Zorgt voor accurate forecasting van je book of business. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Blijft in nauw contact met je klanten om mogelijke upsellingopportuniteiten te spotten. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Adviseert klanten over hun IT- en cybersecurityoplossingen. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Werkt samen met security engineers om de klant zo vlot mogelijk te helpen. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bezoekt klanten en neemt deel aan events in de industrie. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Werkt voornamelijk op kantoor samen met je collega’s.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ref/ Servicepunt Bsrit&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;Wat bieden wij jou?&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;Aantrekkelijk salaris in lijn met ervaring en prestaties&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bonussen op basis van KPI's&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bedrijfswagen met tankkaart of laadpas&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;13e maand en vakantiegeld&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bedrijfstelefoon en laptop&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;40-urenweek met 20 verlofdagen + 12 ADV-dagen&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Internationale opleidingen en doorgroeimogelijkheden&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Regelmatige teamactiviteiten, lunches en diners&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kantoorgerichte werkplek voor optimale samenwerking&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt; 
&lt;br /&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71332720"/>
    <published>2025-06-18T13:23:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71347406</id>
    <title>Teamleader IoT Developer (MERTENS ELECTRIFICATION- AND CONTROL SYSTEMS)</title>
    <updated>2025-08-28T10:24:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: MERTENS ELECTRIFICATION- AND CONTROL SYSTEMS (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Willebroek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71347406"/>
    <published>2025-06-19T14:46:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71394557</id>
    <title>Support Engineer (LGA IT)</title>
    <updated>2025-06-26T06:58:39+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71394557"/>
    <published>2025-06-26T06:58:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71407075</id>
    <title>ISMS Manager  (Compusearch)</title>
    <updated>2025-08-22T10:30:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Compusearch (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71407075"/>
    <published>2025-06-27T13:44:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71409615</id>
    <title>Product Owner Dynamics 365 F&amp;O (Kwery)</title>
    <updated>2025-06-27T16:16:00+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71409615"/>
    <published>2025-06-27T16:16:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71405359</id>
    <title>Business Analyst (Ami Connect)</title>
    <updated>2025-07-16T09:56:54+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Ami Connect (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71405359"/>
    <published>2025-06-27T12:25:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71416745</id>
    <title>Senior IT Support Engineer | Bedrijfswagen (Kwery)</title>
    <updated>2025-06-30T11:25:16+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Niklaas&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71416745"/>
    <published>2025-06-30T11:25:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71415394</id>
    <title>Product Manager ERP (D365 F&amp;O) (Kwery)</title>
    <updated>2025-06-30T09:46:10+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71415394"/>
    <published>2025-06-30T09:46:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71432367</id>
    <title>Ervaren Linux System Engineer | Bedrijfswagen (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-02T09:23:14+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71432367"/>
    <published>2025-07-02T09:23:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71434135</id>
    <title>Senior .Net Developer (TalentChain)</title>
    <updated>2025-07-02T11:18:43+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: TalentChain (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Katelijne-Waver&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71434135"/>
    <published>2025-07-02T11:18:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71441220</id>
    <title>Functioneel Analist (Touring)</title>
    <updated>2025-07-03T09:56:08+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Touring (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71441220"/>
    <published>2025-07-03T09:56:08+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71455618</id>
    <title>Lead of SAP Analytics  (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-07-04T10:36:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Neder-Over-Heembeek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71455618"/>
    <published>2025-07-04T10:36:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71454673</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-04T09:34:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71454673"/>
    <published>2025-07-04T09:34:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71463892</id>
    <title>Senior IT Support Engineer (LGA IT)</title>
    <updated>2025-07-05T07:58:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71463892"/>
    <published>2025-07-05T07:58:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71477145</id>
    <title>Data Platform Lead Engineer (DELA Uitvaartspecialist)</title>
    <updated>2025-09-03T10:08:24+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: DELA Uitvaartspecialist (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71477145"/>
    <published>2025-07-08T08:58:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71477292</id>
    <title>SAP S/4 Finance Consultant (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-08T09:15:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Ranst&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71477292"/>
    <published>2025-07-08T09:15:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71481630</id>
    <title>IT Travel Solutions Manager (Michael Page International (Belgium))</title>
    <updated>2025-07-08T14:23:16+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Michael Page International (Belgium) (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71481630"/>
    <published>2025-07-08T14:23:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71484230</id>
    <title>Full-Stack Java Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-08T18:03:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71484230"/>
    <published>2025-07-08T18:03:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71491374</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-09T17:12:37+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71491374"/>
    <published>2025-07-09T17:12:37+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71485802</id>
    <title>Data Mesh Lead / Architect (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-20T00:00:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71485802"/>
    <published>2025-07-09T09:12:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71497468</id>
    <title>Lead Java Developer (AHOVOKS) via Vlaanderen Connect (Vlaanderen connect.)</title>
    <updated>2025-09-09T10:04:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Vlaanderen connect. (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Contractueel onbepaalde duur&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71497468"/>
    <published>2025-07-10T12:58:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71509537</id>
    <title>Senior IT Support Engineer (LGA IT)</title>
    <updated>2025-07-11T19:58:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71509537"/>
    <published>2025-07-11T19:58:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71520085</id>
    <title>Project Manager Infrastructure &amp; Digital Workplace (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-07-15T07:43:02+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71520085"/>
    <published>2025-07-15T07:43:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71526593</id>
    <title>SAP Integration Specialist  (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-15T14:45:22+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wijnegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71526593"/>
    <published>2025-07-15T14:45:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71546937</id>
    <title>IT Manager (Strategy &amp; Applications) (XTRA Interim Antwerpen)</title>
    <updated>2025-07-18T12:32:02+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: XTRA Interim Antwerpen (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71546937"/>
    <published>2025-07-17T12:16:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71547588</id>
    <title>Computer System Validation Engineer (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-08-15T11:43:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71547588"/>
    <published>2025-07-17T13:02:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71547775</id>
    <title>Senior Digital Transformation Architect - Transportation sector (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-07-25T10:21:25+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71547775"/>
    <published>2025-07-17T13:14:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71568372</id>
    <title>business solutions architect (Port of Antwerp-Bruges)</title>
    <updated>2025-09-17T08:34:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Port of Antwerp-Bruges (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71568372"/>
    <published>2025-07-22T11:04:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71579764</id>
    <title>Data Product Analyst (Datashift)</title>
    <updated>2025-07-24T08:59:24+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Datashift (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71579764"/>
    <published>2025-07-23T16:38:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71586328</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-24T14:38:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Asse&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71586328"/>
    <published>2025-07-24T14:38:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71583105</id>
    <title>Senior Adobe Campaign Developer (Capgemini Belgium)</title>
    <updated>2025-07-24T10:34:42+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Capgemini Belgium (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71583105"/>
    <published>2025-07-24T10:34:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71583483</id>
    <title>Full-Stack .Net/Blazor Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-24T11:17:13+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71583483"/>
    <published>2025-07-24T11:17:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71590618</id>
    <title>IC Design Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-07-25T10:25:41+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71590618"/>
    <published>2025-07-25T10:25:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71621432</id>
    <title>Information Security &amp; Data Protection Officer (BENE RAIL INTERNATIONAL)</title>
    <updated>2025-08-01T10:53:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: BENE RAIL INTERNATIONAL (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71621432"/>
    <published>2025-07-30T17:31:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71627647</id>
    <title>Systeem en netwerk administrator (AUTAJON LABELS BELGIUM)</title>
    <updated>2025-08-11T15:43:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: AUTAJON LABELS BELGIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wommelgem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71627647"/>
    <published>2025-07-31T14:13:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71624973</id>
    <title>Identity Security Architect (Cronos)</title>
    <updated>2025-09-06T00:01:19+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Cronos (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71624973"/>
    <published>2025-07-31T11:31:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71624462</id>
    <title>Senior Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-07-31T10:40:33+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71624462"/>
    <published>2025-07-31T10:40:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71642936</id>
    <title>IT Support Engineer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-02T13:00:03+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71642936"/>
    <published>2025-08-02T13:00:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71645501</id>
    <title>Data Governance Ambassadeur (DMOW) via Vlaanderen Connect (Vlaanderen connect.)</title>
    <updated>2025-08-11T09:09:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Vlaanderen connect. (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Contractueel onbepaalde duur&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71645501"/>
    <published>2025-08-04T09:12:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71645446</id>
    <title>SAP Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-04T09:06:14+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Ranst&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71645446"/>
    <published>2025-08-04T09:06:14+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71647075</id>
    <title>ABAP DEVELOPER (Talencia Consulting)</title>
    <updated>2025-08-25T13:11:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Talencia Consulting (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71647075"/>
    <published>2025-08-04T11:29:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71645479</id>
    <title>Java Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-04T09:08:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kontich&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71645479"/>
    <published>2025-08-04T09:08:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659638</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-05T17:07:13+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Asse&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659638"/>
    <published>2025-08-05T17:07:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659500</id>
    <title>Full-Stack .Net/Blazor Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-05T16:55:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659500"/>
    <published>2025-08-05T16:55:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71654817</id>
    <title>Network Expert | International Company (Sander)</title>
    <updated>2025-08-05T10:41:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sander (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sterrebeek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71654817"/>
    <published>2025-08-05T10:41:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71654827</id>
    <title>Business Partner IT Security BeLux (Compusearch)</title>
    <updated>2025-08-15T11:47:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Compusearch (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71654827"/>
    <published>2025-08-05T10:43:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659617</id>
    <title>Senior Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-05T17:03:34+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659617"/>
    <published>2025-08-05T17:03:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659774</id>
    <title>Full-stack Java Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-05T17:21:45+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71659774"/>
    <published>2025-08-05T17:21:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71654767</id>
    <title>Modern Workplace &amp; Cloud Engineer (M/F/X) (VINCOTTE INTERNATIONAL)</title>
    <updated>2025-08-05T10:48:37+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: VINCOTTE INTERNATIONAL (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71654767"/>
    <published>2025-08-05T10:38:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71667812</id>
    <title>Java/TypeScript Software Engineer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-08-06T17:36:55+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71667812"/>
    <published>2025-08-06T17:36:55+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71674995</id>
    <title>IT Business Analyst (FUJIFILM ELECTRONIC MATERIALS (EUROPE))</title>
    <updated>2025-08-07T15:51:54+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: FUJIFILM ELECTRONIC MATERIALS (EUROPE) (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Beveren-Kruibeke-Zwijndrecht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71674995"/>
    <published>2025-08-07T15:51:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71690211</id>
    <title>Product Owner Dynamics 365 F&amp;O (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-11T10:09:46+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71690211"/>
    <published>2025-08-11T10:09:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71695024</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-11T16:29:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Kampenhout&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71695024"/>
    <published>2025-08-11T16:29:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71689314</id>
    <title>Wommelgem - Hands-on IT manager Infrastructuur &amp; Security (Tergos)</title>
    <updated>2025-09-18T12:22:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Tergos (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wommelgem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71689314"/>
    <published>2025-08-11T08:13:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71697640</id>
    <title>IT Business Analyst (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-08-12T07:34:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Beveren-Kruibeke-Zwijndrecht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71697640"/>
    <published>2025-08-12T07:34:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71705384</id>
    <title>Full-stack Java Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-12T18:01:20+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71705384"/>
    <published>2025-08-12T18:01:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71713504</id>
    <title>Senior System &amp; Network Engineer | Where the Action Happens (Sander)</title>
    <updated>2025-08-13T15:37:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sander (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71713504"/>
    <published>2025-08-13T15:37:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71707945</id>
    <title>Scrum Master (Pauwels Consulting)</title>
    <updated>2025-08-18T10:26:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Pauwels Consulting (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71707945"/>
    <published>2025-08-13T08:36:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71713387</id>
    <title>Senior System Engineer (LGA IT)</title>
    <updated>2025-08-13T15:32:10+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Gillis-Waas&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71713387"/>
    <published>2025-08-13T15:32:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71707986</id>
    <title>DATA Manager (Compusearch)</title>
    <updated>2025-08-13T08:42:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Compusearch (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71707986"/>
    <published>2025-08-13T08:42:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71739073</id>
    <title>SAP Solutions Architect  (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-18T16:05:25+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wijnegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71739073"/>
    <published>2025-08-18T16:05:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71742753</id>
    <title>IT Functional Analyst (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-08-19T09:19:12+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Beveren-Kruibeke-Zwijndrecht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71742753"/>
    <published>2025-08-19T09:19:12+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71742758</id>
    <title>Software Engineer (Java/Springboot) (SII Belgium)</title>
    <updated>2025-08-19T09:19:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: SII Belgium (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Stevens-Woluwe&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71742758"/>
    <published>2025-08-19T09:19:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71743434</id>
    <title>Cloud Support Engineer (Azure &amp; M365) (IStorm Brussel)</title>
    <updated>2025-08-19T10:22:24+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: IStorm Brussel (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Steenokkerzeel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71743434"/>
    <published>2025-08-19T10:22:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71744104</id>
    <title>Cloud Strategy Architect (IStorm Brussel)</title>
    <updated>2025-08-19T11:22:26+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: IStorm Brussel (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Steenokkerzeel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71744104"/>
    <published>2025-08-19T11:22:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71746111</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-19T13:41:25+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Meise&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71746111"/>
    <published>2025-08-19T13:41:25+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71749025</id>
    <title>Business Analist (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-19T17:41:02+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Beveren-Kruibeke-Zwijndrecht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71749025"/>
    <published>2025-08-19T17:41:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71743348</id>
    <title>Embedded C++ Developer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-08-19T10:12:24+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Lier&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71743348"/>
    <published>2025-08-19T10:12:24+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71755457</id>
    <title>Functioneel Analist/ Expert (Touring)</title>
    <updated>2025-08-20T14:02:02+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Touring (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71755457"/>
    <published>2025-08-20T14:02:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71751583</id>
    <title>Functioneel Analist  (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-20T09:30:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Katelijne-Waver&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71751583"/>
    <published>2025-08-20T09:30:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71767921</id>
    <title>Senior Functioneel Analist (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-09-16T10:30:57+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71767921"/>
    <published>2025-08-21T17:17:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71767525</id>
    <title>Senior Functioneel Analist (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-08-21T16:51:30+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71767525"/>
    <published>2025-08-21T16:51:30+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71764058</id>
    <title>Data Engineer (NOUVALL ENGINEERING SERVICES BELGIUM)</title>
    <updated>2025-08-21T13:35:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: NOUVALL ENGINEERING SERVICES BELGIUM (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71764058"/>
    <published>2025-08-21T13:35:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71771777</id>
    <title>Full Stack (Integration) Developer (Compusearch)</title>
    <updated>2025-08-22T10:27:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Compusearch (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71771777"/>
    <published>2025-08-22T10:27:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71771762</id>
    <title>Cloud System Engineer (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-08-22T10:26:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71771762"/>
    <published>2025-08-22T10:26:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71778966</id>
    <title>Senior Functioneel Analyst - Consultancy (TalentChain)</title>
    <updated>2025-08-22T18:35:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: TalentChain (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Katelijne-Waver&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71778966"/>
    <published>2025-08-22T18:35:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71784672</id>
    <title>Project Manager (Data &amp; Digital Transformation) (Hays)</title>
    <updated>2025-09-08T09:50:03+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Hays (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brasschaat&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71784672"/>
    <published>2025-08-25T10:48:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71784542</id>
    <title>Business &amp; Functional Analyst (Hays)</title>
    <updated>2025-08-25T10:41:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Hays (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wilrijk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71784542"/>
    <published>2025-08-25T10:41:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71785344</id>
    <title>E-Commerce &amp; Software Specialist (Hays)</title>
    <updated>2025-09-08T10:08:33+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Hays (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boechout&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71785344"/>
    <published>2025-08-25T11:33:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71788232</id>
    <title>Infrastructure System Engineer met bedrijfswagen (Konnekt)</title>
    <updated>2025-08-25T15:36:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Konnekt (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Beveren-Kruibeke-Zwijndrecht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71788232"/>
    <published>2025-08-25T15:36:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71793278</id>
    <title>Java Solutions Analyst (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-08-26T10:17:41+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71793278"/>
    <published>2025-08-26T10:17:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71798023</id>
    <title>Data Engineer  (Kwery)</title>
    <updated>2025-08-26T15:28:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71798023"/>
    <published>2025-08-26T15:28:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71792910</id>
    <title>Java Solutions Analyst (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-08-26T09:55:40+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71792910"/>
    <published>2025-08-26T09:55:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71799942</id>
    <title>Mechanical Engineer (ictjob.be)</title>
    <updated>2025-08-26T18:18:01+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ictjob.be (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Hoboken&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71799942"/>
    <published>2025-08-26T18:18:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71802610</id>
    <title>Java Backend Engineer (Michael Page International (Belgium))</title>
    <updated>2025-08-27T09:31:00+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Michael Page International (Belgium) (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sterrebeek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71802610"/>
    <published>2025-08-27T09:31:00+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71802569</id>
    <title>Lead Data Architect / Crew Manager (Visser &amp; Van Baars)</title>
    <updated>2025-09-11T08:32:24+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Visser &amp;amp; Van Baars (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Machelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71802569"/>
    <published>2025-08-27T09:29:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71802737</id>
    <title>Senior Business Intelligence Data Analyst (SQUARE CITY)</title>
    <updated>2025-09-22T08:48:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: SQUARE CITY (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71802737"/>
    <published>2025-08-27T09:39:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71811113</id>
    <title>Full Stack .NET Development Consultant (Skills4You)</title>
    <updated>2025-08-28T09:13:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Skills4You (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71811113"/>
    <published>2025-08-28T09:13:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71812487</id>
    <title>Teamleader IoT Developer (MERTENS ELECTRIFICATION- AND CONTROL SYSTEMS)</title>
    <updated>2025-08-28T11:12:09+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: MERTENS ELECTRIFICATION- AND CONTROL SYSTEMS (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Willebroek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71812487"/>
    <published>2025-08-28T11:12:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71811488</id>
    <title>Senior Azure BI &amp; Data Engineer (Datashift)</title>
    <updated>2025-08-28T09:36:22+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Datashift (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71811488"/>
    <published>2025-08-28T09:36:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71811101</id>
    <title>Full Stack Java Development Consultant (Skills4You)</title>
    <updated>2025-08-28T09:12:07+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Skills4You (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71811101"/>
    <published>2025-08-28T09:12:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71814872</id>
    <title>Business Consultant ERP (ProfitPlus)</title>
    <updated>2025-08-28T15:14:10+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ProfitPlus (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71814872"/>
    <published>2025-08-28T14:22:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824486</id>
    <title>Senior Software Engineer (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-08-29T14:01:53+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Temse&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824486"/>
    <published>2025-08-29T14:01:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824801</id>
    <title>Embedded Software Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-08-29T14:23:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wuustwezel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824801"/>
    <published>2025-08-29T14:23:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824776</id>
    <title>Senior Software Architect (SII Belgium)</title>
    <updated>2025-08-29T14:22:27+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: SII Belgium (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Stevens-Woluwe&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824776"/>
    <published>2025-08-29T14:22:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824937</id>
    <title>NIS2 Specialist (GRC Consultant) (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-08-29T14:31:34+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71824937"/>
    <published>2025-08-29T14:31:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71837547</id>
    <title>Data Analyst (Robert Half)</title>
    <updated>2025-09-01T14:58:02+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Robert Half (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71837547"/>
    <published>2025-09-01T14:58:02+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71836862</id>
    <title>Bedrijfsjurist/ Legal Counsel (iO)</title>
    <updated>2025-09-01T14:04:40+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: iO (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71836862"/>
    <published>2025-09-01T14:04:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71846164</id>
    <title>Security Architect (CISA) (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-02T14:36:49+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71846164"/>
    <published>2025-09-02T14:36:49+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71846651</id>
    <title>PMO (Project Management Office) (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-10T17:01:44+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71846651"/>
    <published>2025-09-02T15:07:07+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71841637</id>
    <title>SAP Consultant | 50% remote (Kwery)</title>
    <updated>2025-09-05T14:28:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wijnegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71841637"/>
    <published>2025-09-02T07:52:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71855090</id>
    <title>Senior .net developer (Gentis)</title>
    <updated>2025-09-03T15:10:35+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Gentis (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71855090"/>
    <published>2025-09-03T15:10:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71855028</id>
    <title>Projectcoördinator Geodata &amp; ICT (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-08T12:07:41+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71855028"/>
    <published>2025-09-03T14:53:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71855983</id>
    <title>Full stack developer (Gentis)</title>
    <updated>2025-09-03T16:30:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Gentis (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71855983"/>
    <published>2025-09-03T16:30:38+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71863930</id>
    <title>Data Reporting Expert (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-04T18:02:14+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71863930"/>
    <published>2025-09-04T14:14:46+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864745</id>
    <title>Digital Analist (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-04T18:00:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864745"/>
    <published>2025-09-04T15:22:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864874</id>
    <title>Architect - IT Strategy (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-04T17:59:46+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864874"/>
    <published>2025-09-04T15:32:22+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71866577</id>
    <title>Digital Business Analyst (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-04T17:51:28+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71866577"/>
    <published>2025-09-04T17:51:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864608</id>
    <title>Business Analist (Risk &amp; Credits) (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-04T18:00:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864608"/>
    <published>2025-09-04T15:07:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864723</id>
    <title>Senior IT system engineer (Asteria HR Group)</title>
    <updated>2025-09-04T15:53:07+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Asteria HR Group (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71864723"/>
    <published>2025-09-04T15:20:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71870418</id>
    <title>Agile Coach (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-05T11:07:13+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71870418"/>
    <published>2025-09-05T11:07:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71875128</id>
    <title>Talents4You - Senior Sales Administrator Telecom (ictjob.be)</title>
    <updated>2025-09-08T10:18:13+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: ictjob.be (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71875128"/>
    <published>2025-09-05T16:18:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71887472</id>
    <title>IT Manager (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-09-08T13:46:05+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berlaar&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71887472"/>
    <published>2025-09-08T13:46:05+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885909</id>
    <title>IT Infrastructure &amp; Security Manager (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-09-08T11:47:40+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berlaar&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885909"/>
    <published>2025-09-08T11:47:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71887303</id>
    <title>IT Manager (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-09-08T13:28:39+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berlaar&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71887303"/>
    <published>2025-09-08T13:28:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885666</id>
    <title>IT Infrastructure &amp; Security Manager (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-09-08T11:29:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berlaar&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885666"/>
    <published>2025-09-08T11:29:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885907</id>
    <title>ICT Coördinator (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-09-08T11:47:33+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berlaar&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885907"/>
    <published>2025-09-08T11:47:33+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71888828</id>
    <title>Data Engineer (KS Consulting Belgium)</title>
    <updated>2025-09-08T15:46:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KS Consulting Belgium (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Vilvoorde - Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71888828"/>
    <published>2025-09-08T15:46:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71884172</id>
    <title>Senior Network Manager (Pauwels Consulting)</title>
    <updated>2025-09-08T09:14:27+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Pauwels Consulting (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Asse&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71884172"/>
    <published>2025-09-08T09:14:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71887083</id>
    <title>Functioneel analist (AHOVOKS) via Vlaanderen Connect (Vlaanderen connect.)</title>
    <updated>2025-09-09T12:39:38+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Vlaanderen connect. (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Contractueel onbepaalde duur&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71887083"/>
    <published>2025-09-08T13:03:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71889447</id>
    <title>Teamlead BI (Robert Half)</title>
    <updated>2025-09-08T16:26:03+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Robert Half (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71889447"/>
    <published>2025-09-08T16:26:03+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885612</id>
    <title>ICT Coördinator (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-09-08T11:24:39+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berlaar&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71885612"/>
    <published>2025-09-08T11:24:39+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71889873</id>
    <title>Senior Node.js Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-09-08T16:53:20+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71889873"/>
    <published>2025-09-08T16:53:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71888527</id>
    <title>3D-ICT - Business Analyst (Backbone) (3D-ICT)</title>
    <updated>2025-09-08T15:18:06+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: 3D-ICT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71888527"/>
    <published>2025-09-08T15:18:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71889293</id>
    <title>3D-ICT - SAP Business Analist (Senior) (3D-ICT)</title>
    <updated>2025-09-08T16:18:09+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: 3D-ICT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71889293"/>
    <published>2025-09-08T16:18:09+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71894679</id>
    <title>Full Stack Developer (Medior/Senior) (MOoN R&amp;C)</title>
    <updated>2025-09-09T10:07:34+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: MOoN R&amp;amp;C (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Heist-Op-Den-Berg&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71894679"/>
    <published>2025-09-09T10:07:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71900288</id>
    <title>Medior/Senior Software Engineer - Java (UZ BRUSSEL)</title>
    <updated>2025-09-09T17:18:19+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: UZ BRUSSEL (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Jette&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71900288"/>
    <published>2025-09-09T17:18:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71893670</id>
    <title>solutions architect (Port of Antwerp-Bruges)</title>
    <updated>2025-09-09T08:43:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Port of Antwerp-Bruges (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71893670"/>
    <published>2025-09-09T08:43:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71907101</id>
    <title>Functioneel Analist Regio Antwerpen (UNIPARTNERS CONSULTANCY)</title>
    <updated>2025-09-10T11:55:43+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: UNIPARTNERS CONSULTANCY (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71907101"/>
    <published>2025-09-10T11:55:43+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71911352</id>
    <title>Product Owner DevSecOps Enablement (Spilberg)</title>
    <updated>2025-09-10T17:03:04+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Spilberg (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71911352"/>
    <published>2025-09-10T17:03:04+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71909806</id>
    <title>Functioneel Analist - BI Analist (Visser &amp; Van Baars)</title>
    <updated>2025-09-10T15:08:45+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Visser &amp;amp; Van Baars (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71909806"/>
    <published>2025-09-10T15:08:45+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71906897</id>
    <title>Senior Data Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2025-09-10T11:41:20+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boom&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71906897"/>
    <published>2025-09-10T11:41:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71925895</id>
    <title>Port of Antwerp Bruges - Solutions Architect (Port of Antwerp Bruges)</title>
    <updated>2025-09-12T09:18:09+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Port of Antwerp Bruges (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71925895"/>
    <published>2025-09-11T16:18:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71931419</id>
    <title>IT - Application Manager (VAN MOER GROUP)</title>
    <updated>2025-09-11T21:50:50+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: VAN MOER GROUP (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71931419"/>
    <published>2025-09-11T21:50:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71923773</id>
    <title>Linux System Engineer | Lead Projects (Sander)</title>
    <updated>2025-09-11T15:13:19+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sander (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71923773"/>
    <published>2025-09-11T15:13:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71934860</id>
    <title>System Engineer (On IT)</title>
    <updated>2025-09-12T09:08:41+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: On IT (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Machelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71934860"/>
    <published>2025-09-12T09:08:41+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71934821</id>
    <title>IT Support Engineer (KONVERT INTERIM)</title>
    <updated>2025-09-12T09:22:30+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: KONVERT INTERIM (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Sint-Niklaas&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71934821"/>
    <published>2025-09-12T09:02:53+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71935109</id>
    <title>System Engineer (On IT!)</title>
    <updated>2025-09-12T09:33:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: On IT! (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71935109"/>
    <published>2025-09-12T09:33:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71935102</id>
    <title>Teamlead System Engineer (On IT!)</title>
    <updated>2025-09-12T09:33:21+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: On IT! (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71935102"/>
    <published>2025-09-12T09:33:21+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71950180</id>
    <title>System Engineer (On IT!)</title>
    <updated>2025-09-15T08:54:16+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: On IT! (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71950180"/>
    <published>2025-09-15T08:54:16+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71954961</id>
    <title>Functioneel applicatie architect (VDAB) via Vlaanderen Connect (Vlaanderen connect.)</title>
    <updated>2025-09-15T15:52:15+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Vlaanderen connect. (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Brussel&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Contractueel onbepaalde duur&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71954961"/>
    <published>2025-09-15T15:52:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71961434</id>
    <title>.Net Expert (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-09-16T10:50:01+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Dendermonde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71961434"/>
    <published>2025-09-16T10:50:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71959952</id>
    <title>Project Engineer - (GxP Environment) (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-09-16T08:55:10+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71959952"/>
    <published>2025-09-16T08:55:10+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71960025</id>
    <title>Senior .Net / Angular Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-09-16T09:03:29+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71960025"/>
    <published>2025-09-16T09:03:29+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71960052</id>
    <title>Business Process Architect (Compusearch)</title>
    <updated>2025-09-16T09:09:27+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Compusearch (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71960052"/>
    <published>2025-09-16T09:09:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71970407</id>
    <title>Second Line Support Engineer (On IT!)</title>
    <updated>2025-09-17T10:13:23+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: On IT! (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Malle&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71970407"/>
    <published>2025-09-17T10:13:23+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71969408</id>
    <title>Full-Stack Java Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-09-17T08:32:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Machelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71969408"/>
    <published>2025-09-17T08:32:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71969916</id>
    <title>Full-Stack .Net Developer (Kwery)</title>
    <updated>2025-09-17T09:35:01+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71969916"/>
    <published>2025-09-17T09:35:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71978357</id>
    <title>Applicatiebeheerder - Logistieke sector - Antwerpse Haven (Dtect)</title>
    <updated>2025-09-18T09:34:50+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Dtect (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71978357"/>
    <published>2025-09-18T09:34:50+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71983438</id>
    <title>Application &amp; Cloud Security Engineer (Evolane)</title>
    <updated>2025-09-19T07:30:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Evolane (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Waasland&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71983438"/>
    <published>2025-09-18T16:16:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71987365</id>
    <title>Senior Network Administrator (met 50% reizen) (iStorm)</title>
    <updated>2025-09-19T08:25:42+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: iStorm (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wijgmaal&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71987365"/>
    <published>2025-09-19T08:25:42+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71994195</id>
    <title>26* - Medior BI Data Analyst (Visser &amp; Van Baars)</title>
    <updated>2025-09-19T16:31:27+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Visser &amp;amp; Van Baars (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71994195"/>
    <published>2025-09-19T16:31:27+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71994011</id>
    <title>IT Business Analyst (Visser &amp; Van Baars)</title>
    <updated>2025-09-19T16:27:11+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Visser &amp;amp; Van Baars (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/71994011"/>
    <published>2025-09-19T16:27:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72008395</id>
    <title>.NET Developer (MOoN R&amp;C)</title>
    <updated>2025-09-22T09:49:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: MOoN R&amp;amp;C (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Heist-Op-Den-Berg&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72008395"/>
    <published>2025-09-22T09:49:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72007617</id>
    <title>Teamleader IT (DELA Uitvaartspecialist)</title>
    <updated>2025-09-22T08:03:11+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: DELA Uitvaartspecialist (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Regio Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72007617"/>
    <published>2025-09-22T08:03:11+00:00</published>
  </entry>
</feed>
