<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>e2590d85-368a-4ef9-863c-931baa40fcec</id>
  <title>VDAB</title>
  <updated>2025-11-14T18:29:51.451830+00:00</updated>
  <link href="https://www.vdab.be" rel="alternate"/>
  <generator uri="https://lkiesow.github.io/python-feedgen" version="1.0.0">python-feedgen</generator>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72372174</id>
    <title>Senior WPF software engineer (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-11-14T09:00:33+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Deze Belgische software scale-up met hun eigen innovatief soft- en hardwareproduct is wegens groot succes enorm aan het groeien. Na groot succes in hun start blijkt nu dat hun toepassing een veel bredere toepasbaarheid heeft in verschillende industrieën, wat maakt dat ze vandaag in hun team sterk inzetten om deze schaalbaarheid waar te maken.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;Jobomschrijving&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Als Senior WPF software engineer krijg je de unieke kans om in een groeiverhaal te stappen waar jij verantwoordelijk wordt voor de toekomst van hun software. Zo bepaal jij de richting van hun applicatie, maak jij de technische keuzes om hun product future proof te maken en zorg jij voor de nieuwe ontwikkelingen. Deze unieke rol biedt de opportuniteit om impact te maken in een zeer uitdagende omgeving waar software en hardware op een naadloze manier samenwerken.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor- of Masterdiploma of gelijkwaardig door ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterke werkervaring met WPF&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met Azure is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zelfstandige en kritische mindset&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot &lt;b&gt;freelance&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Payroll verloning inclusief bedrijfswagen + tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mooi brutoloon&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM + abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel flexibiliteit: 32 vakantiedagen, thuiswerk en glijdende werkuren&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72372174"/>
    <published>2025-11-06T11:17:35+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72372143</id>
    <title>Software Architect (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-11-14T09:00:27+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Deze Belgische software scale-up met hun eigen innovatief soft- en hardwareproduct is wegens groot succes enorm aan het groeien. Na groot succes in hun start blijkt nu dat hun toepassing een veel bredere toepasbaarheid heeft in verschillende industrieën, wat maakt dat ze vandaag in hun team sterk inzetten om deze schaalbaarheid waar te maken.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;Jobomschrijving&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Als Software Architect krijg je de unieke kans om in een groeiverhaal te stappen waar jij verantwoordelijk wordt voor de toekomst van hun software. Zo bepaal jij de richting van hun applicatie, maak jij de technische keuzes om hun product future proof te maken en bepaal jij concreet de roadmap voor verdere uitbreidingen. Deze unieke rol biedt de opportuniteit om impact te maken in een zeer uitdagende omgeving waar software en hardware op een naadloze manier samenwerken.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor- of Masterdiploma of gelijkwaardig door ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring binnen software architectuur is een sterke plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring binnen .NET &amp; affiniteit met WPF&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met Azure is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zelfstandige en kritische mindset&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot freelance&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Payroll verloning inclusief bedrijfswagen + tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mooi brutoloon&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM + abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel flexibiliteit: 32 vakantiedagen, thuiswerk en glijdende werkuren&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72372143"/>
    <published>2025-11-06T11:16:11+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72372158</id>
    <title>FREELANCE Software Architect (Kingfisher IT)</title>
    <updated>2025-11-14T09:00:30+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher IT (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wilrijk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Deze Belgische software scale-up met hun eigen innovatief soft- en hardwareproduct is wegens groot succes enorm aan het groeien. Na groot succes in hun start blijkt nu dat hun toepassing een veel bredere toepasbaarheid heeft in verschillende industrieën, wat maakt dat ze vandaag in hun team sterk inzetten om deze schaalbaarheid waar te maken.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;Jobomschrijving&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Als Software Architect krijg je de unieke kans om in een groeiverhaal te stappen waar jij verantwoordelijk wordt voor de toekomst van hun software. Zo bepaal jij de richting van hun applicatie, maak jij de technische keuzes om hun product future proof te maken en bepaal jij concreet de roadmap voor verdere uitbreidingen. Deze unieke rol biedt de opportuniteit om impact te maken in een zeer uitdagende omgeving waar software en hardware op een naadloze manier samenwerken.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor- of Masterdiploma of gelijkwaardig door ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring binnen software architectuur is een sterke plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring binnen .NET &amp; affiniteit met WPF&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met Azure is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zelfstandige en kritische mindset&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot &lt;b&gt;freelance&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Payroll verloning inclusief bedrijfswagen + tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mooi brutoloon&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM + abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel flexibiliteit: 32 vakantiedagen, thuiswerk en glijdende werkuren&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72372158"/>
    <published>2025-11-06T11:16:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371330</id>
    <title>Professional Services Manager BE (Computacenter Belgium)</title>
    <updated>2025-11-06T10:08:56+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Computacenter Belgium (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;At Computacenter, we have been writing success stories for more than 40 years! Today, we’re driving digital transformation with over 20,000 employees worldwide. We develop IT strategies, implement new technologies and manage complex infrastructures.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As a proud, independent partner to some of the world’s leading technology providers, our portfolio covers workplace, applications &amp;amp; data, cloud &amp;amp; data center, security, and networking.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;What’s the secret of our success? Quite simply, it’s our people. The people who bring their unique skills and perspectives to a diverse and inclusive environment that enables them to reach their full potential.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;At Computacenter, we’re always looking for exceptional people who are forward-thinking, great collaborators and share a passion for driving brilliant outcomes for customers each day. Whether you’re an experienced professional or just starting out, we have roles in sales, project management, consulting, cyber defence, IT and more. So why not begin your journey at Computacenter and help us to continue ours.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Job description:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Life on the team&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;As Manager Professional Services, you will be responsible for both people leadership and resource planning, ensuring the right expertise is aligned with project and customer needs. You will lead a team of Project Managers, Consultants &amp;amp; Engineers, support their development, and be a key contributor to delivering high-quality professional services.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In addition to managing day-to-day operations, you will play an active role in the broader commercial and operational success of the department. This includes taking ownership of relevant financial performance indicators and working closely with commercial teams during both pre-sales planning and post-sales delivery to ensure service excellence and business alignment.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What You'll Do&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;People Management&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Lead and manage a team of Project Managers, Consultants, Engineers, including all aspects of performance management, coaching, and development.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Create and maintain training and development plans aligned with business goals.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ensure accurate and timely execution of administrative processes (e.g. timesheets, onboarding).&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Drive recruitment and onboarding of new team members.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Foster an open, feedback-driven team culture where individuals feel valued and supported.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ensure the team remains focused on delivering excellent customer service and follows up on customer feedback.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Resource Planning&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Translate resourcing requirements into effective deployment of internal and external professionals.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Build and maintain a strong network of external contractors and staffing agencies.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Manage the recruitment, onboarding, and support of external resources.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Collaborate with Resource and Service Managers to align long-term planning and pricing based on pipeline forecasts.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Act as point of contact for international resourcing requests and systems development.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Work closely with HR on contract management and administrative tasks.&lt;strong&gt;&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Financial and Commercial Involvement&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;P&amp;amp;L Ownership&lt;/strong&gt;: Contribute to the financial performance of the department by managing key cost lines and understanding how your team's performance impacts the broader departmental P&amp;amp;L.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Pre-Sales Support&lt;/strong&gt;: Collaborate with commercial and bid teams during proposal development to ensure realistic resource planning and cost estimates.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Post-Sales Execution&lt;/strong&gt;: Oversee the resource execution of awarded projects, ensuring optimal delivery and customer satisfaction. Review and management of customer feedback.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;What You'll Need&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor’s degree or equivalent working level; experience in a similar leadership role.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strong leadership and coaching skills.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Experience working in a fast-paced, commercial environment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Financial acumen and interest in managing cost, budget, or P&amp;amp;L elements.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Excellent organizational and planning skills.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Strong communication skills in English and Dutch.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proactive, solution-focused, and resilient under pressure.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Confident in collaborating with sales, project management, and HR teams.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Skilled in stakeholder management and able to influence others effectively.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371330"/>
    <published>2025-11-06T10:08:56+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72376228</id>
    <title>Randstad Digital - Service Delivery Manager (Randstad Digital)</title>
    <updated>2025-11-07T11:18:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Randstad Digital (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Zaventem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Are you a passionate Service Delivery Manager ready to make a tangible impact? We are looking for an enthusiast to join the Products &amp; Technology team, the heart of our client's digital-first vision. In this challenging role, you will support business specialists in building purpose-driven products, solving complex problems, and creating unique experiences that unlock new opportunities for growth. You will be part of a team fuelled by open and curious minds, dedicated to solving important problems and creating new solutions for a new day.&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Your tasks&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;
Ensure Service Support and Service Delivery processes are in place to meet business needs and deliver high-quality service to end-users.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Build and manage business expectations, driving the Product and Technology team to achieve those expectations to a high standard.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Develop strong relationships with assigned internal customers, addressing their issues with a positive, customer-centric attitude.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Build and optimize supplier partnerships to elevate service quality and align with strategic goals.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Establish policies designed to ensure consistently high service performance.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Evaluate customer feedback to develop quality improvement processes and contribute strategic thoughts about services and projects.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Create and consolidate common data views of existing services with all relevant stakeholders.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Evaluate existing local and global services, driving continuous improvement initiatives.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Manage SLAs effectively and implement escalation procedures to address issues promptly.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Provide regular reporting on service performance metrics and supplier evaluations to ensure accountability.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Foster effective communication and collaboration with internal stakeholders for a unified approach to service delivery.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Oversee asset and license management to ensure accurate inventory, compliance, cost optimization, and risk mitigation.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Maintain support and governance models as well as a service delivery plan.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Oversee and maintain a comprehensive inventory of CIS in the supporting tools.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Regularly assess supplier performance to ensure adherence to contractual obligations and SLAs.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt;

&lt;li&gt;
A Bachelor's or Master's degree in computer science, information systems, business administration, applied economics, or a related field (or equivalent work experience).&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
A minimum of 7 years of relevant experience.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Overall knowledge of ITIL methodology; ITIL certification is considered a plus.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Strong customer focus with the ability to anticipate and address customer needs proactively.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Strong analytical and problem-solving skills, with the ability to make data-driven decisions.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Excellent communication and storytelling skills, with the ability to engage stakeholders at all levels.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Service-minded, stress-resilient, and possesses strong negotiation skills.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
A constructive collaborator who innovates and takes initiative.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
An active listener with strong negotiation skills.&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
A keen understanding of risk management (risk-aware).&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
Mandatory: Excellent verbal and written English, plus French or Dutch as a native language&lt;br /&gt;


&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;-</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72376228"/>
    <published>2025-11-06T16:17:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72373692</id>
    <title>2nd line IT Support Representative (B-SKILLED)</title>
    <updated>2025-11-06T12:48:57+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: B-SKILLED (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Meise&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;span&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt;Prime&lt;/span&gt;&lt;span lang="EN-GB"&gt; responsibilities&lt;/span&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt; of the 2nd line IT support&lt;/span&gt;&lt;span lang="EN-GB"&gt; representative&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Act as an escalation point for the 1st line helpdesk staff when issues are too complex, take up too much time, or require specific knowledge and skills for resolution at 1st line support&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt;Assist 1st line support in correctly handing over the issue ensuring users do not need to re-explain themselves a second time&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;Pick up from where 1st line support stopped and work through to final resolution witht the end user&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;Assume full ownership of any assigned issue and stay in close contact with the end user where needed and appropriate&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;Inform the end user of any and all next steps or actions&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;Engage with 3rd party hardware- , software- and service vendors on an as-needed basis&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt;Consult the web, FAQ’s, knowledge bases, 3rd party support teams, people in your network, etc… to speed up resolution times&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt;Troubleshoot complex issues at various levels : hardware, OS, application, network, security, cloud, virtualization layer, storage, …&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt;Document unknown issues in relevant call management systems and/or knowledge databases&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;Share your knowledge and experience&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt;Create post-mortem analysis reports for resolved high-impact issues.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="FR-BE"&gt;&lt;span&gt;In a nutshell: use your extensive IT knowledge, skills and experience to solve complex issues when 1st line support runs out of options&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Klantgericht en communicatief. Positieve attitude.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Hands-on aanpak.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Eerdere ervaring in ondersteunen van IT users, netwerken, servers en storage&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Professionele uitstraling.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Flexibel (wat plaats van opdracht betreft)&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Een marktconform maandsalaris&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;&lt;span&gt;Een netto dagvergoeding van 10€ per effectief gewerkte dag&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;&lt;span&gt;Firmawagen of mobiliteitsbudget&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;&lt;span&gt;Eco-cheques&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;&lt;span&gt;Hospitalisatieverzekering&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;&lt;span&gt;Compensatiedagen voor 40u werkweek i.p.v. 38u&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span lang="NL-BE"&gt;&lt;span&gt;Gevarieerd werk in een jonge en dynamische omgeving met tal van leermogelijkheden&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72373692"/>
    <published>2025-11-06T12:48:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72370663</id>
    <title>20* - Data Steward  (Visser &amp; Van Baars)</title>
    <updated>2025-11-06T08:45:52+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Visser &amp;amp; Van Baars (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Over het bedrijf&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Voor onze klant, een vooruitstrevende nutsorganisatie regio Antwerpen is Visser &amp;amp; Van Baars op zoek naar een Data Steward (perm). Deze organisatie zet sterk in op digitalisering en datagedreven beslissingen om efficiënter en slimmer te werken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw rol&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Als Data Steward word jij de bewaker van datakwaliteit binnen de organisatie. Je zorgt ervoor dat data correct, volledig en betrouwbaar zijn, zodat andere teams - van asset management tot finance of HR - de juiste informatie kunnen gebruiken in hun dagelijkse werking. Je werkt nauw samen met data engineers, analisten en collega's uit de business. Samen zetten jullie de lijnen uit voor goed databeheer en draag jij bij aan de verdere professionalisering van het databeleid.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Concreet zal je:&lt;br&gt;- de kwaliteit van data opvolgen en verbeteringen coördineren waar nodig;&lt;br&gt;- definities, businessregels en metadata vastleggen en beheren in de datacatalogus;&lt;br&gt;- collega's ondersteunen en adviseren bij het correct gebruik van data;&lt;br&gt;- meewerken aan de verdere uitbouw van een sterke datacultuur binnen de organisatie;&lt;br&gt;- bijdragen aan de realisatie van de datavisie 2030, waarin datagedreven werken centraal staat.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Je bent analytisch sterk, nauwkeurig en haalt voldoening uit structuur en kwaliteit. Je communiceert vlot met verschillende afdelingen en weet complexe zaken helder uit te leggen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Daarnaast beschik je idealiter over:&lt;br&gt;- een bachelor- of masterdiploma, bij voorkeur in een economische, informatica- of technische richting;&lt;br&gt;- een eerste ervaring of sterke interesse in datamanagement, datakwaliteit of businessanalyse&lt;br&gt;- kennis van of leergierigheid rond data governance en metadata management;&lt;br&gt;- een gestructureerde en kritische manier van werken;&lt;br&gt;- een gezonde dosis nieuwsgierigheid om bij te leren en jezelf verder te ontwikkelen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kennis van Power BI, datawarehouses of Python is mooi meegenomen, maar geen must - de wil om te groeien is belangrijker dan wat je vandaag al kent.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat wordt jou geboden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Je krijgt de kans om mee te bouwen aan de datatoekomst van een maatschappelijke organisatie met een duidelijke visie.&lt;br&gt;- Je komt terecht in een omgeving waar kennisdeling, samenwerking en innovatie centraal staan.&lt;br&gt;- Daarnaast mag je rekenen op:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;een gevarieerde job met impact en zichtbaarheid binnen de organisatie;&lt;br&gt;- ruimte voor opleiding, coaching en persoonlijke ontwikkeling;&lt;br&gt;- een stabiele werkgever met een duidelijke maatschappelijke meerwaarde;&lt;br&gt;- een aantrekkelijk loonpakket met extralegale voordelen en flexibele werkmogelijkheden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Heb jij zin om een sleutelrol te spelen in het verbeteren van datakwaliteit en het uitbouwen van een sterke datastructuur? Solliciteer vandaag nog en ontdek hoe jij als Data Steward écht het verschil kan maken.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72370663"/>
    <published>2025-11-06T08:45:52+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371888</id>
    <title>Senior WPF software engineer (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-06T10:56:57+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Als Senior WPF software engineer krijg je de unieke kans om in een groeiverhaal te stappen waar jij verantwoordelijk wordt voor de toekomst van hun software. Zo bepaal jij de richting van hun applicatie, maak jij de technische keuzes om hun product future proof te maken en zorg jij voor de nieuwe ontwikkelingen.&amp;#160;Deze unieke rol biedt de opportuniteit om impact te maken in een zeer uitdagende omgeving waar software en hardware op een naadloze manier samenwerken.&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor- of Masterdiploma of gelijkwaardig door ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring binnen WPF is een sterke plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring binnen .NET&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met Azure is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zelfstandige en kritische mindset&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Deze Belgische software scale-up met hun eigen innovatief soft- en hardwareproduct is wegens groot succes enorm aan het groeien. Na groot succes in hun start blijkt nu dat hun toepassing een veel bredere toepasbaarheid heeft in verschillende industrieën, wat maakt dat ze vandaag&amp;#160;in hun team&amp;#160;sterk inzetten om deze schaalbaarheid waar te maken.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot &lt;b&gt;freelance&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Payroll verloning inclusief bedrijfswagen + tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mooi brutoloon&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques&amp;#160;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM + abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel flexibiliteit: 32 vakantiedagen, thuiswerk en glijdende werkuren&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371888"/>
    <published>2025-11-06T10:56:57+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371742</id>
    <title>Software Architect (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-06T10:45:34+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Als Software Architect krijg je de unieke kans om in een groeiverhaal te stappen waar jij verantwoordelijk wordt voor de toekomst van hun software. Zo bepaal jij de richting van hun applicatie, maak jij de technische keuzes om hun product future proof te maken en bepaal jij concreet de roadmap voor verdere uitbreidingen.&amp;#160;Deze unieke rol biedt de opportuniteit om impact te maken in een zeer uitdagende omgeving waar software en hardware op een naadloze manier samenwerken.&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor- of Masterdiploma of gelijkwaardig door ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring binnen software architectuur is een sterke plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring binnen .NET&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met Azure is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zelfstandige en kritische mindset&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Deze Belgische software scale-up met hun eigen innovatief soft- en hardwareproduct is wegens groot succes enorm aan het groeien. Na groot succes in hun start blijkt nu dat hun toepassing een veel bredere toepasbaarheid heeft in verschillende industrieën, wat maakt dat ze vandaag&amp;#160;in hun team&amp;#160;sterk inzetten om deze schaalbaarheid waar te maken.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot freelance&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Payroll verloning inclusief bedrijfswagen + tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mooi brutoloon&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques&amp;#160;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM + abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel flexibiliteit: 32 vakantiedagen, thuiswerk en glijdende werkuren&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371742"/>
    <published>2025-11-06T10:45:34+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371831</id>
    <title>FREELANCE Software Architect (Kingfisher Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-06T10:50:31+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kingfisher Recruitment (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Wilrijk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Als Software Architect krijg je de unieke kans om in een groeiverhaal te stappen waar jij verantwoordelijk wordt voor de toekomst van hun software. Zo bepaal jij de richting van hun applicatie, maak jij de technische keuzes om hun product future proof te maken en bepaal jij concreet de roadmap voor verdere uitbreidingen.&amp;#160;Deze unieke rol biedt de opportuniteit om impact te maken in een zeer uitdagende omgeving waar software en hardware op een naadloze manier samenwerken.&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor- of Masterdiploma of gelijkwaardig door ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring binnen software architectuur is een sterke plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring binnen .NET&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met Azure is een plus&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent communicatief ingesteld&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zelfstandige en kritische mindset&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Deze Belgische software scale-up met hun eigen innovatief soft- en hardwareproduct is wegens groot succes enorm aan het groeien. Na groot succes in hun start blijkt nu dat hun toepassing een veel bredere toepasbaarheid heeft in verschillende industrieën, wat maakt dat ze vandaag&amp;#160;in hun team&amp;#160;sterk inzetten om deze schaalbaarheid waar te maken.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Mogelijkheid tot &lt;b&gt;freelance&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Payroll verloning inclusief bedrijfswagen + tankkaart&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mooi brutoloon&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nettovergoedingen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijdcheques&amp;#160;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;GSM + abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veel flexibiliteit: 32 vakantiedagen, thuiswerk en glijdende werkuren&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72371831"/>
    <published>2025-11-06T10:50:31+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72387103</id>
    <title>Head of IT  (Robert Half)</title>
    <updated>2025-11-07T17:34:15+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Robert Half (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Robert Half is op zoek naar een gedreven en ervaren Head of IT om een leidinggevende en strategische rol te vervullen binnen een dynamische organisatie in de regio Antwerpen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Het bedrijf is actief binnen een internationale context en hecht veel waarde aan innovatie, procesoptimalisatie en klantgerichtheid.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jouw verantwoordelijkheden:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je motiveert en stuurt verschillende IT-teams aan , totaal ongeveer 9 medewerkers;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je draagt bij aan Data Governance en BI/rapportageprocessen door strategische en operationele oplossingen uit te werken;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je ontwikkelt en implementeert de lokale IT-strategie die in lijn ligt met de bedrijfsdoelstellingen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je optimaliseert IT-processen en bedrijfsdata om de efficiëntie binnen de organisatie te verhogen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je fungeert als operationeel aanspreekpunt en werkt nauw samen met verschillende afdelingen en internationale IT-structuren;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je leidt initiatieven voor IT-innovatie en ziet toe op naleving van lokale en internationale databeveiligingsstandaarden.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Jouw profiel:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt minimaal 8 jaar ervaring in IT, waarvan minstens 4 jaar in een leidinggevende functie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt ruime ervaring met data en BI platformen, idealiter Power BI;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je beschikt over sterke analytische vaardigheden en strategisch inzicht ondersteund door kennis van data-analyse en procesoptimalisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een vloeiende kennis Nederlands en Engels, en kennis van andere talen is een pluspunt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je hebt een achtergrond in de aansturing van IT-serviceteams met een klantgerichte focus;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring in een internationale matrixorganisatie is een voorkeur;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent een gedreven, communicatief sterke leider die teams weet te inspireren en resultaten weet te behalen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent comfortabel met hands-on werken binnen het data- en BI-domein.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Het aanbod:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een vaste, voltijdse functie met veel variatie, verantwoordelijkheid en ruimte voor eigen initiatief;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een competitief salarispakket inclusief extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, een hospitalisatie- en pensioenplan, een bedrijfswagen met tankkaart en eco- en vakantievouchers;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een flexibel thuiswerkbeleid waarbij je 2 dagen vanuit huis kan werken;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opleidingsmogelijkheden om zowel technische als sociale ontwikkeling te stimuleren;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werk binnen een internationaal kader dat je kansen biedt voor verdere professionele groei en procesoptimalisatie. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Ben je klaar voor een uitdagende en ambitieuze stap in je carrière? Solliciteer vandaag nog via Robert Half en laat je talent schitteren!&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72387103"/>
    <published>2025-11-07T17:34:15+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72381098</id>
    <title>IT Auditor/Infrastructure Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-07T09:44:48+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Beveren-Kruibeke-Zwijndrecht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor onze klant, specialist in vernieuwende moderne software voor de zorgsector, ben ik ter versterking van het huidige team op zoek naar een &lt;strong&gt;IT Auditor/Senior (Network) Engineer&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;met een bredere kennis binnen IT infrastructure &lt;/strong&gt;en idealiter ook het aansturen van IT Field Technicians (of gelijkaardig).&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Het bedrijf speelt sterk in op de digitalisering in de snelgroeiende gezondheidszorg door het ontwikkelen van constant nieuwe producten (&lt;strong&gt;24/7&lt;/strong&gt; up and running systemen).&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Als IT Auditor biedt je &lt;strong&gt;ondersteuning &amp;amp; aansturing in de dagelijkse werking van de collega’s die ter plaatse gaan bij de klanten&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je gaat zelf ter plaatse bij de klanten om audits op te maken en brengt hun huidige IT omgeving in kaart. Dankzij jouw analyses kan je de klant ondersteunen naar vernieuwing of verbouwing van de huidige infrastructuur (technical presales). Bij grotere of meer complexe projecten help je waar nodig bij de aansturing van de IT techniekers, dit op technisch vlak.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Takenpakket:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Audits&lt;/strong&gt; bij klanten (kleine tot middelgrote bedrijven)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Technical presales&lt;/strong&gt;: producten van bedrijf trachten aan te brengen bij klanten (one stop shop)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Aansturing techniekers&lt;/strong&gt; (interne collega’s) bij complexere en/of grotere projecten (bv. volledig nieuwe omgeving bij klant)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Klantbezoeken&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Proactief meedenken naar klanttevredenheid mbt de aangeboden IT diensten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Profiel&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je hebt een &lt;strong&gt;bredere ervaring in IT infrastructuur&lt;/strong&gt; en hebt de capaciteiten om met jouw helikopterview en audits een IT omgeving in kaart te brengen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je spreekt bij voorkeur een mondje Frans&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je bent iemand die graag technische kennis deelt en projectmatig te werk gaat&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je hebt een &lt;strong&gt;relevante opleiding&lt;/strong&gt; gevolgd of kan reeds enkele relevante professionele jaren tewerkstelling voorleggen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je hebt &lt;strong&gt;affiniteit met de zorgsector&lt;/strong&gt; en bent bereid de wetgeving hieromtrent mee op te volgen (gegevensbescherming etc.)&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je ontvangt een pakket met o.a. onderstaande extralegale voordelen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Bedrijfswagen&lt;/strong&gt; (funtioneel, maar deze mag je ook privé gebruiken)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijd- &amp;amp; ecocheques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Hospitalisatieverzekering&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Cafetariaplan (bv. keuze voor 5 extra verlofdagen)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Verlof: 27 dagen (20 wettelijke + 6 adv + Vlaamse feestdag op 11 juli)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;em&gt;#LI-ED1&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72381098"/>
    <published>2025-11-07T09:44:48+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380655</id>
    <title>OutSystems Developer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-07T08:34:08+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Onze partner is +15 jaar actief in België &amp;amp; Nederland. Ze bouwen een sterke reputatie op binnen zowel de private als de publieke sector.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Core business: ontwikkelen van informatie- &amp;amp; kwaliteitsmanagementsystemen voor klanten zodat deze efficiënter kunnen werken.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor hun Belgische vestiging in Antwerpen (&lt;strong&gt;4 medewerkers&lt;/strong&gt;, klein hecht collegiaal team) zoek ik een Medior OutSystems Developer die wil meewerken aan &lt;strong&gt;zowel interne projecten als klantopdrachten&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Functie-inhoud:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Applicaties ontwikkelen en optimaliseren met OutSystems&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken aan interne OutSystems projecten voor kwaliteitsmanagement in o.a. de voedingssector&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Sporadisch meedraaien bij klanten (soms remote, soms op locatie, maar altijd in rekening houdend met jouw woonplaats)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je technische expertise verder uitbouwen binnen een team dat kennisdeling en zelfstandigheid waardeert&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Professionele ervaring in OutSystems (+ JavaScript basis)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je bent voldoende zelfstandig om op klantprojecten te werken zonder dagelijkse begeleiding (uiteraard staan je 4 naaste collega’s wel voor je klaar bij vragen)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je bent comfortabel in de rol van consultant en dus ook om soms van klant of project te wisselen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je communiceert vlot in &lt;strong&gt;Nederlands en Engels&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Pluspunten: kennis van OpenText&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je komt terecht in een mensgerichte organisatie met ruimte voor autonomie en kennisdeling.&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Brutoloon: €3.500 - €3.700, afhankelijk van ervaring&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Bedrijfswagen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques &amp;amp; ecocheques&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Netto vergoeding: +- €130/maand (vergoeding thuiswerk &amp;amp; smartphone)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps- en hospitalisatieverzekering&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;32 vakantiedagen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flexibiliteit: &lt;strong&gt;1 dag per week op kantoor in Antwerpen&lt;/strong&gt;, 1 dag per maand naar HQ in Nederland&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;#LI-ED1&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380655"/>
    <published>2025-11-07T08:34:08+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380739</id>
    <title>Business Analyst SAP (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-07T08:50:18+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Onze klant is onderdeel van een globaal groeiend bedrijf. Met hun site in Vlaanderen focussen ze ook op wereldwijde levering van hun producten. Het bedrijf heeft een moderne site waar chemicaliën ontwikkeld en geproduceerd worden volgens de hoogste standaarden.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Als IT Business Analyst SAP speel je een sleutelrol binnen de afdeling ICT. &lt;strong&gt;Je bent verantwoordelijk voor de functionele vereisten van bestaande en nieuwe IT-gerelateerde projecten met focus op SAP&lt;/strong&gt;. Je werkt nauw samen met verschillende afdelingen (productie, logistiek, EHS, QA, supply chain, finance, …) om noden te analyseren, processen te optimaliseren en de digitale toekomst van de organisatie verder vorm te geven.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Takenpakket&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Analyseren van bedrijfsprocessen en vertalen van noden naar SAP gerelateerd projecten&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Kritisch bekijken + verbeteren bestaande SAP-processen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheren van IT &lt;strong&gt;change requests&lt;/strong&gt; en kleinere projecten van &lt;strong&gt;A tot Z: opstellen van use cases &amp;amp; user stories, ondersteunen bij testing, begeleiden van datamigraties en opvolging na implementatie&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ontwerpen, configureren en aanpassen van SAP-modules&lt;/strong&gt; (PP, PP-PI, EHS, PLM, WM, MM, IM, SD) volgens de noden van het bedrijf&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Opleiden &amp;amp; ondersteunen van eindgebruikers, incl. L1 support&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Nauw samenwerken met interne specialisten, key users en externe partners&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Deelnemen aan interne overlegmomenten en bijdragen aan continue digitalisering en optimalisatie&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Bachelor- of masterdiploma&lt;/strong&gt; in informatica, bedrijfskunde of een gerelateerd domein&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Aantoonbare ervaring als SAP Business Analyst&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;en sterke kennis van bedrijfsprocessen&lt;/strong&gt; binnen o.a. productie, EHS, QA, supply chain of finance&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ervaring met meerdere SAP-modules&lt;/strong&gt; (PP, PP-PI, EHS, PLM, WM, MM, IM, SD); kennis van MES-systemen is een pluspunt&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Sterk analytisch vermogen en inzicht in zowel functionele als technische aspecten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekend met project- en changemanagementmethodologieën&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitstekende communicatievaardigheden (efficiënte samenwerking met diverse stakeholders)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bereid om sporadisch te reizen binnen Europa&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Aanbod&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bedrijfswagen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques €8/gewerkte dag&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Groeps-, hospitalisatie- &amp;amp; tandverzekering&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flex Income Plan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Cao 90 bonus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;20 + 12 verlofdagen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Glijdende uren&lt;/strong&gt; (opstart tussen 6.30 - 10.00, kerntijd tussen 10.00 - 15.00)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;1 dag thuiswerk&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;em&gt;#LI-ED1&lt;/em&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72380739"/>
    <published>2025-11-07T08:50:18+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72390791</id>
    <title>Program Manager (AG Digipolis Antwerpen)</title>
    <updated>2025-11-10T07:45:51+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: AG Digipolis Antwerpen (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Digipolis bouwt mee aan de digitale transformatie van de stad Antwerpen en haar partners. We werken samen aan innovatieve digitale oplossingen die de stad slimmer, toegankelijker en mensgerichter maken. Kortom, we werken aan een impactvolle digitale dienstverlening dankzij onze IT-professionals, securityspecialisten, data-analisten en administratieve talenten. Jij denkt vooruit? Wij ook. Samen maken we het verschil en werken we aan de jobs van de toekomst. Een IT-avontuur waarvoor we jou graag uitnodigen!  &lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;Jobomschrijving&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bouw mee aan de digitale stad van morgen.&lt;/strong&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Geef mee richting en structuur aan onze programma’s. Als &lt;strong&gt;Program Manager&lt;/strong&gt; zorg je dat complexe projecten samenkomen in een helder programma, waarin samenwerking, resultaat en leiderschap centraal staan. Je vertaalt de strategische keuzes van de organisatie naar een geïntegreerd programma en bewaakt de samenhang, afhankelijkheden en resultaten. Je coacht projectleiders, onderhoudt nauwe contacten met stakeholders en zorgt ervoor dat programma’s meetbare waarde opleveren voor de organisatie. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;Jouw uitdaging&lt;/strong&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je geeft leiding aan een multidisciplinair team met o.a. projectleiders en andere experts &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je coacht en ontwikkelt je medewerkers, creëert duidelijkheid en focus voor je team en stimuleert samenwerking over de grenzen van projecten en productlijnen heen. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je vertaalt strategische doelstellingen naar concrete programma’s met duidelijke scope, planning, budget en doelstellingen &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je onderhoudt intensief contact met stakeholders en zorgt voor alignment tussen business, IT en externe partners &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je signaleert risico’s, issues en knelpunten tijdig en neemt de nodige maatregelen &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je rapporteert helder en gestructureerd over voortgang, resultaten, risico’s en budgetten aan management en productverantwoordelijken &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je waakt over de toepassing van standaarden en methodologieën voor project- en programmamanagement &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je begeleidt de veranderingsprocessen die voortkomen uit het programma en bewaakt de impact op de organisatie&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Jouw profiel&lt;/strong&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt &lt;strong&gt;meerdere jaren ervaring in een leidinggevende rol&lt;/strong&gt;, bij voorkeur in project- of programmamanagement binnen een complexe IT-omgeving. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met methodieken zoals &lt;strong&gt;Prince2, Agile/Scrum, MSP of PMI&lt;/strong&gt; en kan deze pragmatisch toepassen. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je kan werken met project- en programmabeheer-tools (bv. MS Project, Jira, Confluence, Planview). &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent een vlotte communicator en je investeert in stakeholdermanagement: je bouwt bruggen tussen business, IT en externe partners. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je denkt strategisch, maar weet tegelijk pragmatisch bij te sturen. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je toont onze waarden: je werkt &lt;strong&gt;Samen&lt;/strong&gt;, steeds met &lt;strong&gt;Goesting&lt;/strong&gt;, je blijft &lt;strong&gt;Nieuwsgierig&lt;/strong&gt; naar verbeteringen en je schakelt &lt;strong&gt;Flexibel&lt;/strong&gt; in veranderende contexten. Dit zijn onze vier kernwaarden. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Het competentieprofiel kan steeds opgevraagd worden na een eerste contact. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Werken bij Digipolis: samen bouwen aan een slimme stad&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Bij Digipolis Antwerpen werk je niet zomaar aan IT-oplossingen — je werkt voor je eigen stad. Onze missie is bijzonder: samen met de Stad Antwerpen en haar partners bouwen we aan een slimmere, duurzamere en meer verbonden stad. Alles wat jij ontwikkelt, ondersteunt rechtstreeks de inwoners, ondernemers en bezoekers van Antwerpen. Dat is pas impact.&lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Eén team, één doel&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt; Bij Digipolis staan we bekend om ons sterke groepsgevoel. Iedereen is aanspreekbaar, en we werken samen als één team aan innovatieve projecten met bangelijke resultaten. Hiërarchische lagen? Niet bij ons. We geloven in co-creatie, kennisdeling en elkaar inspireren.&lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Groei met een mentor aan je zijde&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;Bij ons sta je er nooit alleen voor. Nieuwe collega’s krijgen een mentor die hen wegwijs maakt in onze werking, onze tools en onze cultuur. Daarnaast investeren we continu in opleidingen, kennisdeling en persoonlijke ontwikkeling. Zo groei jij mee met de stad én met de technologie van morgen.&lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Een inspirerende werkplek in Den Bell&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt; Je werkt in Den Bell, onze splinternieuwe, moderne werkomgeving in het hart van Antwerpen. Een plek die openheid en samenwerking uitstraalt — met lichte ruimtes, aangename werkplekken, flexibele zones en een gezellige sfeer. En het beste van alles? Je vindt er ook een gezellig restaurant en een koffiecorner waar je kan ontspannen, bijpraten of even opladen. Hier voel je de dynamiek van de stad én de energie van een vooruitstrevend team.&lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;strong&gt;Een verloning die klopt&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt; We bieden je niet alleen een competitief loon, maar ook heel wat extra voordelen:&lt;br/&gt; - Maaltijdcheques van €8 per werkdag&lt;br/&gt; - Een dertiende maand&lt;br/&gt; - Een gratis hospitalisatieverzekering voor jou, je partner en je kinderen&lt;br/&gt; - Een groepsverzekering&lt;br/&gt; - Een fietsvergoeding of gratis abonnement voor het openbaar vervoer&lt;br/&gt; - Laptop en gsm&lt;br/&gt; - Fietsleasing&lt;br/&gt; - Flexibele werktijden: kies tussen glijtijd (werken 1.0) of resultaatgericht werken (werken 2.0)&lt;br/&gt; &lt;br/&gt; Collega’s met een hart voor de stad&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72390791"/>
    <published>2025-11-09T17:45:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72364451</id>
    <title>Program Manager (AG Digipolis Antwerpen)</title>
    <updated>2025-11-13T17:14:17+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: AG Digipolis Antwerpen (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="none" xmlns:xml="xml"&gt;Digipolis bouwt mee aan de digitale transformatie van de stad Antwerpen en haar partners. We werken samen aan een impactvolle digitale dienstverlening dankzij onze IT-professionals, securityspecialisten, data-analisten en administratieve talenten. Jij denkt vooruit? Wij ook. Samen maken we het verschil en werken we aan de jobs van de toekomst.Bouw mee aan de digitale stad van morgen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span&gt;Als &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Program Manager&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span&gt; zorg je dat complexe projecten samenkomen in een helder programma, waarin samenwerking, resultaat en leiderschap centraal staan&lt;/span&gt;&lt;span&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="none" xmlns:xml="xml"&gt;Je vertaalt de strategische keuzes van de organisatie naar een geïntegreerd programma en bewaakt de samenhang, afhankelijkheden en resultaten. Je coacht projectleiders, onderhoudt nauwe contacten met stakeholders en zorgt ervoor dat programma’s meetbare waarde opleveren voor de organisatie.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;Je geeft leiding aan een multidisciplinair team met o.a. projectleiders&lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt; en andere experts&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Je coacht en ontwikkelt je medewerkers, creëert duidelijkheid en focus voor je team en stimuleert samenwerking over de grenzen van projecten en productlijnen heen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="none" xmlns:xml="xml"&gt;Je vertaalt strategische doelstellingen naar concrete programma’s met duidelijke scope, planning, budget en doelstellingen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="none" xmlns:xml="xml"&gt;Je onderhoudt intensief contact met stakeholders en zorgt voor alignment tussen business, IT en externe partners&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="none" xmlns:xml="xml"&gt;Je signaleert risico’s, issues en knelpunten tijdig en neemt de nodige maatregelen&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="none" xmlns:xml="xml"&gt;Je rapporteert helder en gestructureerd over voortgang, resultaten, risico’s en budgetten aan management en productverantwoordelijken&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="none" xmlns:xml="xml"&gt;Je waakt over de toepassing van standaarden en methodologieën voor project- en programmamanagement&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je begeleidt de veranderingsprocessen die voortkomen uit het programma en bewaakt de impact op de organisatie&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Je hebt &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;meerdere jaren ervaring in een leidinggevende rol&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;, bij voorkeur in project- of programmamanagement binnen een complexe IT-omgeving.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Je bent vertrouwd met methodieken zoals &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Prince2, Agile/Scrum, MSP of PMI&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt; en kan deze pragmatisch toepassen.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Je kan werken met project- en programmabeheer-tools (bv. &lt;/span&gt;&lt;span lang="EN-US" xml:lang="EN-US" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;MS Project, Jira, Confluence, Planview).&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;Je bent een &lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;vlotte&lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;communicator&lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt; en &lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;je investeert in stakeholdermanagement&lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;: je bouwt bruggen tussen business, IT en externe partners.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;Je de&lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;nkt strategisch, maar weet tegelijk pragmatisch bij te sturen.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Je toont onze waarden: je werkt &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Samen&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;, steeds met &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Goesting&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;, je blijft &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Nieuwsgierig&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt; naar verbeteringen en je schakelt &lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;Flexibel&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span lang="NL-BE" xml:lang="NL-BE" data-contrast="auto" xmlns:xml="xml"&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt; in veranderende contexten.&lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;D&lt;/span&gt;&lt;span data-ccp-parastyle="Normal (Web)"&gt;it zijn onze vier kernwaarden.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bijzondere missie&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Bij Digipolis heb je een heel bijzondere missie: werken in, samen met en voor je eigen stad. Samen zetten we Antwerpen op de kaart als slimme stad.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Eén team&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;In Digipolis is iedereen aanspreekbaar en werken we allemaal samen aan oplossingen en bangelijke resultaten. Rangen en standen, daar doen wij niet aan. Wel aan kennisdeling, elkaar inspireren en co-creatie.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Verloning&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Bij Digipolis krijg je, naast een competitief loon, ook maaltijdcheques (8 euro), een dertiende maand, een gratis hospitalisatieverzekering voor jou, je partner waarmee je samenwoont/echtgenoot en je kinderen, een groepsverzekering, een fietsvergoeding of een gratis abonnement voor het openbaar vervoer, laptop en gsm. Fiets kan je leasen en werken doe je in glijtijd (werken 1.0) of op resultaat (werken 2.0, hybride)&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72364451"/>
    <published>2025-11-10T16:32:47+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401401</id>
    <title>Incident Response and SOC Analyst (EU Secret) (Sopra Steria)</title>
    <updated>2025-11-12T08:36:19+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Sopra Steria (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Diegem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;The role supports the Cyber Security Operations Centre for the EU critical infrastructure, aiming to strengthen IT security through advanced monitoring, detection, and incident response services.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Main Responsibilities&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Define incident handling procedures, automation requirements, and playbook logic aligned with the needs.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Prepare incident response workflows, automated enrichment steps, and technical documentation for standardized alert handling.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Handle cybersecurity incidents from detection through escalation, containment, and resolution.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Develop and maintain XSOAR playbooks, integrations, and automations across platforms such as Splunk, AWS, Azure Sentinel, Carbon Black Cloud, and Sysdig.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Coordinate and review playbook updates, incident reports, and cross-team collaboration.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Report key performance metrics, including FPTP rate, MTTH, escalation rate, automation coverage, time saved, and error reductions.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Assist training analysts on playbook usage and incident response methods.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Collaborate with CSIRC, CATCH analysts, infrastructure teams, and external stakeholders to validate playbook coverage and share threat intelligence.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Required Skills &amp;amp; Expertise&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Strong incident response methodology and hands-on experience in end-to-end incident handling in multinational settings.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Advanced knowledge of XSOAR playbook creation and automation.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proficiency in designing and adapting automated workflows and enrichment.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Python programming skills.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ability to present technical and business information effectively to diverse EC stakeholders.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;High standards for incident documentation, KPI reporting, and compliance with security frameworks.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Familiarity with cloud-native services (AWS, Azure), EDR, SIEM-SOAR platforms, and container security.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Excellent communication skills for working in multicultural teams and liaising with technical and non-technical audiences.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Certifications or experience in relevant security technologies (e.g., Palo Alto Cortex XSOAR, Splunk, Microsoft SC-200, AWS Security Specialty).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Required Education&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Level 6 European Qualification Framework (Bachelor's degree or higher) for senior profiles.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Soft Skills&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ability to work in international, multicultural environments.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Rapid self-starting, teamwork, and multitasking on large projects.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Language proficiency: English (B2), French or German a plus.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;High discretion and integrity.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Working Conditions&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Contract duration: approx. 880 days, starting Dec 1, 2025.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;On-site service delivery in Brussels, Belgium; partial remote work may be authorized.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;EU Secret Clearance Required or PSCIS&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Provided with IT equipment; must comply with security procedures.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Do you picture yourself in a fast-growing, vibrant team at the cutting edge of software implementation? Does working with international clients across multiple industries sound exciting? Then you’re in the right place.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;We offer a generous employee benefits package that includes:&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;A variety of perks, such as mobility options (including a company car), insurance coverage, meal vouchers, eco-cheques, and more.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Continuous learning opportunities through the Sopra Steria Academy to support your career development.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;The opportunity to connect with fellow Sopra Steria colleagues at various team events.&amp;nbsp;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;People are the cornerstone of our success. That’s why we aspire to be bolder together. Our goal is to build high-functioning teams and healthy team environments that inspire and help each other to deliver excellence for each of our customers.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Excited about this job opportunity? Ready to shape the world with us? Great! We are looking forward to your application!&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Want to know what happens next?&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;The recruitment process typically begins with the first step, where the recruiter screens candidates based on their qualifications and fit for the role. This is followed by the second step, where candidates undergo more in-depth evaluations, including technical assessments hiring manager or client to assess both technical skills and team compatibility. The third step involves the company reviewing feedback and aligning on a potential offer. Finally, in the final step, the candidate receives a formal job offer.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;______&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sopra Steria is an equal opportunity employer. All qualified applicants will be considered for employment without regard to age, ancestry, nationality, color, family or medical leave, gender identity or expression, genetic information, immigration status, marital status, medical condition, national origin, physical or mental disability, political affiliation, protected veteran or military status, race, ethnicity, religion, gender (including pregnancy), sexual orientation or any other characteristic protected by applicable local laws, regulations and ordinances. We foster a work environment that is inclusive and respectful of all differences.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401401"/>
    <published>2025-11-12T08:36:19+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401826</id>
    <title>IC Design Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-12T09:48:32+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor onze klant, de &lt;strong&gt;ontwerper van de internet chip&lt;/strong&gt;, ben ik op zoek naar een &lt;strong&gt;IC Design Engineer.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Het bedrijf staat wereldwijd bekend in de telecomindustrie waarbij ze voor grote internationale klanten producten (chips) voor kopernetwerken (DSL) ontwikkelen. Vanwege hun succes zijn ze op zoek naar een IC Design Engineer.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Als IC Design Engineer kom je in het chip design team terecht. Hier ben je van begin tot einde in de ontwikkeling van de chips betrokken.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je krijgt de &lt;strong&gt;ruimte om zelf zaken van scratch op te zetten en uit te proberen.&lt;/strong&gt; Hierbij kan je rekenen op ondersteuning van jouw collega’s. Dit zijn 18 gepassioneerde Engineers met een passie voor de telecom.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Heb je ambitie? Dan zit je hier aan het goede adres! Hier krijg je namelijk de mogelijkheid om (op termijn) de leiding te nemen over het chip design team.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zal je binnen een vlakke structuur doen met veel &lt;strong&gt;flexibiliteit&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profiel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ervaring als IC Design Engineer in de telecom&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je gaat op een analytische manier te werk om de noden van de klanten goed in kaart te kunnen brengen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je kan je vlot te woord staan en kan je goed uitdrukken in de Engelse taal&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bachelor of Masterdiploma binnen Engineering/ IT/ Handelsingenieur/ …&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Aanbod&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken voor de pionier binnen de telecomsector die niet stil zit. &lt;strong&gt;Hier krijg je de kans om een leidende rol op je te nemen, een mooie carrière gegarandeerd!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Een leeromgeving waar je omringd wordt door experts en je kennis kunt uitbreiden.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een omgeving met veel mogelijkheden: hier krijg je de mogelijkheid om nieuwe producten te ontwikkelen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een aantrekkelijk salarispakket dat bovendien wordt aangevuld met verschillende voordelen.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Flexibiliteit om je uren in te plannen voor een goede balans met je privéleven.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72401826"/>
    <published>2025-11-12T09:48:32+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404635</id>
    <title>Operations &amp; Support Manager (Azure) (CONXION)</title>
    <updated>2025-11-12T14:14:28+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;span&gt;ITCE&lt;/span&gt; maakt deel uit van de 
&lt;span&gt;ConXioN-groep&lt;/span&gt; en opereert autonoom vanuit 
&lt;span&gt;Mechelen&lt;/span&gt;. ITCE (IT Centre of Excellence) is een toonaangevende 
&lt;span&gt;Microsoft Cloud Solutions Partner&lt;/span&gt; met ruim 20 jaar ervaring in 
&lt;span&gt;clouddiensten en IT-ondersteuning&lt;/span&gt;. ITCE is gekend om hun vooruitstrevende “Virtual Workplace’ oplossingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als Operations &amp;amp; Support Manager ben je het eerste aanspreekpunt voor operationele en strategische vraagstukken binnen de klantenservice van ITCE. Je stuurt het supportteam aan, optimaliseert processen en zorgt voor een uitstekende klantbeleving met een sterke focus op Microsoft Azure en Azure Virtual Desktop (AVD) omgevingen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw day to day als Operations &amp;amp; Support Manager:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Leiding geven aan het supportteam en zorgen voor een motiverende werkomgeving.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Bewaken en verbeteren van de kwaliteit van klantondersteuning, specifiek binnen Azure-omgevingen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Opstellen en uitvoeren van beleid en procedures voor de supportafdeling.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Beheren van incidenten, changes en escalaties binnen Azure en AVD.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Analyseren van klantvragen en klachten om trends te signaleren en verbeteringen door te voeren.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Rapporteren aan het management over prestaties, KPI’s en klanttevredenheid.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Samenwerken met andere afdelingen om klantgerichte oplossingen te realiseren.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Adviseren over optimalisatie en schaalbaarheid van AVD-omgevingen.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Minimaal Bachelor werk- en denkniveau.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Minimaal 3 jaar ervaring in een leidinggevende rol binnen IT-support of service management.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Aantoonbare ervaring met Microsoft Azure is een must. Ervaring met Azure Virtual Desktop (AVD) is een sterk pluspunt. ‍&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kennis van identity management (Azure AD), netwerkconfiguraties en security binnen cloudomgevingen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Sterke communicatieve vaardigheden en klantgerichte instelling.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Analytisch vermogen en ervaring met het verbeteren van processen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Proactief, oplossingsgericht en stressbestendig.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Certificeringen zoals AZ-104, AZ-140 die blijk geven van je Azure expertise.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij ITCE Powered by ConXioN&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Een IT-partner die er staat: ConXioN bouwt al meer dan 27 jaar aan de bedrijven in onze regio en staat bekend om zijn investeringen in innovatie en in onze medewerkers. Sinds 2023 is ITCE trots onderdeel van ConXioN.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Als Operations &amp;amp; Support Manager heb je een uitdagende functie met veel verantwoordelijkheid.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Mogelijkheid om impact te maken op de groei van ITCE en de ConXioN-Groep.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je komt terecht in een klein en hecht team waar samenwerking en collegialiteit centraal staan. Daarnaast hechten we belang aan een professionele klantenbenadering.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ruimte voor persoonlijke ontwikkeling en training in Azure-technologieën.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404635"/>
    <published>2025-11-12T14:14:28+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404598</id>
    <title>System Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2025-11-12T14:07:40+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Mechelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Als System Engineer ben je verantwoordelijk voor de uitwerking van technische oplossingen binnen een Azure omgeving. Je beheert dagelijks de ICT-infrastructuur van onze klanten en zorgt ervoor dat alle technische installaties goed onderhouden en geconfigureerd zijn.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Jouw day to day als System Engineer:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het uitwerken en begeleiden van nieuwe projecten binnen de cloud en optimaliseren van bestaande projecten binnen onze Virtual Workplace-oplossingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Naast Azure maak je eveneens gebruik van M365, 3CX, Windows Server, ...&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het configureren van Azure omgevingen, Azure Virtual Desktop en het verzorgen van migraties van lokale infrastructuur en data naar de cloud.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Het bieden van derdelijnsondersteuning voor dringende complexere incidenten.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Up-to-date houden van de IT-infrastructuur van onze klanten, inclusief installaties en configuraties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Structurele oplossingen uitwerken voor technische problemen en bedreigingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als System Engineer ondersteun en begeleid je ook ons supportteam met hun technische vragen of complexe issues.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over minimaal 5 jaar ervaring in troubleshooting binnen complexe IT-omgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt een diepgaande kennis van:&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Microsoft Windows Server (incl. Active Directory, Group Policy)&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Virtualisatieplatformen (Hyper-V, VMware)&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Microsoft 365 beheer en migratie&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- Azure Virtual Desktop (AVD), Intune, Conditional Access&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;- TCP/IP, switching, routing, VLAN, DNS, DHCP, firewall policies&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt ervaring met scripting en automatisering (PowerShell, Azure CLI) voor het beheren van virtuele omgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt bewezen ervaring met het ontwerpen, configureren en onderhouden van Virtual Workplace-oplossingen in Azure.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke analytische vaardigheden en probleemoplossend vermogen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je beschikt over een proactieve houding in het identificeren van verbeterpunten en het delen van kennis.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je bent een teamspeler met ervaring in cross-functionele samenwerking.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je bent stressbestendig en klantgericht, ook in kritieke situaties.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Certificeringen&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;✅ AZ-900 – Microsoft Azure Fundamentals&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;✅ AZ-104 – Microsoft Azure Administrator&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;➕ AZ-140, AZ-305, AZ-700, MS-102, SC-300, ITIL Foundation zijn een pluspunt&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt; &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als System Engineer ben je de ideale coach voor de collega's en ga je naast de engineering job ook collega's helpen groeien .&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een IT-partner die er staat: ConXioN bouwt al meer dan 28 jaar aan de bedrijven in onze regio en staat bekend om zijn investeringen in innovatie en in onze medewerkers. Sinds 2023 is ITCE trots onderdeel van ConXioN.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende functie met veel ruimte voor eigen invulling en de mogelijkheid om met de nieuwste technologieën te werken. Je krijgt de kans om Microsoft-certificaten te behalen en je kennis verder te verdiepen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Er zijn 
&lt;strong&gt;doorgroeimogelijkheden&lt;/strong&gt; binnen onze organisatie, waardoor je je carrière kunt ontwikkelen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een klein en hecht team waar samenwerking en collegialiteit centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404598"/>
    <published>2025-11-12T14:07:40+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404683</id>
    <title>Digital Project Manager (CONXION)</title>
    <updated>2025-11-12T14:19:20+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boom&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p data-pm-slice="1 1 []"&gt;Userfull Powered by ConXioN is op zoek naar een breed inzetbare Project Manager voor de opvolging van IT projecten. Userfull maakt deel uit van de 
&lt;strong&gt;ConXion-Groep&lt;/strong&gt; en opereert autonoom vanuit Boom.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als Project Manager benader je projecten vanuit de functioneel perspectief. Je laat de noden van de klant en de mogelijkheden inzake technische uitwerking samensmelten. Onze Project Manager staat in voor projectanalyse en waakt over de scope, planning en budget van het project.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="EN-GB"&gt;Jouw day to day als Project Manager:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je ondersteunt onze klant bij het detecteren van hun noden en implementatie van technische oplossingen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je staat in voor de projectcoördinatie van boeiende IT-projecten gebaseerd op jouw expertise en interesseveld.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je volgt de scope, budget, planning, resources, risico’s en kwaliteit van dichtbij op.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je verzekert een nauwe samenwerking met de klant, onze technische experten, het sales team en andere betrokkenen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Userfull werkt samen als één geheel. Waar nodig ben je gemotiveerd om andere teams te ondersteunen met taken die afwijken van jouw focus als Project Manager.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt ervaring in een projectmanagement-context.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je bent communicatief, hebt ervaring met stakeholdermanagement én bent in staat de wensen van de klant samen te brengen met een gepaste planning en budget.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je kan integrerend werken en bent in staat een helicopterview te behouden over het project. Indien nodig zet je een stap terug om tot de gepaste oplossing te komen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je hebt talent voor plannen en organiseren en kan dit staven vanuit eerdere werkervaringen.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Je gaat analytisch te werk en hebt een probleemoplossende instelling.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Ervaring met projectmanagement methodologie (zoals Six Sigma of Prince 2) is een pluspunt.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij Userfull Powered by ConXioN&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul type="disc"&gt; 
&lt;li&gt;Je komt terecht in een omgeving met oog voor groei, samenwerken en autonomie. Ook snel schakelen en snelle beslissingen behoren tot ons DNA.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Een carrièrepad met zowel horizontale als verticale doorgroeimogelijkheden: technisch, functioneel of commercieel.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;De kans om te werken in een rol dicht bij de klant, met afwisseling tussen configuratie, documentatie, opleiding en oog voor innovatie.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Marktconforme verloning en extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, verzekeringen, thuiswerkvergoeding, 12 ADV-dagen en een wagen of mobiliteitsbudget.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;We beschikken over een modern en licht kantoor voorzien van een open en gesloten werkplekken, een gezellige tuin én een uitgebreid aanbod aan functionaliteiten zoals een klimmuur.&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404683"/>
    <published>2025-11-12T14:19:20+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404580</id>
    <title>Senior Data Engineer (CONXION)</title>
    <updated>2025-11-12T14:03:54+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CONXION (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Boom&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Userfull Powered by ConXioN&lt;/strong&gt; is op zoek naar een 
&lt;span&gt;Senior Database Engineer&lt;/span&gt; die zich thuis voelt in het ontwerpen, modelleren en beheren van complexe databases en data-omgevingen. In deze rol werk je zowel met bestaande productieomgevingen als met de opzet van nieuwe data-architecturen in de cloud. Userfull maakt deel uit van de ConXioN-Groep en opereert autonoom vanuit Boom.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;In eerste instantie ondersteun je een project voor een groot, bestaand productiesysteem. Dit systeem draait op 
&lt;span&gt;Oracle database-technologie&lt;/span&gt; – ervaring hiermee is een groot voordeel, maar geen absolute vereiste. In een volgende fase zal je een sleutelrol spelen in het opzetten en migreren van 
&lt;span&gt;data warehouses&lt;/span&gt; naar de 
&lt;span&gt;Microsoft Azure stack&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jouw takenpakket als Senior Data Engineer:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je ontwerpt, modeleert en optimaliseert databases (tabellen, schema’s/namespaces, indexen).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je schrijft en optimaliseert SQL-scripts, stored procedures en (eventueel) PLSQL.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je onderhoudt en verbetert bestaande productieomgevingen.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je draagt bij aan de transitie naar Azure: migratie en inrichting van data warehouses en integratie met Microsoft Fabric.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je ondersteunt rapportage- en BI-oplossingen (Power BI of vergelijkbare reporting tools).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Proactief zoek je naar verbeteringen en automatiseringen (bijv. data syncs, servicebus, NoSQL).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je aviseert over database-architectuur, performance tuning en best practices.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IT's a match? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt minimaal 5 jaar ervaring als Database Engineer, Database Administrator of Data Architect.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt een diepgaande kennis van 
&lt;span&gt;SQL&lt;/span&gt; (DDL/DML), stored procedures en query-optimalisatie.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt kennis of sterke interesse in de 
&lt;span&gt;Microsoft Azure data stack&lt;/span&gt; (o.a. Azure SQL, Synapse, Fabric).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Ervaring met 
&lt;span&gt;Oracle-databases&lt;/span&gt; is een groot voordeel, maar geen must.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt interesse in rapportage- en BI-oplossingen (Power BI is een plus).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke interesse in 
&lt;span&gt;nieuwe technologieën&lt;/span&gt; en automatisering (zoals servicebus, data syncs, NoSQL).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt sterke analytische vaardigheden en oog voor performance en schaalbaarheid.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je kan zelfstandig werken, maar hebt oog voor samenwerken met ontwikkelteams en analisten.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarom werken bij Userfull Powered by ConXioN?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Je komt terecht in een omgeving met oog voor samenwerken, collegialiteit en autonomie.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Een uitdagende rol in een omgeving waar data-architectuur en betrouwbaarheid centraal staan.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;De kans om mee te bouwen aan de transitie naar de moderne Azure data stack.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Ruimte om te groeien: wij investeren in opleidingen en certificeringen (o.a. Microsoft Fabric, Power BI).&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; 
&lt;li&gt; 
&lt;p&gt;Marktconforme verloning met extralegale voordelen zoals maaltijdcheques, verzekeringen en een wagen of mobiliteitsbudget.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; 
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;We beschikken over een modern en licht kantoor voorzien van een open en gesloten werkplekken, een gezellige tuin én een uitgebreid aanbod aan functionaliteiten zoals een klimmuur.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72404580"/>
    <published>2025-11-12T14:03:54+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72415723</id>
    <title>Teamleader Data management &amp; Business intelligence (Synergie)</title>
    <updated>2025-11-13T17:47:13+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Synergie (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;p&gt;Synergie is een van de grootste rekruteringspartners in België én wereldwijd. Met meer dan 450 collega’s, 70 kantoren en in-house teams bij bedrijven, én vier gespecialiseerde afdelingen – Industry, Careers, Construct en S&amp;you – streven we één duidelijk doel na: de juiste persoon op de juiste werkplek.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wij brengen mensen en bedrijven samen en combineren professionaliteit met een gezonde dosis enthousiasme. Je werkt in een no-nonsense cultuur waar samenwerking, innovatie en groei centraal staan.&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;Jobomschrijving&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij gepassioneerd door data, business intelligence en de technologie daaromheen? &lt;br/&gt;Wil jij structuur brengen in dataprocessen, een datastrategie verder uitbouwen en een team naar een hoger niveau tillen? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dan zoeken wij jou!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bij Synergie, een van de grootste uitzendgroepen in België en wereldwijd, zetten we volop in op data en innovatie om onze positie in de uitzendmarkt te versterken. &lt;br/&gt;Jij kan hier een sleutelrol spelen in onze toekomst.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat zal je job inhouden?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Als Teamleader Data Management &amp; BI leid je ons datateam en zorg je dat data optimaal wordt ingezet om onze businessdoelstellingen te ondersteunen. &lt;br/&gt;Je denkt strategisch mee over datastructuren, infrastructuur, modellering, rapportering en visualisatie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Concreet:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Leiden, coachen en inspireren van het datateam met focus op efficiëntie en resultaat.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Processen optimaliseren zodat enkel waardevolle activiteiten uitgevoerd worden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Datakwaliteit, governance en datastructuren opzetten en bewaken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;BI-rapporten en dashboards ontwikkelen die management en business ondersteunen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Datastrategie evalueren, bijsturen en verder uitbouwen in lijn met bedrijfsdoelen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Coördineren van data- en BI-projecten, zoals migraties of nieuwe tools.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trends en kansen signaleren om onze BI-omgeving te innoveren en automatiseren.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bachelor of Master in IT, Data of BI, of gelijkwaardige ervaring.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring in data management/BI, waarvan 2 jaar leidinggevende ervaring.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sterk analytisch, probleemoplossend en gestructureerd.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van BI-tools, ETL-processen, datawarehouses en datamodellering.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring met datagovernance en het bewaken van datakwaliteit.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Communicatief sterk en in staat complexe data begrijpelijk te maken voor business en IT.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibel en gewend te werken in een dynamische omgeving.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Initiatiefrijk, proactief en strategisch denkend&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Uitstekend Nederlands, basis Frans.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ervaring in de uitzend- of HR-sector is een troef.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technische kennis:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;SQL Server&lt;/li&gt;&lt;li&gt;SSIS &amp; SSRS&lt;/li&gt;&lt;li&gt;TimeXtender&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Data warehouse modellering (Kimball)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Python&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Power BI&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Extra troeven:&lt;/strong&gt; MongoDB, PostgreSQL, GIT, Powershell, Batch scripting.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat bieden wij jou?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een loon tussen €4500 en €5500, afhankelijk van ervaring en kennis, aangevuld met een jaarlijks bonussysteem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bedrijfswagen met tankkaart of mobiliteitsbudget&lt;/li&gt;&lt;li&gt;12 ADV-dagen bovenop 20 wettelijke verlofdagen + ancieniteitsverlof&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Flexibele werkuren en 2 dagen per week thuiswerken, met nettovergoeding voor thuiswerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Laptop en gsm met abonnement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Contract van onbepaalde duur met doorgroeimogelijkheden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Professionele, dynamische werkomgeving met ruimte voor persoonlijke ontwikkeling&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Extra voordelen: maaltijdcheques, ecocheques, hospitalisatieverzekering en groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Klaar om data om te zetten in inzichten die écht impact maken? &lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;Word onze teamleader en solliciteer vandaag!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72415723"/>
    <published>2025-11-13T17:47:13+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72412814</id>
    <title>Senior System Engineer - Virtualisaties (LGA IT)</title>
    <updated>2025-11-13T13:52:26+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: LGA IT (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat je gaat doen:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Beheren en optimaliseren van servers, opslag en virtualisatieplatformen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Adviseren van klanten over verbeteringen en optimalisaties in hun infrastructuur&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Uitvoeren van systeemupgrades, migraties en andere projecten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Proactief monitoren van IT-omgevingen en potenti&amp;euml;le problemen signaleren&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Documenteren van configuraties, processen en oplossingen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;
     &lt;p&gt;Jouw profiel:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Ruime ervaring met virtualisatieplatformen en cloud- of on-premise infrastructuren&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Goede basiskennis van netwerken&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Analytisch en probleemoplossend vermogen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Uitstekende communicatieve vaardigheden en klantgericht&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Vloeiend Nederlands, goede beheersing van Engels (Frans is een pluspunt)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
      &lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;
       &lt;p&gt;Onze klant biedt een uitdagende functie binnen een high-performing team, met aandacht voor persoonlijke ontwikkeling, innovatie en samenwerking.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het aanbod:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Salaris: &amp;euro;4.000 &amp;ndash; &amp;euro;5.000 bruto&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Bedrijfswagen + tankkaart (Tesla!)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Maaltijdcheques&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Hospitalisatieverzekering&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Groepsbonus&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;3 dagen thuiswerk na inwerkperiode&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Interne en externe opleidingen&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Werken in een team waar kennisdeling en teamspirit centraal staan&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
      </content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72412814"/>
    <published>2025-11-13T13:52:26+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72415375</id>
    <title>Teamleader Data management &amp; Business intelligence (Synergie Belgium nv Hoofdkantoor)</title>
    <updated>2025-11-13T17:17:06+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Synergie Belgium nv Hoofdkantoor (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij gepassioneerd door data, business intelligence en de technologie daaromheen? &lt;p&gt;Wil jij structuur brengen in dataprocessen, een datastrategie verder uitbouwen en een team naar een hoger niveau tillen? &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dan zoeken wij jou!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bij Synergie, een van de grootste uitzendgroepen in België en wereldwijd, zetten we volop in op data en innovatie om onze positie in de uitzendmarkt te versterken. &lt;p&gt;Jij kan hier een sleutelrol spelen in onze toekomst.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat zal je job inhouden?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als Teamleader Data Management &amp; BI leid je ons datateam en zorg je dat data optimaal wordt ingezet om onze businessdoelstellingen te ondersteunen. &lt;p&gt;Je denkt strategisch mee over datastructuren, infrastructuur, modellering, rapportering en visualisatie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Concreet:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Leiden, coachen en inspireren van het datateam met focus op efficiëntie en resultaat.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Processen optimaliseren zodat enkel waardevolle activiteiten uitgevoerd worden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Datakwaliteit, governance en datastructuren opzetten en bewaken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;BI-rapporten en dashboards ontwikkelen die management en business ondersteunen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Datastrategie evalueren, bijsturen en verder uitbouwen in lijn met bedrijfsdoelen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Coördineren van data- en BI-projecten, zoals migraties of nieuwe tools.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Trends en kansen signaleren om onze BI-omgeving te innoveren en automatiseren.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bachelor of Master in IT, Data of BI, of gelijkwaardige ervaring.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Minstens 5 jaar ervaring in data management/BI, waarvan 2 jaar leidinggevende ervaring.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sterk analytisch, probleemoplossend en gestructureerd.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kennis van BI-tools, ETL-processen, datawarehouses en datamodellering.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ervaring met datagovernance en het bewaken van datakwaliteit.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Communicatief sterk en in staat complexe data begrijpelijk te maken voor business en IT.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Flexibel en gewend te werken in een dynamische omgeving.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Initiatiefrijk, proactief en strategisch denkend&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Uitstekend Nederlands, basis Frans.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ervaring in de uitzend- of HR-sector is een troef.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technische kennis:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;SQL Server&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;SSIS &amp; SSRS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;TimeXtender&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Data warehouse modellering (Kimball)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Power BI&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Extra troeven:&lt;/strong&gt; MongoDB, PostgreSQL, GIT, Powershell, Batch scripting.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat bieden wij jou?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een loon tussen €4500 en €5500, afhankelijk van ervaring en kennis, aangevuld met een jaarlijks bonussysteem&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bedrijfswagen met tankkaart of mobiliteitsbudget&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;12 ADV-dagen bovenop 20 wettelijke verlofdagen + ancieniteitsverlof&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Flexibele werkuren en 2 dagen per week thuiswerken, met nettovergoeding voor thuiswerk&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Laptop en gsm met abonnement&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contract van onbepaalde duur met doorgroeimogelijkheden&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Professionele, dynamische werkomgeving met ruimte voor persoonlijke ontwikkeling&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Extra voordelen: maaltijdcheques, ecocheques, hospitalisatieverzekering en groepsverzekering&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Klaar om data om te zetten in inzichten die écht impact maken? &lt;/strong&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Word onze teamleader en solliciteer vandaag!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72415375"/>
    <published>2025-11-13T17:17:06+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72392285</id>
    <title>ICT-manager in scholengroep SCOOP (Scholengroep SCOOP)</title>
    <updated>2025-11-13T10:53:47+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Scholengroep SCOOP (gewone_bedrijven)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Vilvoorde&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wil jij meewerken aan de digitale toekomst van onze scholen? Heb je ervaring in een leidinggevende functie en met de ICT-werking van een grote organisatie? Dan is deze vacature iets voor jou.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Scholengroep SCOOP heeft een performante ICT-afdeling, die ten dienste staat van onze 24 onderwijsinstellingen en de centrale diensten van SCOOP. Onze organisatie heeft 1500 personeelsleden, die onderwijs aanbieden aan bijna 10.000 leerlingen.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;De ICT'ers werken deels vanuit de hoofdzetel in Vilvoorde en deels lokaal in onze GO!-scholen in &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Grimbergen, Vilvoorde, Machelen, Zaventem, Kampenhout, Kortenberg, Tervuren, Overijse en Hoeilaart&lt;/span&gt;. Als ICT-manager sla jij de brug en neem je de leiding over het hele team.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;De ICT-dienst is verantwoordelijk voor de uitbouw en het onderhoud van het ICT-netwerk, voor het serverbeheer en de automatisering en standaardisatie van de systemen in de scholen. De dienst volgt de ontwikkelingen op het vlak van hardware en software en adviseert de scholen in het aankoopbeleid ter zake. Een overzicht van ons digitaal ecosysteem vind je hier: &lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;https://sites.google.com/scoop.be/digitaalbeleidscoop/ecosysteem?authuser=0&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als ICT-manager zorg je ervoor dat alles in goede banen geleid wordt. Je zorgt ervoor dat de scholen prima ondersteund worden en dat het ICT-team hierin een duidelijke en belangrijke rol kan spelen. Je coördineert de ICT-projecten. Daarnaast geef je advies over toekomstige ontwikkelingen in de ICT en het ICT-beleid van de scholengroep. Je wordt daarin bijgestaan door onze coördinator digitaal beleid, die zich focust op wat de scholen nodig hebben voor hun pedagogisch digitaal beleid en welke evoluties zich op dat vlak afspelen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;span lang="NL"&gt;Je hebt wellicht al begrepen dat we ons team graag versterken met iemand die uitdagingen systematisch kan analyseren en aanpakken en denkt in mogelijkheden en toekomstgerichte kansen. Belangrijk is dat je leidinggevende ervaring hebt en sterk bent in managementvaardigheden. Je biedt structuur en duidelijkheid aan het team en de organisatie. Je werkt vlot samen met anderen en neemt graag de leiding. Je zorgt voor een goede teamgeest en kan medewerkers motiveren, in hun sterkte zetten en hun noden en wensen capteren. Je neemt initiatief en kan doorzetten, ook als er uitdagingen zijn. Je durft beslissingen nemen. Je leert graag bij en je geeft je kennis en ervaring spontaan door aan anderen in de organisatie. Je maakt er een erezaak van om de scholen en schoolteams zo optimaal mogelijk van dienst te zijn. Je werkt zelfstandig, maar zoekt overleg waar nodig.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je hebt leidinggevende ervaring.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt de vaardigheden om een team aan te sturen, te ondersteunen, te motiveren en te evalueren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt kennis van de ICT-werking en ICT-systemen van een grote organisatie.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je hebt visie en daadkracht om een beleid uit te zetten en te realiseren.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je kan goed zelfstandig werken en samenwerken.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je bent leergierig en wil graag bijleren in alles wat jouw team en de scholengroep op ICT-vlak kan versterken.&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Je komt terecht in de centrale diensten van SCOOP, waar een ervaren team met veel enthousiasme en inzet onze scholen ondersteunt.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je wordt bij je start ondersteund door de HR-manager en de coördinator digitaal beleid.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je kan diverse opleidingen volgen om je vaardigheden en kennis te versterken.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;De aanstelling gebeurt contractueel of statutair, naargelang je situatie. Na positieve evaluatie kan de aanstelling verlengd worden en van onbepaalde duur worden.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je verloning gebeurt volgens de barema's van de Vlaamse overheid (departement onderwijs), waarbij bijkomend rekening gehouden wordt met de leidinggevende taken die je opneemt.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je voert vaak dienstverplaatsingen uit naar onze verschillende instellingen. Daarvoor krijg je een bedrijfswagen ter beschikking.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Je krijgt een gsm, laptop en gsm-abonnement.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Glijdende werktijden zijn van toepassing.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Een ruime vakantieregeling, grotendeels gelijk aan de schoolvakanties en met compensatiedagen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;De startdatum voor deze functie ligt bij voorkeur in januari/februari 2026, maar is bespreekbaar.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Meer informatie over scholengroep SCOOP vind je op www.scoop.be&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72392285"/>
    <published>2025-11-13T10:53:01+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72409120</id>
    <title>Senior System Engineer (CLOVR)</title>
    <updated>2025-11-13T08:44:08+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: CLOVR (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wij zijn op zoek naar een ervaren Senior System Engineer (3rd line) om het interne Cloud Infrastructure Services team te versterken. In deze rol ben je verantwoordelijk voor het oplossen van &lt;strong&gt;complexe&lt;/strong&gt; technische problemen, monitoring en systeembeheer van interne omgevingen, alsook de ondersteuning van CDX projecten. Je zal nauw samenwerken met tweedelijns support om ervoor te zorgen dat alle systemen optimaal functioneren voor de eindgebruikers en collega Senior System Engineers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jouw takenpakket bestaat uit o.a.:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Beheer, monitoring, optimalisatie en onderhoud van de Wintel omgeving:&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ondersteuning van tweedelijns support bij complexe incidenten en escalaties&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Algemeen beheer van laptops en desktops&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proactief meedenken over en meewerken aan verbeteringen en optimalisaties&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Deze rol biedt autonomie, verantwoordelijkheid en afwisseling. Je werkt zelfstandig maar kan altijd rekenen op de steun van collega’s waar nodig.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wie ben jij?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt reeds +10 jaar ervaring als System Engineer en beschikt over een diepgaande expertise in o.a. AWS/Azure, Microsoft 365, Windows Server, Active Directory, virtualisatie (Hyper-V, VMware enz), netwerkconcepten,..&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent vertrouwd met server setups, migraties en het implementeren van updates/bugfixes, security en neemt graag ownership in jouw functie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je communiceert vlot in het Nederlands en Engels&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Wat is het aanbod?&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een interne functie met &lt;strong&gt;autonomie, verantwoordelijkheid en afwisseling&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een competitief salarispakket in lijn met jouw ervaring&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Wagen en tank-/laadkaart (of mobiliteitsbudget)&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Maaltijd- en ecocheques&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Netto-onkostenvergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zeer mooi geoptimaliseerd bonussysteem&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hospitalisatie- en groepsverzekering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werkzekerheid bij een marktleider in hun sector&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Heel wat ruimte voor opleidingen en cursussen&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Glijdende uren en thuiswerk (&lt;strong&gt;50% thuiswerk&lt;/strong&gt;)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;....&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72409120"/>
    <published>2025-11-13T08:44:08+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72408729</id>
    <title>Senior System Engineer | Firmawagen + 2-3d Thuiswerk (Kwery)</title>
    <updated>2025-11-13T07:30:59+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Kwery (intermediairen)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;Hoe zal jouw takenpakket eruit zien?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Beheren, monitoren en optimaliseren van servers en cloudomgevingen (Microsoft 365, Azure, AWS) om stabiliteit, veiligheid en prestaties te garanderen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Oplossen van complexe technische incidenten en ondersteunen van 2nd line support bij escalaties en infrastructuurproblemen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Meewerken aan verbeteringsprojecten, nieuwe implementaties en automatisaties binnen de IT-omgeving om de efficiëntie en betrouwbaarheid verder te verhogen&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;Wat verwachten zij van jou?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Technische expertise in Microsoft-omgevingen (Windows Server, Windows 11, Active Directory/Entra AD, Microsoft 365, Azure, AWS), virtualisatie, netwerken en SQL.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ervaring met serverbeheer, migraties, monitoring, security, back-ups en coaching van 2e-lijnssupport.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Security-gericht, met goede communicatie in Nederlands en Engels; Frans is een plus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;Wat bieden zij jou? &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je ontvangt een bruto maandsalaris tussen €4.000 en €5.500, afhankelijk van ervaring en inzet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Er is een netto onkostenvergoeding van €125 voor werkgerelateerde kosten.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je rijdt in een bedrijfswagen met tankkaart of kiest voor een mobiliteitsbudget.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Maaltijdcheques ondersteunen je dagelijkse lunch.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je bent verzekerd via groeps- en hospitalisatieverzekering en ontvangt een eindejaarsbonus.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Je geniet 32 vakantiedagen en kunt voor 50% van de tijd van thuis uit werken, voor een optimale work-life balance.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bekijk zeker ook onze website voor meer vacatures in IT: https://www.kwery.be/jobs &lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72408729"/>
    <published>2025-11-13T07:30:59+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72418092</id>
    <title>System Engineer (Madison Recruitment)</title>
    <updated>2025-11-14T08:38:58+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Madison Recruitment (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Antwerpen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Voor onze klant in Antwerpen zijn wij op zoek naar een &lt;strong&gt;System Engineer&lt;/strong&gt;. Het bedrijf maakt deel uit van een internationale HR-groep en is een toonaangevende speler in België. Met ruim 2400 werknemers bekleden ze in België de tweede positie binnen hun niche. Als HR dienstverlener bieden ze verschillende vormen van flexibele arbeid en uiteenlopende diensten aan.&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Wij zijn op zoek naar een ervaren Senior System Engineer (3rd line) om het Cloud Infrastructure Services team te versterken. In deze rol ben je verantwoordelijk voor de infrastructuur omgeving van A tot Z. De focus ligt hier voornamelijk op de systemen/ servers. Hiernaast help je de Network Engineer met het netwerkbeheer/ configuratie. Je voert ook L3 support uit voor de complexere incidenten. Hierbij werk je voornamelijk in de Cloud (met Azure).&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;Profiel&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;5+ jaar ervaring als System Engineer&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Een brede ervaring in verschillende projecten opgedaan&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Bachelor in IT is een plus&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ervaring in de Cloud (Azure/AWS)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Vloeiend in de Nederlandse taal&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Aanbod&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitdagende positie waar je het verschil zal kunnen maken&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Ruimte voor initiatief/ nieuwe zaken op te zetten&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;50% thuiswerk mogelijk en flexibele uren&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Vast contract in een stabiele omgeving&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Uitgebreid verloningspakket (incl. bedrijfswagen of mobiliteitsbudget, maaltijdcheques, verzekeringen, netto vergoedingen, bonussen, etc.)&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;li dir="ltr"&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Werken in een omgeving met groeimogelijkheden&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Interesse?&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;Stuur dan je CV of neem contact op via 0485342716&lt;/p&gt;&lt;p dir="ltr"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72418092"/>
    <published>2025-11-14T08:38:58+00:00</published>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72418701</id>
    <title>Antwerpen - Systems &amp; Network Engineer (Tergos)</title>
    <updated>2025-11-14T10:04:43+00:00</updated>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bedrijf: Tergos (derdenleveranciers)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Locatie: Berchem&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Type: Vaste Job&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Functieomschrijving&lt;/h3&gt;&lt;strong&gt;Jouw rol&lt;/strong&gt;&lt;p&gt;Als System Engineer ben je verantwoordelijk voor het ontwerp, het beheer en de beveiliging van onze systemen en netwerkomgevingen. Je werkt mee aan uiteenlopende infrastructuurprojecten en zorgt ervoor dat onze IT-diensten performant, veilig en betrouwbaar blijven.&lt;/p&gt;&lt;strong&gt;Wat je doet&lt;/strong&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je beheert en optimaliseert onze beveiligingsoplossingen en zorgt ervoor dat systemen en gegevens maximaal beschermd zijn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je ondersteunt diverse IT-projecten, o.a. rond netwerktoegang, certificaten, en configuratie van nieuwe omgevingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je volgt incidenten en storingen binnen de IAAS-omgeving op en formuleert duurzame verbeteringen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je voert onderhoud uit op virtuele serveromgevingen en richt nieuwe services in waar nodig.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bewaakt en analyseert back-ups en neemt proactief acties waar nodig.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bouwt en configureert netwerkoplossingen, waaronder kantoor- en site-netwerken gebaseerd op o.a. Meraki-systemen en switches.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je documenteert infrastructuur, procedures en configuraties op een nauwkeurige en consistente manier.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je zet virtuele servers op binnen VMware en zorgt voor correcte integratie in de bestaande omgeving.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je beheert software-implementaties en rolt updates of applicaties uit via o.a. PowerShell en SCCM.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Profiel&lt;/h3&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;Wie jij bent&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Je hebt ervaring in een gelijkaardige functie binnen system engineering of infrastructuurbeheer.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een bachelor IT (of gelijkwaardig door ervaring) is een sterke troef.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je communiceert vlot in zowel Nederlands als Engels.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Certificeringen in Microsoft Azure of VMware zijn een pluspunt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Complexe technische vraagstukken geven jou energie; je denkt analytisch en oplossingsgericht.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je werkt gestructureerd, volgt procedures correct op en bewaakt de kwaliteit in alles wat je doet.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Je bent nieuwsgierig naar nieuwe technologieën en houdt de laatste evoluties binnen IT nauwlettend in de gaten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;Je kan technische concepten helder en begrijpbaar uitleggen aan collega's en eindgebruikers.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h3&gt;Aanbod&lt;/h3&gt;</content>
    <link href="https://www.vdab.be/vindeenjob/vacatures/72418701"/>
    <published>2025-11-14T10:04:43+00:00</published>
  </entry>
</feed>
